{"description":"Venham nos prestigiar \nVarios expositores novos para voc\u00eas conhecer na nossa feirinha","end_time":"2017-07-08T16:00:00-0300","name":"FEIRINHA DE MODA E ARTE DO ANDARA\u00cd","place":{"name":"Rua Santo Est\u00eav\u00e3o Quadra Do Cemasi Andara\u00ed"},"start_time":"2017-07-01T16:00:00-0300","id":"1356444834409810"}
{"description":"Festa junina da Asbac RJ | Sede Andara\u00ed.\nTraga a fam\u00edlia e venha festejar com a gente!\n\nIngresso: R$ 10,00\nCrian\u00e7as de 0 \u00e0 6 anos: Gr\u00e1tis\nCrian\u00e7as de 7 \u00e0 12 anos: R$ 5,00\nAssociados: Gr\u00e1tis\n\nForr\u00f3 p\u00e9 de serra com Trio Marimbondo","end_time":"2017-07-08T23:00:00-0300","name":"Arrai\u00e1 da Asbac RJ | Sede Andara\u00ed","start_time":"2017-07-08T15:00:00-0300","id":"1932697376976301"}
{"description":"Pres. Fernando Torres ir\u00e1 nos ajudar a saber como colocar nossas finan\u00e7as em ordem e a criar um or\u00e7amento familiar pr\u00e1tico.\r\n\"7 a cada 10 brasileiro possuem d\u00edvidas\"","end_time":"2017-07-02T18:30:00-0300","name":"Ser\u00e3o: Como colocar suas finan\u00e7as em ordem!","place":{"name":"Estaca Andara\u00ed"},"start_time":"2017-07-02T17:00:00-0300","id":"125463088047125"}
{"description":"Evento cujos assuntos que ser\u00e3o abordados ter\u00e3o finalidade de crescer o conhecimento do cidad\u00e3o de Andara\u00ed BA sobre o YouTube e sobre o cargo de Youtuber","name":"1\u00b0 Encontro Com Youtubers de Andara\u00ed BA","place":{"name":"Mirante do Ribimba "},"start_time":"2017-06-23T18:00:00-0300","id":"1925137057746314"}
{"description":"Sem brbriga tragas seu pr\u00f3prio consumo  traga todo mundo vamos curti uma resenha tranquilo que j\u00e1 encosto sabe como \u00e9","end_time":"2017-06-25T05:00:00-0300","name":"Resenha Na Rua Dos Padres Cola Geral Niver Do Walter","place":{"name":"Rua Barrao M\u00e1ximo De Andara\u00ed"},"start_time":"2017-06-24T21:00:00-0300","id":"119881698613128"}
{"description":"Amigos!\n\nFinalmente chegou o nosso primeiro Ensaio Aberto!!\n\u00c9 um marco, um recome\u00e7o, o \u00ednicio de uma nova hist\u00f3ria...\nA reuni\u00e3o de 5 m\u00fasicos que sonharam juntos um jeito de viver a vida trabalhando com o que se ama...\nUm momento especial a ser compartilhado com amigos e f\u00e3s que nos apoiam. Pessoas que escolheram estar ao nosso lado e que se depender da nossa vontade, sempre estar\u00e3o!\n\nSe voc\u00ea \u00e9 uma dessas pessoas, e quer levar um dia o Ensaio Aberto pra sua casa e o HOME pra perto da sua vida, n\u00e3o perca por nada a chance de fazer parte dessa hist\u00f3ria!\n\u00c9 isso mesmo: A id\u00e9ia do Ensaio Aberto, \u00e9 a de que ele seja um evento itinerante. Mas esses detalhes voces v\u00e3o ficar sabendo mais pra frente, ok?\n\nO importante \u00e9 deixar claro que os 50 participantes dessa edi\u00e7\u00e3o ter\u00e3o um papel fundamental no \"start\" do nosso projeto, tornando-se nossos eternos VIPs!\n\nO Home ir\u00e1 apresentar suas can\u00e7\u00f5es pr\u00f3prias juntamente com releituras de cl\u00e1ssicos da MPB em vers\u00f5es Rock\u00b4n Roll!\nPodem esperar receber obras inesquec\u00edveis da m\u00fasica brasileira transformadas em verdadeiros petardos! \n\nO evento contar\u00e1 com a parceria da ART TRUCK - hamb\u00fargeres artesanais - e um espa\u00e7o rock lounge, sinuca e etc...\n\nEsperamos voc\u00eas l\u00e1!\n\nPRE\u00c7OS:\n\nIngresso antecipado: R$35,00 (https:\/\/www.sympla.com.br\/ensaio-aberto---home---no-tchopus-house__145411)\n\nIngresso na hora: R$50,00 (pagamento em dinheiro)","end_time":"2017-06-24T02:00:00-0300","name":"Ensaio Aberto - HOME - no TCHOPU\u00b4s House","place":{"name":"Rua Pico do Andara\u00ed, 170, Rio de Janeiro - RJ, 22715-340, Brasil"},"start_time":"2017-06-23T21:00:00-0300","id":"798409263655688"}
{"description":"1 Forr\u00f3 da Associa\u00e7\u00e3o Folcl\u00f3rica Explos\u00e3o Junina com Super Banda de forr\u00f3 diretamente de Manaus em breve anunciaremos aqui","end_time":"2017-07-01T04:00:00-0400","name":"Forr\u00f3 de Rua da Quadrilha Explos\u00e3o Junina Andara\u00ed e St Antonio","place":{"name":"Manicor\u00e9, AM","location":{"city":"Manicor\u00e9","country":"Brazil","latitude":-5.8088888888889,"longitude":-61.3,"state":"AM"},"id":"106020066096865"},"start_time":"2017-06-30T18:00:00-0400","id":"557979494388312"}
{"description":"Fala Galera, \n\ndia 08 de Julho acontecer\u00e1 a j\u00e1 tradicional Festa Junina da Asbac Andara\u00ed,  a partir das 15:00. Como sempre n\u00f3s, do Espetinho Ga\u00facho, estaremos presentes com os nossos maravihosos espetinhos. \n\nIngressos dispon\u00edveis na sede Andara\u00ed.\n\nAt\u00e9 l\u00e1 ent\u00e3o !!!","end_time":"2017-07-08T23:00:00-0300","name":"Espetinho Ga\u00facho na Asbac","place":{"name":"ASBAC - Andara\u00ed","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.92432,"longitude":-43.25333,"state":"RJ","street":"Rua Bar\u00e3o de Mesquita, 872","zip":"20540004"},"id":"815095001868287"},"start_time":"2017-07-08T15:00:00-0300","id":"1388174957933525"}
{"description":"Parab\u00e9ns!!","end_time":"2017-06-26T16:20:00-0300","name":"Festa do Gabriel","place":{"name":"Andara\u00ed, Rio de Janeiro","location":{"city":"Andara\u00ed","country":"Brazil","latitude":-22.9258,"longitude":-43.2528,"state":"RJ"},"id":"109371812420275"},"start_time":"2017-06-26T09:35:00-0300","id":"104183310212785"}
{"description":"ESSE EVENTO OCORRE TODA PRIMEIRA QUINTA-FEIRA DE CADA MES. ABERTO \u00c0 POPULA\u00c7\u00c3O.","end_time":"2017-07-06T12:00:00-0300","name":"Planejamento Familiar","place":{"name":"Primeira Igreja Batista no Andara\u00ed","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.92583,"longitude":-43.25056,"state":"RJ","street":"71  Rua Leopoldo","zip":"20541170"},"id":"184383741609594"},"start_time":"2017-07-06T09:00:00-0300","id":"1220769731382054"}
{"description":"Amo muito tudo isso","end_time":"2017-08-29T14:00:00-0300","name":"Casa de tia Zenilda talvez seja o Melhor lugar para visita","place":{"name":"Andara\u00ed, BA","location":{"city":"Andara\u00ed","country":"Brazil","latitude":-11.7333,"longitude":-40.6167,"state":"BA"},"id":"106149052749347"},"start_time":"2017-05-27T13:00:00-0300","id":"468611043484692"}
