{"description":"Sa\u00edda dia 14\/07\/17 as 23h - (Metr\u00f4 Ana Rosa) \nRetorno dia 16\/07\/17 saindo do local as 16h com previs\u00e3o de chegada no (Metr\u00f4 Ana Rosa) 23h.\n***********************************************\n*BARRA DA TIJUCA \u2013 RIO DE JANEIRO* \n\nNa Barra da Tijuca o Rio \u00e9 mais Miami. Imensos condom\u00ednios fechados, shoppings gigantescos e avenidas largas d\u00e3o a cara do bairro. Apesar da indiferen\u00e7a dos cariocas da Zona Sul, sua praia \u00e9 uma das melhores da cidade e, por isso mesmo, superconcorrida. Mesmo com in\u00fameras boates e restaurantes famosos dentro dos shoppings, a natureza \u00e9 o que mais chama a aten\u00e7\u00e3o. Aqui, praia, lagoa e montanhas se encontram. Nova e espa\u00e7osa, a Barra vai sediar a Vila Ol\u00edmpica dos jogos de 2016.\n\nPousada possui: TODAS AS SU\u00cdTES T\u00caM: AR CONDICIONADO, VENTILADOR, ROUPAS CAMA\/BANHO, LOCKER, BANHEIRO PRIVATIVO E LIMPEZA DI\u00c1RIA. \nhttp:\/\/www.hosteltreehouse.com\/\n\nPACOTE POUSADA \u2013 QUARTO COMPARTILHADO \u2013 6 \u00c0 8 leitos: - Valor total do pacote: R$ 310,00 por pessoa. (Possuem dois banheiros).\nPACOTE POUSADA \u2013 QUARTO DE CASAL: - Valor total do pacote: R$ 530,00 por pessoa. \nPACOTE POUSADA \u2013 QUARTO DE Solteiro: - Valor total do pacote: R$ 390,00 por pessoa. \n\nPagamento:\n\n\u00c0 vista ou em 12x pelo PagSeguro.\n\n\nINCLUSO:\n\n- \u00d4nibus ida e volta com seguro de vida (ANTT), janelas lacradas, ar condicionado, TV, DVD, som, banheiro.( OPEN DE AGUA E REFRIGERANTE).\n- Hospedagem c\/ caf\u00e9 da manh\u00e3.\n- Monitor acompanhando o grupo.\n \n\nN\u00c3O INCLUSO: \n**  ASA DELTA TOUR **\nPre\u00e7o por pessoa = R$550,00 Cash ou Transf. Banc\u00e1ria\nTaxas + Seguro      = R$40,00\nValor Total             = R$590,00 Cash ou Transf. Banc\u00e1ria\n******\nAceitados pagamento no cart\u00e3o d\u00e9b.\/cr\u00e9d. sem acr\u00e9scimo\nEm At\u00e9 03 X\n******\nOpcionais - Fotos & V\u00eddeo c\u00e2mera GoPro\nC\u00e2mera Frontal 360 graus       = R$70,00.  (Foto e V\u00eddeo)\n******\n                                                  \nCertifica\u00e7\u00e3o\n Piloto N\u00edvel IV: ASSAD NEME CAHLI J\u00daNIOR\nClube S\u00e3o Conrado de Voo Livre \u2013 Matr\u00edcula RC-195\nAssocia\u00e7\u00e3o Brasileira de Voo Livre \u2013 Matr\u00edcula 41550 BRA \nMembro da F\u00e9d\u00e9ration A\u00e9ronautique Internationale \u2013 FAI\nTel\/Whatsapp :  +55 21 99343-3380\n\n\n\u25c4 Informa\u00e7\u00f5es e Reservas\u25ba\n11 9 7034-2579 (Tim) WhatsApp - Camila\n11 9 8535-5111 (Tim) WhatsApp - Emerson\n11 9 7317-5659 (Tim) WhatsApp - Mariane\nEmail: trialvotrip@gmail.com.br\n\n\u25c4Considera\u00e7\u00f5es finais\u25ba\n\nCancelamento e Desist\u00eancia\nO valor em percentual a ser restitu\u00eddo ser\u00e1 de:\n(de acordo com a delibera\u00e7\u00e3o normativa n\u00ba 161 de 09 de Agosto de 1985, da EMBRATUR):\n90% at\u00e9 31 dias do in\u00edcio da viagem;\n80% de 21 a 30 dias do in\u00edcio da viagem;\n0% a menos de 20 dias do in\u00edcio da viagem.\n\nA Trialvo Trip Turismo n\u00e3o se responsabiliza por quaisquer objetos deixados nos estabelecimentos por onde passarmos, assim como qualquer objeto esquecido no interior do \u00f4nibus ou pousada. Por isso muita aten\u00e7\u00e3o com sua bagagem.","end_time":"2017-07-16T16:00:00-0300","name":"Barra da Tijuca - RJ","place":{"name":"Trialvo Viagens e Eventos Ltda-Me","location":{"city":"S\u00e3o Paulo","country":"Brazil","latitude":-23.4962,"longitude":-46.69733,"state":"SP","street":"Travessa Edgar Neville","zip":"02733060"},"id":"1732892367038893"},"start_time":"2017-07-14T23:00:00-0300","id":"1532191923497966"}
{"description":"Venha desfrutar do verdadeiro baile de forr\u00f3!\nO forr\u00f3 p\u00e9 de serra ganhou um novo reduto na Barra da Tijuca, o Nativo - Bar e Restaurante. O objetivo \u00e9 misturar m\u00fasica, dan\u00e7a, gastronomia e natureza em um ambiente super agrad\u00e1vel \u00e0 beira mar. \n\nNesta edi\u00e7\u00e3o teremos o show do nosso querido Leandro Pinto e a presen\u00e7a do DJ Cyro Novello, veterano da cena musical brasileira, Dj e produtor de MPB e suas mais variadas vertentes h\u00e1 quase 20 anos.  \n\n\n*LEANDRO PINTO*\n\nLeandro Pinto - Voz e tri\u00e2ngulo\nEron Lima - Sanfona e voz\nMalcolm Reis - Zabumba e voz\n\n\n**Couvert art\u00edstico**\nR$ 15,00\n\n\nBar e Restaurante Nativo\nAv. L\u00facio Costa, 1976 - Loja K - Barra da Tijuca, Rio de Janeiro\n\n*Pr\u00f3ximo a Pra\u00e7a do \u00d3.\n\n\u00c1rea para fumantes ao ar livre.\n\nApoios:\nNativo - Bar e Restaurante \/ Cafofo Hostel","end_time":"2017-07-01T02:00:00-0300","name":"Forr\u00f3 Alternativo *Sexta-feira* na Barra da Tijuca","place":{"name":"Av. L\u00facio Costa, 1976 - Loja K - Barra da Tijuca, Rio de Janeiro - RJ, 22620-172"},"start_time":"2017-06-30T20:00:00-0300","id":"1323047537812339"}
{"description":"Que tal uma noitada rock'n'roll num lugar super descolado? Isso mesmo, no Star Pub!\nOs maiores cl\u00e1ssicos do pop e rock nacional e internacional interpretados pela ClasSeek Band. Venha curtir grandes sucessos de bandas como U2, Pearl Jam, REM, Red Hot Chilli Peppers, Pink Floyd, Dire Straits, Bon Jovi, Tears for Fears, Bar\u00e3o Vermelho, Capital Inicial, Legi\u00e3o Urbana, entre outras!","end_time":"2017-06-25T02:00:00-0300","name":"Barra da Tijuca: ClasSeek Band no Star Pub","place":{"name":"Star Pub","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.99975,"longitude":-43.34603,"state":"RJ","street":"Av. Das Am\u00e9ricas 3434 bl4","zip":"22640102"},"id":"1453901964866705"},"start_time":"2017-06-24T22:00:00-0300","id":"237239593458526"}
{"description":"\ud83d\ude8d Odemar Viagens \ud83d\ude8d\n\ud83c\udfc4 BARRA DA TIJUCA - RJ \ud83c\udfc4 \n\u27a1sa\u00edda: 08\/07\/17 as 23:00 hrs - S\u00e1bado\n\u2b05Retorno: 09\/07\/17 as 17:00 hrs - Domingo\n\ud83d\udcb2120,00 ou 2x de 60,00 nos cart\u00f5es de cr\u00e9dito\n\ud83d\ude8cEmbarques: Terminal tur\u00edstico JK no centro de \nBelo horizonte e Pra\u00e7a da cemig em contagem.\n\u2615Lanche na ida e \u00e1gua mineral\n\ud83d\ude8c\u00f4nibus De luxo Semi-leito, com ar condicionado ,Encosto de Pernas, Banheiro e TV\n\ud83d\udc76Crian\u00e7a de 0 a 5 anos indo no colo de um adulto n\u00e3o paga.\n\ud83d\udcf1Reservas e informa\u00e7\u00f5es: (31) 98723-8411 Whatsapp","end_time":"2017-07-09T17:00:00-0300","name":"Barra Da Tijuca","place":{"name":"Odemar Viagens","location":{"city":"Belo Horizonte","country":"Brazil","latitude":-19.92379,"longitude":-43.94652,"state":"MG","street":"RUA: GUAJAJARAS 1353 LOJA 22 terminal tur\u00edstico jk"},"id":"991828064200691"},"start_time":"2017-07-08T23:00:00-0300","id":"1141165262696719"}
{"description":"Barra da Tijuca! Venha curtir os maiores cl\u00e1ssicos do rock com a ClasSeek Band no Beer Joe Rock Bar!","end_time":"2017-07-15T01:00:00-0300","name":"Barra da Tijuca: ClasSeek Band no Beer Joe Rock Bar","place":{"name":"Beer Joe Rock Bar","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-23.001182317027,"longitude":-43.388185501099,"state":"RJ","street":"Av das Am\u00e9ricas, 7907, Bl.4 Lj.122 - Barra da Tijuca","zip":"22793081"},"id":"1059921544058889"},"start_time":"2017-07-14T22:00:00-0300","id":"1594010627277338"}
{"description":"No dia 28 de junho venha para o Arrai\u00e1 Solid\u00e1rio Onodera Barra da Tijuca!\n\nAque\u00e7a o S\u00e3o Jo\u00e3o de quem precisa! Traga a sua DOA\u00c7\u00c3O de ROUPAS ou COBERTOR!\n\nEsperamos voc\u00eas no arrasta p\u00e9, com muitas del\u00edcias t\u00edpicas!\n\nHor\u00e1rio: 10h \u00e0s 20h","end_time":"2017-06-28T20:00:00-0300","name":"Arrai\u00e1 Solid\u00e1rio Onodera Barra da Tijuca","place":{"name":"Onodera Barra da Tijuca","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-23.01091,"longitude":-43.31741,"state":"RJ","street":"Avenida Rodolfo Amoedo, 121"},"id":"218851644957006"},"start_time":"2017-06-28T10:00:00-0300","id":"329257487508997"}
{"description":"A pr\u00f3xima Lua Cheia ser\u00e1 celebrada com uma linda medita\u00e7\u00e3o no s\u00e1bado, 08\/07, \u00e0s 20h.\n\nN\u00e3o \u00e9 necess\u00e1rio ter experi\u00eancia pr\u00e9via, pois faremos uma medita\u00e7\u00e3o guiada.\n\nSe poss\u00edvel levem sua canga\/yoga mat\/manta\/toalha para se sentar mais confortavelmente.\n\nSer\u00e3o v\u00e1rias medita\u00e7\u00f5es simult\u00e2neas em todo o pa\u00eds!\nwww.artofliving.org\/br-pt\/meditacao-da-lua-cheia\n\nA Lua tem um efeito muito espec\u00edfico nas mar\u00e9s e em toda a \u00e1gua do planeta, e o nosso corpo \u00e9 70% de \u00e1gua. Uma grande oportunidade de mergulhar no sil\u00eancio do seu Ser.\n\nConfirme a sua presen\u00e7a e clique convidar amigos para uma grande medita\u00e7\u00e3o da Lua Cheia. \n\nVeja o v\u00eddeo - Medita\u00e7\u00e3o Antes e Agora: http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=QRin3_bxPKs\n\nTem interesse em participar de um curso de medita\u00e7\u00e3o? Veja informa\u00e7\u00f5es no link: https:\/\/goo.gl\/BnvFuu\n\nSaiba mais sobre a Arte de Viver: www.artedeviver.org.br\nfacebook: artedeviverbr \/ twitter: @artedeviver_br \nyoutube: artedeviverbrasil \/ instagram: @artedeviverbr\n\nVeja os eventos de cada cidade, e outros eventos na p\u00e1gina: www.facebook.com\/artedeviverbr\/events\n\nCaso voc\u00ea tire fotos incr\u00edveis n\u00e3o se esque\u00e7a de marcar nosso instagram @artedeviverbr e usar #meditacaodaluacheia\n\nPr\u00f3ximas Medita\u00e7\u00f5es da Lua Cheia:\n7 de Agosto\n5 de Setembro\n5 de Outubro\n3 de Novembro\n3 de Dezembro","end_time":"2017-07-08T22:00:00-0300","name":"RJ - Barra da Tijuca - Medita\u00e7\u00e3o da Lua Cheia Nacional","place":{"name":"Praia da Barra - Posto 5"},"start_time":"2017-07-08T20:00:00-0300","id":"116434245633130"}
{"description":"Venha desfrutar do verdadeiro baile de forr\u00f3!\nO forr\u00f3 p\u00e9 de serra ganhou um novo reduto na Barra da Tijuca, o Nativo - Bar e Restaurante. O objetivo \u00e9 misturar m\u00fasica, dan\u00e7a, gastronomia e natureza em um ambiente super agrad\u00e1vel \u00e0 beira mar. \n\nNesta edi\u00e7\u00e3o os Cabras da Pista, um trio rec\u00e9m formado direto de Niter\u00f3i, comandado por Bia Gomes, trazem um repert\u00f3rio super animado e dan\u00e7ante para a Barra. \n\n\n*CABRAS DA PISTA*\n\nBia Gomes - Voz e tri\u00e2ngulo\nMarcus Vinicius - Zabumba e voz\nGabriel Bueno - Sanfona e voz\n\n\n**Couvert art\u00edstico**\nR$ 15,00\n\n\nBar e Restaurante Nativo\nAv. L\u00facio Costa, 1976 - Loja K - Barra da Tijuca, Rio de Janeiro\n\n*Pr\u00f3ximo a Pra\u00e7a do \u00d3.\n\nAniversariante da semana \u00e9 nosso convidado VIP.\n\n\u00c1rea para fumantes ao ar livre.\n\nInforma\u00e7\u00f5es atrav\u00e9s do Facebook\n@forroalernativo\n\nApoios:\nNativo - Bar e Restaurante \/ Cafofo Hostel","end_time":"2017-06-24T02:00:00-0300","name":"Forr\u00f3 Alternativo na Barra da Tijuca","place":{"name":"Av. L\u00facio Costa, 1976 - Loja K - Barra da Tijuca, Rio de Janeiro - RJ, 22620-172"},"start_time":"2017-06-23T20:00:00-0300","id":"468903276790727"}
{"description":"Venha fazer parte do Arrai\u00e1 Yes! Barra da Tijuca, aproveitar muitas brincadeiras de imers\u00e3o no idioma e participar da nossa quadrilha de dan\u00e7a!\n\nTeremos descontos especiais para novos alunos e sorteio de muitos brindes Yes! \n\nN\u00e3o fique de fora dessa! #VempraYes #Oingl\u00easqueevolui","end_time":"2017-07-08T19:00:00-0300","name":"Arrai\u00e1 Yes! Barra da Tijuca","place":{"name":"Yes Barra da Tijuca","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-23.00879,"longitude":-43.30431,"state":"RJ","street":"Avenina Oleg\u00e1rio Maciel, 566","zip":"22621200"},"id":"1439819336289277"},"start_time":"2017-07-08T16:00:00-0300","id":"1316953115092222"}
{"description":"* Refresh do Happiness com Swami Paramtej pela primeira vez online para todo o Brasil *\nPara quem fez o curso Happiness Program, Arte de Viver Parte 1 ou YES! Plus.\n\nUma linda oportunidade de reviver a experi\u00eancia, se aprimorar e tirar d\u00favidas com o instrutor Senior Swami Paramtej.\n\nSer\u00e1 tamb\u00e9m uma forma de reunir e conectar todos os brasileiros em Celebra\u00e7\u00e3o ao Dia Internacional do Yoga.\n \nSAIBA COMO PARTICIPAR:\nOnline (pelo aplicativo zoom.us, enviaremos uma senha pro seu email), na sua casa ou em qualquer lugar com acesso a internet.\nPresencial (vagas limitadas) - Sede da Arte de Viver Barra da Tijuca.","end_time":"2017-06-22T22:00:00-0300","name":"RJ - Barra da Tijuca - Refresh Happiness Program com Swami Paramtej","place":{"name":"Rua Evandro Lins e Silva, 840\/1102"},"start_time":"2017-06-22T20:00:00-0300","id":"1630455316983314"}
{"description":"2\u00ba FESTIVAL DO CHURROS RIO DE JANEIRO! \n\n\nLocal: AGUARDEM\n\nRIO DE JANEIRO-RJ vai receber o maior evento de churros do Estado. Com 15 Opera\u00e7\u00f5es vendendo mais de 30 op\u00e7\u00f5es de churros Gourmet. \n\nSer\u00e3o variados tipos de churros desde o tradicional, churros ESPANHOL, churros com sorvete, churros com MilkShake, Churros com diversas coberturas entre elas, kinder bueno, KitKat, Ferreiro Roche, M&ms, Doce de Leite, Nutella, Chocolate, Goiabada, Jack Daniel's, chocolate, morango entre outras del\u00edcias. A pra\u00e7a de alimenta\u00e7\u00e3o ser\u00e1 servida tamb\u00e9m com os Renomados Food Trucks de v\u00e1rios lugares do Brasil com os Card\u00e1pios de Burger, culinaria mexicana, Dogueria, culinaria Alem\u00e3, culin\u00e1ria Oriental, churrasco, Chopp Artesanal  e muitas outras op\u00e7\u00f5es de dar \u00e1gua na boca. \n\n\nEntrada Franca todos os dias \n\n24\/08 Quinta:    17h \u00e0s 22h \n25\/08 Sexta       12h \u00e0s 22h \n26\/08 S\u00e1bado   12h \u00e0s 22h \n27\/08 Domingo 12h \u00e0s 22h \n \nInfo: 19 9 8170 3070\n\nRealiza\u00e7\u00e3o: \nLB PROMO\u00c7\u00d5ES \nIBEM PRODU\u00c7\u00d5ES\nPHS PRODU\u00c7\u00d5ES\n\nhttps:\/\/www.facebook.com\/events\/1881307462144938\/?ti=icl","end_time":"2017-08-27T22:00:00-0300","name":"2\u00ba FESTIVAL DO CHURROS BARRA DA TIJUCA RJ","place":{"name":"Rio de Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.910000964056,"longitude":-43.179867936817,"state":"RJ"},"id":"110346955653479"},"start_time":"2017-08-24T17:00:00-0300","id":"1881307462144938"}
{"description":"Dia 29 de junho, \u00e9 dia de palestra p\u00fablica gratuita na Barra da Tijuca, no shopping Downtown. O tema ser\u00e1: Conhecimento versus cren\u00e7a sobre as m\u00faltiplas dimens\u00f5es.\n\nOs seguintes assuntos ser\u00e3o abordados:\n- A proje\u00e7\u00e3o consciente e autocomprova\u00e7\u00e3o das m\u00faltiplas dimens\u00f5es.\n- Substitui\u00e7\u00e3o do misticismo pela ci\u00eancia multidimensional.\n- Parapsiquismo e intelectualidade.\n- Conhecimento e assist\u00eancia em v\u00e1rias dimens\u00f5es.\n\nPalestra gratuita com pr\u00e1ticas bioenerg\u00e9ticas.\nO evento \u00e9 gratuito e sem pr\u00e9-requisito.\n\nAs inscri\u00e7\u00f5es podem ser feitas no site do IIPC:\nhttp:\/\/www.iipc.org\/riodejaneiro\/eventos\/palestra-gratuita-conhecimento-versus-crenca-sobre-as-multiplas-dimensoes-3\/\n\nBARRA DA TIJUCA:\nShopping Downtown \u2013 Av. das Am\u00e9ricas N\u00ba 500 Bloco 13-b Sala 234 - Informa\u00e7\u00f5es: (21) 3153-7575\n\n#Conscienciologia #IIPC #Proje\u00e7\u00e3oAstral #ViagemAstral #EQM #Telepatia #Obe #OutOfBodyExperience #BioEnergies #Projeciologia #BioEnergias #Evolu\u00e7\u00e3o #Autoconhecimento #Proje\u00e7\u00e3oConsciente #Parapsiquismo #Intelectualidade #PalestraP\u00fablicaGratuita #shoppingDowntown","end_time":"2017-06-29T21:30:00-0300","name":"Palestra P\u00fablica Gratuita - Downtown (Barra da Tijuca)","place":{"name":"Shopping Downtown - Barra Da Tijuca","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.9240762776,"longitude":-43.253312596,"state":"RJ","street":"Barra da Tijuca","zip":"20540-004"},"id":"366336240059760"},"start_time":"2017-06-29T19:30:00-0300","id":"1225560450875038"}
{"description":"Est\u00e1 aberta a pr\u00e9-venda do TEDxBarradaTijuca. As vagas s\u00e3o limitadas, caso queira participar dessa experi\u00eancia presencialmente, visite o site tedxbarradatijuca.com e fa\u00e7a a sua inscri\u00e7\u00e3o. As inscri\u00e7\u00f5es ser\u00e3o avaliadas e as que forem aprovadas, receber\u00e3o o link para a compra do ingresso.","end_time":"2017-07-27T19:00:00-0300","name":"TEDx Barra da Tijuca 2017","place":{"name":"Cidade Das Artes","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.999042126865,"longitude":-43.366091835451,"state":"RJ","street":"Barra","zip":"22640-102"},"id":"309179175876540"},"start_time":"2017-07-27T13:00:00-0300","id":"181672812366130"}
{"name":"Arrai\u00e1 AFBNDES ( Barra da Tijuca ) ","place":{"name":"Clube Afbndes Da Barra","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.91681269,"longitude":-43.21882269,"state":"RJ"},"id":"1738168543128743"},"start_time":"2017-06-24T20:15:00-0300","id":"166062027267228"}
{"description":"Rio de Janeiro - Barra da Tijuca \ud83c\udf05\n\n\ud83d\udcc6 DATA: 07\/07\/17 \u00e0 09\/07\/17\n\n\ud83d\udcb0 VALOR: R$360,00 por pessoa em quarto duplo.\n\n\ud83d\ude8a Sa\u00edda: Metro Barra Funda\n\u23f1 Hor\u00e1rio: 23:30pm\n\u23f1 Retorno: 16:00pm previsto\n(Comparecer com 15 minutos de anteced\u00eancia para o Check-in.)\n\n\u274eIncluso no Pacote:\n\u2705Transporte Executivo - ida e volta\n\u2705Sorteio da Connect Trips - Brindes personalizados\n\u2705Visita ao Cristo Redentor (Ingresso n\u00e3o incluso)\n\u2705Hospedagem no Hotel de luxo com piscina\n\u2705Caf\u00e9 da manh\u00e3 - domingo\n\u2705Visita ao p\u00e3o de a\u00e7\u00facar (Ingresso n\u00e3o incluso)\n\u2705Monitores Connect Trips\n\n\ud83d\udccdPrograma\u00e7\u00e3o: 07\/07 Sexta\n\u00c0s 23:30h - Encontro no Metro Barra Funda, em frente a faculdade UNINOVE. (Quem n\u00e3o comparecer no hor\u00e1rio mencionado ser\u00e1 entendido como desist\u00eancia da viagem, sem restitui\u00e7\u00e3o de valores.)\n\n\ud83d\udccdPrograma\u00e7\u00e3o: 08\/07 S\u00e1bado\nPor volta das 07:00am faremos o percurso em cima da Ponte Rio-Niter\u00f3i \nChegando no Cristo Redentor \u00e0s 07:30am (Ingresso n\u00e3o incluso) ficaremos 2horas com Toler\u00e2ncia de 15m (Caso n\u00e3o esteja no hor\u00e1rio marcado o mesmo dever\u00e1 seguir o roteiro para o pr\u00f3ximo local por conta pr\u00f3pria.) \u00e0s 10:15h seguimos para acomoda\u00e7\u00f5es no Hotel.\n\n\ud83d\udccdPrograma\u00e7\u00e3o: 09\/07 Domingo\nCaf\u00e9 da manh\u00e3 no Hotel \u2013 manh\u00e3 livre \n\u00c0s 12:00pm faremos o check out no Hotel, seguimos para o Bondinho do P\u00e3o de A\u00e7\u00facar (Ingresso n\u00e3o incluso\/Estudante paga meia) chegando \u00e1s 13:30pm. \u00c0s 16:00pm sa\u00edda para retorno \u00e0 S\u00e3o Paulo, (toler\u00e2ncia de 15m). Previs\u00e3o de chegada \u00e0s 23:00pm.\n\n\ud83d\udd38Obs: N\u00e3o inclui qualquer servi\u00e7o que n\u00e3o esteja mencionado\ud83d\udd38\n\n\u27a1Pagamento via dep\u00f3sito banc\u00e1rio:\n\nBanco Caixa Econ\u00f4mica: \nAG.0250\nC\/C.4951-9\nOP.003\nFavorecido CONNECT VIAGENS EIRELI ME.\nCNPJ: 27.544.470\/0001-72\n\nBanco Santander: \nAG.0696 \nC\/C.130022373\nFavorecido ELITE VAN LOCADORA DE VE\u00cdCULOS LTDA.\nCNPJ: 17.078.978\/0001-79\n\n\u27a1Compras pelo Site: www.connecttrips.com.br\n\n\u27a1Pagamento via PAGSEGURO em at\u00e9 12x com juros do pr\u00f3prio site\n\n\u27a1Para fechar a reserva enviar comprovante de pagamento, RG, celular de contato, e-mail e nome completo do passageiro.\n\n\u27a1A reserva est\u00e1 condicionada ao aceite e confirma\u00e7\u00e3o do recebimento do Termo de Responsabilidade.\n\n\ud83d\udd34Lembrando que antes de efetuar o pagamento nos consultar para verificar a disponibilidade da vaga.\n\n\ud83d\udd39Pol\u00edtica de transporte para m\u00ednimo de participantes\ud83d\udd39\n- 15 pessoas: Van executiva; \n- 25 pessoas: Micro-\u00d4nibus executivo;\n- 46 pessoas: \u00d4nibus executivo;\n(Caso n\u00e3o atinja o n\u00famero m\u00ednimo, ser\u00e1 feito a devolu\u00e7\u00e3o total de valores pagos at\u00e9 5 dias antes da data da viagem.)\n\n\ud83d\udd3aPol\u00edtica de CANCELAMENTOS\/DESIST\u00caNCIAS\ud83d\udd3b\n-90% at\u00e9 31 dias do inicio da viagem;\n-80% de 21 \u00e0 30 dias do inicio da viagem;\n-0% \u00e0 menos de 20 dias do inicio da viagem;\n(O Valor em percentual a ser restitu\u00eddo ser\u00e1 de acordo com a delibera\u00e7\u00e3o normativa N\u00ba 161 de 09 de agosto de 1985, da EMBRATUR.)\n\n\u26a0ATEN\u00c7\u00c3O\u26a0\n-O roteiro acima poder\u00e1 ser alterado ou cancelado, dependendo das condi\u00e7\u00f5es clim\u00e1ticas, congestionamentos ou outras, que coloquem em risco a seguran\u00e7a dos participantes.\n\n\u274eReservas, d\u00favidas e informa\u00e7\u00f5es:\nLa\u00edsa (11) 9 4148-1519\nAndr\u00e9 (11) 9 8492-8083 WhatsApp\nCONNECT TRIPS & ELITE VAN\nCadastur: 26.075449.30.0001-6","end_time":"2017-07-09T16:00:00-0300","name":"Rio de Janeiro - Barra da Tijuca","place":{"name":"Barra da Tijuca - Rio de Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-23.001248214439,"longitude":-43.366150187891,"state":"RJ","street":"Barra da Tijuca","zip":"22793001"},"id":"144387838279"},"start_time":"2017-07-07T23:00:00-0300","id":"680066612177988"}
{"description":"\u2022 Dia: 13\/07\/2017 \u2013 Quinta-feira\n\u2022 Local: Parque Ol\u00edmpico, Barra da Tijuca \u2013 RJ\n\n\u2022 + Informa\u00e7\u00f5es: www.somdavida.com.br","end_time":"2017-07-13T21:00:00-0300","name":"Festival Som da Vida \u2022 Barra da Tijuca\/RJ","place":{"name":"Barra da Tijuca, Rio de Janerio, Brazil","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-23.010986263333,"longitude":-43.326942556667,"state":"RJ"},"id":"160121200788506"},"start_time":"2017-07-13T20:00:00-0300","id":"868677876607468"}
{"description":"\ud83c\udf0eSANTIAGO TURISMO \n\n\ud83c\udfc3\u200d\u2640\ud83c\udfc3Passeio para todas as idades \ud83d\udca8\n\n\ud83d\udc92 MISSA NO SANTU\u00c1RIO DE F\u00c1TIMA \n\ud83d\udd30BARRA DA TIJUCA\n\n\ud83d\uddd301\/07 - S\u00c1BADO\n\n \u23f010H\n\n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66Venha participar da missa no Santu\u00e1rio de F\u00e1tima, \u00e9 a \u00fanica r\u00e9plica no mundo da capela das apari\u00e7\u00f5es. A imagem da santa que veio do Santu\u00e1rio de F\u00e1tima, em Portugal\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\n\n\ud83d\udcb0R$: 140,00\n\n\ud83d\ude8c Transporte\n\n\ud83c\udf71 Almo\u00e7o inclu\u00eddo\n\n\ud83c\udf7a\ud83c\udf77\ud83e\udd43\ud83c\udf78\ud83c\udf79BEBIDAS \u00c0 PARTE\n\n\ud83c\udf0eSANTIAGO TURISMO \n\u260eTEL.:  (21)2285-2479\n\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7ZAP: (21)999528982 Marcelo Ximenes  \n                                                                                                                          \ud83c\udde7\ud83c\uddf7ZAP: (21) 9664-64682 Andreia Mi\u00facha\n\n\ud83c\udf8930 ANOS DE COMPROMETIMENTO E DIVERS\u00c3O  PARA VOC\u00ca E SUA FAM\u00cdLIA\ud83d\ude09","end_time":"2017-07-01T17:00:00-0300","name":"Missa No Santu\u00e1rio De F\u00e1tima \u2013 Barra Da Tijuca","place":{"name":"Santiago Turismo","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.92999,"longitude":-43.17587,"state":"RJ","street":"RUA: DOIS DE DEZEMBRO","zip":"22220"},"id":"974281219366495"},"start_time":"2017-07-01T10:00:00-0300","id":"482542372078166"}
{"description":"Uma Feira de Neg\u00f3cios com as principais operadoras e fornecedores de turismo aguardam voc\u00ea, agente de viagens das regi\u00f5es da Barra, Recreio, Jacarepagu\u00e1 e Zona Sul.\n\nO encontro ter\u00e1 in\u00edcio \u00e0s 14h, com a palestra do professor Rodrigo Galv\u00e3o sobre \u201c4 T\u00e9cnicas essenciais de MKT para atrair e fidelizar o turista do futuro\u201d e, \u00e0s 15h, ser\u00e1 aberta a feira.\n\n\u00c0s 18h30, o professor Guilherme Miziara ir\u00e1 falar sobre \u201cNegocia\u00e7\u00e3o com o cliente: comportamentos e t\u00e1ticas para o sucesso\u201d, onde fornecer\u00e1 dicas de como envolver o cliente no processo de venda. \n\nEst\u00e3o participando do evento as empresas Abreu, ABS Turismo e Interep, Air Canad\u00e1, April, Cadastur, Carnaval Turismo, GTA, Hertz, Hoffmann, Interface Hotels, Movida, Multidestinos, New It, Nice Via Apia, Point to Point, Rio Cidade, Setur-RJ, Transmundi, Travel Ace, Travel Expert, Turisrio, UFF e Windsor. \n \nNa exposi\u00e7\u00e3o, haver\u00e1 tamb\u00e9m um estande do CADASTUR para que os profissionais possam tirar todas as d\u00favidas referentes ao recadastramento da empresa junto ao \u00f3rg\u00e3o. Para fazer esta consulta, \u00e9 necess\u00e1rio levar c\u00f3pias do Contrato Social, do certificado do Cadastur e do CNPJ.\n\nE quem estiver com o certificado pr\u00f3ximo ao vencimento, ser\u00e1 uma oportunidade de dar entrada no processo de renova\u00e7\u00e3o. Para isso, ser\u00e1 necess\u00e1rio levar c\u00f3pias do Contrato Social, Alvar\u00e1 e CNPJ, al\u00e9m da ficha de cadastro e do termo de responsabilidade preenchidos, dispon\u00edveis no site www.cadastur.turismo.gov.br.\n\nConfira abaixo a programa\u00e7\u00e3o:\nLocal: Windsor Barra (Av. L\u00facio Costa, 2.630, Barra da Tijuca), sal\u00f5es Alvorada I e II.\n14h - Palestra com Professor Rodrigo Galv\u00e3o \u201c4 T\u00e9cnicas essenciais de Marketing para atrair  fidelizar o turista do futuro\u201d \u2013 Sal\u00e3o Alvorada II\n15h \u00e0s 19h30 - Feira de Neg\u00f3cios \u2013 Sal\u00e3o Alvorada I\n18h30 \u00e0s 19h30 \u2013 Palestra com o professor Guilherme Miziara \u201cNegocia\u00e7\u00e3o com o cliente: comportamentos e t\u00e1ticas para o sucesso\u201d - Sal\u00e3o Alvorada II\n19h30 \u00e0s 20h30 - Coquetel de encerramento \u2013 Sal\u00e3o Itamaraty","end_time":"2017-06-22T20:00:00-0300","name":"Abav Visita Barra da Tijuca","place":{"name":"ABAV Rio de Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.909833263333,"longitude":-43.177405362222,"state":"RJ","street":"Rua Senador Dantas, 76, sobreloja","zip":"20031-205"},"id":"325606077561926"},"start_time":"2017-06-22T14:00:00-0300","id":"1708447992502135"}
{"description":"Eco Circuito Lagoas da Barra da Tijuca\nDomingo 25\/06\/2017\nLocal de embarque: Cais Unimed\nHor\u00e1rio: 10h00 \n\u200b\nPasseio de barco pelas Lagoas\nDura\u00e7\u00e3o 2h30\n\u200b\u200b\nValor do Passeio de Barco\nR$ 55,00 (por pessoa)\n \nA equipe do Meu Guia Rio convida voc\u00ea a descobrir uma parte da cidade que muitos cariocas ainda n\u00e3o conhecem: as ilhas e canais das Lagoas da Barra da Tijuca. \n\u200b\nO embarque e desembarque ser\u00e1 no Cais Unimed (Av Armando Lombardi, 400 - atr\u00e1s do pr\u00e9dio da Unimed Barra). Embarque \u00e0s 10h00 da manh\u00e3 e o desembarque est\u00e1 previsto para \u00e0s 15h. \n\u200b\nO programa consistem em um passeio de barco pelo Canal de Marapendi, volta na Lagoa de Marapendi limitada pela ponte da Avenida Ayrton Senna, retorno pelo mesmo caminho e finalizando com o circuito das 7 Ilhas da Lagoa da Tijuca.\n \nLogo ap\u00f3s, o desembarque ser\u00e1 feito ao lado do Restaurante Cais Bar (na ilha da Gigoia), onde ser\u00e1 poss\u00edvel almo\u00e7ar ou experimentar v\u00e1rios petiscos, como o delicioso pastel de camar\u00e3o. Essa parte do passeio \u00e9 opcional e o consumo \u00e9 de responsabilidade de cada passageiro. O Cais Bar oferece uma culin\u00e1ria com destaque para peixes e frutos do mar, mas tamb\u00e9m possui outras op\u00e7\u00f5es no card\u00e1pio e aceita o pagamento em dinheiro ou cart\u00f5es.\n\u200b\nO tempo de perman\u00eancia no Cais Bar ser\u00e1 de 2 horas e ap\u00f3s esse per\u00edodo todos seguir\u00e3o para o desembarque. Quem n\u00e3o optar em ficar no restaurante, ser\u00e1 desembarcado no local de origem. Aqueles que optarem em permanecer na Ilha da Gigoia ap\u00f3s o per\u00edodo estipulado para o desembarque, dever\u00e3o pegar um outro transporte para a volta ao continente. Existem diversas op\u00e7\u00f5es com pre\u00e7os variando entre R$ 2,00 e R$ 5,00.  \n\u200b\nFa\u00e7a sua inscri\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s do link https:\/\/www.meuguia.rio\/passeio-lagoas-barra e receba as informa\u00e7\u00f5es complementares sobre pagamento, efetiva\u00e7\u00e3o da reserva e dicas de como chegar de carro, Uber, Metr\u00f4 e \u00f4nibus.\n\nOutras informa\u00e7\u00f5es atrav\u00e9s do email contato@meuguia.rio ou WahtsApp 21 99199-3943 ou 21 99400-4540","end_time":"2017-06-25T15:00:00-0300","name":"Eco Circuito Lagoas da Barra da Tijuca","place":{"name":"Lagoa Barra Da Tijuca","location":{"city":"Rio De Janeiro","latitude":-23.002837013333,"longitude":-43.30981464},"id":"490842634311071"},"start_time":"2017-06-25T10:00:00-0300","id":"763208380508696"}
{"description":"Est\u00e3o abertas as inscri\u00e7\u00f5es para o ECC da Barra da Tijuca 2017!\n\nO Encontro de Casais com Cristo \u00e9 um fim de semana TRANSFORMADOR e marcante na hist\u00f3ria do seu casamento!\nMuitos casais \u00e0 beira da separa\u00e7\u00e3o encontraram for\u00e7as e deram uma guinada no rumo do relacionamento. Outros que tinham um bom relacionamento, descobriram que o que \u00e9 bom pode ficar muito melhor!!!\n\nSe voc\u00ea deseja participar do ECC esta \u00e9 a sua oportunidade! Se deseja levar algu\u00e9m para viver uma experi\u00eancia especial como voc\u00ea teve, aproveite!!!\n\nEntre em contato conosco atrav\u00e9s dos meios abaixo e daremos mais informa\u00e7\u00f5es de como voc\u00ea pode participar:\n\nEliane Zanella (21) 96515-9270\nSolange Persson (21) 98159-5577\nEmail: secretariaecciasdbarra@gmail.com","end_time":"2017-09-24T18:00:00-0300","name":"ECC Barra da Tijuca 2017","place":{"name":"IASD Barra da Tijuca","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.995513454837,"longitude":-43.414750099182,"state":"RJ","street":"Av. Di Cavalcanti, 521 (entrada pela AV. das Americas, km 10,5) Condom\u00ednio Interlagos de Itauna","zip":"22793-320"},"id":"240364106003273"},"start_time":"2017-09-22T17:00:00-0300","id":"672503282948129"}
{"description":"Galera, nosso evento mudou de data para o dia 27\/06 pra quem ainda n\u00e3o confirmou presen\u00e7a ainda d\u00e1 tempo ;)\n\nChegou a hora de saber tudo sobre interc\u00e2mbio na Irlanda, o destino ideal para quem quer aprender ingl\u00eas e trabalhar enquanto estuda.\n\nA WEST 1 Rio de Janeiro est\u00e1 promovendo essa palestra para apresentar tudo sobre interc\u00e2mbio na Irlanda. Nesse evento nossos especialistas v\u00e3o apresentar todas as informa\u00e7\u00f5es que voc\u00ea precisa saber para realizar o seu sonho de estudar, trabalhar e viajar na Ilha Esmeralda. \n\nNossas palestras s\u00e3o gratuitas, mas os lugares s\u00e3o limitados. \n\nPreencha o formul\u00e1rio no link para fazer a sua inscri\u00e7\u00e3o: https:\/\/goo.gl\/forms\/bsWfkL4JlKly6kV23\n\n+++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++\n\n\nQUANDO\n\u2594\u2594\u2594\u2594\u2594\n27 de junho - ter\u00e7a-feira, \u00e0 partir das 19:30h\n\nONDE\n\u2594\u2594\u2594\nWEST 1 \u2013 Rio de Janeiro\nAvenida das Am\u00e9ricas, 3500 Bloco 2, Sala 401, Ed. Le Monde\nBarra da Tijuca, Rio de Janeiro - RJ\n\nCONTATO\n\u2594\u2594\u2594\u2594\u2594\nt. (21) 3986 4580\ne. riodejaneiro@west1.com.br","end_time":"2017-06-27T22:30:00-0300","name":"Palestra Tudo Sobre Estudar, Trabalhar e Morar na Irlanda","place":{"name":"WEST 1 \u2013 Rio de Janeiro Avenida das Am\u00e9ricas, 3500 Bloco 2, Sala 401, Ed. Le Monde Barra da Tijuca, Rio de Janeiro"},"start_time":"2017-06-27T19:30:00-0300","id":"1306121476139224"}
{"name":"Arrai\u00e1 - Condom\u00ednio Riviera ( Barra da Tijuca ) ","place":{"name":"Condom\u00ednio Riviera dei Fiori","location":{"city":"Rio de Janeiro, Sudeste","latitude":-23.0049643,"longitude":-43.3705372,"street":"2500  Avenida Prefeito Dulc\u00eddio Cardoso","zip":"22631-052"},"id":"1824189464510251"},"start_time":"2017-06-24T21:30:00-0300","id":"1727581990867833"}
{"description":"\"Rotary Clube Internacional \u00e9 uma organiza\u00e7\u00e3o de l\u00edderes de n\u00e9gocios e profissionais, unidos no mundo inteiro, que prestam servi\u00e7os humanit\u00e1rios, ajudam estabelecer a paz e a boa vontade no mundo, e que prestam servi\u00e7os volunt\u00e1rios n\u00e3o remunerados rm favor da sociedade como um todo ou beneficiando em casos espec\u00edficos, pessoas necessitadas ou entidades que atuam tamb\u00e9m em favor dos desamparados\"\n\nA presidente Maria Aparecida da Cunha Correia tem a satisfa\u00e7\u00e3o de convidar para festiva de posse do seu Conselho Diretor para o per\u00edodo 2017-2018, a realizar-se \u00e0s 19h30min no dia 15\/07\/2917, no Alfa Barra Clube, Cond Alfa Barra 2, Av L\u00facio Costa 6.900, Barra da Tijuca- RJ\n\nComidas e bebidas All Inclusive\nConvite individual : 120,00 ( parcelar no cart\u00e3o em at\u00e9 2 vezes )\nTraje: Esporte Fino","end_time":"2017-07-15T22:30:00-0300","name":"Festiva de Posse do Conselho Diretor do Rotary Clube Barra da Tijuca","place":{"name":"AlfaBarra Clube","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-23.00871,"longitude":-43.36979,"state":"RJ","street":"Rua Maestro Jos\u00e9 Siqueira, 81","zip":"22793-072"},"id":"246912121995174"},"start_time":"2017-07-15T19:30:00-0300","id":"283587408765399"}
{"description":"NESSA SEXTA DIA 30\/06 VOC\u00ca N\u00c3O PODE PERDER O LAN\u00c7AMENTO DO NOVO CD <3 APAIXONADO <3 DO ...\n\n\ud83d\udd0a IMAGINASAMBA \ud83c\udfa4 \n\n\ud83d\udd1d Vai ficar de fora dessa boa ??? CLARO QUE N\u00c3O !!! \ud83d\udd1d\n\n\ud83d\udea8 Como j\u00e1 \u00e9 de costume ... Voc\u00ea tira onda de VIP com o nome na minha lista at\u00e9 01:00 da manh\u00e3 \ud83d\udea8\n\n\ud83d\udd1d Vem ser VIP com LABEL \ud83d\udcdd\n\n\ud83d\ude4c\ud83c\udffd Wpp 9 6991-7110\n\nVai perder ?\n\nGaranta sua entrada VIP \ud83c\udf97...\n\n\ud83d\udd1dReserve seu camarote antecipado\ud83d\udd1d","end_time":"2017-06-30T20:00:00-0300","name":"Lista VIP Do LABEL - Barra Music","place":{"name":"Barra Music - Barra Da Tijuca-RJ","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.9701383124,"longitude":-43.1881755671,"state":"RJ","street":"AV AIRTON SENNA","zip":"22040-002"},"id":"153963874741883"},"start_time":"2017-06-25T15:00:00-0300","id":"248170232334481"}
{"description":"Quarta ,dia 28 de junho vamos ter o \"Arrai\u00e1 Solid\u00e1rio\" na  @onodera_barradatijuca , e esperamos voc\u00eas para o nosso arrasta p\u00e9 com muitas del\u00edcias t\u00edpicas , pescaria ,brindes e sorteios . Aproveite e traga sua doa\u00e7\u00e3o de roupas ou cobertores para as crian\u00e7as carentes . #riodejaneiro #barradatijuca #festajunina #onodera #caridade \nBeijos Ana Paula Barbosa","end_time":"2017-06-28T20:00:00-0300","name":"ARRAi\u00c1 SOLID\u00c1RIO DA ONODERA","place":{"name":"Onodera Barra da Tijuca","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-23.01091,"longitude":-43.31741,"state":"RJ","street":"Avenida Rodolfo Amoedo, 121"},"id":"218851644957006"},"start_time":"2017-06-28T17:00:00-0300","id":"1346814185371910"}
{"name":"Mutir\u00e3o pra ver se na praia da Barra o calor ta de matar","place":{"name":"Praia da Barra da Tijuca, Rio de Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-23.01346845234,"longitude":-43.312118577083,"state":"RJ","street":"Avenida Jo\u00e3o Lu\u00edz Alves","zip":"22621-180"},"id":"291623860906107"},"start_time":"2020-01-21T00:00:00-0200","id":"331404823713913"}
{"description":"No Carnaval eu vou organizar uma festa OPEN BAD \u00e9 tristesa gr\u00e1tis, desgosto e decep\u00e7\u00e3o avontade, doses de l\u00e1grimas ao som de m\u00fasica triste, todos est\u00e3o convidados..\n\nCHAMEM SEUS AMIGOS","end_time":"2022-03-11T01:00:00-0300","name":"OPEN BAD - doses de l\u00e1grimas gr\u00e1tis, ao som de m\u00fasica triste","place":{"name":"Barra da Tijuca - Rio de Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-23.001248214439,"longitude":-43.366150187891,"state":"RJ","street":"Barra da Tijuca","zip":"22793001"},"id":"144387838279"},"start_time":"2022-03-10T22:00:00-0300","id":"1201132499972069"}
{"description":"No Domingo, 25 de Junho, a Semana Zen vai trazer um aul\u00e3o de yoga e medita\u00e7\u00e3o para a Praia da Barra da Tijuca, em parceira com Andrea Lopes Surf & SUP School, em frente ao quisque Aloha.\n \nO evento acontece a partir das 10 horas da manh\u00e3, com Yoga Fotos e Atma Zen, com fotografias de Yoga e v\u00eddeos com os principais momentos de Domingo. O aul\u00e3o come\u00e7a \u00e0s 11:30 e ter\u00e1 medita\u00e7\u00e3o com Sandro Neves, e aula de Hatha Yoga com Bruno Amado.\nAp\u00f3s o aul\u00e3o, a Semana Zen vai sortear brindes de parceiros e oferecer uma confraterniza\u00e7\u00e3o para encerrar o evento.\n \nTraga toda a fam\u00edlia para passar um Domingo bem Zen!!!\n\n*Levar 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel","end_time":"2017-06-25T14:00:00-0300","name":"Aul\u00e3o de Yoga e Medita\u00e7\u00e3o na Praia da Barra da Tijuca","place":{"name":"Quiosque Aloha Barra da Tijuca","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.96255294,"longitude":-43.27450594,"state":"RJ","street":"Avenida Ministro Ivan Lins","zip":"22620-110"},"id":"156331974718283"},"start_time":"2017-06-25T10:00:00-0300","id":"113461055929727"}
{"description":"O Som da Cidade, projeto que valoriza artistas instrumentais que tocam nas ruas do Rio, vai levar o P\u00e9 de Louro para um show gratuito na Praia da Barra (Quiosque na Av. do Pep\u00ea, altura do n\u00famero 890). \n\nO quinteto vai apresentar cl\u00e1ssicos do choro, com m\u00fasicas de compositores como Pixinguinha, Jacob do Bandolim, Altamiro Carrilho e Abel Ferreira. \n\nVem e convida todo mundo! \\o\/","end_time":"2017-06-25T18:00:00-0300","name":"Som da Cidade \/ P\u00e9 de Louro \/ 25.06","place":{"name":"Praia da Barra da Tijuca","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-23.01488,"longitude":-43.41049,"state":"RJ","zip":"22795-006"},"id":"1586194805014489"},"start_time":"2017-06-25T16:30:00-0300","id":"1535200753191887"}
{"name":"Aula de como dar mortal na praia !","place":{"name":"Praia da Barra Da Tijuca","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.9153938,"longitude":-43.230775,"state":"RJ","zip":"22630010"},"id":"626307334071477"},"start_time":"2017-08-06T12:00:00-0300","id":"901745666523265"}
{"description":"SENTIDO IBIUNA ( DO OUTRO LADO DO CLR RAPOZO TAVARES)\n\n\u269c *SOCIAL DUBAI FEST*\u269c\n                  PART II \n           \n                DIA *22\/07*\n \u2714 *GERAL VIP ATE 23:30Hrs* \n             START *22:00Hrs*\n\n\ud83d\ude4b\ud83c\udffb\u200d\u2642 15,00 R$\n\ud83d\ude4b\ud83c\udffb 05,00 R$\n\n \ud83d\udd1e SOM AUTOMOTIVO \n & DJ GG \ud83d\udd1e\n\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\u2696 EQUIPE DE SEGURAN\u00c7A NO LOCAL \u2714  \n\n     \u274c PROIBIDO ENTRADA COM BEBIDAS E ARMAMENTO OU DROGAS \n\n  *#* \ud83c\udf7b BAR NO LOCAL \ud83e\udd42\n\n LOCAL \ud83d\uddfa\n   *Rua Barra Da Tijuca, 276*\nChacara Recanto Verde \u2714\n\u274c *Km 39,5 Raposo Tavares*\n 1 \u2197ENTRADA DEPOIS DO RETORNO     \n     *SENTIDO IBIUNA*\n\nhttps:\/\/chat.whatsapp.com\/IeF8rfTaWJC1ymAzd3pFc5","end_time":"2017-07-23T04:00:00-0300","name":"SOCIAL DUBAI FEST PART II","place":{"name":"Rua Barra Da Tijuca ( Chacara Recanto Verde) Km 39,5 Raposo Tavares Cotia"},"start_time":"2017-07-22T22:00:00-0300","id":"445187819190895"}
{"end_time":"2017-07-02T22:00:00-0300","name":"ARRAIA Villas Da BARRA Mercado MIX","place":{"name":"Rua Armando Faraj Barra Da Tijuca"},"start_time":"2017-07-01T15:00:00-0300","id":"1282331515213136"}
{"description":"palestra incluira aulas com toda sua gama de veiculos no gt6 e rachas reais de santa fe contra gol mil palio fire e outros veiculos fodasticos ..... tambem teremos a presen\u00e7a do ilustre corolla xei de drift hachiroku das bocada , empenando eixo na nossa frente !","name":"Palestra sobre rachas de santa f\u00e9 com calainho","place":{"name":"Av Das Am\u00e9ricas Barra Da Tijuca","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-23.000678704289,"longitude":-43.388479502648,"state":"RJ","zip":"22793082"},"id":"301234950010981"},"start_time":"2039-01-23T19:00:00-0200","id":"1555558841357823"}
{"description":"Ent\u00e3o senhoras e senhores. \n\nJ\u00e1 que deu o famoso RUIM, no  evento mara que era pra ser o de hoje, vamos logo garantir o de 2033 n\u00e9, custa nada!! \nLevem bebidas, cangas e provavelmente seus futuros filhos.\n A dica dos funis para as Ladies ainda vai ser v\u00e1lida, ;) \nEspero que n caia uma tempestade novamente, pq vai ser maior vacilo. \nEnt\u00e3o \u00e9 isso ai, bjo no cotovelo de todos!!","name":"Lual da Lua 2033 (Dessa vez vai)","place":{"name":"Quebra Mar Barra Da Tijuca","location":{"latitude":-23.014008946598,"longitude":-43.297921402184,"zip":"22620-170"},"id":"457583370972021"},"start_time":"2033-09-27T23:00:00-0300","id":"1625139104370233"}
{"description":"M\u00fasicos Catolicos num momento especial de confraterniza\u00e7\u00e3o e alegria. Ingressos limitados. Informa\u00e7\u00f5es \u00e9 so deixar uma mensagem por aqui.","end_time":"2017-07-29T20:00:00-0300","name":"Arraial da MCRJ 2017","place":{"name":"Barra da Tijuca - Rio de Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-23.001248214439,"longitude":-43.366150187891,"state":"RJ","street":"Barra da Tijuca","zip":"22793001"},"id":"144387838279"},"start_time":"2017-07-29T14:00:00-0300","id":"380666548994799"}
{"description":"Arraia de Ado\u00e7\u00e3o ! Venham para nossa festa ! Muitos doces , enfeites, animais enfeitados e muita alegria ! Tragam seus animais adotados e venham participar com a gente ! Esperamos por vc ! Se quiserem podem trazer doa\u00e7\u00f5es de ra\u00e7\u00f5es ! Voc\u00ea \u00e9 o nosso convidado . Barra da Tijuca - Posto 3 - pra\u00e7a do O ! 10 \u00e0s 14 h ! Aceitamos doa\u00e7oes : Ra\u00e7\u00f5es gatos e c\u00e3es, rem\u00e9dios e tudo aquilo que o seu cao ou gato n\u00e3o usarem mais .","name":"Arrai\u00e1 de Ado\u00e7\u00e3o ","place":{"name":"Barra da Tijuca - Rio de Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-23.001248214439,"longitude":-43.366150187891,"state":"RJ","street":"Barra da Tijuca","zip":"22793001"},"id":"144387838279"},"start_time":"2017-06-25T10:00:00-0300","id":"1932038353748473"}
{"description":"Quer se capacitar? Reciclagem? \nNOVO conceito de Forma\u00e7\u00e3o Profissional para BAB\u00c1S MENSALISTAS E FOLGUISTAS \nNOVO Treinamento Laboratorial Exclusivo para BAB\u00c1S! Ser\u00e3o dois dias de Treinamento INTENSIVO!\n\nPRIMEIROS CUIDADOS\nM\u00d3DULO 01 - REC\u00c9M-NASCIDOS at\u00e9 02 ANOS\n26\/JUN\/2017 - segunda-feira \n30\/JUN\/2017 - sexta-feira\nDas 13h \u00e0s 17h\nBarra da Tijuca | RJ\nVALORES ESPECIAIS* para Clientes La Maison Belle\u00ae!\n\nCanal WhatsApp Exclusivo para Treinamento \nSP 11 94026-2290 e\nRJ 21 98822-9500 \n\ud83d\udce9treinamento@lamaisonbelle.com.br","end_time":"2017-06-26T17:00:00-0300","name":"Primeiros Cuidados para Rec\u00e9m-Nascidos at\u00e9 02 Anos","place":{"name":"Barra da Tijuca - Rio de Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-23.001248214439,"longitude":-43.366150187891,"state":"RJ","street":"Barra da Tijuca","zip":"22793001"},"id":"144387838279"},"start_time":"2017-06-26T13:00:00-0300","id":"1244550488987686"}
{"description":"Ajude o Andr\u00e9 a conseguir os 3,5 Milh\u00f5es de Reais para importar o Spinraza e aproveite para renovar o guarda roupa com excelentes marcas e pre\u00e7os imperd\u00edveis!!! Todo valor arrecadado ser\u00e1 revertido para a campanha. Contamos com a sua presen\u00e7a!!","name":"Bazar Beneficente A.M.E Andr\u00e9","place":{"name":"Condominio Mundo Novo - Barra da Tijuca","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-23.00211199288,"longitude":-43.393012055446,"state":"RJ","street":"Barra da Tijuca","zip":"22793084"},"id":"172445062807607"},"start_time":"2017-06-24T10:00:00-0300","id":"1201838583261606"}
{"description":"Ol\u00e1 amigos , \n\nVoc\u00eas j\u00e1 devem ter visto que estou lan\u00e7ando um novo livro com o t\u00edtulo *_\"Ativando sua mentalidade milion\u00e1ria\"_* eu n\u00e3o tenho d\u00favidas que este livro vai ser um sucesso!\n\nEstou aqui para te convidar para o *lan\u00e7amento* que ser\u00e1 no dia *30 de junho* sexta-feira \u00e0s 20hs no *Hotel Mercure, na Barra da Tijuca* eu vou estar ministrando uma palestra com o tema do livro. \n\nVou ficar muito feliz em ter voc\u00ea neste lan\u00e7amento, MUITO MESMO!\n\nEu separei o 2\u00b0 lote de ingressos com um desconto especial de R$97,00 (Palestra + um exemplar do livro) *por apenas R$47,00* esse desconto \u00e9 apenas para os primeiros 50 ingressos, por isso gostaria que aproveitasse AGORA para j\u00e1 garantir sua presen\u00e7a no evento e o *seu exemplar do livro*. \n\n_Voc\u00ea pode pagar com cart\u00e3o de cr\u00e9dito, \u00e9 via PAGSEGURO!_\n\nAcesse: http:\/\/americascoaching.com\/mentalidademilionaria\/\n\nAcredito que vamos esgotar estes 50 ingressos neste final de semana, acredito porque sei que tenho muitos amigos como voc\u00eas!\n\nAh... esse livro vai impactar positivamente sua vida financeira, pode esperar! \n\nObs. Caso por algum motivo de for\u00e7a maior n\u00e3o consiga comparecer ao evento, o livro ser\u00e1 enviado pelo correio na sua resid\u00eancia.\n\nAbs,\n\nGilson Mello","name":"Lan\u00e7amento Do Livro: Ativando Sua Mentalidade Milion\u00e1ria","place":{"name":"Mercure Barra da Tijuca","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-23.013770150905,"longitude":-43.29801311944,"state":"RJ","street":"Avenida do Pep\u00ea 56","zip":"22620-160"},"id":"674876222621774"},"start_time":"2017-06-30T20:00:00-0300","id":"435999803428890"}
{"description":"Vamos falar de AMOR!!! A id\u00e9ia (conceito) que voc\u00ea constr\u00f3i ou reproduz intimamente, alimentando regularmente com suas emo\u00e7\u00f5es (sejam elas de esperan\u00e7a, confian\u00e7a, contentamento... ou impossibilidade, dificuldade, desapontamento), definem sua identifica\u00e7\u00e3o de possibilidades com rela\u00e7\u00e3o a voc\u00ea mesmo e com rela\u00e7\u00e3o a vida. \nVoc\u00ea se considera digno de ser amado? Voc\u00ea se percebe como algu\u00e9m ador\u00e1vel pra ter ao lado? Voc\u00ea acredita no amor, ou agora, depois de algumas experi\u00eancias, acha que as pessoas s\u00f3 se aproximam umas das outras por algum tipo de interesse (financeiro, sexual, etc...)? Voc\u00ea passou a associar amor com dor depois do desfecho traum\u00e1tico de alguma experi\u00eancia? Tudo come\u00e7a em n\u00f3s e sem se amar, sem acreditar no amor, como poderemos experimentar uma rela\u00e7\u00e3o amorosa? E o que ser\u00e1 que te impede de se sentir am\u00e1vel, amoroso? \nO Alinhamento Energ\u00e9tico (A.E.), uma terapia sist\u00eamica e fenomenol\u00f3gica brasileira, promove a transmuta\u00e7\u00e3o e cura de conte\u00fados psicoemocionais, integrando Xamanismo, saberes Orientais e Qu\u00e2nticos, e Psicologia Transpessoal. Utilizando a ferramenta Roda de Cura, o processo terap\u00eautico se d\u00e1 atrav\u00e9s da resson\u00e2ncia- curamos e somos curados atrav\u00e9s do outro. Todos compartilham e processam a cura dos conte\u00fados disponibilizados, resignificando e expandindo o olhar, a percep\u00e7\u00e3o, a rela\u00e7\u00e3o consigo e com a vida, a consci\u00eancia! \nVem com a gente!\nEntre nessa roda de AMOR!\nProcurar a cura j\u00e1 \u00e9 parte da cura...PRO-CURAR!!!\nConfirme sua inscri\u00e7\u00e3o com anteced\u00eancia pois as vagas s\u00e3o limitadas.\nValor de troca: 45$\nEndere\u00e7o: Av. das Am\u00e9ricas n\u00b03333, sala 1108 - Barra da Tijuca.\n\nEu sou Janaina Lucateles\nArte Educadora\nTerapeuta Hol\u00edstica\nTerapeuta de Cura Interior - Alinhamento Energ\u00e9tico\nAstr\u00f3loga\nTar\u00f3loga\nReikiana\nWatts App (21) 99346-9571\nlucateles@hotmail.com","end_time":"2017-07-01T13:00:00-0300","name":"Roda de Cura A. E.- Encontro com o Amor- O Pr\u00f3prio","place":{"name":"Barra da Tijuca - Rio de Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-23.001248214439,"longitude":-43.366150187891,"state":"RJ","street":"Barra da Tijuca","zip":"22793001"},"id":"144387838279"},"start_time":"2017-07-01T10:00:00-0300","id":"1111348572331615"}
{"description":"Guia de Turismo: Saint-Clair\n\nReserva de Vagas:\nhttps:\/\/goo.gl\/forms\/LMvnhgMBROu7Jyj72\n\nImaginem voc\u00eas ilhas paradis\u00edacas dentro da cidade maravilhosa, onde a viol\u00eancia \u00e9 praticamente zero e que s\u00e3o desconhecidas at\u00e9 pela vizinhan\u00e7a...  Acreditem, esse lugar existe, e fica na Lagoa da Tijuca, na Barra.\n\nVenha conhecer conosco em um passeio de barco as 11 ilhas do arquip\u00e9lago e depois fazer um tour \u00e0 p\u00e9 pela Ilha da Gig\u00f3ia e pela Ilha Primeira.\n\nE para esta edi\u00e7\u00e3o, em parceria com o Deck Bar, localizado \u00e0s margens da Ilha da Gig\u00f3ia, iniciaremos o nosso passeio com uma deliciosa feijoada, n\u00e3o \u00e9 mesmo chef Analu?\n\nPONTO DE ENCONTRO:  Esta\u00e7\u00e3o de Metr\u00f4 Jardim Oce\u00e2nico Sa\u00edda A - Lagoa\n\nHOR\u00c1RIO: 13h00\n\nVALOR: R$50,00 ( incluso passeio ecol\u00f3gico de barco pelas ilhas, contando a hist\u00f3ria e curiosidades do local + feijoada + guiamento \u00e0 p\u00e9 pelas Ilhas da Gig\u00f3ia e Ilha Primeira )\n\nRESERVAS AT\u00c9 07\/07\/17:\n\nAS VAGAS PARA ESTE PASSEIO S\u00c3O LIMITADAS E SUA VAGA S\u00d3 SER\u00c1 RESERVADA AP\u00d3S SEGUIR ESTES 3 PASSOS:\n\n1 - Preencha o formul\u00e1rio com seus dados clicando no link abaixo:\n     https:\/\/goo.gl\/forms\/LMvnhgMBROu7Jyj72 \n\n2 - Efetue o pagamento antecipado de R$50,00, por dep\u00f3sito banc\u00e1rio, utilizando os dados abaixo:\n     Banco Bradesco  Ag\u00eancia 2079-6 Conta Poupan\u00e7a  0007172-2 \n     Renata Nunes Vaz CPF: 093.644.137-25\n\n3 - Envie o comprovante de dep\u00f3sito para o e-mail saint.clair@soumaiscarioca.com.br\n\n\nOBS.: Faremos 03 travessias para acesso \u00e0s ilhas, de chalana, ap\u00f3s o passeio de barco. As travessias  custam 1 real e n\u00e3o est\u00e3o inclusas.\n\nO Sou + Carioca \u00e9 um projeto de economia colaborativa onde todos os guias de Turismo s\u00e3o credenciados pelo Minist\u00e9rio do Turismo. \n\nSITES OFICIAIS:\n\nSite: www.soumaiscarioca.com.br\nFacebook- https:\/\/www.facebook.com\/soumaiscarioca\nInstagram- https:\/\/instagram.com\/soumaiscarioca\/\nContato para e-mail \u2013 soumaiscarioca@gmail.com","end_time":"2017-07-08T18:00:00-0300","name":"Ilha da Gig\u00f3ia + Feijoada no Deck Bar - 08 de Julho (s\u00e1bado)","place":{"name":"Complexo Lagunar da Barra da Tijuca"},"start_time":"2017-07-08T13:00:00-0300","id":"1941437882779906"}
{"description":"Toda sexta feira o Bar Fonte De Mel apresenta o Projeto Cascudos do Samba com Grupo Vamo Que Vamo, tocando o melhor do pagode 90 e muitos hits do samba!\nAbrilhantando os intervalos Dj Marc\u00e3o (residente) com o melhor do Funk,Sertanejo,Ax\u00e9 e hip hop pra galera se acabar na pista!\n\n*BALDE DE ANTARCTICA COM 5 LAT\u00d5ES POR R$30,00\n\n*EST\u00c1CIONAMENTO 0800\n*ENTRADA FREE A NOITE TODA!\n*AMBIENTE COBERTO","end_time":"2017-07-01T01:00:00-0300","name":"Bar Fonte de Mel - Projeto Cascudos do Samba com Grupo Vamo Que","place":{"name":"Mercado do Produtor - Barra da Tijuca","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.99435,"longitude":-43.36653,"state":"RJ","street":"Av. Ayrton Senna, 1791","zip":"22775-002"},"id":"404441642931553"},"start_time":"2017-06-30T18:00:00-0300","id":"313177749135006"}
{"description":"Palestra de Inaugura\u00e7\u00e3o do Ninho da coruja\n\nDia 24-06-2017   S\u00e1bado 19h\n\nBLACK MIRROR: Distopia ou mundo real?\n\nA s\u00e9rie brit\u00e2nica Black Mirror, do g\u00eanero de fic\u00e7\u00e3o cient\u00edfica, tem chamado aten\u00e7\u00e3o de muitos telespectadores em todo mundo.\n\nSeu argumento explora a face obscura contida nas telas que nos cercam, espelhos da sociedade moderna, de onde podemos nos ver, geradores e alvos do controle social. O tom dist\u00f3pico dos epis\u00f3dios reflete sobre o mal-estar diante dos avan\u00e7os tecnol\u00f3gicos, seus usos e consequ\u00eancias pol\u00edticas e sociais.\n\nA palestra tem como principal objetivo provocar os participantes, no sentido de relacionar a s\u00e9rie com campos de conhecimento como a filosofia e as ci\u00eancias sociais.\n\nConvidamos, a quem assistiu ou pretende assistir Black Mirror, a pensar criticamente sobre os problemas da sociedade contempor\u00e2nea e o lado sombrio das tecnologias,  propondo dar espa\u00e7o para uma discuss\u00e3o mais estruturada, dialogando com os debates atuais sobre justi\u00e7a, \u00e9tica, pol\u00edtica, crime e puni\u00e7\u00e3o.\n\n\nOs palestrantes Marcele Frossard e Eduardo Moura, s\u00e3o cientistas sociais doutorandos pela UERJ e estudam sobre aspectos relacionados \u00e0 justi\u00e7a, direitos humanos, filosofia, pol\u00edtica e tem como \u00e1rea de interesse o cinema, a literatura e a arte.\n\nDebate proposto:\n\n\n. Utopia e distopia, relacionando-os com a teoria da literatura, refletindo sobre o dilema da salva\u00e7\u00e3o ou dana\u00e7\u00e3o do homem pela sociedade na arena hist\u00f3rica.\n\n\n. Debate acerca da crise de uma \u201cmetarranativa\u201dem particular: a filosofia iluminista e seu projeto de modernidade.\n\n\n. Discuss\u00e3o centrada na rela\u00e7\u00e3o entre indiv\u00edduos e sociedade, recordando conceitos sociol\u00f3gicos cl\u00e1ssicos.\n\n\nAutores visitados como suporte anal\u00edtico para os temas da palestra:\n\n\nLyotard, David Harvey, Marshall Berman, Michel Foucault e Michael Sandel.\n\n\nAguardamos voc\u00ea e ser\u00e1 um prazer discutir sobre s\u00e9rie, filosofia, sociologia, arte e literatura em um ambiente aconchegante e provocador como o Ninho da Coruja.\nPalestrantes\n\nDoutoranda em Ci\u00eancias Sociais pela Universidade do Estado do Rio de Janeiro (UERJ). Mestre em Ci\u00eancias Sociais pela Pontif\u00edcia Universidade Cat\u00f3lica do Rio de Janeiro (PUC-RJ) e graduada em Ci\u00eancias Sociais pela UERJ.\n\n\u200b\n\nAtualmente desenvolve pesquisa sobre participa\u00e7\u00e3o social, pol\u00edticas p\u00fablicas e educa\u00e7\u00e3o. Tem como \u00e1reas de interesse teoria social e pol\u00edtica, filosofia, sociologia da literatura e arte.\n\nMARCELE FROSSARD\n\nDoutorando em Ci\u00eancias Sociais pela Universidade do Estado do Rio de Janeiro (UERJ). Mestre e graduado em Ci\u00eancias Sociais na mesma universidade.\n\u200b\n\nAtualmente desenvolve pesquisa sobre a obra do autor h\u00fangaro Sandor M\u00e1rai, o foco de an\u00e1lise \u00e9 a rela\u00e7\u00e3o entre o sentimento de nostalgia e a hist\u00f3ria. Tem como \u00e1reas de interesse antropologia dos sentimentos, teoria liter\u00e1ria, filosofia, sociologia da arte e da literatura, teoria social e pol\u00edtica.\n\nEDUARDO MOURA\n\nO projeto Ninho da Coruja prioriza o encontro dos palestrantes com os participantes e ap\u00f3s as palestras, todos juntos, estaremos juntos para para um agrad\u00e1vel bate-papo.\n\nSer\u00e1 servido um coquetel para celebrar o conhecimento.\n\nLocal: Barra da Tijuca\n\nData: 24\/06\/2017\n\nHor\u00e1rio: 19h\n\nValor: 100 reais \nN\u00famero limitado de participantes\n\n\nEntre em contato conosco e fa\u00e7a a sua reserva: email: ninhodacoruja2017@gmail.com  Tel.:021-97696-635","name":"Palestra Black Mirror","place":{"name":"Barra da Tijuca - Rio de Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-23.001248214439,"longitude":-43.366150187891,"state":"RJ","street":"Barra da Tijuca","zip":"22793001"},"id":"144387838279"},"start_time":"2017-06-24T19:00:00-0300","id":"1905117199745201"}
{"description":"Ap\u00f3s uma enquente realizada pela Pepsi para saber quais atra\u00e7\u00f5es o p\u00fablico mais gostaria de ver na pr\u00f3xima edi\u00e7\u00e3o do Rock In Rio Brasil, Lady Gaga foi a 5\u00aa mais pedida e, logo depois de a organiza\u00e7\u00e3o do festival responder \u00e0 Pepsi pelo Twitter, dizendo estar considerando todas as 10 atra\u00e7\u00f5es mais pedidas, os \"Little Monsters\" invadiaram as redes sociais do festival implorando pela Gaga. A tag #LadyGagaNoRIR2017 chegou em 1\u00ba lugar nos trends mundiais, no Twitter. A a\u00e7\u00e3o da nossa f\u00e3 base foi tanta, que o Rock In Rio finalmente conseguiu trazer a nossa Mother Monster ao Brasil esse ano e isso s\u00f3 mostra que unidos, n\u00f3s conseguimos tudo! No dia 15 de setembro, estaremos todos unidos em nome da m\u00fasica, em nome do nosso amor \u00e0 Gaga. At\u00e9 l\u00e1! \u2764","end_time":"2017-09-16T01:00:00-0300","name":"Lady Gaga no Rock In Rio 2017","place":{"name":"Av. Embaixador Abelardo Bueno, 3401 - Barra da Tijuca, Rio de Janeiro - RJ"},"start_time":"2017-09-15T22:00:00-0300","id":"591821070994277"}
{"description":"Mini Ensaios Fotogr\u00e1ficos com Alexandre Grand em Prol da Campanha Anda Gabriel\n\nSeja fotografado por esse mestre e ajude o Gabriel andar sozinho de novo!\n\nInforma\u00e7\u00f5es sobre a sess\u00e3o de retratos:\n15min de dura\u00e7\u00e3o\nCada pessoa recebe 6 retratos que ser\u00e3o enviados por e mail.\nValor simb\u00f3lico de cem reais.\nN\u00e3o h\u00e1 marca\u00e7\u00e3o de hor\u00e1rio. Quem chegar primeiro garante o hor\u00e1rio.","end_time":"2017-06-24T16:00:00-0300","name":"Ensaios Fotogr\u00e1ficos com Ale Grand Prol #AndaGabriel","place":{"name":"Pier da Barra da Tijuca","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-23.01424,"longitude":-43.29754,"state":"RJ","street":"Av. do Pep\u00ea, 32 - Barra da Tijuca","zip":"22620-120"},"id":"1417448618554127"},"start_time":"2017-06-24T09:00:00-0300","id":"1943235235894845"}
{"description":"Um oferecimento da Superintend\u00eancia Regional da Barra da Tijuca, e produ\u00e7\u00e3o da Contato Comunica\u00e7\u00e3o e Eventos, de 23 a 25 de junho, vai rolar o ARRAI\u00c1 DO RIO2.\n\nShows de forr\u00f3 e sertanejo universit\u00e1rio, comidas t\u00edpicas, apresenta\u00e7\u00e3o de quadrilhas, parque infantil, repentistas e muita divers\u00e3o.\n\n\"\u00d4ce n\u00e3o pode perd\u00ea o arrai\u00e1 mais esperado do ano!!!\"\n\nEvento realizado apenas para moradores do Condom\u00ednio Rio2.\n\nPROGRAMA\u00c7\u00c3O\nSexta\n16h \u2013 Abertura - Dj Sanmy \n20h - apresenta\u00e7\u00e3o quadrilha \n21h \u2013 Show Principal \u2013 Pedro e Raissa\n\nS\u00e1bado\n16h \u2013 Abertura - Dj\n18h \u2013 Show 1 \u2013 Trio Pe de Serra\n20h \u2013 Apresentacao Quadrilha\n21h \u2013 Show Principal- Marco Vivan\n\nDomingo\n14h \u2013 Abertura - Dj\n18h- show trio p\u00e9 de serra \n20h - Apresentacao \n20h30 \u2013 Show Principal \u2013 Marco Vivan","end_time":"2017-06-25T00:00:00-0300","name":"Arrai\u00e1 do Rio2","place":{"name":"Condom\u00ednio Rio 2 - Barra da Tijuca","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.972745496261,"longitude":-43.382144663506,"state":"RJ","street":"Rua M\u00e1rio Agostini"},"id":"440053766087264"},"start_time":"2017-06-23T16:00:00-0300","id":"222702114916469"}
{"description":"N\u00e3o perca essa Palestra Especial na \u00e1rea de sa\u00fade que com certeza ir\u00e1 expandir seus conhecimentos e trazer muitos benef\u00edcios para sua sa\u00fade f\u00edsica e espiritual!\n\nMais informa\u00e7\u00f5es sobre o palestrante: rogeriofrossard.com\n\nLive em nossa p\u00e1gina do Facebook!\n\nEsperamos voc\u00ea!\n\nQualquer d\u00favida e mais info no link do Ingresso.","end_time":"2017-06-24T19:00:00-0300","name":"Dieta & Exerc\u00edcios Inteligentes - Dr. Rog\u00e9rio Frossard","place":{"name":"IASD Barra da Tijuca","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.995513454837,"longitude":-43.414750099182,"state":"RJ","street":"Av. Di Cavalcanti, 521 (entrada pela AV. das Americas, km 10,5) Condom\u00ednio Interlagos de Itauna","zip":"22793-320"},"id":"240364106003273"},"start_time":"2017-06-24T17:00:00-0300","id":"1913954998816235"}
{"end_time":"2017-07-27T22:00:00-0600","name":"Os Arrais - Rio de Janeiro (Teatro Bradesco)","place":{"name":"Av. das Am\u00e9ricas, 3900 - 160 - Barra da Tijuca, Rio de Janeiro - RJ"},"start_time":"2017-07-27T20:30:00-0600","id":"1754246984586706"}
{"description":"Workshop presencial para homens acima de 18 anos que desejam aumentar seu carisma e sucesso na vida \u00edntima e social. \n\nEste \u00e9 um curso intensivo para homens que desejam ter maior refinamento sem perder sua personalidade. \nConvidaremos \u00e0 revis\u00e3o de cultura e  comportamento social, auxiliando a ter mais intimidade com seu poder de sedu\u00e7\u00e3o, persuas\u00e3o e ganho de confian\u00e7a necess\u00e1ria em seu grupo social.\n \nTrabalharemos a confian\u00e7a interna para transmitir maior desejo, expressar maior envolvimento e dom\u00ednio de situa\u00e7\u00f5es importantes.\n\nPrograma:\n\n1. Boas maneiras em casa\n2. O h\u00e1bito \u00e9 uma segunda natureza\n3. Estilo \u00e9 uma quest\u00e3o de se sentir bem dentro d\u00e1 pr\u00f3pria pele.\n4. Eu e meu guarda roupas.\n5. Sapatos me levam onde eu desejo estar.\n6. Vaidade at\u00e9 que ponto?\n7. Conquistar depende de confian\u00e7a.\n8. Melhor pedir uma pizza ou cozinhar ?\n9. Os limites da sedu\u00e7\u00e3o e d\u00e1 cantada.\n10. Conquistar e deixar uma boa impress\u00e3o\n11. Como responder conversas nas redes sociais.\n12. Boas maneiras e gentilezas que surpreendem.\n13. Marketing pessoal.\n14. A arte de perguntar.\n15. Receber em casa como?\n16. Regras de eleg\u00e2ncia \u00e0 mesa.\n17. Como se conduzem os grosseiros, ego\u00edstas e autorit\u00e1rios.\n18. Indiferen\u00e7a ou estado de presen\u00e7a.\n19. Parcerias eternas.\n20. Humor at\u00e9 que ponto?\n21. Haport e empatia\n22. Manual de sabedoria masculina.\n\nFacilitadoras:\n\n- Cl\u00e1udia Braune\nTerapeuta corporal, escritora e formada em coaching.\n\n- Francine Zanardi \nPsic\u00f3loga, apresentadora de TV e consultora de moda.\n\nInscri\u00e7\u00f5es e valores: \nR$780 \n\u00c0 vista: R$750\nDesconto para pessoas da mesma empresa R$750\n\ncludia.sbincoaching@gmail.com\nContato: 21 97519-3574","end_time":"2017-06-24T17:00:00-0300","name":"Workshop Eleg\u00e2ncia para Eles","place":{"name":"Av. das Am\u00e9ricas, 3.500, Toronto 2.000, Loja C, Barra da Tijuca"},"start_time":"2017-06-24T09:00:00-0300","id":"1881383718742105"}
{"description":"ARRAI\u00c1 DA VILA DO PAN \nQuadrilhas e Comidas T\u00edpicas, DJ, Trios de Forr\u00f3, Parque Infantil. Divers\u00e3o para toda a fam\u00edlia. \n\nATEN\u00c7\u00c3O AOS HOR\u00c1RIOS: \n\nDia 08 de Julho - S\u00c1BADO - Das 16h at\u00e9 \u00e0s 23h. \nDia 09 de Julho - DOMINGO - Das 13h at\u00e9 \u00e0s 21h.","end_time":"2017-07-09T21:00:00-0300","name":"Arrai\u00e1 da Vila do Pan","place":{"name":"Vila do Pan - Barra da Tijuca","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.9723996,"longitude":-43.3576148,"state":"RJ","street":"Av Claudio Besserman Vianna","zip":"22775036"},"id":"1396068173973620"},"start_time":"2017-07-08T16:00:00-0300","id":"442345502796561"}
{"description":"Dia pra geral dar armlock sem perder amizade","name":"Dia de encaixar o mata le\u00e3o sem perder amizade","place":{"name":"Barra da Tijuca - Rio de Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-23.001248214439,"longitude":-43.366150187891,"state":"RJ","street":"Barra da Tijuca","zip":"22793001"},"id":"144387838279"},"start_time":"2017-07-19T10:30:00-0300","id":"233776580450686"}
{"description":"E Com Muito Orgulho que venho anunciar a 5\u00ba e ultima etapa do Clm legacy Barra. \nE para fechar com chave de ouro Estamos trazendo algumas surpresinhas para todos os planinautas que prestigiaram esse evento.\n\nVoc\u00ea n\u00e3o vai querer perder isso , vai ser preciso muita for\u00e7a de vontade para nao comparecer a esse evento , o segundo maior evento legacy desse nosso rio de janeiro.\n\nTeremos nessa edi\u00e7\u00e3o:\nCobertura Jornal\u00edstica do site: www.eternalmagic.com.br , que alem de cobrir o eveto cedeu um playmat iradissimo para o campe\u00e3o.\n\nTeremos tambem o patrocino do nosso Artista favorito Zagallo Altereds com altera\u00e7\u00f5es iradissimas para esse evento .\n\nN\u00e3o poderia esquecer do nosso maior patrocinador a loja Moinho de Vento que organiza a premia\u00e7\u00e3o e o evento.\n\nComo essa e a ultima etapa a pontua\u00e7\u00e3o sera DOBRADA , ent\u00e3o n\u00e3o deixe de fora a oportunidade de entrar nesse top8 e garantir sua vaga para s\u00e3o Paulo.\n\nApos  o evento faremos o top 8 no mesmo dia .\nKit cape\u00e3o comfirmadissimo para o campe\u00e3o do top 8.\n\n\nComo essa ser\u00e1 uma edi\u00e7\u00e3o especial segue algumas mudan\u00e7as:\n\nInscri\u00e7\u00e3o  30 reais ( para dar aquele gas na premia\u00e7\u00e3o)\n\nComo teremos o top 8 no mesmo dia o campeonato ocorrer\u00e1 mais cedo .\nComecaremos as inscri\u00e7\u00f5es as !0hs e iniciaremos o campeonato as  10:30 com intervalo para almo\u00e7o ao final da segunda etapa.\n\nA unica coisa que posso confirmar agr e que o campe\u00e3o levara para casa um playmat exclusivo + uma force of will.\n\nN\u00e3o deixe essa oportunidade passar venha prestigiar o segundo maior evento legacy desse rio de janeiro. Venha e leve para casa o titulo de campe\u00e3o","end_time":"2017-06-25T16:00:00-0300","name":"5\u00ba etapa CLM Barra legacy","place":{"name":"Shopping Downtown - Barra Da Tijuca","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.9240762776,"longitude":-43.253312596,"state":"RJ","street":"Barra da Tijuca","zip":"20540-004"},"id":"366336240059760"},"start_time":"2017-06-25T10:00:00-0300","id":"1214011132040765"}
{"description":"Feira Rio 2 Mix, Com Muitas Promo\u00e7\u00f5es, Comidas T\u00edipicas e Muita Divers\u00e3o Para a Crian\u00e7ada! A Ezza Rio Estar\u00e1 l\u00e1 no Stand 39! Venha Conferir!","end_time":"2017-07-09T14:00:00-0300","name":"Arrai\u00e1 Rio2 Mix","place":{"name":"R. Bruno Giorgi, 114 - Barra da Tijuca, Rio de Janeiro - RJ, 22775-054"},"start_time":"2017-07-07T18:00:00-0300","id":"1849656151964732"}
{"description":"I have a dream !! E nesse dream o Jorge Ben toca no palco Sunset do Rock um Rio.\nConvida gente pro evento, curte o coment\u00e1rio no link, faz qualquer merda porque se der certo vai ser hist\u00f3rico e lindo.\nPode dar certo.\nBeijos.\n\n#jorgebennopalcosunset","name":"Jorge Ben no Rock in Rio","place":{"name":"Parque Olimpico Da Barra Da Tijuca","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.9729,"longitude":-43.39722,"state":"RJ","street":"Avenida Embaixador Abelardo Bueno 3401.","zip":"22775-039"},"id":"1098728533551356"},"start_time":"2017-09-23T12:00:00-0300","id":"706754139502310"}
{"description":"www.esperancaparaviver.com.br\n\n Congresso Esperan\u00e7a para Viver 2017 tem como objetivo  separar um tempo para reflex\u00e3o e cuidado da alma.Neste ano vamos  pensar  o desafio da  recupera\u00e7\u00e3o nos tempos  atuais.\n \u00c9 um evento realizado pelo Minist\u00e9rio Celebrando a Recupera\u00e7\u00e3o da PIB da Barra da Tijuca. \n\nPreletores confirmados :\nPr Israel Belo de Azevedo \nPr. Henrique Ara\u00fajo \nPr. Jos\u00e9 Maria de Souza \nPra. Jana\u00edna Eler de Souza \n\nFa\u00e7a a sua inscri\u00e7\u00e3o pelo nosso EMAIL :\ncrpibdabarra@gmail.com","end_time":"2017-07-02T09:00:00-0300","name":"Congresso Esperan\u00e7a para Viver 2017","place":{"name":"Celebrando a Recupera\u00e7\u00e3o - PIB Barra da Tijuca","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-23.01131,"longitude":-43.2961699,"state":"RJ","street":"Rua Maria Luisa Pitanga, 110 Barra da Tijuca","zip":"22611190"},"id":"1603949613170416"},"start_time":"2017-06-30T15:00:00-0300","id":"294226854332874"}
{"description":"Galerinhaaaa! Agora, nosso treino na praia, acontece mensalmente. E para ningu\u00e9m ficar de fora, j\u00e1 estamos criando o evento para lembrar voc\u00eas do nosso grande evento do m\u00eas de junho. Todos os nosso alunos (caixothi, planilhas de corrida e personal), poder\u00e3o participar gratuitamente, e ainda podem levar um convidado. Quem n\u00e3o for nosso aluno, no m\u00eas de junho, teremos um pre\u00e7o promocional de R$20,00 para uma pessoa, ou R$30,00 o casal. Em breve, divulgaremos as surpresas que teremos a partir desse treino do dia 24. \nNos vemos na praia!!!","end_time":"2017-06-24T11:00:00-0300","name":"Treino NA PRAIA","place":{"name":"Levanta E Vem Treinar - Barra Da Tijuca","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-23.010410341614,"longitude":-43.35981723698,"state":"RJ","street":"AVENIDA L\u00daCIO COSTA","zip":"22630-012"},"id":"126077554258203"},"start_time":"2017-06-24T09:00:00-0300","id":"233255620504030"}
{"description":"Toda sexta feira o Bar Fonte De Mel apresenta o Projeto Cascudos do Samba com Grupo Vamo Que Vamo, tocando o melhor do pagode 90 e muitos hits do samba!\nAbrilhantando os intervalos Dj Marc\u00e3o (residente) mcom o melhor do Funk,Sertanejo,Ax\u00e9 e hip hop pra galera se acabar na pista!\n\n*BALDE DE ANTARCTICA COM 5 LAT\u00d5ES  POR R$30,00\n\n*EST\u00c1CIONAMENTO 0800\n*ENTRADA FREE A NOITE TODA!\n*","end_time":"2017-06-25T00:00:00-0300","name":"Bar Fonte de Mel Projeto Cascudos do Samba - Grupo Vamo Que Vamo","place":{"name":"Av. Ayrton Senna 1791 Box H6 - Barra da Tijuca"},"start_time":"2017-06-23T18:00:00-0300","id":"253470698470059"}
{"description":"\"Pula a fogueira iai\u00e1... Pula a fogueira ioi\u00f4...\"\n\nANARRI\u00ca! Uma das festas mais esperadas do ano est\u00e1 de volta! O nosso ARRAI\u00c1 1234 est\u00e1 chegando com tudo e promete muita divers\u00e3o e comidas t\u00edpicas! ?\n\nVoc\u00eas tamb\u00e9m estavam com saudades tanto quanto n\u00f3s est\u00e1vamos?\n\nNo dia 29\/07, das 15 \u00e0s 20h, todos os treinandos e convidados s\u00e3o mais que bem-vindos a participar! Para adquirir o seu ingresso, basta procurar a #locomotivarj ou a #equiperj. As pulseiras ser\u00e3o:\n\nAdultos - R$60\nCrian\u00e7as (05 \u00e0 12 anos) - R$30\n\nToda a colabora\u00e7\u00e3o do valor da entrada ser\u00e1 para custear a ornamenta\u00e7\u00e3o da festa, al\u00e9m da loca\u00e7\u00e3o do espa\u00e7o, pr\u00eamios das brincadeiras para as crian\u00e7as, bebidas e comidas t\u00edpicas que todos conhecem dos arrai\u00e1s! Vai ter muito churrasco, muito caldo e muito salsich\u00e3o SIM! ?\n\n\u00c9 bom \"dimais\" da conta, s\u00f4!\n\nComo de tradi\u00e7\u00e3o no nosso Arrai\u00e1, cada fam\u00edlia de 4 pessoas leva um prato t\u00edpico... A Locomotiva disponibilizar\u00e1 no evento uma lista e cada fam\u00edlia reserva o prato que poder\u00e1 levar. Juntos fazemos um Arrai\u00e1 com muita variedade! \n\nDeu \u00e1gua na boca, n\u00e9? Ent\u00e3o se prepara que dia 29 estaremos aguardando todos voc\u00eas para um Arrai\u00e1 maravilhoso, do jeito que todos sabem como \u00e9!\nA presen\u00e7a de todos \u00e9 muito importante e contribuir\u00e1 para um evento cheio de carinho e divers\u00e3o...\n\nQUE VENHA A FESTA! #1234","end_time":"2017-07-29T20:00:00-0300","name":"Arrai\u00e1 1234","place":{"name":"Associa\u00e7\u00e3o dos Funcion\u00e1rios do BNDES - AFBNDES Av. Ayrton Senna, 550 - Barra da Tijuca Chuurasqueira da Lagoa"},"start_time":"2017-07-29T15:00:00-0300","id":"307325156364270"}
{"description":"Nos dias 04 e 05 de Agosto, o Dunamis Movement estar\u00e1 na cidade do Rio de Janeiro (RJ), para o DUNAMIS WKND RIO DE JANEIRO!\n\nNeste evento contaremos com a presen\u00e7a de Teofilo Hayashi (Dunamis Movement), Mattie Montgomery, Andre Tanaka (Dunamis Movement), Eduardo Nunes (Dunamis Movement), O Rodolfo Abrantes, Zoe Lilly (Dunamis Music) e toda equipe Dunamis.\n\nSer\u00e3o quatro sess\u00f5es explosivas, carregadas de muita adora\u00e7\u00e3o, revela\u00e7\u00e3o da palavra e poder do Esp\u00edrito Santo!\n\nPROGRAMA\u00c7\u00c3O\n \nEm breve.\n\nVALORES:\nR$65,00(1\u00ba Lote)\nR$75,00(2\u00ba Lote)\n\nLOCAL:\nIgreja Batista Atitute\n(Sylvio da Rocha Pollis 751 - Barra da Tijuca - Rio de Janeiro \u2013 RJ)","end_time":"2017-08-05T23:00:00-0300","name":"Dunamis WKND - Rio de Janeiro","place":{"name":"Minist\u00e9rio Miss\u00f5es IBA - Central da Barra da Tijuca","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-23.0081406,"longitude":-43.4311714,"state":"RJ","street":"Rua Sylvio da Rocha Polls","zip":"22793-395"},"id":"1553188074955571"},"start_time":"2017-08-04T21:00:00-0300","id":"228039594331767"}
{"description":"Curso de Culin\u00e1ria Saud\u00e1vel\nData: 02\/07\/2017\nHor\u00e1rio: 16h\nInvestimento: R$ 20,00\n\nAs receitas ser\u00e3o surpresa!!\n\nN\u00e3o esque\u00e7a de confirmar sua participa\u00e7\u00e3o e fazer a inscri\u00e7\u00e3o com a Solange Persson clicando em INGRESSO.  (WhatsApp: 21 98159-5577)","end_time":"2017-07-02T19:00:00-0300","name":"Curso de Culin\u00e1ria Saud\u00e1vel","place":{"name":"IASD Barra da Tijuca","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.995513454837,"longitude":-43.414750099182,"state":"RJ","street":"Av. Di Cavalcanti, 521 (entrada pela AV. das Americas, km 10,5) Condom\u00ednio Interlagos de Itauna","zip":"22793-320"},"id":"240364106003273"},"start_time":"2017-07-02T16:00:00-0300","id":"1280609725369523"}
{"description":"Est\u00e1 na Barra da Tijuca? Ent\u00e3o se prepare, pois vai rolar uma grande festa para inaugurar a unidade Oleg\u00e1rio Maciel! \nSe voc\u00ea quer treinar na Smart Fit, aproveite a comemora\u00e7\u00e3o para conhecer a unidade e ainda fazer sua inscri\u00e7\u00e3o com taxa especial para os planos Black ou Smart!\n\nOlha s\u00f3 o que preparamos pra voc\u00ea: \n- \u00c1rea cardiovascular, muscula\u00e7\u00e3o e peso livre com equipamentos de \u00faltima gera\u00e7\u00e3o;\n- Smart Box (espa\u00e7o exclusivo para treinamento funcional);\n- Sala de gin\u00e1stica (com aulas de abdominal, ritmos e alongamento);\n- HIT, HIIT e Smart Shape (modalidades de treino focadas em emagrecimento).\nEnquanto visita todos os espa\u00e7os, voc\u00ea ainda pode experimentar drinks especiais ao som de muita m\u00fasica boa! \n\nQUANDO:\n26 de junho, segunda-feira.\n\nONDE:\nAvenida Oleg\u00e1rio Maciel, 600 - Barra da Tijuca \n\nQUE HORAS:\nDas 17h \u00e0s 22h.\nConhe\u00e7a a unidade: http:\/\/www.smartfit.com.br\/unidades\/olegario-maciel\n\nN\u00e3o vai perder essa, hein?! Vem!","end_time":"2017-06-26T22:00:00-0300","name":"Festa de inaugura\u00e7\u00e3o \u2013 Unidade Oleg\u00e1rio Maciel (RJ)","place":{"name":"Avenida Oleg\u00e1rio Maciel, 600 - Barra da Tijuca"},"start_time":"2017-06-26T17:00:00-0300","id":"235231793635821"}
{"description":"Desfile com tema Hollywood \nUma evento de moda \u00e9 solidariedade como voc\u00ea nunca viu?!\nN\u00e3o fique de fora! Inscri\u00e7\u00f5es abertas \nJ\u00e1 imaginou seu nome na cal\u00e7ada da fama \ud83d\ude31","end_time":"2017-09-02T17:00:00-0300","name":"RIO MODA KIDS","place":{"name":"Mercure Barra da Tijuca","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-23.013770150905,"longitude":-43.29801311944,"state":"RJ","street":"Avenida do Pep\u00ea 56","zip":"22620-160"},"id":"674876222621774"},"start_time":"2017-09-02T14:00:00-0300","id":"1338411109572614"}
{"description":"S\u00f3 vem pro curso haha!","end_time":"2020-04-19T02:00:00-0300","name":"Curso com o bola de fogo porque o calor ta de matar","place":{"name":"Praia da Barra da Tijuca","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-23.0154,"longitude":-43.3482,"state":"RJ","street":"Avenida L\u00facio Costa","zip":"22773-100"},"id":"203157390027291"},"start_time":"2020-04-18T23:00:00-0300","id":"1692825071018233"}
{"description":"Comemora\u00e7\u00e3o do centen\u00e1rio de funda\u00e7\u00e3o do primeiro Servi\u00e7o de Salvamento Mar\u00edtimo do Brasil, com relatos e expo fotogr\u00e1ficas de guarda-vidas de diversas \u00e9pocas, venha e traga sua foto.\nExpo \"Memorial Salvamar\"\nNa oportunidade ser\u00e1 servido almo\u00e7o e m\u00fasica ao vivo.\nColabora\u00e7\u00e3o: R$ 30,00, inclui camisa comemorativa.\n\n\" A qualquer hora, em qualquer tempo, em qualquer mar\".","end_time":"2017-07-02T16:00:00-0300","name":"100 anos de Servi\u00e7o de Salvamento Mar\u00edtimo - RJ","place":{"name":"Praia Dos Amores Barra Da Tijuca","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-23.010347,"longitude":-43.295381,"state":"RJ"},"id":"644426695616322"},"start_time":"2017-07-02T11:00:00-0300","id":"1915791735377071"}
{"description":"TREND RIO \u00e9 um evento que re\u00fane moda, gastronomia e design em ambiente descontra\u00eddo para toda fam\u00edlia.\nCom entrada gratuita e estacionamento no local.\n\nMODA:\n Esta edi\u00e7\u00e3o contar\u00e1 com mais de 30 marcas de estilistas e designers cariocas, criativos, empreendedores, inovadores e que criam pe\u00e7as exclusivas.\nE TODAS as marcas ter\u00e3o uma arara com pe\u00e7as de at\u00e9 R$100! Quem n\u00e3o gosta de comprar com desconto, n\u00e9? \nVamos fazer as compras na Trend Rio\n\nFOOD TRUCKS:\n Food trucks e food bikes com card\u00e1pios diferenciados e incentivando a m\u00e1xima do \u201ccompre de quem faz\u201d.\nTODOS os expositores ter\u00e3o no card\u00e1pio op\u00e7\u00f5es de at\u00e9 R$20,00.\nJ\u00e1 deu para perceber que vai dar para comer muito e pagando pouco,n\u00e9? Re\u00fana a fam\u00edlia e os amigos e vem pra Trend Rio!\n\nFEIRA ORG\u00c2NICA:\nRe\u00fanimos produtores locais para levar  o melhor da gastronomia saud\u00e1vel, org\u00e2nica, vegana!\nTem op\u00e7\u00e3o para todos os paladares ;)\n\nPARA AS CRIAN\u00c7AS:\n\u00c1rea recreativa para as crian\u00e7as com parquinho e instrutores do local.\n\n\nCom uma pegada jovem e focada no life style carioca, tudo \u00e9 pensado para que as pessoas usufruam de um ambiente alegre, descontra\u00eddo e naturalmente lindo.\n\nN\u00e3o tem como voc\u00ea ficar de fora desse evento, n\u00e9?\nChama a fam\u00edlia, os amigos e vem passar o dia com a gente. Criamos um ambiente confort\u00e1vel, alegre, descontra\u00eddo e lindo pra voc\u00eas\n\nE voc\u00ea poder\u00e1 usufluir de tudo isso com sua fam\u00edlia e amigos nos dias 8 e 9 de Abril das 15h as 22h ( at\u00e9 as 21h no domingo)\n\n\nQUANDO?\nDias 8 e 9 de Abril das 15h as 22h ( at\u00e9 as 21h no domingo)\nA Entrada \u00e9 gratuita e temos estacionamento no local!\n\nONDE SER\u00c1?\nAv. L\u00facio Costa,8. 300  - Inicio da Praia da Reserva - Barra da Tijuca.\nVemm que a entrada \u00e9 gratuita e a divers\u00e3o \u00e9 garantida!","end_time":"2018-01-05T18:00:00-0200","name":"Trend Rio","place":{"name":"Barra da Tijuca - Rio de Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-23.001248214439,"longitude":-43.366150187891,"state":"RJ","street":"Barra da Tijuca","zip":"22793001"},"id":"144387838279"},"start_time":"2018-01-05T15:00:00-0200","id":"1406843545993633"}
{"description":"Troca troca de mudas e plantinhas","name":"Festa Da Primavera","place":{"name":"Alto Da Boa Vista - Sentido Barra Da Tijuca","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.975227894124,"longitude":-43.284912074059,"state":"RJ","street":"Pra\u00e7a Martims Le\u00e3oo"},"id":"221008394654027"},"start_time":"2017-09-22T10:00:00-0300","id":"236419803482767"}
{"description":"Data: 19 a 22 de Julho de 2017\nHor\u00e1rio: Atividades Cient\u00edficas: 09h00 \u00e0s 18h00\nExposi\u00e7\u00e3o Comercial: 12h00 \u00e0s 20h00\nLocal: Riocentro \u2013 Pavilh\u00f5es 3 e 5 \u2013 Av. Salvador Allende, 6555, Barra da Tijuca \u2013 Rio de Janeiro \u2013 RJ \u2013 22780-160\nExpositores: 300 empresas (Previs\u00e3o)\n\nRealiza\u00e7\u00e3o: Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Odontologia \u2013 Se\u00e7\u00e3o Rio de Janeiro\nRua Bar\u00e3o de Sert\u00f3rio, 75 \u2013 Rio Comprido \u2013 20261-050 \u2013 Rio de Janeiro \u2013 RJ","end_time":"2017-07-20T02:00:00-0300","name":"23\u00ba CIORJ","place":{"name":"Local: Riocentro \u2013 Pavilh\u00f5es 3 e 5 \u2013 Av. Salvador Allende, 6555, Barra da Tijuca \u2013 Rio de Janeiro \u2013 RJ \u2013 22780-160"},"start_time":"2017-07-19T09:00:00-0300","id":"1483093401754836"}
{"description":"CONGRESSO ESPADA NA FACE 2017 - CONSAGRADOS PELA VERDADE\nInforma\u00e7\u00f5es completas: www.louvornaterraemacao.com.br\nDias 7, 8 e 9 De Setembro \nLocal: Centro de Conven\u00e7\u00f5es Ribalta, na Barra da Tijuca - Rio de Janeiro.\n\n\u2022\u2022\u2022 INSCRI\u00c7\u00d5ES COM HOSPEDAGEM (300 VAGAS) \u2022\u2022\u2022\n\u2714 Hospedagem (Hotel 4 Estrelas);\n\u2714 Inscri\u00e7\u00e3o inclusa;\n\u2714 Refei\u00e7\u00e3o com Buffet liberado (Caf\u00e9 da manh\u00e3, almo\u00e7o, jantar, \u00e1gua, sucos e refrigerantes);\n\n\u2022\u2022\u2022 INSCRI\u00c7\u00d5ES SEM HOSPEDAGEM \u2022\u2022\u2022\n1\u00b0 Lote \u2013 V\u00e1lido at\u00e9 dia 30\/04\/2017.\n2\u00b0 Lote \u2013 V\u00e1lido at\u00e9 dia 30\/06\/2017.\n3\u00b0 Lote \u2013 V\u00e1lido at\u00e9 dia 07\/09\/2017.\nCONTATOS:\nEmail: espadanaface2017@gmail.com \nWhatsapp: 21 96951-0905.","end_time":"2017-09-09T14:00:00-0300","name":"Congresso Espada na Face 2017","place":{"name":"Ribalta - Barra da Tijuca","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.9670275,"longitude":-43.6426077,"state":"RJ","street":"Av.das Am\u00e9ricas 9.650","zip":"22411-000"},"id":"373989795981000"},"start_time":"2017-09-07T20:00:00-0300","id":"1362836187120191"}
{"description":"O GPR Motorcycle Course convida todos os alunos, amigos e familiares amantes do motociclismo para comemorar o seu anivers\u00e1rio de 2 anos, que contar\u00e1 com a presen\u00e7a dos Instrutores para um circuito de maneabiliade com motocicletas, comidas t\u00edpicas, Boutique GPR, DJ, Banda, e muito mais.\n\nConfirme a sua presen\u00e7a em nossa FANPAGE:\nhttps:\/\/www.facebook.com\/events\/1316448225129539\/\n\nIn\u00edcio: 11 h\nLocal: Hotel Marriot - Parque Ol\u00edmpico da Barra.","end_time":"2017-07-02T16:00:00-0300","name":"Anivers\u00e1rio 2 Anos do GPR","place":{"name":"Courtyard & Residence Inn by Marriott Barra da Tijuca","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.973981461421,"longitude":-43.399751186371,"state":"RJ","street":"Av. Embaixador Abelardo Bueno, 5001"},"id":"1582774108698816"},"start_time":"2017-07-02T11:00:00-0300","id":"1316448225129539"}
{"description":"O casal estar\u00e1 conosco pela manh\u00e3, a Mara ir\u00e1 pregar sobre o tema e o Jonatas ir\u00e1 trazer a mensagem musical. A tarde a programa\u00e7\u00e3o \u00e9 MUSICAL!!! \n\nJonatas Ribeiro \u00e9 cantor, compositor e escritor.\nMara Joquebede \u00e9 palestrante, conferencista e mission\u00e1ria.\n\nCom certez este s\u00e1bado ser\u00e1 muito especial. Esperamos voc\u00eas e seus convidados!\n\nQualquer d\u00favida e mais info no link do Ingresso.","end_time":"2017-07-01T19:00:00-0300","name":"Jonatas Ribeiro & Mara Joquebede","place":{"name":"IASD Barra da Tijuca","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.995513454837,"longitude":-43.414750099182,"state":"RJ","street":"Av. Di Cavalcanti, 521 (entrada pela AV. das Americas, km 10,5) Condom\u00ednio Interlagos de Itauna","zip":"22793-320"},"id":"240364106003273"},"start_time":"2017-07-01T17:00:00-0300","id":"1111340972300995"}
{"end_time":"2017-07-01T03:00:00-0300","name":"6\u00aa Etapa 2017","place":{"name":"Condominio Peninsula - Barra Da Tijuca - Rio De Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.989840636875,"longitude":-43.352895206352,"state":"RJ","street":"Avenida dos Flamboyants, 960 - Barra da Tijuca","zip":"22776-000"},"id":"236862953048278"},"start_time":"2017-06-30T21:00:00-0300","id":"232019497252591"}
{"description":"Site: http:\/\/www.congressoabenepi2017.com.br\/","end_time":"2017-08-12T18:00:00-0300","name":"IV Congresso Internacional e XXIV Brasileiro da Abenepi","place":{"name":"Hotel Windsor Barra Da Tijuca","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.983876248282,"longitude":-43.210440642144,"state":"RJ","zip":"22410-002"},"id":"418322144887696"},"start_time":"2017-08-09T09:00:00-0300","id":"970290079780993"}
{"description":"\u269c SOCIAL DUBAI FEST \u269c\n                  PART II \n           \n                DIA *22\/07*\n \u2714 *GERAL VIP ATE 23:30Hrs* \n             START *22:00Hrs*\n\n\ud83d\ude4b\ud83c\udffb\u200d \ud83d\udc6615,00 R$\n\ud83d\ude4b\ud83c\udffb \ud83d\udc6705,00 R$\n\n \ud83d\udd1e SOM AUTOMOTIVO \n\n\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\u2696 EQUIPE DE SEGURAN\u00c7A NO LOCAL \u2714  \n\n     \u274c PROIBIDO ENTRADA COM BEBIDAS E ARMAMENTO OU DROGAS \n\n  *#* \ud83c\udf7b BAR NO LOCAL \ud83e\udd42\n\n LOCAL \ud83d\uddfa\n   *Rua Barra Da Tijuca, 276*\nChacara Recanto Verde \u2714\n\u274c *Km 39,5 Raposo Tavares*\n 1 \u2197ENTRADA DEPOIS DO RETORNO     \n     *SENTIDO IBIUNA*","name":"\ufffd Dubai Fest Part Ii \ufffd","place":{"name":"Rua Barra Da Tijuca, 276 Ch\u00e1cara Recanto Verde Km 39,5"},"start_time":"2017-07-22T22:00:00-0300","id":"642566825937561"}
{"description":"Este \u00e9 um convite a experimentarmos juntos os benef\u00edcios da medita\u00e7\u00e3o e conhecermos o que a ci\u00eancia tem corroborado a respeito dos benef\u00edcios desta pr\u00e1tica, quando realizada com regularidade. \n\nPROGRAMA:\nPrimeira Parte\n\u2022\tApresenta\u00e7\u00e3o\/Integra\u00e7\u00e3o.\n\u2022\tSauda\u00e7\u00e3o e amplia\u00e7\u00e3o dos Campos (elementos e Pontos Cardeais).\n\u2022\tObserva\u00e7\u00e3o dos Campos Multidimensionais humanos.\n\u2022\tPr\u00e1tica de respira\u00e7\u00e3o consciente.\n\u2022\tRelaxamento profundo.\n\u2022\tVisualiza\u00e7\u00e3o criativa.\n\u2022\tSil\u00eancio meditativo.\nLANCHE\nSegunda Parte\n\u2022\tApresenta\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo.\n\u2022\tEstudo de textos de experimentos cient\u00edficos.\n\u2022\tSocializa\u00e7\u00e3o das informa\u00e7\u00f5es e troca de conhecimentos.\n\u2022\tRoda de fechamento (conversa, pr\u00e1tica e o que desejarmos fazer antes de nos despedirmos).\n\nDETALHES IMPORTANTES:\n\n- A otimiza\u00e7\u00e3o do espa\u00e7o e a aten\u00e7\u00e3o mais pr\u00f3xima para cada pessoa s\u00e3o muito importantes para n\u00f3s. Portanto, as vagas s\u00e3o limitadas. Se voc\u00ea deseja participar, confirme sua presen\u00e7a pelo email: contato@portaodoser.com\n\n- O endere\u00e7o completo ser\u00e1 informado por email para aqueles que se inscreverem.\n\n- Traga sua canga, tapetinho de yoga e\/ou almofadinha (tem cadeira para quem tem dificuldade de sentar no ch\u00e3o).\n\n- Seria bem bacana se pud\u00e9ssemos trazer lanche para compartilhar, afinal, ser\u00e3o quatro horas juntos.\n\n- Caronas solid\u00e1rias tamb\u00e9m s\u00e3o bem-vindas! Aproveite o mural do evento para oferecer ou solicitar.\n\n- Corresponsabiliza\u00e7\u00e3o financeira consciente:\nSer\u00e1 realizada no local, ap\u00f3s o evento.\nRETRIBUI\u00c7\u00c3O SUSTENT\u00c1VEL: R$ 50,00 - permite a realiza\u00e7\u00e3o deste evento. \n\nRetribui\u00e7\u00e3o abundante: R$ 100,00 (ou mais) - contribui com a participa\u00e7\u00e3o de quem precisa de bolsa e\/ou expans\u00e3o da proposta do encontro para outras localidades e pessoas.\n\nSe dinheiro \u00e9 algo que te impede de estar presente no encontro, mande um email mesmo assim. Vamos juntos encontrar um meio de garantir sua participa\u00e7\u00e3o.\n\nFacilitadora: \nRENATA ALVES MORAGAS - Facilitadora de Processos de  Florescimento Humano, Professora de Dan\u00e7a, Psic\u00f3loga, Psicomotricista, Psicopedagoga, Biopsic\u00f3loga e Autora do site PorTAO do Ser. \nVoc\u00ea pode saber mais acessando https:\/\/portaodoser.com.br\/eu-sou\/#autora","end_time":"2017-06-24T13:00:00-0300","name":"Neuroci\u00eancia e Medita\u00e7\u00e3o - Teoria e Pr\u00e1tica","place":{"name":"Barra da Tijuca, Rio de Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.9994,"longitude":-43.365763888889,"state":"RJ","street":"BARRA DA TIJUCA","zip":"22621-120"},"id":"1440622356170487"},"start_time":"2017-06-24T09:00:00-0300","id":"282778842193712"}
{"description":"Este curso tem o objetivo de apresentar as bases da ARTE M\u00c1GICA, que fundamenta todos os diversos tipos de MAGIAS que existem hoje em sua diversidade. Entender o funcionamento do processo, dos tipos de energias e for\u00e7as envolvidas, do preparo pessoal e saber manifestar o Poder M\u00e1gico \u00e9 fundamental.\n\nEstudaremos:\n\n- O que \u00e9 Magia\n- Os Fundamentos e Mecanismos\n- Os grandes Magos e Magas da Hist\u00f3ria\n- Magia x Ocultismo\n- Magia x Religi\u00f5es\n- Tipos de Magia\n- Inten\u00e7\u00e3o x Vontade\n- Poder Mental e Emocional\n- Manipula\u00e7\u00e3o de Energias\n- Prote\u00e7\u00e3o e Defesa\n- Os Chacras e os Corpos F\u00edsico e Sut\u00eds\n- Tipos e Fluxos de Energias\n- Fontes de Energias\n- Tipos de For\u00e7as\n- Simbologias M\u00e1gicas \n- Elementos e Elementais\n- Seres, G\u00eanios, Entidades, Esp\u00edritos, Divindades\n- Correspond\u00eancias M\u00e1gicas\n- As Leis Herm\u00e9ticas\n- Livre Arb\u00edtrio x Karma X Destino\n- N\u00edveis de Consci\u00eancia\n- Planos e Dimens\u00f5es\n- Imagina\u00e7\u00e3o x Visualiza\u00e7\u00e3o\n- Proje\u00e7\u00e3o Mental\n- Habilidades Paraps\u00edquicas\n- Objetos M\u00e1gicos\n- A\u00e7\u00f5es M\u00e1gicas\n- Pr\u00e1ticas e T\u00e9cnicas de Magia\n- Como criar suas Magias\n- Mestres e Mestras de Magia\n- Resgate do Poder M\u00e1gico\n- Alimenta\u00e7\u00e3o do Poder M\u00e1gico\n- Grim\u00f3rio: Livro de Feiti\u00e7os\n- Magia no Dia a Dia\n- Ritual M\u00e1gico\n \nMINISTRADO POR:\nCris Morgan\nnascida e residente em S\u00e3o Paulo, capital\nFormada em Psicologia, com \u00eanfase em Mitologia e Psicologia das Religi\u00f5es\nAtua em Cl\u00ednica com abordagem junguiana e transpessoal.\nTar\u00f3loga h\u00e1 21 anos e Iniciada na Antiga Religi\u00e3o h\u00e1 15 anos.  \n\n\nVALORES E FORMAS DE PAGAMENTO\n\n\nR$ 350,00    Aula + Material\n\n>>  Desconto \u00e0 vista: R$ 290,00\n\n- Inscri\u00e7\u00e3o no valor de R$ 60,00* (dep\u00f3sito antecipado) e o restante pago no dia do curso em dinheiro ou d\u00e9bito.\n- ou dep\u00f3sito antecipado no valor total.\n\n> > Parcelado: R$ 350,00   (2x de R$ 145,00) + 60,00* de Inscri\u00e7\u00e3o depositado antecipadamente.\n\n* O valor de Inscri\u00e7\u00e3o (R$ 60,00) em caso de falta do aluno, n\u00e3o \u00e9 reembolsado.\n\nPrazo de Inscri\u00e7\u00e3o: as incri\u00e7\u00f5es se encerram em 20\/06\/2017\nCaso as Inscri\u00e7\u00f5es n\u00e3o atinjam o quorum m\u00ednimo, o curso ser\u00e1 reagendado.\n\nIndique amigos e ganhe mais um desconto no seu pagamento\n\nDADOS PARA INSCRI\u00c7\u00c3O DO CURSO\nPor favor enviar seus dados:\nNome completo, data de nascimento, email e n\u00famero celular.\nFa\u00e7a o pagamento da Inscri\u00e7\u00e3o e nos envie o comprovante por email ou whatsapp.\n\nLocal: Avenida das Am\u00e9ricas n\u00ba 11.365, Salas 233 e 234\nEdif\u00edcio A3 Offices, Barra da Tijuca, Rio de Janeiro\/RJ\n(em frente \u00e0 Esta\u00e7\u00e3o BRT Pedra de Ita\u00fana)\n\nTelefones: (21) 3251-5496 ou 9.7941-8185\nEmail: viapaganus.rj@gmail.com\nFacebook: https:\/\/www.facebook.com\/via.paganus\nInstagram: nos siga! viapaganus","end_time":"2017-06-25T18:00:00-0300","name":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Magia - no RJ","place":{"name":"Barra da Tijuca - Rio de Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-23.001248214439,"longitude":-43.366150187891,"state":"RJ","street":"Barra da Tijuca","zip":"22793001"},"id":"144387838279"},"start_time":"2017-06-25T10:00:00-0300","id":"468834173476816"}
{"description":"Quer se capacitar? Reciclagem? \nNOVO conceito de Forma\u00e7\u00e3o Profissional para BAB\u00c1S MENSALISTAS E FOLGUISTAS \nNOVO Treinamento Laboratorial Exclusivo para BAB\u00c1S! Ser\u00e3o dois dias de Treinamento INTENSIVO!\n\nPRIMEIRA INF\u00c2NCIA\nM\u00d3DULO 02 - A PARTIR DE 2 ANOS\n03\/JUL\/2017 - segunda-feira \n07\/JUL\/2017 - sexta-feira\nDas 13h \u00e0s 17h\nBarra da Tijuca | RJ\nVALORES ESPECIAIS* para Clientes La Maison Belle\u00ae!\n\nCanal WhatsApp Exclusivo para Treinamento \nSP 11 94026-2290 e\nRJ 21 98822-9500 \n\ud83d\udce9treinamento@lamaisonbelle.com.br","end_time":"2017-07-03T17:00:00-0300","name":"Primeira Inf\u00e2ncia Crian\u00e7as a partir de 02 Anos","place":{"name":"Barra da Tijuca - Rio de Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-23.001248214439,"longitude":-43.366150187891,"state":"RJ","street":"Barra da Tijuca","zip":"22793001"},"id":"144387838279"},"start_time":"2017-07-03T13:00:00-0300","id":"107075996560095"}
{"description":"Meu Irm\u00e3o Wagner Teles das Merces desapareceu do mapa em novembro de 2013 em Niteroi e Barra da Tijuca no Rio de Janeiro quem tiver informa\u00e7\u00f5es favor me contatar meu Zap \u00e9 32988084792 - Por favor ajudem a divulgar compartilhando em seus grupos. Que Deus Aben\u00e7oe a todos.\nUltimo endere\u00e7o dele no rio foi\nEndere\u00e7o Wagner em Niter\u00f3i dia 20\/06\/2014\nTelefone: 02121-2620-6210\nRua General Andrade Neves, 198 - S\u00e3o Domingos \u2013 Niter\u00f3i - RJ, CEP 24210-001, Brasil","end_time":"2017-12-03T23:00:00-0200","name":"Desaparecimento de Wagner Teles das Merces no Rio de Janeiro em 2013","place":{"name":"Barra da Tijuca - Rio de Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-23.001248214439,"longitude":-43.366150187891,"state":"RJ","street":"Barra da Tijuca","zip":"22793001"},"id":"144387838279"},"start_time":"2017-12-01T20:00:00-0200","id":"1177604765624668"}
{"description":"Culto especial com o Dr. Rog\u00e9rio Frossard. \nLive em nossa p\u00e1gina no Facebook!\n\nQualquer d\u00favida e mais info no link do Ingresso.","end_time":"2017-06-24T12:15:00-0300","name":"O Ataque \u00e0s Institui\u00e7\u00f5es Divinas no Tempo do Fim","place":{"name":"IASD Barra da Tijuca","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.995513454837,"longitude":-43.414750099182,"state":"RJ","street":"Av. Di Cavalcanti, 521 (entrada pela AV. das Americas, km 10,5) Condom\u00ednio Interlagos de Itauna","zip":"22793-320"},"id":"240364106003273"},"start_time":"2017-06-24T10:45:00-0300","id":"114460822495567"}
{"description":"Quer uma op\u00e7\u00e3o diferente para o final de semana?\nVamos conhecer o verdadeiro bar de gelo no BarraShopping Oficial. Divers\u00e3o para todas as idades em um ambiente climatizado a - 10\u00ba onde tudo \u00e9 de gelo: esculturas, o bar, poltronas, escorregador e muito mais!\nVALOR120,00\nINCLUSO:\nTransporte (cadastrado MTUR),\nGuia de turismo (Credenciado MTUR) --- acompanhamento,\nServi\u00e7o de bordo( \u00e1gua, Refrigerante e suco),\nIngresso,\n03 Iceshots drinks ( vodka com suco), ou 01 swiss hot chocolat ( chocolate quente Su\u00edsso )\nCasaco e luvas clim\u00e1tico para melhor usufruir da temperatura inferior a - 10c\u00b0\nN INCLUSO:\nBebidas, fotos, alimenta\u00e7\u00f5es e qualquer outros gastos pessoais.","end_time":"2017-07-15T17:00:00-0300","name":"Iceland-10 Rio - Saindo De Petropolis\/RJ","place":{"name":"Avenida das Am\u00e9ricas, 4.666 Barra da Tijuca - CEP: 22640-102 Rio de Janeiro -"},"start_time":"2017-07-15T10:00:00-0300","id":"1282544641864000"}
{"description":"Prepare-se para Expandir tudo que h\u00e1 de positivo em sua vida e vivencie um evento extraordin\u00e1rio no Rio de Janeiro! Mude a sua hist\u00f3ria e beneficie-se com dias maravilhosos que voc\u00ea merece e ainda n\u00e3o se permitiu. Patricia Missakian, finalmente no Brasil, e a Coach Alessandra Fran\u00e7a ir\u00e3o transformar a sua vida! O evento acontecer\u00e1 no Royalty Barra Hotel, Barra da Tijuca, nos dias 22 e 23 de julho, de 10:00 \u00e0s 18:00. O Expans\u00e3o Live te espera de bra\u00e7os abertos!","end_time":"2017-07-23T18:00:00-0300","name":"Expans\u00e3o Live 2017","place":{"name":"Barra da Tijuca - Rio de Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-23.001248214439,"longitude":-43.366150187891,"state":"RJ","street":"Barra da Tijuca","zip":"22793001"},"id":"144387838279"},"start_time":"2017-07-22T10:00:00-0300","id":"950090338427560"}
{"description":"Programa do Curso de PNL Sist\u00eamica\n\nBases Hist\u00f3ricas e Cientificas da Programa\u00e7\u00e3o Neurolingu\u00edstica\nComo percebemos e Interpretamos o Mundo\nAs Pressuposi\u00e7\u00f5es da Programa\u00e7\u00e3o Neurolingu\u00edstica\nA Tr\u00edade do Comportamento Humano\nOs Sistemas Representacionais\nAs Submodalidades dos Sistemas Representacionais\nOs Elementos da Comunica\u00e7\u00e3o Interpessoal\nModelo Geral de Defini\u00e7\u00e3o de Metas\nO Modelo T.O.T.S.\nIdentificando e Mudando a Linguagem Limitante\nO Metamodelo de Linguagem\nO Incentivo e a Cr\u00edtica\nAcessando Estados Poderosos\nHarmonizando Relacionamentos atrav\u00e9s das Posi\u00e7\u00f5es Perceptuais\nAnalisando as Vis\u00f5es de Si Mesmo com os N\u00edveis Neurol\u00f3gicos\nCriando o Futuro Desejado\nGerando Novos Comportamentos\nColocando em A\u00e7\u00e3o as Pressuposi\u00e7\u00f5es\nModificando a Realidade com Imagens Mentais\nTrabalhando com Sensa\u00e7\u00f5es\nTrabalhando com Mem\u00f3rias Indesejadas\nResolvendo Conflitos Internos\nModificando Comportamentos Indesejados\n\nDatas:\n\nA forma\u00e7\u00e3o \u00e9 composta por m\u00f3dulos de final de semana, 2 dias ( s\u00e1bado e domingo) das 09hrs \u00e0s 19hrs.\n\n\nM\u00f3dulo I \u201322 e 23 de julho\n\nBases Hist\u00f3ricas e Cientificas da Programa\u00e7\u00e3o Neurolingu\u00edstica\nBases das Constela\u00e7\u00f5es Sist\u00eamicas\nComo percebemos e Interpretamos o Mundo\nOs Filtros de percep\u00e7\u00e3o\nAs Pressuposi\u00e7\u00f5es da Programa\u00e7\u00e3o Neurolingu\u00edstica\n\nM\u00f3dulo II \u2013 12 e 13 de agosto\n\nA Tr\u00edade do Comportamento Humano\nOs Sistemas Representacionais\nAs Submodalidades dos Sistemas Representacionais\nOs Elementos da Comunica\u00e7\u00e3o Interpessoal\nModelo Geral de Defini\u00e7\u00e3o de Metas\n\nM\u00f3dulo III \u2013  23 e 24 setembro\n\nO Modelo T.O.T.S.\nIdentificando e Mudando a Linguagem Limitante\nO Metamodelo de Linguagem\nO Incentivo e a Cr\u00edtica\nAcessando Estados Poderosos\nHarmonizando Relacionamentos atrav\u00e9s das Posi\u00e7\u00f5es Perceptuais\nAnalisando as Vis\u00f5es de Si Mesmo com os N\u00edveis Neurol\u00f3gicos\n(um encontro entre Robert Dilts e Ravel )\ncriando o Futuro Desejado\n\nM\u00f3dulo IV \u2013 14 e 15 de outubro\nIntrodu\u00e7\u00e3o \u00e0 Hipnose Ericksoniana\n\nM\u00f3dulo V \u201314 e 15 de outubro\nPNL aplicada \u00e0 Sa\u00fade\nGerando Novos Comportamentos\nColocando em A\u00e7\u00e3o as Pressuposi\u00e7\u00f5es\nModificando a Realidade com Imagens Mentais\nTrabalhando com Sensa\u00e7\u00f5es\nTrabalhando com Mem\u00f3rias Indesejadas\nResolvendo Conflitos Internos\nModificando Comportamentos Indesejados\n\nM\u00f3dulo VI \u2013 11 e 12 de novembro\n\nPNL aplicada \u00e0 Aprendizagem\nPNL e Lideran\u00e7a\n\nO curso \u00e9 todo vivencial, com teoria e pr\u00e1tica\n\n\nSum\u00e1rio\n\nComunica\u00e7\u00e3o Interpessoal\nBases Hist\u00f3ricas da Programa\u00e7\u00e3o Neurolingu\u00edstica\nBases Cient\u00edficas da Programa\u00e7\u00e3o Neurolingu\u00edstica\n1. A Percep\u00e7\u00e3o e Interpreta\u00e7\u00e3o do Mundo\n2. Entendendo os Comportamentos Humanos\n2.1 \u2013 As Pressuposi\u00e7\u00f5es B\u00e1sicas da PNL\n2.2 \u2013 A Tr\u00edade que aciona os Comportamentos Humanos\n3. Presen\u00e7a e Consci\u00eancia na Comunica\u00e7\u00e3o\n3.1 \u2013 Os Sistemas Representacionais \u2013 Registros de Informa\u00e7\u00f5es Sensoriais\n3.2 \u2013 Os Olhos Falam \u2013 As Pistas Oculares\n3.3 \u2013 Submodalidades dos Sistemas Representacionais\n3.4 Presen\u00e7a e Aten\u00e7\u00e3o\n4. Elementos da Comunica\u00e7\u00e3o Interpessoal\n4.1 \u2013 O Esquema Geral da Comunica\u00e7\u00e3o\n4.2 \u2013 O Interesse Genu\u00edno\n4.3 \u2013 Calibra\u00e7\u00e3o \u2013 Desenvolvendo a Observa\u00e7\u00e3o Atenta\n4.4 \u2013 Backtracking \u2013 Validando as Informa\u00e7\u00f5es\n4.5 \u2013 Rapport \u2013 Eleg\u00e2ncia, Harmonia e Empatia na Comunica\u00e7\u00e3o\n5. Metas\n5.1 Um Retrato da Situa\u00e7\u00e3o Atual\n5.2 O Modelo Geral para Metas\n6. O Modelo TOTS\n6.1 Exerc\u00edcio: Praticando com o Modelo TOTS\n7. A Linguagem e a Comunica\u00e7\u00e3o\n7.1 \u2013 Mudando a Linguagem Limitante\n7.2 \u2013 Comunica\u00e7\u00e3o Eficaz \u2013 O Metamodelo de Linguagem\n7.3 \u2013 Quadro Resumo do Metamodelo de Linguagem\n7.4 \u2013 FeedBack\n8. \u00c2ncoras \u2013 Estados de Excel\u00eancia\n8.1 \u2013 Acessando Estados Poderosos\n9. As Posi\u00e7\u00f5es Perceptuais \u2013 Harmonizando Relacionamentos\n10. N\u00edveis Neurol\u00f3gicos de Aprendizagem e Mudan\u00e7a\n10.1 \u2013 Analisando as Vis\u00f5es de Si Mesmo\n11. Ponte ao Futuro \u2013 Criando o Futuro Desejado\n\n12. T\u00e9cnicas de Mudan\u00e7as \u2013 a Comunica\u00e7\u00e3o com o Inconsciente\n12.1 \u2013 Gerando Novos Comportamentos\n12.2 \u2013 As Pressuposi\u00e7\u00f5es em a\u00e7\u00e3o\n12.3 \u2013 Trabalhando com Imagens Mentais para modificar a Realidade \u2013 Swish\n12.4 \u2013 Trabalhando com Sensa\u00e7\u00f5es \u2013 Godiva\n12.5 \u2013 Trabalhando com Mem\u00f3rias Indesejadas \u2013 Estilha\u00e7amento\n12.6 \u2013 Resolu\u00e7\u00e3o de Conflitos Internos \u2013 Integra\u00e7\u00e3o de Partes\n12.7 \u2013 Melhorando Comportamentos Indesejados \u2013 Ressignifica\u00e7\u00e3o em Seis Passos\n\n\nINVESTIMENTO\n\nR$ 4.000,00 em at\u00e9 10 parcelas de 400,00 em cheques\nParcelamento no cart\u00e3o, Pagseguro com as devidas taxas\nou R$ 3.500,00 \u00e0 vista\n\nSua vaga ser\u00e1 garantida mediante dep\u00f3sito em conta banc\u00e1ria no valor de 300,00.\nPara inscri\u00e7\u00f5es enviar dados e comprovante de pagamento e ficha preenchida para\n\ncrisleanza40@hotmail.com\n\nCelular\/ whatsapp: 21 992363757\n\nQuero me inscrever agora e garantir minha vaga\n(Clique no link abaixo e preencha a ficha de inscri\u00e7\u00e3o, que cont\u00e9m todas as informa\u00e7\u00f5es e orienta\u00e7\u00f5es para pagamento)\n\n\nHOR\u00c1RIO\nSABADO E DOMINGO\n09h  as 19h\n\n\nLOCAL\n\nZona Sul Rio de Janeiro \nem breve","end_time":"2017-07-23T18:00:00-0300","name":"Forma\u00e7\u00e3o em PNL Sist\u00eamica","start_time":"2017-07-22T09:00:00-0300","id":"1754836144828503"}
{"description":"Evento GRATUITO! \nAulas:\nO que \u00e9 vitiligo? - Dr. Paulo Luzio\nTratamento de vitiligo - Dra. Patricia Paludo\nMaquiagem al\u00e9m da vaidade - Dennis Proen\u00e7a\nLidando com vitiligo -  Nicole Manzoni\n\nMesa redonda para discutir vitiligo no esporte, na m\u00fasica, na m\u00eddia, na moda...no cotidiano.\n\nHaver\u00e1 distribui\u00e7\u00e3o de brindes e sorteios!!!\n\nVenha participar!! Indique para seus amigos que tem vitiligo! Compartilhe essa id\u00e9ia!!!\n\nIncri\u00e7\u00f5es\/informa\u00e7\u00f5es: 21 99959 7544 ou 21 3256 1272","end_time":"2017-06-25T13:00:00-0300","name":"I Vitiligo Day Brasil","place":{"name":"AC Hotels Marriott Barra da Tijuca","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-23.004599526665,"longitude":-43.327764844941,"state":"RJ","street":"Av. Evandro Lins e Silva, 600","zip":"22631-470"},"id":"669008283132292"},"start_time":"2017-06-25T09:00:00-0300","id":"911809625627436"}
{"description":"Campeonato de Singles e 3x3 de Smash 4 realizado pela Burton Corp.\n\nInforma\u00e7\u00f5es aqui: http:\/\/1upsmash.com\/topic\/10012386\/1\/?x=0#post10003562","end_time":"2017-06-24T22:00:00-0300","name":"Campeonato Tribala X3 & Knuckles","place":{"name":"Condom\u00ednio Rio 2 - Barra da Tijuca","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.972745496261,"longitude":-43.382144663506,"state":"RJ","street":"Rua M\u00e1rio Agostini"},"id":"440053766087264"},"start_time":"2017-06-24T11:00:00-0300","id":"1180638952044635"}
{"description":"Coloquem os nomes no Mural. \n\nLine Up\n\nCONE CREW DIRETORIA\nVALESCA\nJON JON O BAILE\nMC MAROMBA \n\nPra entrar na lista basta publicar os nomes no mural do evento.\nPara mais informa\u00e7\u00f5es: 97566-1380","end_time":"2017-07-08T05:00:00-0300","name":"Lista vip CONE CREW DIRETORIA BABI PEREIRA","place":{"name":"Barra Music - Barra Da Tijuca-RJ","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.9701383124,"longitude":-43.1881755671,"state":"RJ","street":"AV AIRTON SENNA","zip":"22040-002"},"id":"153963874741883"},"start_time":"2017-07-07T23:00:00-0300","id":"275933452881088"}
{"end_time":"2017-07-09T21:00:00-0300","name":"ARRAIA RIO2","place":{"name":"Condom\u00ednio Rio 2 - Barra da Tijuca","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.972745496261,"longitude":-43.382144663506,"state":"RJ","street":"Rua M\u00e1rio Agostini"},"id":"440053766087264"},"start_time":"2017-07-07T18:00:00-0300","id":"1859902814271874"}
{"description":":: Curso: TAR\u00d4 e suas facetas :: \nOr\u00e1culo, Recurso Terap\u00eautico e de Autoconhecimento\ncom Cris Morgan no VIAPAGANUS  Rio de Janeiro\nDias 08 e 09 de Julho das 10h as 19h \u2013 S\u00e1b e Dom\n**************************************************************\nOl\u00e1 queridos, convido todos que desejam aprender com profundidade sobre o Tar\u00f4. Neste curso eu apresento a Teoria conciliado \u00e0 pr\u00e1tica de 22 anos de atendimentos e cursos, auxiliando o aluno a conciliar teoria \u00e0 pratica de leitura, n\u00e3o s\u00f3 interpretativa, mas tamb\u00e9m intuitiva despertando o dom oracular.\n.\nFalaremos dos 78 Arcanos, suas correla\u00e7\u00f5es simb\u00f3licas, arquet\u00edpicas, m\u00e9todos de leitura, ilustrando com casos reais vivenciados nesses 22 anos. O Tar\u00f4 \u00e9 muito mais que um Baralho, \u00e9 uma for\u00e7a que nos permite transcender o tempo e o espa\u00e7o. Venha!\n\nESTUDAREMOS - M\u00f3dulo 1\n\nCurso embasado em 20 anos de experi\u00eancias em atendimentos, estudos e ensino. \n\nO M\u00f3dulo 1 que acontece em dois dias inteiros e ser\u00e1 apresentados com profundidade os Arcanos Maiores, \ne introdu\u00e7\u00e3o aos Arcanos Menores, de forma que o aluno poder\u00e1 come\u00e7ar a praticar leituras com as 78 cartas.\n\nOBJETIVOS:\n\u2022  Capacitar o aluno na profunda compreens\u00e3o do Tar\u00f4 em suas diversas abordagens: \n   - como or\u00e1culo, \n   - como ferramenta terap\u00eautica,\n   - como recurso de autoconhecimento.\n\n\u2022  Apresentar os diversos recursos que o Tar\u00f4 possui e suas diversidades de aplica\u00e7\u00e3o, tanto para uso pessoal individual, \n   como uso coletivo para amigos ou clientes.\n\nCONTE\u00daDO\n\n\u2022  A Hist\u00f3ria do Tar\u00f4,\n\n\u2022  Os fundamentos do Tar\u00f4 e seus mecanismos nos n\u00edveis: \n    - energ\u00e9tico: aura, chacras, perispirito, esp\u00edrito, corpos f\u00edsico, emocional, mental. Trocas energ\u00e9ticas com o \n      consulente, t\u00e9cnicas de defesa e prote\u00e7\u00e3o, o ambiente, o baralho;\n    - psicol\u00f3gico: a rela\u00e7\u00e3o do Tar\u00f4 com os conceitos da psicologia, tais como inconsciente, o inconsciente coletivo, \n      arqu\u00e9tipos, a sincronicidade, s\u00edmbolos, processo de individua\u00e7\u00e3o, etc;\n    - espiritual: rela\u00e7\u00e3o do Tar\u00f4 com a espiritualidade, os corpos sutis, repercuss\u00e3o espiritual do trabalho com o Tar\u00f4;  (n\u00e3o ser\u00e1 abordada qualquer rela\u00e7\u00e3o religiosa, falaremos do aspecto transcendente, e cada aluno traz isso para sua cren\u00e7a ou vis\u00e3o religiosa se quiser. Ler Tar\u00f4 n\u00e3o depende de cren\u00e7as religiosas, at\u00e9 um ateu pode ler, mas falaremos dos aspectos transcendentes).\n\n\u2022  Estudo aprofundado de cada l\u00e2mina dos Arcanos Maiores e Introdu\u00e7\u00e3o aos Arcanos Menores, abordando: \n    - Estudo dos arqu\u00e9tipos, a compreens\u00e3o das representa\u00e7\u00f5es contidas em cada Arcano;\n    - Estudo pr\u00e1tico do significado de cada carta, relacionando com os diversos setores da vida, tais como:  \n      amor,  trabalho, profiss\u00f5es, sa\u00fade, finan\u00e7as, fam\u00edlia, espiritualidade; aspectos favor\u00e1veis e desfavor\u00e1veis, al\u00e9m de abordar os conceitos gerais;\n\n\u2022  Tar\u00f4 e sua rela\u00e7\u00e3o com as outros conhecimentos esot\u00e9ricos: Cabala, Astrologia e Numerologia;\n\u2022  Uso e benef\u00edcios do uso da visualiza\u00e7\u00e3o criativa com os arqu\u00e9tipos do Tar\u00f4;\n\u2022  Uso pr\u00e1tico do Tar\u00f4 e o olhar terap\u00eautico;\n\u2022  Uso pr\u00e1tico do Tar\u00f4 e interven\u00e7\u00f5es terap\u00eauticas: florais, ess\u00eancias e energias;\n\u2022  T\u00e9cnicas para ampliar a intui\u00e7\u00e3o;\n\u2022  Tar\u00f4 e a rela\u00e7\u00e3o com o desenvolvimento paraps\u00edquico;\n\n\u2022  Pr\u00e1ticas: M\u00e9todos de Interpreta\u00e7\u00e3o e Leituras. Como adaptar teorias \u00e0 pr\u00e1tica;\n\u2022  Lendo o Tar\u00f4 para si mesmo;\n\u2022  Apresenta\u00e7\u00e3o de diversos tipos de Tar\u00f4, suas diferen\u00e7as e semelhan\u00e7as;\n\u2022  Explana\u00e7\u00e3o sobre atendimento pr\u00e1tico, preparos para consulta, cuidados com o baralho, a mesa, o ambiente, a rela\u00e7\u00e3o  \n   com o consulente; \n\u2022 Compreendendo o Mito do Homem no Mito do Louco;\n\u2022 A \u00c9tica e a cosmo\u00e9tica no atendimento.\n\nMATERIAL DID\u00c1TICO*:\n\n- 1 Apostila colorida e encadernada com conte\u00fado aprofundado de aproximadamente 70 p\u00e1ginas;\n- CD com imagens de diversos Tar\u00f4s;\n- Tabelas de consulta r\u00e1pida dos conceitos de cada carta para uso na leitura de Tar\u00f4.\n\nMINISTRADO POR:  Cris Morgan\nnascida e residente em S\u00e3o Paulo, capital\nFormada em Psicologia, com \u00eanfase em Mitologia e Psicologia das Religi\u00f5es\nAtua em Cl\u00ednica com abordagem junguiana e transpessoal.\nTar\u00f3loga h\u00e1 21 anos e Iniciada na Antiga Religi\u00e3o h\u00e1 15 anos.  \n \nLOCAL\nAvenida das Am\u00e9ricas, 11.365, salas 233 \/ 234, Barra da Tijuca\nem frente \u00e0 esta\u00e7\u00e3o Pedra de Ita\u00fana do BRT\n \nDADOS PARA INSCRI\u00c7\u00c3O DO CURSO\n\nPor favor enviar seus dados:\nNome completo, data de nascimento, email e n\u00famero celular.\nFa\u00e7a o pagamento da Inscri\u00e7\u00e3o e nos envie o comprovante por email ou whatsapp.\n\nVALORES\n\n\u00e0 vista: R$ 450,00 \n(dep\u00f3sito antecipado no valor total ou dep\u00f3sito antecipado de Inscri\u00e7\u00e3o no valor de R$ 60,00 e o restante pago no dia do curso em dinheiro ou d\u00e9bito).\n \nparcelado: R$ 480,00 (2x de R$ 210,00 ou 3x R$ 140,00 no cart\u00e3o de cr\u00e9dito) + R$ 60,00* de Inscri\u00e7\u00e3o depositado antecipadamente.\n \n* O valor de Inscri\u00e7\u00e3o (R$ 0,00), em caso de falta do aluno, n\u00e3o \u00e9 reembolsado. \nPrazo de Inscri\u00e7\u00e3o: as incri\u00e7\u00f5es se encerram em 23\/06\/17\nCaso as inscri\u00e7\u00f5es n\u00e3o atinjam o quorum m\u00ednimo, o evento ser\u00e1 reagendado.\n \n:::: SEJA BEM VINDO!!! ::::\n \nVIA PAGANUS\n* Trilhe o caminho da Arte, trilhe o Via Paganus *\nTelefones: (21) 3251-5496 ou 9.7941-8185\nEmail: viapaganus.rj@viapaganus.com\nFacebook: https:\/\/www.facebook.com\/via.paganus\nInstagram: Nos siga! @viapaganus","end_time":"2017-07-09T18:00:00-0300","name":"Curso de Tar\u00f4 - no RJ","place":{"name":"Barra da Tijuca - Rio de Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-23.001248214439,"longitude":-43.366150187891,"state":"RJ","street":"Barra da Tijuca","zip":"22793001"},"id":"144387838279"},"start_time":"2017-07-08T10:00:00-0300","id":"424202774628900"}
{"description":"A The Rainmakers Academy idealizou um evento de Mentoria para profissionais que atuam no mercado de Vendas Diretas e Marketing Multin\u00edvel. Essa Mentoria ser\u00e1 ministrada por 3 L\u00edderes de Sucesso com experi\u00eancia internacional s\u00e3o eles: Luiz Francisco Ribeiro Pinto, Gildevan Ribeiro e Abdias Andrade. Al\u00e9m de convidados especiais\nS\u00e3o apenas 30 vagas e se voc\u00ea \u00e9 um empreendedor que atua com o Marketing Multin\u00edvel voc\u00ea tem que participar desta Mentoria.\nMENTORIA \u2013 DESENVOLVIMENTO DE T\u00c9CNICAS DE L\u00cdDERAN\u00c7A \u2013 SEM LIMITES\n\u201cSe voc\u00ea sonha em ter sucesso no Marketing Multin\u00edvel essa \u00e9 a sua oportunidade. 3 L\u00edderes de Sucesso mundial reunidos em um s\u00f3 dia.\u201d\nLideran\u00e7a \u00e9 essencial para vender no MMN, e para liderar \u00e9 preciso inspirar pessoas, para que sua equipe d\u00ea sangue, sour e lagrimas para ver a vis\u00e3o do seu l\u00edder se tornar realidade, e somente far\u00e3o isso se voc\u00ea estiver disposto a fazer por eles, tudo que for necess\u00e1rio para que eles cheguem l\u00e1 e o primeiro passo \u00e9 se qualificar com que j\u00e1 percorreu este caminho, para errar menos e assim tornar o caminho mais suave. Uma mentoria para apenas 20 pessoas, onde vamos discutir sobre:\n\nOs caminhos do MMN;\nT\u00e9cnicas de Apresenta\u00e7\u00e3o no palco;\nT\u00e9cnicas de lideran\u00e7a.","end_time":"2017-07-02T19:00:00-0300","name":"Mentoria One Vision 3.0 - Rio de Janeitro","place":{"name":"Avenida Lucio Costa, 5210 \u2013 Barra da Tijuca \u2013 22-630-012 Rio de Janeiro \u2013 Brasil"},"start_time":"2017-07-01T09:00:00-0300","id":"116639215596742"}
{"end_time":"2017-07-29T03:00:00-0300","name":"7\u00aa Etapa 2017","place":{"name":"Condominio Peninsula - Barra Da Tijuca - Rio De Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.989840636875,"longitude":-43.352895206352,"state":"RJ","street":"Avenida dos Flamboyants, 960 - Barra da Tijuca","zip":"22776-000"},"id":"236862953048278"},"start_time":"2017-07-28T21:00:00-0300","id":"311886519207614"}
{"description":"Como combinado na live do ultimo domingo, organizei a excurs\u00e3o para a cachoeira m\u00e1gica que contei pra voc\u00eas!! \n\nPra quem n\u00e3o assistiu a live, n\u00f3s resolvemos marcar uma excurs\u00e3o pra uma cachu muito m\u00e1gica que conhe\u00e7o, fica pros lados de angra. \u00c9 seguro, \u00e9 lindo e LIMPO \u2665 A id\u00e9ia \u00e9 m\u00fasica, piquenique, muitos mergulhos, troca de conhecimentos e muito mais! \n\nINFORMA\u00c7\u00d5ES:\nDIA: 30 de Julho\nHora de encontro: 6h da manh\u00e3\nHora de retorno: 18h30\nValor: R$50.00 (pagamento em dinheiro ou dep\u00f3sito)\nR$60.00 (pagamento em d\u00e9bito ou cr\u00e9dito)\n\n(inclui transporte de ida e volta, conhecer novas pessoas, um dia m\u00e1gico e de muita divers\u00e3o)\nO valor deve ser pago at\u00e9 dia 15.\n\nFaremos um lanche coletivo, ent\u00e3o cada um leva uma coisa. Faremos uma fogueira para assar coisas, pode levar biscoito, sanduiches, bolo, frutas, sucos... Levaremos isopor com gelo! \n\nINDICA\u00c7\u00c3O DO QUE LEVAR:\n \n- Lanches (faremos uma fogueira para assar batatas etc..)\n- \u00c1gua\n- Repelente (IMPORTANTE)\n- Protetor solar\n- Canga\n- Toalha\n- Roupa de banho\n- Roupas limpas\n- Camera pra bater fotos\n- Pedras para energizar \n\nGente a excurs\u00e3o s\u00f3 vai rolar se a gente fechar as 15 vagas! Ent\u00e3o convidem seus amigos, vamos sair da zona de conforto, se conectar com a natureza e adquirir novas experi\u00eancias.\n\nFluindo essa primeira aventura, poderemos manter esse encontro e levaremos voc\u00eas em lugares novos.. nada de pontos tur\u00edsticos..mas sim lugares de paz ou de uma beleza renovadora. \nSeja o que o universo quiser, gratid\u00e3o \u2665","end_time":"2017-07-30T18:30:00-0300","name":"Excurs\u00e3o Cachoeira Mistica","place":{"name":"Alvorada Barra da Tijuca","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-23.01086,"longitude":-43.30839,"state":"RJ","street":"Barra da Tijuca","zip":"22621-120"},"id":"1448638002123852"},"start_time":"2017-07-30T06:00:00-0300","id":"484549438553800"}
{"description":"Uma nova esta\u00e7\u00e3o come\u00e7a e os ambientes se transformam.\n\nA Feira Vegan Hare modifica-se e traz uma nova porposta de consumo, em um hor\u00e1rio agrad\u00e1vel para passeios ao ar livre e os melhores card\u00e1pios veganos <3\n\nVem passar sua tarde com a gente!\nEstamos no melhor lugar da Zona Oeste, em um ambiente confort\u00e1vel e de muita paz.\n\nTodo segundo s\u00e1bado \u00e9 vegan!\n\nAlmo\u00e7o com Muqueca de banana da terra <3\nBurguer Vegano <3\nAromaterapia <3\nSabonetes, cremes e \u00f3leos artesanais <3\nDoces veganos <3\nJ\u00f3ias artesanais <3\nE muito mais <3 <3 <3 \n\nENTRADA GRATUITA\nDia 08 de Julho de 2017\nDas 10h \u00e0s 16h\nEstrada da Barra da Tijuca, 2010 - Itanhang\u00e1\nTemplo ISKCON\n(H\u00e1 15 min da esta\u00e7\u00e3o Jardim Oce\u00e2nico, na Barra da Tijuca)","end_time":"2017-07-08T16:00:00-0300","name":"Feira Vegan Hare - Hor\u00e1rio de Inverno","place":{"name":"Estrada da Barra da Tijuca, 2010, Rio de Janeiro - RJ, 22641-003, Brasil"},"start_time":"2017-07-08T10:00:00-0300","id":"265370870607252"}
{"description":"vai ser muito interresante n vai ter aula,e vai ser bom para se distrairmos ir cosermos os nossos lindo e lindas blogueiros...vcs vao amar venha conosco de:lola para :pupitos","end_time":"2017-08-11T16:00:00-0300","name":"Blogh","place":{"name":"Barra da Tijuca - Rio de Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-23.001248214439,"longitude":-43.366150187891,"state":"RJ","street":"Barra da Tijuca","zip":"22793001"},"id":"144387838279"},"start_time":"2017-08-11T08:00:00-0300","id":"803470163144821"}
{"description":"::: CURSO - RUNAS DAS BRUXAS ::: -  Ministrado por Cris Morgan\n\nRIO DE JANEIRO - 02\/07 - Dom - das 10h \u00e0s 18h\n\nVenha conhecer este misterioso Or\u00e1culo que une em 13 Pedras\nprofundos s\u00edmbolos conhecidos desde os prim\u00f3rdios da humanidade. \nEntenda como utilizar o seu Poder Oracular, como interpretar e se conectar com a for\u00e7a de cada s\u00edmbolo.\n\nESTUDAREMOS:\n- Origem das Runas das Bruxas\n- Desenhos, S\u00edmbolos e Conex\u00f5es\n- Significado de cada Runa\n- Correla\u00e7\u00e3o entre as Pedras\n- O uso em Magia\n- Pedras como Talism\u00e3s\n- Confec\u00e7\u00e3o das Runas\n- Consagra\u00e7\u00e3o\n- M\u00e9todos de Leitura\n- Mandalas de Leitura\n\nLOCAL:\nAvenida das Am\u00e9ricas, 11.365, salas 233 \/ 234, Barra da Tijuca\n(Em frente \u00e0 esta\u00e7\u00e3o Pedra de Ita\u00fana do BRT)\n\nVALORES E FORMAS DE PAGAMENTO:\n\n* Valor Promocional: R$ 120,00.\n(dep\u00f3sito antecipado no valor total ou dep\u00f3sito antecipado de Inscri\u00e7\u00e3o no valor de R$ 60,00 e o restante pago no dia do curso em dinheiro ou d\u00e9bito).\n\n* O valor de Inscri\u00e7\u00e3o, em caso de falta do aluno, n\u00e3o \u00e9 reembolsado. \n\nDADOS PARA INSCRI\u00c7\u00c3O DO CURSO:\n\nPor favor enviar seus dados por email: viapaganus.rj@viapaganus.com\nNome completo, data de nascimento, email e n\u00famero celular.\nFa\u00e7a o pagamento da Inscri\u00e7\u00e3o e nos envie o comprovante por email ou whatsapp.\n\nPrazo de Inscri\u00e7\u00e3o: as incri\u00e7\u00f5es se encerram em 30\/06\/2017\n\nVIA PAGANUS\n* Trilhe o caminho da Arte, trilhe o Via Paganus *\n\nTelefones: (21) 3251-5496 ou 9.7941-8185\nEmail: viapaganus.rj@viapaganus.com\nFacebook: https:\/\/www.facebook.com\/via.paganus\nInstagram: nos siga! @Viapaganus","end_time":"2017-07-02T18:00:00-0300","name":"Curso de RUNAS DAS Bruxas - RJ","place":{"name":"Barra da Tijuca - Rio de Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-23.001248214439,"longitude":-43.366150187891,"state":"RJ","street":"Barra da Tijuca","zip":"22793001"},"id":"144387838279"},"start_time":"2017-07-02T10:00:00-0300","id":"777996409044418"}
{"description":"Workshop: Despertando seu poder interior\n\n01 de Julho de 2017\n\nBarra da Tijuca - Rio de Janeiro \n\nVamos trazer seus potenciais para um n\u00edvel de realiza\u00e7\u00e3o imediato! \nEstamos vivendo um momento em que nossas Almas est\u00e3o cobrando uma mudan\u00e7a, no n\u00edvel coletivo e individual. \nMas tamb\u00e9m nos oferecendo Seu Poder para sermos o m\u00e1ximo do que realmente somos: LUZ E PODER! \n\nE expressarmos isso em cada aspecto de nossas vidas!\n\nCriar oportunidades e realizar seus objetivos!","end_time":"2017-07-01T18:00:00-0300","name":"Workshop de Prosperidade - Desperte seu Poder Interior","place":{"name":"Tropical Hotel, Barra Da Tijuca - Rio De Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-23.014466794958,"longitude":-43.301887187667,"state":"RJ","street":"Avenida do Pep\u00ea","zip":"22620-020"},"id":"208769102512447"},"start_time":"2017-07-01T09:00:00-0300","id":"141318263081564"}
{"description":"1\u00ba Curso de Forma\u00e7\u00e3o em Reabilita\u00e7\u00e3o Cognitiva Interdisciplinar: Teoria e Pr\u00e1tica\n\nCarga hor\u00e1ria total: 140 horas\nHor\u00e1rio de cada final de semana:\nSexta 18 \u00e0s 22 horas\nS\u00e1bado 09 \u00e0s 18 horas\nDomingo 09 \u00e0s 18 horas\n\nLocal: Shopping Downtown \u2013 Avenida das Am\u00e9ricas, 500, Bloco 06, Cobertura 315 \u2013 Barra da Tijuca, Rio de Janeiro \u2013 RJ, CEP 22.640-904\n\nInvestimento (Rio de Janeiro\/RJ):\n\nTaxa de matricula: R$ 300,00\n\nR$4.500 (\u00e0 vista) ou 5.000,00 (em at\u00e9 10x no cart\u00e3o) at\u00e9 30\/06\/2017\n\nR$4.800,00 (\u00e0 vista) ou 5.300,00 (em at\u00e9 10x no cart\u00e3o) at\u00e9 30\/07\/2017\n\nR$5.100,00 (\u00e0 vista) ou 5.600,00 (em at\u00e9 10x no cart\u00e3o) depois de 30\/07\/2017\n\nVis\u00e3o Geral\nA reabilita\u00e7\u00e3o cognitiva \u00e9 um campo emergente de interven\u00e7\u00e3o baseada em evid\u00eancias e, no campo te\u00f3rico, ligada \u00e0s neuroci\u00eancias, psicologia comportamental\/cognitiva e neuropsicologia. Tamb\u00e9m, tem como caracter\u00edstica fundamental integrar a investiga\u00e7\u00e3o via estudo de caso com a pr\u00e1tica cl\u00ednica. Portanto, esse curso foi cuidadosamente concebido para proporcionar aos profissionais da \u00e1rea de sa\u00fade conhecimento te\u00f3rico e experi\u00eancia pr\u00e1tica para desenvolver suas habilidades cl\u00ednicas com o rigor acad\u00eamico.\nTivemos o cuidado de formatar a capacita\u00e7\u00e3o com uma natureza interdisciplinar para fornecer uma s\u00f3lida viv\u00eancia cl\u00ednica visando a sua aplica\u00e7\u00e3o, tamb\u00e9m num contexto interdisciplinar, dentro das premissas de exig\u00eancias para se enfrentar os problemas oriundos da fragmenta\u00e7\u00e3o do campo da sa\u00fade.\nA equipe do curso tem extensa experi\u00eancia em neuroci\u00eancias aplicadas a reabilita\u00e7\u00e3o, aprendizagem e longevidade, o que permite a liga\u00e7\u00e3o dos aspectos cl\u00ednicos a pesquisa t\u00e3o peculiar a elabora\u00e7\u00e3o e manejo de um programa de reabilita\u00e7\u00e3o.\n\nConte\u00fado do Curso\nO designer do curso \u00e9 de aprendizagem profissional com m\u00f3dulos que lhe permitir\u00e3o ganhar experi\u00eancia para atua\u00e7\u00e3o num ambiente cl\u00ednico. Portanto, \u00e9 uma forma\u00e7\u00e3o para lhe fornecer habilidades aplicadas para a sua vida profissional.\nObjetivos do aprendizado:\na) Ser capaz de usar um conjunto coeso de t\u00e9cnicas atreladas a dados aferidos em pesquisas para auxiliar na determina\u00e7\u00e3o de que tipo de reabilita\u00e7\u00e3o cognitiva \u00e9 mais adequada de ser implementada, respeitando as t\u00e9cnicas que apresentam mais evid\u00eancia de resultados positivos.\nb) Identificar as t\u00e9cnicas para desempenho das fun\u00e7\u00f5es cognitivas b\u00e1sicas e os passos envolvidos na realiza\u00e7\u00e3o do tratamento.\nc) Entender que um protocolo de interven\u00e7\u00e3o cognitiva passa pela individualiza\u00e7\u00e3o do programa, implementa\u00e7\u00e3o de interven\u00e7\u00f5es espec\u00edficas para a defici\u00eancia cognitiva de cada caso.\nd) Entender os mecanismos e implica\u00e7\u00f5es das les\u00f5es cerebrais adquiridas, gen\u00e9ticas, primariamente neurol\u00f3gicas ou secund\u00e1rias a outros sintomas, incluindo psiqui\u00e1tricos.\ne) Compreender o processo das mudan\u00e7as cognitivas, emocionais e comportamentais (lidar com a mudan\u00e7a em si mesmo \u2013 personalidade e conscientiza\u00e7\u00e3o da mudan\u00e7a), relacionados ao desenvolvimento at\u00edpico ou por les\u00f5es adquiridas.\nf) Introduzir materiais que poder\u00e3o ser usados para desenvolver habilidades cognitivas.\n\nM\u00d3DULO B\u00c1SICO\n\nCarga hor\u00e1ria total de 40 horas. Dividido em dois finais de semana.\n\nParte 1\n\n\u2013 Introdu\u00e7\u00e3o Preliminar (4 horas)\nApresenta\u00e7\u00e3o do curso: vis\u00e3o geral sobre a reabilita\u00e7\u00e3o cognitiva\nO que \u00e9 reabilita\u00e7\u00e3o cognitiva?\nApresenta\u00e7\u00e3o geral das principais t\u00e9cnicas utilizadas na reabilita\u00e7\u00e3o\n\u2013 Neuroci\u00eancia cognitiva cl\u00ednica (16 horas)\nApresenta\u00e7\u00e3o de desordens cl\u00ednicas e uma vis\u00e3o geral da cogni\u00e7\u00e3o para permitir a compreens\u00e3o cr\u00edtica sobre o campo das neuroci\u00eancias com \u00eanfase em estrat\u00e9gias de tratamento.\n\nParte 2\n\n\u2013 Neuropsicologia cl\u00ednica (20 horas)\nExame da teoria e da pr\u00e1tica atrav\u00e9s da observa\u00e7\u00e3o e avalia\u00e7\u00e3o do funcionamento cognitivo em pacientes com v\u00e1rias formas de sequelas e disfun\u00e7\u00f5es cerebrais.\n\nM\u00d3DULO INTERMEDI\u00c1RIO\n\nCarga hor\u00e1ria total de 40 horas. Dividido em dois finais de semana.\n\nParte 1\n\u2013 Interven\u00e7\u00f5es Cognitivas na Reabilita\u00e7\u00e3o (20 horas)\nCompreens\u00e3o da l\u00f3gica te\u00f3rica e das abordagens baseadas em evid\u00eancias para trabalhar com indiv\u00edduos.\n\nParte 2\n\u2013 Princ\u00edpios de reabilita\u00e7\u00e3o cognitiva (20 horas)\nCompreens\u00e3o dos modelos relevantes de cogni\u00e7\u00e3o saud\u00e1vel, a base biol\u00f3gica das defici\u00eancias cognitivas e seu impacto no funcionamento cotidiano para a reabilita\u00e7\u00e3o cognitiva direcionada, ou seja, como as fun\u00e7\u00f5es cognitivas s\u00e3o afetadas ap\u00f3s uma les\u00e3o.\n\nM\u00d3DULO AVAN\u00c7ADO\n\nCarga hor\u00e1ria total de 60 horas. Dividido em tr\u00eas finais de semana.\n\nParte 1\n\u2013 T\u00e9cnicas de reabilita\u00e7\u00e3o cognitiva (60 horas) (3 finais de semana)\nApresentar protocolos cr\u00edticos baseados em evid\u00eancias para reabilitar fun\u00e7\u00f5es cognitivas via modula\u00e7\u00f5es cognitiva\/comportamental\/emocional pelo canal sens\u00f3rio-motor:\n:\na) Movimento sac\u00e1dico dos olhos \/ EEGq,\nb) Neurofeedback \/ EEGq,\nc) Imag\u00e9tica motora,\nd) Realidade virtual,\ne) Dessensibiliza\u00e7\u00e3o e Reprocessamento por meio dos Movimentos Oculares \u2013 EMDR\nf) Mindfulness,\ng) Neuroestimula\u00e7\u00e3o (TMS e tDCS),\nh) Efici\u00eancia cognitiva via exerc\u00edcio f\u00edsico,\ni) Potencializadores cognitivos \/medica\u00e7\u00e3o,\nj) T\u00e9cnicas de comunica\u00e7\u00e3o alternativa,\nk) Software de BrainTrain,\nl) Tarefas de modula\u00e7\u00e3o de fun\u00e7\u00f5es cognitivas b\u00e1sicas durante a execu\u00e7\u00e3o de um protocolo de fisioterapia, terapia ocupacional, fonoaudiologia, psicopedag\u00f3gica, neuropsicol\u00f3gica, etc.\n\nObserva\u00e7\u00e3o: Esse m\u00f3dulo \u00e9 b\u00e1sico. Salientamos que a habilita\u00e7\u00e3o para aplica\u00e7\u00e3o das t\u00e9cnicas de neurofeedback, movimento sac\u00e1dico dos olhos, realidade virtual, neuroestimula\u00e7\u00e3o (segue diretrizes do CFM e CREFITO) e EMDR requer forma\u00e7\u00e3o complementar, espec\u00edfica para cada t\u00e9cnica. E, no caso, do EMDR em institui\u00e7\u00e3o certificada para ensino da t\u00e9cnica no Brasil.","end_time":"2017-08-28T02:00:00-0300","name":"Forma\u00e7\u00e3o em Reabilita\u00e7\u00e3o Cognitiva Interdisciplinar RJ - ModuloI","place":{"name":"Shopping Downtown - Barra Da Tijuca","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.9240762776,"longitude":-43.253312596,"state":"RJ","street":"Barra da Tijuca","zip":"20540-004"},"id":"366336240059760"},"start_time":"2017-08-25T18:00:00-0300","id":"445834355753731"}
{"description":"Evento para o encontro do grupo Sociedade Secreta dos Escritores Vivos na Bienal do Rio de Janeiro de 2017.","end_time":"2017-09-02T17:30:00-0300","name":"Encontro Na Bienal - Sociedade Secreta dos Escritores Vivos","place":{"name":"Riocentro Av. Salvador Allende, 6555 \u2013 Barra da Tijuca 22780-160 \u2013 Rio de Janeiro \u2013 RJ"},"start_time":"2017-09-02T16:00:00-0300","id":"1829896203995399"}
{"description":"\ud83d\ude4f\ud83c\udffbMissa: 03\/08 as 10h - Candel\u00e1ria\n\ud83d\udc69\ud83c\udffc\u200d\ud83c\udf93Cola\u00e7\u00e3o de grau: 04\/08 as 18h - Rio Centro \n\ud83e\udd42Baile de Gala: 05\/08 as 22h - Rio Centro \n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb BAILE DE GALA: \n-Atra\u00e7\u00f5es principais: Preta Gil e Grupo Molejo\n\ud83d\udea8O convite est\u00e1 no segundo lote. Informa\u00e7\u00f5es sobre valor e forma de pagamento InBox.","end_time":"2017-08-06T07:00:00-0300","name":"Formatura Dra. L\u00edvia ","place":{"name":"Rio Centro - Barra Da Tijuca","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.9804295691,"longitude":-43.2123799736,"state":"RJ","street":"Avenida Salvador Allende, 6555","zip":"22783-127"},"id":"416941245028524"},"start_time":"2017-08-03T10:00:00-0300","id":"1817294288594745"}
{"end_time":"2017-10-21T03:00:00-0200","name":"10\u00aa Etapa 2017","place":{"name":"Condominio Peninsula - Barra Da Tijuca - Rio De Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.989840636875,"longitude":-43.352895206352,"state":"RJ","street":"Avenida dos Flamboyants, 960 - Barra da Tijuca","zip":"22776-000"},"id":"236862953048278"},"start_time":"2017-10-20T21:00:00-0200","id":"1218515441561995"}
{"end_time":"2017-11-25T03:00:00-0200","name":"11\u00aa Etapa 2017","place":{"name":"Condominio Peninsula - Barra Da Tijuca - Rio De Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.989840636875,"longitude":-43.352895206352,"state":"RJ","street":"Avenida dos Flamboyants, 960 - Barra da Tijuca","zip":"22776-000"},"id":"236862953048278"},"start_time":"2017-11-24T21:00:00-0200","id":"1845146672437943"}
{"end_time":"2017-09-30T03:00:00-0300","name":"9\u00aa Etapa 2017","place":{"name":"Condominio Peninsula - Barra Da Tijuca - Rio De Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.989840636875,"longitude":-43.352895206352,"state":"RJ","street":"Avenida dos Flamboyants, 960 - Barra da Tijuca","zip":"22776-000"},"id":"236862953048278"},"start_time":"2017-09-29T21:00:00-0300","id":"1829094904046332"}
{"end_time":"2017-12-09T03:00:00-0200","name":"Etapa dos Campe\u00f5es 2017","place":{"name":"Condominio Peninsula - Barra Da Tijuca - Rio De Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.989840636875,"longitude":-43.352895206352,"state":"RJ","street":"Avenida dos Flamboyants, 960 - Barra da Tijuca","zip":"22776-000"},"id":"236862953048278"},"start_time":"2017-12-08T21:00:00-0200","id":"1732165480430342"}
{"end_time":"2017-08-26T03:00:00-0300","name":"8\u00aa Etapa 2017","place":{"name":"Condominio Peninsula - Barra Da Tijuca - Rio De Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.989840636875,"longitude":-43.352895206352,"state":"RJ","street":"Avenida dos Flamboyants, 960 - Barra da Tijuca","zip":"22776-000"},"id":"236862953048278"},"start_time":"2017-08-25T21:00:00-0300","id":"789042737912004"}
{"description":"LISTA JIRAU DO PABLO BITTENCOURT \n\nSexta 17 de Mar\u00e7o , tem Encontro de gera\u00e7\u00f5es com CATRA + MC TH + YAGO GOMES\n\n\u25e2 ATRA\u00c7\u00d5ES\n\n- CATRA\n- MC TH\n- YAGO GOMES\n\n\u25e2 PRE\u00c7O *\n\nCom nome na lista do Pablo Bittencourt (JIRAU) at\u00e9 02:00\n\nFeminino \nHomem \n\nIMPORTANTE: \n\n\nPagamento DINHEIRO \n\n\u25e2 CLASSIFICA\u00c7\u00c3O\nProibido para menores de 18 anos\n\nReservas & Camarotes:\n971572068 Pablo Bittencourt","end_time":"2017-08-12T02:00:00-0300","name":"LISTA ENCERRADA MC TH + CATRA + YAGO GOMES AO VIVO NO BARRA MUSIC","place":{"name":"Barra Music - Barra Da Tijuca","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.960599,"longitude":-43.356149196625,"state":"RJ","street":"Barra da Tijuca","zip":"21311-050"},"id":"356466537778195"},"start_time":"2017-08-05T23:00:00-0300","id":"1886852341543412"}
{"description":"Vamos nos encontrar na Bienal do Rio <3","end_time":"2017-09-09T16:00:00-0300","name":"Encontro na Bienal do Livro RJ","place":{"name":"Av. Salvador Allende, 6555 \u2013 Barra da Tijuca 22780-160 \u2013 Rio de Janeiro \u2013 RJ"},"start_time":"2017-09-09T14:00:00-0300","id":"1516380708380512"}
{"description":"CENTOGENE is attending a number of major conferences on rare diseases and human genetics. Meet our experts at 13th International Congress of Inborn Errors of Metabolism 2017 from 5th to 8th September, 2017 in Rio de Janeiro, Brazil!","end_time":"2017-09-08T17:00:00-0300","name":"Meet us at ICIEM 2017","place":{"name":"Windsor Oceanico \/ Barra da Tijuca \/ Rio De Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-23.01104,"longitude":-43.32224,"state":"RJ","street":"Rua Martinho de Mesquita, 129 - Barra da Tijuca","zip":"22620-220"},"id":"1828723117359269"},"start_time":"2017-09-05T08:00:00-0300","id":"212066089255026"}
{"end_time":"2017-06-24T15:00:00-0300","name":"Bazar Social","place":{"name":"Primeira Igreja Batista da Barra da Tijuca","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-23.011381598147,"longitude":-43.294799638748,"state":"RJ","street":"Rua Maria Luisa Pitanga, 110 - Barra da Tijuca","zip":"22.611-190"},"id":"153841928005561"},"start_time":"2017-06-24T09:30:00-0300","id":"245961365887706"}
{"description":"Treinamento intensivo para mulheres com K\u00eania Brito e Mary Rocha. \n\nDATA: 22\/07\/2017\nHORA: 9 \u00e0s 13h\n\nINVESTIMENTO:\nR$ 299,00 (dep\u00f3sito em conta e cart\u00e3o)\n\nLOCAL: Centro Empresarial Universe (ao lado do Shopping Metropolitano Barra da Tijuca)\n\nhttps:\/\/www.sympla.com.br\/explosao-de-vendas--curso-intensivo-de-vendas__158508\n\n\nVAGAS LIMITADAS","end_time":"2017-07-22T12:00:00-0300","name":"Explos\u00e3o de Vendas com K\u00eania Brito e Mary Rocha","place":{"name":"Universe Centro Empresarial Barra Da Tijuca","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.972220294286,"longitude":-43.369422717857,"state":"RJ","zip":"22775"},"id":"538411406326205"},"start_time":"2017-07-22T09:00:00-0300","id":"185409095323721"}
{"description":"::: CURSO DE BARALHO CIGANO ::: \u2013 Te\u00f3rico e Pr\u00e1tico\n\nMinistrado por Cris Morgan no Via Paganus RJ.\n\nRIO DE JANEIRO - 22 e 23\/07 - S\u00e1b e Dom - 10h \u00e0s 18h.\n\nVenha se conectar com este profundo or\u00e1culo e sabedoria secular nestes dois dias de imers\u00e3o nos conhecimentos do Baralho Cigano,tamb\u00e9m conhecido como Baralho Petit Lenormand.\n\n ESTUDAREMOS:\n\u2022 A hist\u00f3ria e origem do Baralho Cigano,\n\u2022 Fundamentos das Artes Oraculares,\n\u2022 Resgate do Dom Oracular,\n\u2022 Simbologia individual de cada Carta,\n\u2022 A rela\u00e7\u00e3o de cada carta com os setores da vida,\n\u2022 Como interpretar um conjunto de Cartas,\n\u2022 Teoria X Pr\u00e1tica\n\u2022 Desenvolvimento da Intui\u00e7\u00e3o e Clarivid\u00eancia,\n\u2022 A rela\u00e7\u00e3o com o Consulente,\n\u2022 Os Aspectos Psicol\u00f3gicos na leitura,\n\u2022 Os Aspectos Espirituais e Energ\u00e9ticos na leitura,\n\u2022 A rela\u00e7\u00e3o com o Inconsciente,\n\u2022 Conex\u00e3o com a energia Cigana,\n\u2022 M\u00e9todos de Leitura simples e complexas, tais como \na Mesa Real, M\u00e9todos espec\u00edficos para o Amor, Espiritualidade, Processos C\u00e1rmicos, sexo do beb\u00ea, e outros,\n\u2022 Por qu\u00ea e como criar seus pr\u00f3prios M\u00e9todos de Leitura,\n\u2022 Preparo do Ambiente de Consulta,\n\u2022 Como cuidar e cortar o Baralho,\n\u2022 Como se proteger de energias negativas,\n\u2022 Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Magia com Baralho Cigano,\n\u2022 e muito mais.\n\nInclui Material: Apostila + CD com Imagens + Tabelas de Consulta. \n\nLOCAL:\nAvenida das Am\u00e9ricas, 11.365, salas 233 \/ 234, Barra da Tijuca\n(Em frente \u00e0 esta\u00e7\u00e3o Pedra de Ita\u00fana do BRT)\n\nVALORES E FORMAS DE PAGAMENTO:\n\n\u00e0 vista: R$ 450,00 \n(dep\u00f3sito antecipado no valor total ou dep\u00f3sito antecipado de Inscri\u00e7\u00e3o no valor de R$ 60,00 e o restante pago no dia do curso em dinheiro ou d\u00e9bito).\n \nparcelado: R$ 480,00 (2x de R$ 210,00 ou 3x R$ 140,00 no cart\u00e3o de cr\u00e9dito) + R$ 60,00* de Inscri\u00e7\u00e3o depositado antecipadamente.\n\n* O valor de Inscri\u00e7\u00e3o, em caso de falta do aluno, n\u00e3o \u00e9 reembolsado. \n\nDADOS PARA INSCRI\u00c7\u00c3O DO CURSO:\n\nPor favor enviar seus dados por email: viapaganus.rj@viapaganus.com\n\nNome completo, data de nascimento, email e n\u00famero celular.\nFa\u00e7a o pagamento da Inscri\u00e7\u00e3o e nos envie o comprovante por email ou whatsapp.\n\nPrazo de Inscri\u00e7\u00e3o: as incri\u00e7\u00f5es se encerram em 21\/07\/2017\n\nVIA PAGANUS\n* Trilhe o caminho da Arte, trilhe o Via Paganus *\n\nTelefones: (21) 3251-5496 ou 9.7941-8185\nEmail: viapaganus.rj@viapaganus.com\nFacebook: https:\/\/www.facebook.com\/via.paganus\nInstagram: nos siga! @Viapaganus","end_time":"2017-07-23T18:00:00-0300","name":"Curso de Baralho Cigano - RJ","place":{"name":"Barra da Tijuca - Rio de Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-23.001248214439,"longitude":-43.366150187891,"state":"RJ","street":"Barra da Tijuca","zip":"22793001"},"id":"144387838279"},"start_time":"2017-07-22T10:00:00-0300","id":"1712285778799916"}
{"description":"Noite de aut\u00f3grafos do livro Nada \u00e9 por Acaso","end_time":"2017-09-09T18:50:00-0300","name":"Noite de Lan\u00e7amento Bienal do Rio de Janeiro","place":{"name":"Rio Centro Barra Da Tijuca-Rj","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.972967,"longitude":-43.407697,"state":"RJ","street":"Rua Igarap\u00e9-a\u00e7u"},"id":"505540506195620"},"start_time":"2017-09-09T18:00:00-0300","id":"220144885140749"}
{"description":"\u2022\tDIA: 31\/12 (DOMINGO)\nEM LOCAL NOBRE E EXCLUSIVO DO RIO DE JANEIRO, O R\u00c9VEILLON NA RIBALTA VEIO PARA SE CONSOLIDAR COMO A MELHOR OP\u00c7\u00c3O DO P\u00daBLICO PARA A NOITE MAIS ESPERADA DO ANO, COM UM  AMBIENTE QUE OFERECE TOTAL CONFORTO, SEGURAN\u00c7A E ACESSIBILIDADE.  SISTEMA \u201cALL INCLUSIVE\u201d, ONDE A PESSOA PODE COMER E BEBER \u00c0 VONTADE, COM AS MELHORES OP\u00c7\u00d5ES DE UM CARD\u00c1PIO REQUINTADO E COMPLETO, SERVIDO DURANTE TODO O EVENTO. ASSOCIAR A BELEZA E O CONFORTO DO LOCAL, COM UM SERVI\u00c7O DE EXTREMA QUALIDADE E COMPROMETIMENTO DA ORGANIZA\u00c7\u00c3O GARANTEM UM LOCAL PERFEITO PARA SUA FESTA DE VIRADA DE ANO. TUDO ISSO AO SOM DA BANDA QUE ATRAVESSOU GERA\u00c7\u00d5ES E AINDA SE MANT\u00c9M COM RECORDES E N\u00daMEROS,CARREGANDO EM SUA TRAGET\u00d3RIA UMA LEGI\u00c3O DE F\u00c3S.\nVALOR: R$ 990,00  OU 8X R$ 124,00 (\u00c0 CONFIRMAR - SUGEITO A ALTERA\u00c7\u00c3O) INICIANDO EM MAIO","end_time":"2018-01-01T03:00:00-0200","name":"R\u00e9veillon Roupa Nova 2018 \u00e9 na Ribalta","place":{"name":"Ribalta - Barra da Tijuca","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.9670275,"longitude":-43.6426077,"state":"RJ","street":"Av.das Am\u00e9ricas 9.650","zip":"22411-000"},"id":"373989795981000"},"start_time":"2017-12-31T20:00:00-0200","id":"1971592429790107"}
{"description":"\u201cBrasil: para onde vamos\u201d \u00e9 o tema do \"CBN na Travessa\" de junho. M\u00edlton Jung, apresentador do Jornal da CBN, vai debater os caminhos econ\u00f4micos e pol\u00edticos do pa\u00eds com os colunistas da CBN Merval Pereira e M\u00edriam Leit\u00e3o. Num cen\u00e1rio de instabilidade em Bras\u00edlia que parece n\u00e3o ter fim, com a popula\u00e7\u00e3o sentindo na pele os piores efeitos da imprevisibilidade econ\u00f4mica, quais as op\u00e7\u00f5es que se colocam para os l\u00edderes pol\u00edticos? Como a sociedade pode e deve atuar? Podemos esperar uma melhoria no curto prazo?\n \nO talk show ser\u00e1 gravado no dia 26 de junho, com plateia, na Livraria da Travessa do BarraShopping, a partir das 19h. O evento \u00e9 aberto ao p\u00fablico, sujeito \u00e0 lota\u00e7\u00e3o do espa\u00e7o. O \u201cCBN na Travessa\u201d \u00e9 realizado na \u00faltima semana de cada m\u00eas na Livraria da Travessa. O talk show vai ao ar no s\u00e1bado seguinte, dia 1\u00ba de julho, dentro do \"Show da Not\u00edcia\".\n\nEntrada sujeita a lota\u00e7\u00e3o","end_time":"2017-06-26T20:00:00-0300","name":"Talk Show CBN Na Travessa","place":{"name":"BarraShopping - Av. das Am\u00e9ricas 4.666 - N\u00edvel Am\u00e9ricas - Loja 220, Barra da Tijuca, Rio de Janeiro"},"start_time":"2017-06-26T19:00:00-0300","id":"1494155120644468"}
{"end_time":"2017-11-11T17:00:00-0200","name":"XXII CBMI e XIII Congresso Mundial de Medicina Intensiva","place":{"name":"Windsor Convention e Expo Center Barra da Tijuca - Rio de Janeiro"},"start_time":"2017-11-08T08:00:00-0200","id":"1372017662878619"}
{"description":"GUNS AND ROSES Y THE WHO JUNTOS EN UNA PRESENTACION QUE QUEDARA EN LA HISTORIA DEL ROCK","name":"FESTIVAL ROCK IN RIO 2017","place":{"name":"Barra da Tijuca - Rio de Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-23.001248214439,"longitude":-43.366150187891,"state":"RJ","street":"Barra da Tijuca","zip":"22793001"},"id":"144387838279"},"start_time":"2017-09-23T08:00:00-0300","id":"1681534362148927"}
{"description":"Excurs\u00e3o Mineira te leva para o Show do Green Day no Rio de Janeiro\n\nPACOTE INCLUI:\n-Transporte at\u00e9 o hostel e translado at\u00e9 o show, ida e volta.\n-Hostel com caf\u00e9 da manh\u00e3, ambiente contemporaneo a 500m da praia da Barra\n- Transporte legalizado, seguro de vida para passageiros, ar condicionado.\n\nValor: R$250,00\n\nSaida: 01\/11 Belo Horizonte, centro, 5hrs da manh\u00e3\nVolta: 02\/11 Hostel, barra da tijuca, 15h30 da tarde  \n\nModos de pgto:\nEntrada de 150,00 at\u00e9 10\/07 e segunda parcela de R$100,00 at\u00e9 10\/08.\nOu compre em at\u00e9 10X no cart\u00e3o pelo site Sympla:\n(link em breve)\n\nD\u00favidas: 31 9 9908-3414 Diane\/Dih \nGrupo de whatsapp: https:\/\/chat.whatsapp.com\/2eQXR3k0GLEIrE3XOs9TsX\n\nATEN\u00c7\u00c3O:\n*Precisamos de 25 pessoas para fechar a excurs\u00e3o, temos o prazo de at\u00e9 29\/07 para fechar a excurs\u00e3o.  Caso  n\u00famero n\u00e3o seja atingido devolveremos o valor investido, descontando taxas de doc e transferencias.\n*Ap\u00f3s reservado o seu pacote n\u00e3o existe a possibilidade de devolu\u00e7\u00e3o do valor por desistencia. Por\u00e9m voc\u00ea passar para outra pessoa at\u00e9 o dia 28\/08.","end_time":"2017-11-02T15:30:00-0200","name":"Excurs\u00e3o Mineira - Green Day (Rio de Janeiro)","place":{"name":"Barra da Tijuca, Rio de Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.9994,"longitude":-43.365763888889,"state":"RJ","street":"BARRA DA TIJUCA","zip":"22621-120"},"id":"1440622356170487"},"start_time":"2017-11-01T05:00:00-0200","id":"241027173051647"}
{"name":"Churrasco","place":{"name":"Barra da Tijuca","location":{"latitude":-23.006643170059,"longitude":-43.324771545714},"id":"105452742868566"},"start_time":"2032-06-25T00:00:00-0300","id":"290178807732557"}
{"description":"Nossa revendedora da regi\u00e3o, Juliana Garcia, atender\u00e1 na Barra da Tijuca essa semana.\n\n\nOs atendimentos acontecer\u00e3o nos dias 24 e 25 de junho em Barrabella Apart Hotel \u2013 Barra da Tijuca.\n\n\nPara reservar hor\u00e1rio e mais informa\u00e7\u00f5es: 21. 9.9400.0598 (Whats)","end_time":"2017-06-25T18:00:00-0300","name":"Atendimentos no Rio de Janeiro","place":{"name":"Barrabella Apart Hotel \u2013 Barra da Tijuca."},"start_time":"2017-06-24T08:00:00-0300","id":"371804559884045"}
{"description":"Estaremos na pr\u00f3xima edi\u00e7\u00e3o da Feira Mega Gestante e Beb\u00ea no Riocentro ( RJ)- Corredor E- Esperamos todos voc\u00eas l\u00e1!","end_time":"2017-07-23T00:00:00-0300","name":"Mega Gestante e Beb\u00ea","place":{"name":"Riocentro, Barra da Tijuca, Rio de Janeiro","location":{"latitude":-22.9809571,"longitude":-43.4194916},"id":"393834814009734"},"start_time":"2017-07-18T00:00:00-0300","id":"147913355750894"}
{"description":"Todo o ferramental necess\u00e1rio para que voc\u00ea possa desenvolver o marketing digital do seu pequeno neg\u00f3cio de maneira correta, pr\u00e1tica e din\u00e2mica, economizando tempo e dinheiro, trazendo resultados satisfat\u00f3rios! \n\nCONTE\u00daDO PROGRAM\u00c1TICO\nO que \u00e9 Marketing Digital.\nOutbond vs Inbound Marketing.\nPresen\u00e7a Online.\nTarget (Publico alvo).\nPosicionamento.\nPlano de a\u00e7\u00e3o.\nEdi\u00e7\u00e3o descomplicada de imagens.\nCampanhas publicit\u00e1rias em Redes Sociais.\nAnalise de resultados.\ne muito mais...\n\nInvestimento R$420\n \nGARANTINDO SUA VAGA AT\u00c9 O DIA 7 DE JULHO GANHE UM BRINDE EXCLUSIVO: PEN DRIVER CONTENDO \"PEROLAS\" DO MARKETING DIGITAL.\n\nApostila do curso em PDF\nMaterial digital para download gratuito\nCentenas de e-books relevantes","end_time":"2017-07-29T16:00:00-0300","name":"Curso de Marketing Digital para Pequenos Empreendedores","place":{"name":"JARDIM OCE\u00c2NICO - BARRA DA TIJUCA. AV. COMANDANTE J\u00daLIO DE MOURA, 188 \/ SALA 304."},"start_time":"2017-07-29T09:00:00-0300","id":"323643844736454"}
{"description":"Sonha em fazer um interc\u00e2mbio na Irlanda? O STB vai sortear uma bolsa de estudos no IBAT College de 25 semanas, com duas semanas de acomoda\u00e7\u00e3o, sem taxa de matr\u00edcula e com seguro de viagem governamental incluso! Para participar \u00e9 simples: \u00e9 preciso ter mais de 18 anos, confirmar a presen\u00e7a no evento aqui no Facebook e comparecer pessoalmente ao bate-papo que ocorrer\u00e1 no dia 22\/06, \u00e0s 18h, na loja do STB da Barra da Tijuca, no Rio de Janeiro, que fica na Avenida das Am\u00e9ricas, 500 \u2013 BL 04. \n\nObserva\u00e7\u00f5es importantes: O STB n\u00e3o tem responsabilidade com gastos de documentos (passaporte) e passagem a\u00e9rea. Data de embarque at\u00e9 1 de julho de 2018. \n\nPara que ocorra o sorteio \u00e9 necess\u00e1rio presen\u00e7a m\u00ednima de 20 participantes. \n\nEsperamos voc\u00eas l\u00e1! Boa sorte! \ud83c\udf40 \n\nEquipe STB Barra da Tijuca","end_time":"2017-06-22T20:00:00-0300","name":"Bate-papo sobre Estudo e Trabalho na Irlanda + Sorteio | STB RJ","place":{"name":"Avenida das Am\u00e9ricas, 500 - bl.4 - Shopping Downtown - lj.135 - Barra da Tijuca - RIO DE JANEIRO - RJ"},"start_time":"2017-06-22T18:00:00-0300","id":"427781564272045"}
{"description":"O melhor curso de An\u00e1lise de Desempenho agora no Rio!","end_time":"2017-07-16T18:00:00-0300","name":"Curso Scout Rio - An\u00e1lise de Desempenho no Futebol","place":{"name":"Shopping Downtown - Barra Da Tijuca","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.9240762776,"longitude":-43.253312596,"state":"RJ","street":"Barra da Tijuca","zip":"20540-004"},"id":"366336240059760"},"start_time":"2017-07-14T19:00:00-0300","id":"1377406442328802"}
{"description":"Inaugura\u00e7\u00e3o espa\u00e7o de festas Papo de Menina com mat\u00e9ria para o Site . KIDS","end_time":"2017-06-25T20:00:00-0300","name":"Inaugura\u00e7\u00e3o Papo de Menina com mat\u00e9ria para M\u00eddia","place":{"name":"Av. das Am\u00e9ricas 2000 - Freeway - Barra da Tijuca."},"start_time":"2017-06-25T17:00:00-0300","id":"1479203622123390"}
{"description":"Festa de anivers\u00e1rio que convidarei s\u00f3 amigos mais pr\u00f3ximos!","end_time":"2017-08-11T04:00:00-0300","name":"Anivers\u00e1rio","place":{"name":"Barra Da Tijuca - Ribalta Eventos - Rio De Janeiro","location":{"latitude":-27.135046596,"longitude":-48.599503438},"id":"275913049180813"},"start_time":"2017-08-10T20:00:00-0300","id":"1831607363830585"}
{"end_time":"2017-09-22T03:00:00-0300","name":"ROCKY IN RIO 2017","place":{"name":"Rio Centro Barra Da Tijuca-Rj","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.972967,"longitude":-43.407697,"state":"RJ","street":"Rua Igarap\u00e9-a\u00e7u"},"id":"505540506195620"},"start_time":"2017-09-21T20:00:00-0300","id":"110371136160000"}
{"name":"Feijoada do Gamba Cheiroso","place":{"name":"Courtyard & Residence Inn by Marriott Barra da Tijuca","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.973981461421,"longitude":-43.399751186371,"state":"RJ","street":"Av. Embaixador Abelardo Bueno, 5001"},"id":"1582774108698816"},"start_time":"2017-07-08T13:00:00-0300","id":"188337358356735"}
{"description":"Voc\u00ea sabia que nossa atitude mental determina os acontecimentos e as expectativas que temos em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 vida e ao futuro? A forma como enxergamos os fatos, a realidade ao nosso redor e a pr\u00f3pria vida \u00e9 que constr\u00f3i nossos \u00eaxitos e fracassos. \n\nPara alcan\u00e7ar melhores n\u00edveis de realiza\u00e7\u00e3o pessoal e profissional \u00e9 necess\u00e1rio aprender a mudar o foco dos pensamentos, adotando uma perspectiva mais positiva, otimista, confiante e esperan\u00e7osa. E \u00e9 exatamente esse caminho transformador que a forma\u00e7\u00e3o em Coaching Pessoal e Profissional lhe auxilia a fazer!\n\nO curso, realizado Smart Coaching, tem metodologia fundamentada em d\u00e9cadas de pesquisas no campo da Psicologia Positiva e da Neuroci\u00eancia. Descubra o que esses estudos revelam sobre como superar os obst\u00e1culos, tornar-se mais eficiente e produtivo, atingir metas mais ambiciosas,  alcan\u00e7ar a felicidade, elevar a autoestima, a autoconfian\u00e7a, o n\u00edvel de satisfa\u00e7\u00e3o e o senso de prop\u00f3sito pessoal e profissional.\n\nNossa forma\u00e7\u00e3o conta com certifica\u00e7\u00e3o da Universidade Mackenzie e credenciamento pelo MEC como Extens\u00e3o Universit\u00e1ria, oferecendo capacita\u00e7\u00e3o e crescimento profissional para o exerc\u00edcio do Coaching, tanto para aqueles que j\u00e1 possuem forma\u00e7\u00e3o e atuam como Coach, quanto para aqueles que desejam iniciar nesta atividade.\n\n-\n\nCoaching Pessoal e Profissional\nInstrutor: Luciano Vila\u00e7a (Psicoterapeuta e Coach)\nCarga hor\u00e1ria: 78 horas\n\n-\n\nDatas:\n\n1\u00ba M\u00f3dulo: 7, 8 e 9\/07\n2\u00ba M\u00f3dulo: 1, 2 e 3\/09\n3\u00ba M\u00f3dulo: 6, 7 e 8 \/10\n\n-\n\nHor\u00e1rios:\n\nSexta-feira: 15h \u00e0s 19h30\nS\u00e1bado e Domingo: 8h30 \u00e0s 19h30 \n\n-\n\nLocal: \nRio de Janeiro\nAC Hotel Marriott, Barra da Tijuca\nAvenida Evandro Lins, 600\n\n-\n\nInforma\u00e7\u00f5es:\n\ncontato@smartcoaching.com.br\n(21) 2025-2546\n(21) 96481-6133","end_time":"2017-07-09T19:30:00-0300","name":"CPP - Coaching Pessoal e Profissional RJ","place":{"name":"AC Hotels Marriott Barra da Tijuca","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-23.004599526665,"longitude":-43.327764844941,"state":"RJ","street":"Av. Evandro Lins e Silva, 600","zip":"22631-470"},"id":"669008283132292"},"start_time":"2017-07-07T15:00:00-0300","id":"1881665045492714"}
{"description":"Harry vindo em turn\u00ea para o Rio de Janeiro, pouco mais de quatro anos depois do primeiro show da 1D no Brasil e no Rio!\nVamos divulgar a venda dos tickets e planejar surpresas aqui!\nConfirme presen\u00e7a e chame seus amigos!","end_time":"2018-05-27T23:00:00-0300","name":"Harry Styles no Rio","place":{"name":"Barra da Tijuca - Rio de Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-23.001248214439,"longitude":-43.366150187891,"state":"RJ","street":"Barra da Tijuca","zip":"22793001"},"id":"144387838279"},"start_time":"2018-05-27T19:00:00-0300","id":"160072977866629"}
{"description":"Entrada Franca .","end_time":"2017-06-22T19:00:00-0300","name":"Tarde Dan\u00e7ante FEIR\u00c3O MODA BARRA !","place":{"name":"Uptown Barra da Tijuca","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.965059240271,"longitude":-43.353825410898,"state":"RJ","street":"Avenida Ayrton Senna, 5.500 , Barra da Tijuca","zip":"22763-627"},"id":"1445642192372317"},"start_time":"2017-06-22T14:00:00-0300","id":"111495149399206"}
{"end_time":"2017-09-17T22:00:00-0300","name":"ROCK in RIO","place":{"name":"Praia da Barra da Tijuca, Rio de Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-23.01346845234,"longitude":-43.312118577083,"state":"RJ","street":"Avenida Jo\u00e3o Lu\u00edz Alves","zip":"22621-180"},"id":"291623860906107"},"start_time":"2017-09-14T12:00:00-0300","id":"672674286237186"}
{"description":"UM DOS MAIORES EVENTOS DA LITERATURA","end_time":"2017-09-03T17:00:00-0300","name":"Excurs\u00e3o Bienal Do LIVRO","place":{"name":"Rio Centro Barra Da Tijuca-Rj","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.972967,"longitude":-43.407697,"state":"RJ","street":"Rua Igarap\u00e9-a\u00e7u"},"id":"505540506195620"},"start_time":"2017-09-03T05:00:00-0300","id":"125141768034090"}
{"description":"Se voc\u00ea mora ou vai estar na Barra da Tijuca, venha no nosso Food Truck saborear o nosso hamb\u00farguer campe\u00e3o!!! \ud83c\udf54\ud83d\ude90\n\nFesta Junina Riviera Del Fiori\nDe 23 a 24 de junho, das 16 \u00e0s 23h.\nRua ao lado do Condom\u00ednio\nEntrada gratuita.","end_time":"2017-06-24T23:00:00-0300","name":"Famous Burger no Riviera Del Fiori","place":{"name":"Rua Rosalina Brand - Barra da Tijuca"},"start_time":"2017-06-23T16:00:00-0300","id":"1552411148163138"}
{"name":"II Encontro Internacional de Pacientes e Especialistas em Homocistin\u00farias","place":{"name":"Windsor Oceanico \/ Barra da Tijuca \/ Rio De Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-23.01104,"longitude":-43.32224,"state":"RJ","street":"Rua Martinho de Mesquita, 129 - Barra da Tijuca","zip":"22620-220"},"id":"1828723117359269"},"start_time":"2017-09-04T09:00:00-0300","id":"1256765427742397"}
{"description":"Curso de Reiki -Nivel 1  \n\nTradi\u00e7\u00f5es Usui e Rainbow Reiki\nCom dois s\u00edmbolos sagrados\n(Cho Ku Rei e Anjo da prosperidade Sayan to El)\n\nAtrav\u00e9s desse workshop o aluno passa a ser habilitado para captar e sintonizar a energia Reiki, aprendendo a origem e o significado da energia vital universal(Reiki)e utiliza-la como um canal de energia de cura qu\u00e2ntica para transmutar o que \u00e9 negativo e atrair o que \u00e9 positivo para a sua vida. O curso inclui uma apostila com a metodologia b\u00e1sica do n\u00edvel 1, onde o aluno aprender\u00e1 o mapeamento dos corpos energ\u00e9ticos do ser humano, seus principais canais e  chacras,al\u00e9m do conhecimento extra curricular,com Ambulat\u00f3rio de Reiki Social (aulas pr\u00e1ticas de tratamento),grupos de estudo no whats app e no Facebook, Cromoterapia Qu\u00e2ntica dos doze raios c\u00f3smicos, Alinhamento energ\u00e9tico,Apometria multi dimensional, utiliza\u00e7\u00e3o do p\u00eandulo para medir a energia das pessoas e dos ambientes(\u00e9 necess\u00e1rio levar um p\u00eandulo para o curso) consagra\u00e7\u00e3o,limpeza e energiza\u00e7\u00e3o de objetos,etc.o aluno aprender\u00e1 a origem e  as rela\u00e7\u00f5es do Chacras(alinhamento) e dos corpos sutis(apometria multi dimensional)com desequil\u00edbrios fisiol\u00f3gicos,mentais e emocionais,nas \u00e1reas da vida e nas caracter\u00edsticas pessoais, as posi\u00e7\u00f5es do Reiki, como realizar tratamentos e auto tratamentos espec\u00edficos  para doen\u00e7as f\u00edsicas, emocionais, mentais e espirituais. \nAtrav\u00e9s da antropologia do Reiki, entendemos de onde vem at\u00e9 chegar aos nossos dias, seus princ\u00edpios, c\u00f3digos de \u00e9tica e honra, metodologias de aplica\u00e7\u00e3o  da energia Reiki no dia a dia, autodefesa ps\u00edquica e energ\u00e9tica,selamento e prote\u00e7\u00e3o de pessoas e ambientes, habilita\u00e7\u00e3o do primeiro s\u00edmbolo sagrado do Reiki, Cho ku Rei(normalmente concedido no n\u00edvel 2)seu significado,amplia\u00e7\u00e3o da energia Reiki,facilita\u00e7\u00e3o para obter resultados e maior prote\u00e7\u00e3o energ\u00e9tica., Mantras do Rainbow Reiki para atrair prosperidade, sa\u00fade, amor e felicidade, al\u00e9m de harmonizar ambientes;chacras, o corpo, a mente e amplificar a energia Reiki. \nReiki significa:\"CHUVA MILAGROSA DE FELICIDADE\", uma oportunidade para seguir o caminho do amor, escolher o melhor para a sua vida e alcan\u00e7ar a auto realiza\u00e7\u00e3o. \n\nNamaste, Miguel Costa(Reiki Master)\n\n\"O Rainbow Reiki expande o sistema Usui de Reiki atrav\u00e9s de t\u00e9cnicas de trabalhos energ\u00e9ticos altamente desenvolvidos.\nAo combinar o sistema Usui de Reiki com outras t\u00e9cnicas sutis, libertam-se intensos poderes espirituais. O Rainbow Reiki cria uma abrang\u00eancia de possibilidades para a realiza\u00e7\u00e3o de trabalhos com a aura e os chakras, conectando pontos energ\u00e9ticos existentes com outros novos.\"\n\nWalter L\u00fcebeck\n\nOs cinco princ\u00edpios do Reiki\n\nSomente por hoje...  \n\nN\u00e3o sinta raiva\nN\u00e3o se preocupe\nSeja grato ao universo\nTrabalhe com amor e disciplina\nSeja gentil com todos os seres.\n\nNamast\u00ea,Miguel Costa.(Reiki Master)\n\nValor: R$ 206,00\nConfirme a sua vaga at\u00e9 o dia 12\/07,realizando o dep\u00f3sito banc\u00e1rio.\nPara maiores informa\u00e7\u00f5es:\n(21)967216952\/\/(whatsapp).\nNamast\u00ea.","end_time":"2017-07-15T19:00:00-0300","name":"Curso De Reiki, Nivel 1","place":{"name":"Barra da Tijuca - Rio de Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-23.001248214439,"longitude":-43.366150187891,"state":"RJ","street":"Barra da Tijuca","zip":"22793001"},"id":"144387838279"},"start_time":"2017-07-15T10:00:00-0300","id":"1946660908951215"}
{"description":"Neste s\u00e1bado estaremos na Pra\u00e7a do Condom\u00ednio Mundo Novo - Barra da Tijuca, em um Bazar Benecifente com parte da renda revertida ao tratamento do pequeno Andr\u00e9!\nModa, Gastronomia, Artesanato e muita solidariedade!","end_time":"2017-06-24T17:00:00-0300","name":"Pasta Di Lucca no Bazar Beneficente AME Andr\u00e9","place":{"name":"Condominio Mundo Novo - Barra da Tijuca","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-23.00211199288,"longitude":-43.393012055446,"state":"RJ","street":"Barra da Tijuca","zip":"22793084"},"id":"172445062807607"},"start_time":"2017-06-24T10:00:00-0300","id":"144475612781183"}
{"description":"Aprenda a desenvolver projetos na Silhouette Cameo como: Estencil, Caixinhas, Embalagens, Toppers, Bandeirolas e muito mais...\n\nRequisitos\n Ter dominio das ferramentas da Silhouette ou ter feito o curso b\u00e1sico.\n\nInvestimento\n R$350\n\nLocal\n AV. COMANDANTE J\u00daLIO DE MOURA, 188 \/ SALA 304\n REFER\u00caNCIA: BAR DO ELIAS\n BARRA DA TIJUCA \/ JARDIM OCE\u00c2NICO \u2013 RJ","end_time":"2017-07-08T15:00:00-0300","name":"Curso De Silhouette Cameo Avan\u00e7ado","place":{"name":"AV. COMANDANTE J\u00daLIO DE MOURA, 188 \/ SALA 304 REFER\u00caNCIA: BAR DO ELIAS BARRA DA TIJUCA \/ JARDIM OCE\u00c2NICO \u2013 RJ"},"start_time":"2017-07-08T09:00:00-0300","id":"305979293160329"}
{"description":"Um dia para voc\u00ea conhecer os produtos inovadores do mercado de beleza e fitness.","end_time":"2017-08-07T20:00:00-0300","name":"Beauty Spa Day","place":{"name":"Av. das Am\u00e9ricas, 1650- Bloco 2 - Centro de Conven\u00e7\u00f5es Barra da Tijuca - Rio de Janeiro"},"start_time":"2017-08-07T11:00:00-0300","id":"203644100159630"}
{"end_time":"2017-07-20T17:50:00-0300","name":"Tratamento Miofuncional do ronco e da apn\u00e9ia obstrutiva do sono","place":{"name":"Rio Centro Barra Da Tijuca-Rj","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.972967,"longitude":-43.407697,"state":"RJ","street":"Rua Igarap\u00e9-a\u00e7u"},"id":"505540506195620"},"start_time":"2017-07-20T17:00:00-0300","id":"1908951889323265"}
{"description":"Rock in Rio 2017 - Aerosmith, Def Leppard, Fall Out Boy\nTickets on sale: http:\/\/bit.ly\/2s5BOQr","end_time":"2017-09-21T22:00:00-0300","name":"Def Leppard in Rio de Janeiro","place":{"name":"Rio 2016 Olympic Park, Barra da Tijuca","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.9797591385,"longitude":-43.41191986075,"state":"RJ","street":"Barra da Tijuca","zip":"22775-040"},"id":"349131545197945"},"start_time":"2017-09-21T14:00:00-0300","id":"1787461841567004"}
{"end_time":"2017-08-05T23:00:00-0300","name":"Evento Particular","place":{"name":"Barra da Tijuca, Rio de Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.9994,"longitude":-43.365763888889,"state":"RJ","street":"BARRA DA TIJUCA","zip":"22621-120"},"id":"1440622356170487"},"start_time":"2017-08-05T14:00:00-0300","id":"785692131584488"}
{"description":"N\u00e3o percam....","name":"Forr\u00f3 Ao Vivo","place":{"name":"Estrada Da Barra Da Tijuca, Itanhang\u00e1","location":{"latitude":-22.987703038182,"longitude":-43.30971359},"id":"183500335107799"},"start_time":"2017-07-09T18:00:00-0300","id":"312929015786243"}
{"end_time":"2017-10-22T00:00:00-0200","name":"Anivers\u00e1rio Tania","place":{"name":"Condom\u00ednio Rio 2 - Barra da Tijuca","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.972745496261,"longitude":-43.382144663506,"state":"RJ","street":"Rua M\u00e1rio Agostini"},"id":"440053766087264"},"start_time":"2017-10-21T19:00:00-0200","id":"1684613855177636"}
{"description":"Zouk , samba , hip hop etc ..","end_time":"2017-09-17T22:20:00-0300","name":"Espa\u00e7o Cultural De Dan\u00e7as","place":{"name":"Barra da Tijuca - Rio de Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-23.001248214439,"longitude":-43.366150187891,"state":"RJ","street":"Barra da Tijuca","zip":"22793001"},"id":"144387838279"},"start_time":"2017-09-15T19:00:00-0300","id":"160801880998106"}
{"end_time":"2018-11-21T01:00:00-0200","name":"AG Angola AK","place":{"name":"Barra da Tijuca - Rio de Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-23.001248214439,"longitude":-43.366150187891,"state":"RJ","street":"Barra da Tijuca","zip":"22793001"},"id":"144387838279"},"start_time":"2018-11-20T22:00:00-0200","id":"291162014688652"}
{"description":"Renda extra  liberdades financeira \nPara vc jovem desepegrado sua vida vai muda maiores informa\u00e7\u00f5es meu n\u00famero \u00e9 zap 965876400","end_time":"2017-06-24T15:00:00-0300","name":"24\/06","place":{"name":"Barra da Tijuca - Rio de Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-23.001248214439,"longitude":-43.366150187891,"state":"RJ","street":"Barra da Tijuca","zip":"22793001"},"id":"144387838279"},"start_time":"2017-06-24T10:00:00-0300","id":"244923645998665"}
{"description":"Nessa data a Dra Samantha Albini, s\u00f3cia fundadora da Radar - Gest\u00e3o para Advogados proferir\u00e1 palestra sobre Gest\u00e3o dos Escrit\u00f3rios de Advocacia Previdenci\u00e1ria  no XIII CONGRESSO BRASILEIRO DE DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO e II CONGRESSO IBERO AMERICANO DE DIREITO PREVIDENCI\u00c1RIO, promovidos pelo IBDP - Instituto Brasileiro de Direito Previdenci\u00e1rio, no Rio de Janeiro\/RJ.","end_time":"2017-10-05T15:35:00-0300","name":"Palestra sobre Gest\u00e3o de Escrit\u00f3rios de Advocacia Previdenci\u00e1ria","place":{"name":"Hotel Windsor Barra Da Tijuca","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.983876248282,"longitude":-43.210440642144,"state":"RJ","zip":"22410-002"},"id":"418322144887696"},"start_time":"2017-10-05T14:20:00-0300","id":"403070296731962"}
{"end_time":"2017-11-02T01:00:00-0200","name":"Visita T\u00e9cnica Rio 2017","place":{"name":"Barra da Tijuca - Rio de Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-23.001248214439,"longitude":-43.366150187891,"state":"RJ","street":"Barra da Tijuca","zip":"22793001"},"id":"144387838279"},"start_time":"2017-11-01T22:00:00-0200","id":"144436389434913"}
{"description":"Sobre a Go2Coaching\nA Go2 Coaching surgiu a partir da percep\u00e7\u00e3o da necessidade de uma forma\u00e7\u00e3o em coaching mais pr\u00e1tica e voltada especificamente \u00e0s situa\u00e7\u00f5es e desafios que os coaches encontrar\u00e3o, constatados a partir da experi\u00eancia do seu fundador e pesquisas com outros coaches.\n\nMetodologia aplicada\nA partir da metodologia coaching, acrescida de demais ferramentas direcionadas ao desenvolvimento humano e alavancagem de resultados, a Go2 Coaching segue contribuindo para que os seus alunos alcancem os seus objetivos pessoais e profissionais e contribuam para que outras pessoas fa\u00e7am o mesmo.\nUtiliza uma linguagem voltada \u00e0 t\u00e9cnicas e pr\u00e1ticas em um m\u00e9todo interativo, propiciando a viv\u00eancia e estimulando a constante participa\u00e7\u00e3o dos integrantes, possibilitando a aplicabilidade dos conceitos na pr\u00e1tica.\n \nQuem deve fazer a forma\u00e7\u00e3o\n\u00c9 recomendado \u00e0 todos que almejam autodesenvolvimento e queiram aumentar sua percep\u00e7\u00e3o das oportunidades com foco em resultados, contribuindo ativamente para que mais pessoas tamb\u00e9m aumentem as suas conquistas. \nEsta forma\u00e7\u00e3o ampliar\u00e1 sua percep\u00e7\u00e3o para as solu\u00e7\u00f5es frente aos desafios nos \u00e2mbitos profissional e pessoal, munindo-o de ferramentas para estabelecimento de estrat\u00e9gias seguras e efetivas para que seus objetivos sejam alcan\u00e7ados.\n \nBenef\u00edcios\n\u00b7         Desenvolver a autopercep\u00e7\u00e3o e o autoconhecimento;\n\n\u00b7         Alavancar habilidades de lideran\u00e7a, de modo a motivar seus colaboradores e equipes a melhorar sua performance, assim como fornecer feedbacks que promovam resultados;\n\n\u00b7         Aprimorar o foco, o planejamento e a administra\u00e7\u00e3o do tempo;\n\n\u00b7         Avan\u00e7ar nos relacionamentos e ter uma comunica\u00e7\u00e3o mais assertiva;\n\n\u00b7         Identificar e superar comportamentos improdutivos, obst\u00e1culos e bloqueios pessoais e profissionais;\n\n\u00b7         Acessar e controlar estados emocionais;\n\n\u00b7         Administrar o fluxo financeiro;\n\n\u00b7         Produzir cren\u00e7as que sustentem e alavanquem seus objetivos e metas;\n\n\u00b7         Proporcionar an\u00e1lise de problemas e tomadas de decis\u00e3o mais produtivas;\n\n\u00b7         Entender melhor o comportamento humano;\n\n\u00b7         Planejar e conquistar objetivos e metas;\n\n\u00b7         Atuar em uma nova e promissora carreira.","end_time":"2017-11-12T19:00:00-0200","name":"Life and Professional Coaching Certification","place":{"name":"AC Hotels Marriott Barra da Tijuca","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-23.004599526665,"longitude":-43.327764844941,"state":"RJ","street":"Av. Evandro Lins e Silva, 600","zip":"22631-470"},"id":"669008283132292"},"start_time":"2017-09-08T09:00:00-0300","id":"1924243037853703"}
