{"end_time":"2017-05-28T19:00:00+0100","name":"Benfica Guimar\u00e3es","place":{"name":"Oc Opus Bar","location":{"city":"Nisa","country":"Portugal","latitude":39.51544179999999784058672958053648471832275390625,"longitude":-7.64736454999999981652081260108388960361480712890625,"zip":"6050"},"id":"322744841135224"},"start_time":"2017-05-28T17:00:00+0100","id":"2281870522037096"}
{"end_time":"2017-05-28T20:00:00-0400","name":"Benfica party ","place":{"name":"Looking Good Salon","location":{"city":"Brockton","country":"United States","latitude":42.07094000000000022509993868879973888397216796875,"longitude":-71.0179499999999990222931955941021442413330078125,"state":"MA","street":"728 Main St","zip":"02301"},"id":"148932645150205"},"start_time":"2017-05-28T15:00:00-0400","id":"1355491907864318"}
{"description":"Final da Ta\u00e7a de Portugal : Benfica - V.Guimar\u00e3es 28.05.17","end_time":"2017-05-28T22:00:00+0200","name":"Benfica - V.Guimaraes","place":{"name":"Restaurant zum Weissen Kreuz","location":{"city":"Biel","country":"Switzerland","latitude":47.1528100000000023328539100475609302520751953125,"longitude":7.26728000000000040614622776047326624393463134765625,"street":"B\u00f6zingen Strasse, 170","zip":"2504"},"id":"121669357886863"},"start_time":"2017-05-28T18:00:00+0200","id":"113554862561645"}
{"name":"BENFICA VS GUIMARAES","start_time":"2017-05-28T17:00:00+0100","id":"990219301080919"}
{"end_time":"2017-06-12T10:00:00+0100","name":"Benfica - Lisbon ","place":{"name":"Est\u00e1dio do Sport Lisboa e Benfica","location":{"city":"Lisbon","country":"Portugal","latitude":38.7532997096059972363946144469082355499267578125,"longitude":-9.1854329282188000860287502291612327098846435546875,"street":"Avenida General Norton de Matos,1500-313","zip":"1500-313"},"id":"537912849686544"},"start_time":"2017-06-08T07:00:00+0100","id":"565958136932831"}
{"description":"The Hall will be throwing a Benfica celebration dinner night with entertainment by Profile\n\nReservations only!!!\nCall today to reserve your seats or tables!!!\n\nFor more information \ncontact\nJohn Silva 978-804-8829\nJoe Ortins 978-979-8649\nLuis 978-979-0961","end_time":"2017-06-18T00:00:00-0400","name":"Benfica Celebration","place":{"name":"Our Lady of Help Hall, Peabody, MA","location":{"city":"Peabody","country":"United States","latitude":42.531610000000000582076609134674072265625,"longitude":-70.917689899999999170177034102380275726318359375,"state":"MA","street":"61 Northend St","zip":"01960"},"id":"274304594311"},"start_time":"2017-06-17T18:00:00-0400","id":"261772487623356"}
{"description":"Um passeio para toda a fam\u00edlia em percursos hist\u00f3rico | Urbanos\n\nObjectivos:\n    \u2022 Potenciar h\u00e1bitos de Vida Saud\u00e1veis;\n    \u2022 Unir as fam\u00edlias na pr\u00e1tica desportiva, essencialmente a utiliza\u00e7\u00e3o de bicicleta;\n    \u2022 Sensibiliza\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica;\n\nO Passeio teve a sua primeira edi\u00e7\u00e3o em 2011, na Figueira da Foz repetindo-se anualmente na mesma cidade at\u00e9 2016, alargou-se para Mirandela e Eco Pista do D\u00e3o. Em 2017 o projeto transfere-se para Lisboa com a associa\u00e7\u00e3o do Sport Lisboa e Benfica de forma a fazer chegar junto dos seus associados e simpatizantes uma oportunidade \u00fanica de praticar atividade desportiva em fam\u00edlia na cidade de Lisboa.\n\nTamb\u00e9m a C\u00e2mara Municipal de Lisboa se assume como parceira com o evento inserindo-se no mote da candidatura a Capital Europeia do Desporto.\n\nA realizar no pr\u00f3ximo dia 4 de Junho de 2017, em Lisboa, com Partida e chegada do Est\u00e1dio do Sport Lisboa e Benfica.\n\nUm passeio em fam\u00edlia de 19 km pela cidade de Lisboa, para todos usufru\u00edrem dos principais ex-l\u00edbris da cidade, seja o Parque Eduardo VII ou a magn\u00edfica Pra\u00e7a do Marqu\u00eas, a descida pela Av. Liberdade at\u00e9 \u00e0 grandeza ribeirinha do Terreiro do Pa\u00e7o, da tradicional Pra\u00e7a da Figueira aos Restauradores estamos de volta ao Marqu\u00eas, a passagem pelo Saldanha e Campo Grande, e estamos na Cidade Universit\u00e1ria e de novo o est\u00e1dio do Sport Lisboa e Benfica.\n\nInscri\u00e7\u00f5es em http:\/\/ecobikebenfica.bol.pt","end_time":"2017-06-04T16:00:00+0100","name":"1\u00ba Benfica Eco Bike Tour","place":{"name":"Est\u00e1dio do Sport Lisboa e Benfica","location":{"city":"Lisbon","country":"Portugal","latitude":38.7532997096059972363946144469082355499267578125,"longitude":-9.1854329282188000860287502291612327098846435546875,"street":"Avenida General Norton de Matos,1500-313","zip":"1500-313"},"id":"537912849686544"},"start_time":"2017-06-04T10:00:00+0100","id":"177166632813399"}
{"end_time":"2017-05-28T23:59:00+0100","name":"Benfica - Vit\u00f3ria SC","place":{"name":"Casa do Benfica em Vila Real de Santo Ant\u00f3nio","location":{"city":"Vila Real de Santo Ant\u00f3nio","country":"Portugal","latitude":37.1942526971429998638996039517223834991455078125,"longitude":-7.4166575828571001949285346199758350849151611328125,"street":"Rua Alm Candido dos Reis","zip":"8900"},"id":"381802815281387"},"start_time":"2017-05-28T17:00:00+0100","id":"641451706061115"}
{"description":"O Ecobike Tour \u00e9 um passeio que teve a primeira edi\u00e7\u00e3o em 2011, na Figueira da Foz, repetindo-se anualmente na mesma cidade at\u00e9 2016. Mais tarde alargou-se a Mirandela e \u00e0 Eco Pista do D\u00e3o.\n\nPara este ano o projeto transfere-se para Lisboa e o Sport Lisboa e Benfica associa-se \u00e0 iniciativa para fazer chegar junto dos seus associados e simpatizantes uma oportunidade \u00fanica de praticar desporto em fam\u00edlia na capital portuguesa. A realizar no pr\u00f3ximo dia 4 de junho, em Lisboa, com a partida e chegada a terem lugar no Est\u00e1dio do Sport Lisboa e Benfica.\n\nEste pretende-se que seja um passeio em fam\u00edlia, com uma dist\u00e2ncia de 19 km a serem percorridos pela cidade de Lisboa. Assim, os participantes poder\u00e3o usufruir de v\u00e1rios \u201cex-libris\u201d da capital: Parque Eduardo VII; Pra\u00e7a Marqu\u00eas de Pombal; descida pela Avenida de Liberdade at\u00e9 ao Terreiro do Pa\u00e7o; Pra\u00e7a da Figueira; Pra\u00e7a dos Restauradores; regresso \u00e0 Pra\u00e7a Marqu\u00eas do Pombal; Saldanha; Campo Grande; Cidade Universit\u00e1ria e Est\u00e1dio do Sport Lisboa e Benfica.\n\nReferir que tamb\u00e9m a C\u00e2mara Municipal de Lisboa se assume como parceira do evento inserindo-se, o mesmo, no mote da candidatura a Capital Europeia do Desporto.","end_time":"2017-06-04T14:00:00+0100","name":"1\u00ba Benfica|EcoBiketour","place":{"name":"Eco Bike Tour","location":{"city":"Figueira da Foz","latitude":40.163132874121998838745639659464359283447265625,"longitude":-8.848114013671899868995751603506505489349365234375},"id":"331195633600707"},"start_time":"2017-06-04T10:00:00+0100","id":"409971799383035"}
{"description":"A \u00e9poca ainda n\u00e3o terminou, ainda temos a Ta\u00e7a de Portugal para conquistar!!! E agora, ser\u00e1 que te posso pedir a Ta\u00e7a de Portugal?","end_time":"2017-05-29T17:00:00+0100","name":"Benfica D\u00e1-Me a Ta\u00e7a de Portugal!","place":{"name":"Est\u00e1dio Nacional","location":{"city":"Oeiras","country":"Portugal","latitude":38.7087470000000024583641788922250270843505859375,"longitude":-9.2574915200000003068225851166062057018280029296875,"street":"Avenida Pierre de Couberlin","zip":"1495"},"id":"122715681138679"},"start_time":"2017-05-28T17:00:00+0100","id":"293613811063972"}
{"name":"Ver o Benfica ganhar sem ajuda do \u00e1rbitro","place":{"name":"em um sitio que nem Deus sabe"},"start_time":"2060-07-10T00:00:00+0000","id":"1415070028791454"}
{"end_time":"2017-05-28T22:00:00+0100","name":"Benfica Tetracampe\u00e3o","start_time":"2017-05-28T15:00:00+0100","id":"125002808070861"}
{"description":"O Take da Taste ir\u00e1 estar presente em mais esta edi\u00e7\u00e3o do Benfica Street Market, \nVisite-nos dias 26 e 27 de Maio da 9 \u00e0s 18h e venham degustar os os nossos sabores.","end_time":"2017-05-27T18:00:00+0100","name":"Benfica Street Market","place":{"name":"Estrada de Benfica (Junto \u00e0 pastelaria Nilo)"},"start_time":"2017-05-26T09:00:00+0100","id":"1523382884358601"}
{"description":"Programa:\n12:00-12:45 -Concentra\u00e7\u00e3o \nSantu\u00e1rio N S Piedade\n12:45 \u2013 FOTO de Grupo\n13:00 Inicio do Almo\u00e7o e visualiza\u00e7\u00e3o do jogo da final da Ta\u00e7a de Portugal (17:15)\n19:00 Confraterniza\u00e7\u00e3o no Largo do P\u00e1teo \u2013 Anima\u00e7\u00e3o","name":"ALMO\u00c7O - BENFICA TETRACAMPE\u00c3O","place":{"name":"Restaurante do Santu\u00e1rio de Nossa Senhora da Piedade"},"start_time":"2017-05-28T13:00:00+0100","id":"1470012849726501"}
{"description":"Este presente evento serve para informar a presen\u00e7a da 4 Animals neste evento. :) \n\nN\u00c3O SOMOS A ORGANIZA\u00c7\u00c3O. \u2665","end_time":"2017-05-27T18:00:00+0100","name":"Benfica market","place":{"name":"Lisboa, Benfica","location":{"city":"Lisbon","country":"Portugal","latitude":38.749882200000001830630935728549957275390625,"longitude":-9.1928871999999994812924342113547027111053466796875,"street":"Pra\u00e7a Professor Santos Andrea","zip":"1500"},"id":"445929262244080"},"start_time":"2017-05-26T10:00:00+0100","id":"1758277347817425"}
{"end_time":"2017-05-28T20:00:00+0100","name":"Benfica-Mais Uma Ta\u00e7a!! :D","place":{"name":"Granja , Castro Daire , Portugal","location":{"latitude":40.8947021607690004429969121702015399932861328125,"longitude":-7.8787557967081003340581446536816656589508056640625},"id":"262810907167739"},"start_time":"2017-05-28T16:00:00+0100","id":"680226902188563"}
{"description":"Benfica vs Vitoria Guimaraes en directo del d\u00eda 28\/05\/2017 \n\nTV: https:\/\/tinyurl.com\/n6kdw2v\n\nBenfica vs Vitoria Guimaraes en directo y en vivo online del d\u00eda 28\/05\/2017 con los redactores de MARCA\nBenfica vs Vitoria Guimaraes EN VIVO ONLINE ESPN 2: en TV ver \n\nBenfica se enfrenta este domingo a Vitoria Guimaraes por la final de la  las 11:00 (hora peruana) y ser\u00e1 transmitido en vivo y en directo por la \nBenfica vs Vitoria Guimaraes en vivo ver tv online espn 2 por la final \n\nCarrillo vs Hurado: Benfica y Vitoria Guimar\u00e3es disputal la final de la Copa de Portugal\nBenfica vs Vitoria Guimaraes EN VIVO ONLINE: con Carrillo y \nlarepublicape\/\/880058-benfica-vs-vitoria-guimaraes-en-vivo-onl\n\n2   - Benfica, con Andr\u00e9 Carrillo, chocar\u00e1 el d\u00eda de hoy (11:00 a m - hora peruana) ante Vitoria Guimaraes de Paolo Hurtado por la final de la Copa \nBenfica vs Vitoria Guimaraes EN VIVO: ver ONLINE TV y EN  - Depor\ndepor\/\/benfica-vs-vitoria-guimaraes-vivo-directo-online-andre-carrillo-paolo-hur\n8   - Benfica vs Vitoria Guimaraes: seguir transmisi\u00f3n y narraci\u00f3n ver ONLINE TV EN DIRECTO por la final de la Copa de Portugal\nBenfica vs Vit\u00f3ria Guimar\u00e3es - En vivo - Liga Portuguesa  - Terra\nterracl\/\/en-vivo\/benficavitoria-guimaraes\/49880\/\n\nMay 13, 2017 - Final del partido, Benfica 5, Vit\u00f3ria Guimar\u00e3es 0  Raphinha (Vit\u00f3ria Guimar\u00e3es) ha recibido una falta en la banda derecha Remate fallado \nBenfica vs Vitoria Guimaraes en vivo 2017 Final Copa de Portugal \nterracl \u203a Deportes\n\n21   - El Estadio Nacional es la sede del enfrentamiento entre Benfica y Vitoria Guimaraes Mira el partido en vivo\nRes\u00famen Benfica vs Vit\u00f3ria Guimar\u00e3es Liga NOS 2017 (5-0) | VAVEL \nvavel \u203a Espa\u00f1a \u203a F\u00fatbol Internacional \u203a Portugal\n\nMay 12, 2017 - La jornada sabatina de la liga NOS nos trae al campe\u00f3n, Benfica se alza con la victoria y con el t\u00edtulo de Portugal por cuarto a\u00f1o seguido\nBenfica vs Vit\u00f3ria Guimar\u00e3es en directo y en vivo online 13\/05\/17 \ngoal\/es\/benfica-vs-vit\u00f3ria-guimar\u00e3es\/\/live-menta\n\nMira las acciones del partido Benfica vs Vit\u00f3ria Guimar\u00e3es tal y o suceden en los entarios en vivo y en directo de Goal\nBenfica vs Vitoria Guimaraes En Vivo Online Primeira Liga - Futbol Total\nfutboltotalmx\/\/en-vivo-benfica-vs-vitoria-guim\n\nMay 13, 2017 - El Benfica vs Vitoria de Guimaraes, ser\u00e1 un encuentro en el que todos en Portugal est\u00e9n pendientes, pues en caso de ganar, podr\u00edan \nBenfica vs Vitoria Guimaraes VER EN VIVO ONLINE GRATIS con \nperu\/\/benfica-vs-vitoria-guimaraes-ver-vivo-online-gratis-di\n\n3   - Benfica vs Vitoria Guimaraes chocan EN VIVO y EN DIRECTO este domingo 28 de mayo a las 11:15 am (Horario peruano \u2013 4:15 pm GMT), \nBenfica vs Vitoria Guimaraes en Vivo \u2013 Final Copa Portugal - Sitios Total\nsitiostotal\/directo\/benfica-vs-vitoria-guimaraes-en-vivo\n\n4   - Aqu\u00ed te traemos los enlaces en donde podr\u00e1s ver el partido en vivo y en directo entre Benfica vs Vitoria Guimaraes en la Gr \nBenfica vs Vitoria Guimaraes EN VIVO con Andr\u00e9 Carrillo y Paolo \nelerciope\/\/benfica-vs-vitoria-guimaraes-carrillo-hurtado-fina\n\n1   - Andr\u00e9 Carrillo, futbolista del Benfica, enfrentar\u00e1 esta ma\u00f1ana a su  vs Vitoria Guimaraes: con Carrillo y Hurtado en final de Copa de Portugal\nSL Benfica U19 Vitoria Guimaraes U19 en vivo ver partido online y \nsofascore\/es\/sl-benficavitoria-guimaraes\/GmGsKmG\n\nSL Benfica U19 Vitoria Guimaraes U19 resultado partido en directo (y ver en vivo online  Los v\u00ednculos a los momentos destacados del SL Benfica U19 vs\nBenfica Vit\u00f3ria Guimar\u00e3es en vivo ver partido online y resultado en \nsofascore\/es\/vitoria-guimaraes-benfica\/gkbsjkb\n\nBenfica Vit\u00f3ria Guimar\u00e3es resultado partido en directo (y ver en vivo online video  Final Benfica V Guimar\u00e3es 5 0 \u00b7 07 may 17 Final Rio Ave Benfica 0 1\nBenfica Lisboa vs Vitoria Guimaraes - Taca de Portugal - predicciones \nsporticos\/es-es\/vitoria-guimaraes-vs-benfica-lisboa\n\nMira la infograf\u00eda del Benfica Lisboa vs Vitoria Guimaraes - Sporticos - Estad\u00edsticas de f\u00fatbol en  Inicia sesi\u00f3n o registrate para transmisi\u00f3n en vivo gratis\nVivo - Benfica vs Vitoria de Guimaraes (Final)\ndirectvplay \u203a Inicio \u203a ESPN Play \u203a Deportes\n\nBenfica vs Vitoria de Guimaraes (Final) Domingo 28 de mayo, 13:00 A\u00f1adir al calendario  Disponible en ESPN Play disponible en vivo en 0; 0 0; 0 1; 1\nBenfica vs Vit\u00f3ria Guimar\u00e3es | SoccerYou - Ver Partido Online en Vivo\nsocceryou\/es\/partidophp?petition=30&match\n\nMay 13, 2017 - Ver Benfica vs Vit\u00f3ria Guimar\u00e3es en Portugal - Liga ZON Sagres | SoccerYou - Ver F\u00fatbol online, retransmisi\u00f3n del partido en vivo el 13\/05\/17\nLive Stream, Jogos em Directo, Futebol em Directo, Jogos ao Vivo TV \nmaisfuteboliolpt\/aovivo\n\nMaisfuteboliolpt \u00e9 um jornal online: Liga directo, jogos de Benfica, FC Porto e Sporting, not\u00edcias de  JOGOS AO VIVO  Benfica 17:15 Vit\u00f3ria Guimar\u00e3es\nJogos em Direto - O Jogo - OJogopt\nojogopt\/diretoshtml\n\nMAI \/ 17:15 Benfica- V Guimar\u00e3es- \u00b7 Finalizado Ajax Ajax0 Manchester United Manchester United2 \u00b7 Finalizado Costa Rica Costa Rica1 Portugal Portugal1\nPron\u00f3stico en vivo Benfica vs Vit\u00f3ria de Guimar\u00e3es \u2013 28\/05\/17 \u2013 cFutbol\ncfutbol\/\/ver-en-vivo-benfica-vs-vitoria-de-guimares-2\n\nPron\u00f3stico en vivo Benfica vs Vit\u00f3ria de Guimar\u00e3es \u2013 28\/05\/17 por Melisa \u00b7 19 Mayo, 2017 Pron\u00f3stico del partido correspondiente a Copa de Portugal \nVer Benfica vs Vit\u00f3ria de Guimar\u00e3es em directo Livestream Online \nsogolopt\/\/ver-benfica-vs-vitoria-guimaraes-directo-l\n\nMay 13, 2017 - Benfica pode conquistar, este fim de semana, diante o Vit\u00f3ria de Guimar\u00e3es, o tetracampeonato, nunca alcan\u00e7ado A duas jornadas do final do \nBenfica vs Vit\u00f3ria Guimar\u00e3es - En vivo - Liga Portuguesa  - Terra Per\u00fa\nterrape\/vivo\/benficavitoria-guimaraes\/49880\/\n\nMay 13, 2017 - Jonas 44' (1T) Jonas 67' (2T) 0 5 10 15 20 25 30 35 40 45+ Intervalo 45 50 55 60 65 70 75 80 85 90+ Benfica Vit\u00f3ria Guimar\u00e3es \nProgramaci\u00f3n de TV y en l\u00ednea para Portugal - Primeira Liga \nlivesoccertv\/es\/petitions\/portugal\/liga-sagres\/\n\nMay 20, 2017 - En Vivo, +13:15, Vit\u00f3ria Guimar\u00e3es 0 - 1 Feirense \u00b7 fuboTV, Liga PT, Sport TV1, Sportklub 6\u2026  1, Benfica, 34, 25, 7, 2, 72, 18, +54, 82, EGGGE\nVitoria Guimaraes: marcadores en directo, resultados y partidos \nmismarcadores\/equipo\/vitoria-guimaraes\/4rlrKbzF\/\n\nLa p\u00e1gina del Vitoria Guimaraes en MisMarcadores ofrece marcadores en directo, resultados, clasificaciones y detalles de los partidos\nEn vivo - Benfica vs Vitoria de Guimaraes (Final) - Cablevisi\u00f3n play\ncablevisionplayar\/\/benfica-vs-vitoria-de-guima\n\nBenfica vs Vitoria de Guimaraes (Final) Ver Ahora Sinopsis Taca de Portugal G\u00e9nero: Deporte \u00d7 Si tienes la aplicacion de espn instalada en tu dispositivo \nResultado: Benfica vs Vit\u00f3ria Guimaraes [V\u00eddeo Goles - Resumen \nfulbox \u203a Ligas Europeas \u203a Primeira Liga\n\nMay 13, 2017 - La transmisi\u00f3n del partido Vit\u00f3ria Guimaraes vs Benfica en VIVO para la televisi\u00f3n ser\u00e1 en exclusiva por el canal de BTV en Portugal; en \nLiga24 - F\u00fatbol, Portugal, Resultados en directo, Tablas\nliga24es\/futbol\/portugal\/\n\nResultados, resultados de f\u00fatbol en directo, clasificaci\u00f3nes de liga en vivo,  18:15: Benfica: v: Vitoria de Guimaraes  Vitoria de Guimaraes: 0 - 1: Feirense F\nEn vivo - Benfica vs Vitoria de Guimaraes (Final) - UNE Play\nuneplay\/\/benfica-vs-vitoria-de-guimaraes-final_m7jkb\n\nBenfica vs Vitoria de Guimaraes (Final) ESPN Play \u00b7 Ver Ahora Sinopsis Taca de Portugal Elenco G\u00e9nero: Deportes \u00d7 Si tienes la aplicaci\u00f3n de espn \nBenfica vs Vit\u00f3ria Guimar\u00e3es - En vivo - Liga  - Terra Argentina\n\nRemate fallado por Moussa Marega (Vit\u00f3ria Guimar\u00e3es) remate con la derecha desde el lado derecho del interior del \u00e1rea muy cerca del palo \n\n#BenficaVit\u00f3ria #Guimar\u00e3es #Vit\u00f3ria #Benfica #Soccer #Football #f\u00fatbol","end_time":"2017-05-29T19:00:00+0100","name":"Benfica vs Vit\u00f3ria Guimar\u00e3es en vivo y en directo del d\u00eda 2017","place":{"name":"Est\u00e1dio Nacional","location":{"city":"Oeiras","country":"Portugal","latitude":38.7087470000000024583641788922250270843505859375,"longitude":-9.2574915200000003068225851166062057018280029296875,"street":"Avenida Pierre de Couberlin","zip":"1495"},"id":"122715681138679"},"start_time":"2017-05-28T16:00:00+0100","id":"1456143337776673"}
{"end_time":"2017-06-04T02:00:00+0100","name":"Karaokediniz\/Casa do Benfica","place":{"name":"Casa do Benfica em Algueir\u00e3o Mem Martins-Sintra","location":{"city":"Algueir\u00e3o","country":"Portugal","latitude":38.7979618764500031602437957189977169036865234375,"longitude":-9.3403422832488995908306605997495353221893310546875,"street":"Rua Serra de Baixo 26 - A","zip":"2725-143 Mem Martins"},"id":"519694938165762"},"start_time":"2017-06-02T22:00:00+0100","id":"1349861248431986"}
{"description":"Depois do 36, j\u00e1 estamos a pensar no 37! Posso pedir-te o 37?","end_time":"2018-05-14T22:00:00+0100","name":"Benfica D\u00e1-Me o 37!","place":{"name":"Pra\u00e7a do Marqu\u00eas de Pombal, 1250-161 Lisboa, Portugal"},"start_time":"2018-05-14T19:00:00+0100","id":"243439329467155"}
{"description":"Sabe qual a boa de sexta? Cinema com o filme Restitui\u00e7\u00e3o, uma li\u00e7\u00e3o de vida para cada um de n\u00f3s, vem e traga quem quiser, a entrada \u00e9 franca.\nCombo de pipoca e refrigerante s\u00f3 a 5,00!\nAgora j\u00e1 tem programa sexta a noite, vamos?","end_time":"2017-05-27T22:30:00-0300","name":"Cine Benfica","place":{"name":"Sara Nossa Terra Benfica","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.895884417009998657022151746787130832672119140625,"longitude":-43.23772430419899848175191436894237995147705078125,"state":"RJ","street":"Rua Doutor Rodrigues de Santana, 17 A, Benfica","zip":"20910-240"},"id":"808033542590109"},"start_time":"2017-05-26T21:00:00-0300","id":"119509265290313"}
{"name":"Benfica-Guimar\u00e3es Final Ta\u00e7a De Portugal  @juventude","place":{"name":"Juventude","location":{"city":"Brussels","country":"Belgium","latitude":50.82626652500000119516698759980499744415283203125,"longitude":4.3448858430000001362714101560413837432861328125,"street":"Avenue, Paule Dejaer n\u00b014","zip":"1060"},"id":"1454102951532667"},"start_time":"2017-05-28T18:00:00+0200","id":"1870741246584506"}
{"name":"Festa Do Benfica","place":{"name":"Portuguese American Community Center","location":{"city":"Yonkers","country":"United States","latitude":40.94416339808500282515524304471909999847412109375,"longitude":-73.892109235551998835944687016308307647705078125,"state":"NY","street":"117 Park Ave","zip":"10703"},"id":"152815078075217"},"start_time":"2017-06-03T12:00:00-0400","id":"839732562841806"}
{"description":"10\u00aa e ultima jornada do andebol 1 com transmiss\u00e3o na Sporting Tv  e Tvi 24","end_time":"2017-05-31T21:00:00+0100","name":"Sporting x Benfica","place":{"name":"Multiusos de Odivelas","location":{"city":"Odivelas","country":"Portugal","latitude":38.79040235681200243789135129190981388092041015625,"longitude":-9.18712345015070042109073256142437458038330078125,"street":"Alameda do Porto Pinheiro","zip":"2675-668"},"id":"520331924661347"},"start_time":"2017-05-31T19:30:00+0100","id":"117681622145107"}
{"description":"Aaaaaaaaa nessa semana vamos promover O BAILE FUNK viu?!\nA edi\u00e7\u00e3o DESCE ATE O CH\u00c3O vai vim com tudo e promete n\u00e3o deixar ningu\u00e9m parado, vai ser uma festa com direito a muito funk carioca, proibid\u00e3o, ostenta\u00e7\u00e3o... Fora que a putaria vai rolar a solta nesse Casar\u00e3o, haha' ent\u00e3o me diz a\u00ed, vc vai querer mesmo ficar de fora dessa?\n\n\ud83d\udc83LINE-UP\ud83d\udc83\n~EM BREVE~\n\n\ud83c\udf78PLUS\ud83c\udf78\n~EM BREVE~\n\nProdu\u00e7\u00e3o e Organiza\u00e7\u00e3o: Queel Sousa, Hermesson Rutielle, Tiago Casar\u00e3o\n\nATEN\u00c7\u00c3O: PROIBIDA A ENTRADA DE MENORES DE 18 ANOS, ENTRADA SOMENTE COM DOCUMENTO OFICIAL COM FOTO.\n\nENTRADA:\nAt\u00e9 \u00e0s 22:00 -> R$ 5,00\nAp\u00f3s 22:00 -> R$ 7,00","end_time":"2017-06-03T05:00:00-0300","name":"Desce At\u00e9 O Ch\u00e3o (Baile Funk)  - 02\/06 - @CasaraoBenfica","place":{"name":"Casar\u00e3o Benfica","location":{"city":"Fortaleza","country":"Brazil","latitude":-3.737459084318099922228384457412175834178924560546875,"longitude":-38.53794353506300041090071317739784717559814453125,"state":"CE","street":"Av. Carapinima 1884 Benfica","zip":"60015-290"},"id":"580418785326902"},"start_time":"2017-06-02T20:00:00-0300","id":"170141743517982"}
{"description":"Vai Haver varias atividades durante a tarde onde ir\u00e1 funcionar um bar permanente e restaurante e pela noite a Dentro grandioso Baile a Cargo Da Banda Tradi\u00e7\u00e3o de Fornos de Algodres","name":"S\u00e3o Jo\u00e3o (casa do Benfica)Fornos de Algodres ","place":{"name":"Casa do Benfica Fornos de Algodres"},"start_time":"2017-06-24T20:00:00+0100","id":"243839622763655"}
{"description":"Miradouro da Luz - Os jogos fora vivem-se em casa                      \n\nVem viver a Final da Ta\u00e7a de Portugal junto da fam\u00edlia benfiquista!\n\u2705 Presen\u00e7a do Trof\u00e9u do Tetra\n\u2705 Voo da nossa \u00c1guia Vit\u00f3ria\n\u2705 Comida e bebida \u00e0 descri\u00e7\u00e3o \n\u2705 Sorteio de camisola autografada\n\u2705 Parque autom\u00f3vel inclu\u00eddo                        \n\nO \u00faltimo Miradouro desta \u00e9poca cheio de surpresas pra ti.\n\n\ud83c\udfab BILHETES \u00c0 VENDA NA BENFICA MEGASTORE\n\n+info em https:\/\/miradourodaluz.pt","end_time":"2017-05-28T20:00:00+0100","name":"SL Benfica x Vit\u00f3ria SC | Miradouro da Luz","place":{"name":"Est\u00e1dio do Sport Lisboa e Benfica","location":{"city":"Lisbon","country":"Portugal","latitude":38.7532997096059972363946144469082355499267578125,"longitude":-9.1854329282188000860287502291612327098846435546875,"street":"Avenida General Norton de Matos,1500-313","zip":"1500-313"},"id":"537912849686544"},"start_time":"2017-05-28T16:00:00+0100","id":"104151136816764"}
{"description":"Devido \u00e1 falta de campeonatos nacionais nos \u00faltimos anos do Sporting vimos por este meio fazer uma peti\u00e7\u00e3o para que o Benfica e o Porto deixem o Sporting ganhar um campeonato nacional","name":"Peti\u00e7\u00e3o para o Benfica e Porto deixarem o Sporting ganhar um Campeonato Nacional","place":{"name":"Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade XXI","location":{"city":"Lisbon","country":"Portugal","latitude":38.76114993348600279432503157295286655426025390625,"longitude":-9.160621341443000886783920577727258205413818359375,"zip":"1600-616"},"id":"204293505873"},"start_time":"2018-01-01T00:00:00+0000","id":"621910394605406"}
{"description":"10.\u00aa jornada do Grupo A da Fase Final do Campeonato Nacional Andebol1\n\nSporting Clube de Portugal vs SL Benfica\nBilhetes Venda Exclusiva a S\u00f3cios:\n4\u20ac - s\u00f3cios\n- Cada cart\u00e3o compra 1 bilhete (m\u00e1ximo 2 cart\u00f5es por s\u00f3cio)\nJogo inclu\u00eddo na Gamebox Andebol\/Modalidades (N\u00e3o precisa levantar bilhete)\n#AndebolSCP #DiadeSporting","end_time":"2017-05-31T21:30:00+0100","name":"Sporting CP vs SL Benfica","place":{"name":"Multiusos de Odivelas","location":{"city":"Odivelas","country":"Portugal","latitude":38.79040235681200243789135129190981388092041015625,"longitude":-9.18712345015070042109073256142437458038330078125,"street":"Alameda do Porto Pinheiro","zip":"2675-668"},"id":"520331924661347"},"start_time":"2017-05-31T19:30:00+0100","id":"1803776479951544"}
{"description":"Quando n\u00e3o se pode ir ao Marqu\u00eas, faz-se a festa no Hangar 7. \n\nCasa Benfica - Cidade da Praia & XL Produ\u00e7\u00f5es em parceria com o Hangar 7 comemora o Tetra com uma grande festa no dia 3 de junho. \n\nArtista Convidado:\n\u2022 Grace \u00c9vora\n\nDj's Convidados:\n\u2022 Dj Axel\n\u2022 Dj Duka\n\nBilhetes:\n\u2022 S\u00f3cios Casa do Benfica - 800$\n\u2022 Normal - 1000$\n\u2022 Vip - 1500$\n\nPontos de vendas:\n\u2022 Aqva\n\u2022 Cometa\n\u2022 Celebridade\n\u2022 Casa da Sogra\n\u2022 O Barbas\n\nVamos todos comemorar Benfica Campe\u00e3o 2016\/17!","end_time":"2017-06-04T06:00:00-0100","name":"FESTA DO BENFICA \u2022 TETRA \u2022 HANGAR 7","place":{"name":"Hangar 7","location":{"city":"Praia","country":"Cape Verde","latitude":14.9298374999999996504129740060307085514068603515625,"longitude":-23.511743200000001507987690274603664875030517578125,"street":"Achada Grande Tr\u00e1s (Zona Industrial)"},"id":"453653834725976"},"start_time":"2017-06-03T23:00:00-0100","id":"1344799698929205"}
{"description":"A corrida Casa do Benfica CB\/Churrasqueira do Cansado realizar-se-\u00e1 no dia 10 de junho a partida das 20h junto \u00e0 Alameda da Liberdade (junto ao Tribunal), e a prova principal tem partda marcada para as 20h30 com um extens\u00e3o de 10,5km","end_time":"2017-06-10T23:00:00+0100","name":"Casa do Benfica em CB","place":{"name":"Castelo Branco, Portugal","location":{"city":"Castelo Branco","country":"Portugal","latitude":39.816699999999997316990629769861698150634765625,"longitude":-7.5},"id":"108081559212865"},"start_time":"2017-06-10T20:00:00+0100","id":"1585337958163970"}
{"description":"No \u00faltimo jogo da \u00e9poca, o SL Benfica desloca-se ao m\u00edtico palco do Jamor em busca da 26.\u00aa Ta\u00e7a de Portugal. Contamos com o apoio de todos, do in\u00edcio ao fim, rumo a mais um trof\u00e9u. \ud83c\udfc6\n\nVamos terminar esta \u00e9poca da melhor forma!\n\n#SLBxVSC #Ta\u00e7adePortugal #BenficaNoJamor","end_time":"2017-05-28T19:15:00+0100","name":"SL Benfica x Vit\u00f3ria SC | Final da Ta\u00e7a de Portugal 2016\/17","place":{"name":"Est\u00e1dio Nacional","location":{"city":"Queijas","country":"Portugal","latitude":38.70880600000000271165845333598554134368896484375,"longitude":-9.2608329999999998705106918350793421268463134765625,"street":"Complexo Desportivo do Jamor","zip":"1495-751"},"id":"137482006274595"},"start_time":"2017-05-28T17:15:00+0100","id":"823871034432071"}
{"description":"O tetracampeonato \u00e9 nosso! Vamos partir \u00e0 descoberta da exposi\u00e7\u00e3o para conhecer os trof\u00e9us dos campe\u00f5es do Benfica. Seremos ourives por um dia, criando um trof\u00e9u \u00e0 altura da ocasi\u00e3o!\nP\u00fablico-alvo: crian\u00e7as dos 6 aos 12 anos\nPre\u00e7o: 4\u20ac\nMarca\u00e7\u00e3o pr\u00e9via obrigat\u00f3ria. Mais informa\u00e7\u00f5es e marca\u00e7\u00f5es (dias \u00fateis, das 10h \u00e0s 18h): museu@slbenfica.pt ou 21 721 95 90","end_time":"2017-05-27T17:30:00+0100","name":"Oficina criativa \u201cBenfica Tetracampe\u00e3o\u201d","place":{"name":"Museu Benfica - Cosme Dami\u00e3o","location":{"city":"Lisbon","country":"Portugal","latitude":38.75194069064900048715571756474673748016357421875,"longitude":-9.1841006160766003318940420285798609256744384765625,"street":"Av. Eus\u00e9bio da Silva Ferreira","zip":"1500-313"},"id":"350730818441648"},"start_time":"2017-05-27T15:30:00+0100","id":"1201880863271964"}
{"description":"Devido a grande aflu\u00eancia ao jogo da final da Ta\u00e7a de Portugal, no dia 28 de maio, a Casa do Benfica na Batalha n\u00e3o se responsabiliza em arranjar bilhetes para todos os que pretendam ir na excurs\u00e3o.\nMais informamos que iremos realizar excurs\u00e3o mesmo que existam poucos bilhetes para o jogo.\nA Casa do Benfica na Batalha ir\u00e1 levar um autocarro e haver\u00e1 tamb\u00e9m porco no espeto.\nVenha connosco :)","end_time":"2017-05-28T22:00:00+0100","name":"Excurs\u00e3o Benfica vs Vit\u00f3ria SC","place":{"name":"Est\u00e1dio Nacional","location":{"city":"Oeiras","country":"Portugal","latitude":38.7087470000000024583641788922250270843505859375,"longitude":-9.2574915200000003068225851166062057018280029296875,"street":"Avenida Pierre de Couberlin","zip":"1495"},"id":"122715681138679"},"start_time":"2017-05-28T08:00:00+0100","id":"439762389707708"}
{"description":"Consumo Consciente","end_time":"2017-06-10T12:00:00-0300","name":"Feira Agroecol\u00f3gica Do Benfica","start_time":"2017-06-10T07:00:00-0300","id":"289540178123987"}
{"description":"TOURNOI DE MINI FOOT ....SAMEDI SENIORS JEUNES ET DIMANCHE VETERANS","end_time":"2017-05-28T22:00:00+0200","name":"Tournoi Benficanderlecht MAI 2017","place":{"name":"salle simonet PARC ASTRID"},"start_time":"2017-05-27T09:00:00+0200","id":"355540748154721"}
{"description":"O d\u00e9rbi tem in\u00edcio \u00e0s 19h30, no Pavilh\u00e3o Multiusos Odivelas, sendo que os bilhetes est\u00e3o \u00e0 venda ter\u00e7a-feira, com o pre\u00e7o \u00fanico de 6 euros.\n\n1. Locais de venda:\n- Bilheteira da Megastore.\n\n2. Pre\u00e7o dos Bilhetes:\n- Pre\u00e7o \u00danico: 6 \u20ac.\n\n3. Local\/Data\/Hora do jogo:\n- Pavilh\u00e3o Multiusos de Odivelas \/ 31 de maio, \u2013 quarta-feira - 19h30\n\n4. In\u00edcio\/Fim da venda de ingressos:\n- Ter\u00e7a-feira, 30 de maio, a partir das 10h00, nos Hor\u00e1rios da Bilheteira da Megastore;\n\n- Fim da venda na quarta-feira, dia 31 de maio, at\u00e9 \u00e0s 15h00 \u2013 ou at\u00e9 que os bilhetes esgotem.","end_time":"2017-05-31T21:30:00+0100","name":"Sporting Clube de Portugal x Sport Lisboa e Benfica","place":{"name":"Pavilh\u00e3o Multiusos, Odivelas","location":{"city":"Lisbon","country":"Portugal","latitude":38.77720588999999762336301500909030437469482421875,"longitude":-9.10312179499999984955138643272221088409423828125},"id":"329674293811875"},"start_time":"2017-05-31T19:30:00+0100","id":"1587668007932332"}
{"end_time":"2017-05-27T02:00:00+0100","name":"Karaokediniz\/Casa do Benfica","place":{"name":"Casa do Benfica em Algueir\u00e3o Mem Martins-Sintra","location":{"city":"Algueir\u00e3o","country":"Portugal","latitude":38.7979618764500031602437957189977169036865234375,"longitude":-9.3403422832488995908306605997495353221893310546875,"street":"Rua Serra de Baixo 26 - A","zip":"2725-143 Mem Martins"},"id":"519694938165762"},"start_time":"2017-05-26T22:00:00+0100","id":"1321657991282387"}
{"description":"Oh paii disse do seu sour comeras oh seu p\u0101o \ufffd\ufffd\ufffd\r\n.\r\n\ufffd \ufffd STOP BENFICA \ufffd \ufffd\r\n\ufffd#Especiial:Katro Kimbua\ufffd\r\nDancarino official do #Mestre_Dangue \ufffd\r\n.\r\n\ufffdSabado:24 - Junho - 017 \ufffd\r\n\ufffd\ufffd Pellas:21h59m \ufffd\r\n.\r\n\ufffd Entrada \ufffd\ufffd \ufffd\r\n\ufffd: Homens:2000kz \ufffd\ufffd\r\n\ufffd: Mulheres : Free at\u00e9 as:23h \ufffd\r\n.\r\n\ufffd\ufffd Bar Trancado \ufffd\ufffd\ufffd\r\nLocaliza\u00e7\u00e3o:Benfica Sal\u00e3o \ufffd\r\nNosso Kimbo ( Ex:Van-Dunem\r\nRua directa da igreja \ufffdtestemunha da jeova\r\n.\r\n\ufffd Realiza\u00e7\u00e3o & Produ\u00e7\u00e3o \ufffd\r\n\ufffd \u2022 Altinhos Que Gastam \u2022 \ufffd","name":"\ufffdstop_Benfica\ufffd","place":{"name":"Sal\u00e3o Nosso Kimbo, Ex Vandune"},"start_time":"2017-06-24T05:55:00+0100","id":"1268124703305793"}
{"end_time":"2017-05-30T13:00:00-0100","name":"Fim de Semana do Benfica","place":{"name":"Tropical Dance Brava","location":{"city":"Santa B\u00e1rbara","country":"Cape Verde","latitude":14.8710199999999996833821569452993571758270263671875,"longitude":-24.6962800000000015643308870494365692138671875,"street":"Nova Sintra"},"id":"1667157723586228"},"start_time":"2017-05-30T10:00:00-0100","id":"305239186596896"}
{"end_time":"2017-06-11T22:00:00-0300","name":"Samba de Benfica - Edi\u00e7\u00e3o de Junho","place":{"name":"Pra\u00e7a Natividade Saldanha","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.895712599999999525834937230683863162994384765625,"longitude":-43.24120889999999661768015357665717601776123046875,"state":"RJ","street":"Rua Gen. Gustavo Cordeiro de Farias","zip":"20910-220"},"id":"1105986482793924"},"start_time":"2017-06-11T15:00:00-0300","id":"138164630062501"}
{"description":"Merm\u00e3o, farr\u00e9 tempo que eu pelejo pra saber como o diacho daqueles carros entram na porra daquele shopping. Algu\u00e9m sabe pelo amor de deusu??","end_time":"2021-01-01T02:59:00-0200","name":"Investiga\u00e7\u00e3o Para Saber Como Carros Entram No Shopping Benfica","place":{"name":"Shopping Benfica","location":{"city":"Fortaleza","country":"Brazil","latitude":-3.7391997500011999733260381617583334445953369140625,"longitude":-38.54016696294799970701205893419682979583740234375,"state":"CE","street":"Avenida Carapinima, 2200","zip":"60015-290"},"id":"110714735689457"},"start_time":"2021-01-01T00:59:00-0200","id":"970697192953946"}
{"description":"IX CAMPEONATO LPB - PLACARD\n1\/2 FINAIS - JOGO 3\n\nBilheteira\nS\u00f3cios: \u20ac1,50\nP\u00fablico: \u20ac3,00","name":"UD OLIVEIRENSE vs SL BENFICA ","place":{"name":"Pavilh\u00e3o Dr. Salvador Machado","location":{"city":"Oliveira de Azemeis","country":"Portugal","latitude":40.83114623123599784548787283711135387420654296875,"longitude":-8.4849463562799005700298948795534670352935791015625,"street":"Lugar de Fonte Joana","zip":"2955"},"id":"182392808550375"},"start_time":"2017-05-27T21:00:00+0100","id":"131163584106708"}
{"name":"SL Benfica X Vit\u00f3ria SC Final da Ta\u00e7a de Portugal","place":{"name":"Casa Benfica Tondela 40","location":{"city":"Tondela","country":"Portugal","latitude":40.5184026200000033668402465991675853729248046875,"longitude":-8.080942889999999323435986298136413097381591796875,"street":"Rua de Lannemezan, 36 cave","zip":"3460-606"},"id":"118492771550609"},"start_time":"2017-05-28T17:15:00+0100","id":"1105327189611834"}
{"description":"Alimenta\u00e7\u00e3o saud\u00e1vel\nEconomia solid\u00e1ria","end_time":"2017-05-27T12:00:00-0300","name":"Feira Agroecol\u00f3gica Do Benfica","place":{"name":"Pra\u00e7a da Gentil\u00e2ndia","location":{"city":"Fortaleza, Brazil","latitude":-3.74353225085499996538374034571461379528045654296875,"longitude":-38.53749322067699978333621402271091938018798828125},"id":"147431508663671"},"start_time":"2017-05-27T07:00:00-0300","id":"800835076749891"}
{"name":"Benfica, d\u00e1-me o penta! #rumoao37","place":{"name":"Pra\u00e7a do Marqu\u00eas de Pombal","location":{"city":"Lisbon","country":"Portugal","latitude":38.72527777999999898383975960314273834228515625,"longitude":-9.1500000000000003552713678800500929355621337890625,"street":"Pra\u00e7a do Marqu\u00eas de Pombal","zip":"1250-160"},"id":"656639261058996"},"start_time":"2018-05-21T20:00:00+0100","id":"819481841539181"}
{"description":"sitio barragem","end_time":"2017-06-04T14:00:00-0300","name":"niver benfica ","start_time":"2017-06-03T20:00:00-0300","id":"841042592717665"}
{"description":"\u00c9 fazer a lista das compras!!!","end_time":"2017-05-28T22:30:00+0100","name":"DRI na Final da Ta\u00e7a - Benfica vs Guimar\u00e3es","place":{"name":"Est\u00e1dio Do Jamor","location":{"city":"Oeiras","country":"Portugal","latitude":38.70546999999999826513885636813938617706298828125,"longitude":-9.261456666666699533152495860122144222259521484375,"street":"N6-3"},"id":"523863624464838"},"start_time":"2017-05-28T08:00:00+0100","id":"663817770476268"}
{"end_time":"2017-05-28T18:00:00+0200","name":"Benfica Clube de Zurique 1 vs SVA Megas Alexandros 1","place":{"name":"Juchof 2","location":{"city":"Z\u00fcrich","country":"Switzerland","latitude":47.3988219817720022319917916320264339447021484375,"longitude":8.4664152508791001849886015406809747219085693359375,"street":"Bernerstrasse 331","zip":"8048"},"id":"199843653377324"},"start_time":"2017-05-28T16:00:00+0200","id":"1386480194741798"}
{"end_time":"2017-06-12T18:00:00+0200","name":"Benfica Clube de Zurique 1 vs FC Bosna Z\u00fcrich 1","place":{"name":"Juchof 2","location":{"city":"Z\u00fcrich","country":"Switzerland","latitude":47.3988219817720022319917916320264339447021484375,"longitude":8.4664152508791001849886015406809747219085693359375,"street":"Bernerstrasse 331","zip":"8048"},"id":"199843653377324"},"start_time":"2017-06-11T16:00:00+0200","id":"260334164393823"}
{"description":"Se queres assistir a grande final da dobradinha ent\u00e3o n\u00e3o te esque\u00e7as domingo as 17h15 hora Portugal , 18h15 hora Luxemburgo  de passar por aqui \ud83d\udcaa","end_time":"2017-05-28T21:15:00+0200","name":"Guimar\u00e3es - Benfica  (Em Direto HD ) ","start_time":"2017-05-28T18:15:00+0200","id":"676462512478227"}
{"description":"Chegou a hora de abrir os festejos juninos no Cear\u00e1!\nVenha ver de perto o evento que vai  escolher destaques das quadrilhas juninas.\ud83c\udf89\ud83c\udf8a","end_time":"2017-06-03T17:00:00-0300","name":"Destaques Fequajuce 2017 no Shopping Benfica","place":{"name":"Shopping Benfica","location":{"city":"Fortaleza","country":"Brazil","latitude":-3.7391997500011999733260381617583334445953369140625,"longitude":-38.54016696294799970701205893419682979583740234375,"state":"CE","street":"Avenida Carapinima, 2200","zip":"60015-290"},"id":"110714735689457"},"start_time":"2017-06-03T16:00:00-0300","id":"129909970909260"}
{"description":"Venha participar connosco na grande festa da final da ta\u00e7a de Portugal de futebol  (S.L.Benfica. X  V. Guimar\u00e3es), fazendo parte da moldura humana que iremos fazer .\nCom a sua participa\u00e7\u00e3o estar\u00e1 a contribuir para a aquisi\u00e7\u00e3o de material para o desenvolvimento da nossa classe de gin\u00e1stica.\nVenha passar um dia divertido, entre amigos nesta grande fam\u00edlia da gin\u00e1stica .\nTodos os participantes ter\u00e3o direito ao transporte gratuito e a uma t-shirt do evento de oferta. \nTeremos tb um espa\u00e7o privilegiado s\u00f3 para os participantes onde haver\u00e1 um ecr\u00e3 gigante para podermos assistir ao jogo e  fazer um super pic-nic.\nJunte - se a n\u00f3s nesta causa. \nSeja solid\u00e1rio....\nAs incr\u00edcoes s\u00e3o gratuitas. \nInforma\u00e7\u00f5es atrav\u00e9s dos nossos contactos.","end_time":"2017-05-28T20:00:00+0100","name":"Final Da Ta\u00e7a De Portugal  (S.L.Benfica. X V. Guimar\u00e3es)","place":{"name":"Est\u00e1dio Nacional","location":{"city":"Oeiras","country":"Portugal","latitude":38.7087470000000024583641788922250270843505859375,"longitude":-9.2574915200000003068225851166062057018280029296875,"street":"Avenida Pierre de Couberlin","zip":"1495"},"id":"122715681138679"},"start_time":"2017-05-28T10:00:00+0100","id":"1089113754566329"}
{"description":"Mais um ano de conv\u00edvio dos Benfiquistas de Escalos de Baixo e todos aqueles que a n\u00f3s se queiram juntar (Juntos Somos Mais Fortes).\nInscri\u00e7\u00f5es\/Golos pagos at\u00e9 28 de Maio 2017.","end_time":"2017-06-03T23:59:00+0100","name":"Festa do Benfica - Gloriosos de Escalos de Baixo","place":{"name":"Escalos De Baixo, Portugal","location":{"city":"Escalos de Baixo","country":"Portugal","latitude":39.88192512625000318848833558149635791778564453125,"longitude":-7.39663529250000006953769116080366075038909912109375},"id":"111254525570855"},"start_time":"2017-06-03T10:00:00+0100","id":"1443053462425899"}
{"end_time":"2017-07-13T22:00:00+0200","name":"53. Uhrencup - Benfica Lissabon vs. Neuch\u00e2tel Xamax","place":{"name":"Stadion Br\u00fchl","location":{"city":"Grenchen","country":"Switzerland","latitude":47.18540899999999993497112882323563098907470703125,"longitude":7.404030999999999806959749548695981502532958984375,"street":"Londres","zip":"2540"},"id":"103237479732145"},"start_time":"2017-07-13T20:00:00+0200","id":"294607460966449"}
{"description":"Iremos ao CONUNE para mudar a UNE! E convidamos todos e todas para a constru\u00e7\u00e3o dessa grande mudan\u00e7a. Por isso, queremos que todos e todas se fa\u00e7am presentes nesse dia para conhecer a Chapa 1- \u00c9 pra mudar a UNE, o Campo Popular da UNE e mostrar para todos qual a mudan\u00e7a que os estudantes da Universidade Federal do Cear\u00e1 querem para a Uni\u00e3o Nacional dos Estudantes e por que estamos nos preparando para mudar a UNE no 55\u00b0 CONUNE. \n#OCampoPopularCombinaComVoce\n#RumoAo55CONUNE","end_time":"2017-05-29T17:00:00-0300","name":"Apresenta\u00e7\u00e3o: \u00c9 PRA MUDAR A UNE! - Chapa 1 (Benfica)","place":{"name":"CH II - Centro De Humanidades II - UFC","location":{"city":"Fortaleza","country":"Brazil","latitude":-3.74035444166540020916045250487513840198516845703125,"longitude":-38.5389133658540004034875892102718353271484375,"state":"CE","street":"Av. da Universidade, 2762 - Benfica","zip":"60020-180"},"id":"272236939460118"},"start_time":"2017-05-29T14:00:00-0300","id":"1869480426637491"}
{"description":"Helle Classic no municipio de Pango-Aluqu\u00e9m\r\nVo\u00e7\u00ea que \u00e9s amantes de Desporto venha compartilhar conosco \r\n#FC_Bravos_&_FC_Benfica \r\nVota na sua equipa \ufffd\ufffd","name":"FC Bravos do Quifolo & FC Benfica da Banza","place":{"name":"Municipio de Pango-Aluqu\u00e9m"},"start_time":"2017-06-04T15:30:00+0100","id":"1882333575316947"}
{"description":"Dia 28 de Maio vem fazer parte desta Zumba Friend's,\npelas 12h00 na Junta de Freguesia de Benfica.\n \n\n*Aula ministrada por Hugo Gon\u00e7alves e C\u00e1tia Filipe.\n*3,5\u20ac valor p\/ pessoa","end_time":"2017-05-28T13:00:00+0100","name":"Zumb@Friend's - JFBenfica","place":{"name":"Lisbon, Portugal","location":{"city":"Benfica","country":"Portugal","latitude":39.08330000000000126192389870993793010711669921875,"longitude":-9.3166700000000002290789780090562999248504638671875},"id":"100244530017567"},"start_time":"2017-05-28T12:00:00+0100","id":"440945136240769"}
{"description":"Maputo","name":"Festa de mano Edy no alto benfica","place":{"name":"Zambezia"},"start_time":"2018-06-25T18:30:00-0300","id":"1341851945859024"}
{"description":"A Corrida Colorida de S\u00e3o Domingos de Benfica \u00e9 uma experi\u00eancia \u00edmpar que se concentra menos na velocidade e muito mais num momento colorido de divers\u00e3o entre amigos e fam\u00edlia.\nOs participantes s\u00e3o de todas as idades, formas e feitios, e todos eles s\u00e3o \u201cbrindados\u201d com uma pintura especial logo na partida\u2026 \n\nQuer se trate de um corredor ocasional ou de um verdadeiro atleta, estes 4 Km de Corrida Colorida constituem uma corrida incompar\u00e1vel, em que n\u00e3o s\u00f3 a cor, mas tamb\u00e9m o riso, a alegria e o conv\u00edvio s\u00e3o comuns a cada um dos participantes.\n\nInforma\u00e7\u00f5es e inscri\u00e7\u00f5es na secretaria da Junta de Freguesia!","end_time":"2017-05-27T13:00:00+0100","name":"Corrida Colorida S\u00e3o Domingos de Benfica","place":{"name":"Junta de Freguesia de S\u00e3o Domingos de Benfica","location":{"city":"Lisbon","country":"Portugal","latitude":38.7463394062969967990284203551709651947021484375,"longitude":-9.1878774762153998523217524052597582340240478515625,"street":"Rua Ant\u00f3nio Sa\u00fade, N.\u00ba 11 a 13","zip":"1500-048"},"id":"343272752363405"},"start_time":"2017-05-27T10:00:00+0100","id":"1455811754489665"}
{"description":"Preparem-se para a devasta\u00e7\u00e3o\nVem a\u00ed o #MetalDevasta\u00e7\u00e3o\num grande festival de metal\ncom as melhores bandas de fortahell city\nvoc\u00ea n\u00e3o pode perder!\n\nCENSURA 18 ANOS!\n\nBandas:\n\nDecomposing (Death metal)\nEnc\u00e9falo (Death\/Thrash Metal)\nViollen (Thrash Metal)\nFist Banger (Speed\/Thrash Metal)\nDynamite (Heavy\/Hard Rock)\nSodor (Thrash Metal)\nEpidemic (Crossover\/Thrash Metal)\n\nIngressos:\n\nAntecipado R$ 10,00\nNa local R$ 20,00\nCasadinho no local R$ 30,00\n\nPontos de venda:\nEsta\u00e7\u00e3o do rock (Terminal da Parangaba)\nParada do rock (Galeria Pedro Jorge)\nPlanet cds (Galeria Pedro Jorge)","end_time":"2017-06-04T22:00:00-0300","name":"Metal Devasta\u00e7\u00e3o","place":{"name":"Casar\u00e3o Benfica","location":{"city":"Fortaleza","country":"Brazil","latitude":-3.737459084318099922228384457412175834178924560546875,"longitude":-38.53794353506300041090071317739784717559814453125,"state":"CE","street":"Av. Carapinima 1884 Benfica","zip":"60015-290"},"id":"580418785326902"},"start_time":"2017-06-04T15:00:00-0300","id":"309729896130561"}
{"end_time":"2017-06-24T23:59:00+0100","name":"Anaquim - Arraial de Benfica","place":{"name":"Lisbon, Portugal","location":{"city":"Lisbon","country":"Portugal","latitude":38.71670000000000300133251585066318511962890625,"longitude":-9.1333300000000008367351256310939788818359375},"id":"110432202311659"},"start_time":"2017-06-24T22:45:00+0100","id":"646791058840080"}
{"description":"#Jamor2017 #Conquistadores #Este\u00e9omomento \nPatrocinador oficial: Turismo do Porto e Norte de Portugal","end_time":"2017-05-28T19:00:00+0100","name":"Final da Ta\u00e7a de Portugal Placard (SL Benfica x Vit\u00f3ria SC)","place":{"name":"Est\u00e1dio Nacional","location":{"city":"Oeiras","country":"Portugal","latitude":38.7087470000000024583641788922250270843505859375,"longitude":-9.2574915200000003068225851166062057018280029296875,"street":"Avenida Pierre de Couberlin","zip":"1495"},"id":"122715681138679"},"start_time":"2017-05-28T17:15:00+0100","id":"1300346106751345"}
{"description":"DOMINGO ESPECIAL\n\nEste domingo, dia 28 de Maio, estaremos abertos a partir das 16h para a transmiss\u00e3o da FINAL DA TA\u00c7A DE PORTUGAL \u00e0s 17h15.\n\nVem apoiar a tua equipa!","end_time":"2017-05-28T22:00:00+0100","name":"Final da Ta\u00e7a de Portugal | SL Benfica X Vit\u00f3ria SC","place":{"name":"GTC Madeira Aut\u00f3dromo Virtual","location":{"city":"Funchal","country":"Portugal","latitude":32.64853000000000093905327958054840564727783203125,"longitude":-16.902259900000000669706423650495707988739013671875,"street":"Rua Latino Coelho, 76","zip":"9060-155"},"id":"643086162538651"},"start_time":"2017-05-28T16:00:00+0100","id":"641358932721796"}
{"description":"Broadcasting","name":"H\u00e1 bola no Pub Benfica x Guimar\u00e3es ","place":{"name":"Quimera Brewpub-chimera","location":{"city":"Lisbon","country":"Portugal","latitude":38.70555660000000131049091578461229801177978515625,"longitude":-9.1709748999999991525555742555297911167144775390625,"street":"Rua Prior do Crato 6","zip":"1350-261"},"id":"688808274555359"},"start_time":"2017-05-28T17:15:00+0100","id":"1689406174432896"}
{"description":"Para o primeiro domingo de cada m\u00eas, prepar\u00e1mos visitas guiadas ao Museu Benfica \u2013 Cosme Dami\u00e3o. Para que a mem\u00f3ria nunca se apague, embarquem connosco nesta viagem pela hist\u00f3ria da paix\u00e3o de um pa\u00eds.\nMarca\u00e7\u00e3o pr\u00e9via obrigat\u00f3ria!\nMais informa\u00e7\u00f5es e marca\u00e7\u00f5es:\nmuseu@slbenfica.pt\n21 721 95 90\n(dias \u00fateis, das 10h \u00e0s 18h)","end_time":"2017-06-04T12:30:00+0100","name":"Visita Guiada ao Museu Benfica - Cosme Dami\u00e3o","place":{"name":"Museu Benfica - Cosme Dami\u00e3o","location":{"city":"Lisbon","country":"Portugal","latitude":38.75194069064900048715571756474673748016357421875,"longitude":-9.1841006160766003318940420285798609256744384765625,"street":"Av. Eus\u00e9bio da Silva Ferreira","zip":"1500-313"},"id":"350730818441648"},"start_time":"2017-06-04T11:00:00+0100","id":"195898114230176"}
{"description":"Rua Professor Armando Lucena N\u00b0 9 Malveira","end_time":"2017-06-04T22:00:00+0100","name":"Festa De Rua","place":{"name":"Casa do Benfica na Malveira","location":{"city":"Malveira","country":"Portugal","latitude":38.93073338333299915348106878809630870819091796875,"longitude":-9.2563631266667005803583379019983112812042236328125,"street":"Rua Professor Armando Lucena","zip":"2665-211"},"id":"120903457970890"},"start_time":"2017-06-04T08:00:00+0100","id":"690504407799407"}
{"description":"Malta vamos ver apoiar e celebrar a nossa dobradinha! Tal como no \u00faltimo encontro (com os nossos advers\u00e1rios vimaranenses) estou  com m\u00e1xima confian\u00e7a, contava que fossem 3 ainda entraram mais 2 bolas. Domingo n\u00e3o vsi ser diferente, com ou sem bilhetes estaremos presentes! Viva o BENFICA","end_time":"2017-05-28T07:00:00+0100","name":"Final da Ta\u00e7a - Benfica x V. Guimar\u00e3es","place":{"name":"Est\u00e1dio de Honra","location":{"city":"Queijas","country":"Portugal","latitude":38.70880600000000271165845333598554134368896484375,"longitude":-9.2608329999999998705106918350793421268463134765625,"street":"Complexo Desportivo do Jamor","zip":"1495-751"},"id":"286927314774041"},"start_time":"2017-05-28T04:00:00+0100","id":"1926256394309188"}
{"description":"\ufffdOS XOCOTEIRO\ufffd\r\nEVENTOS \ufffd\ufffd\r\nAPRESENTAM... \ufffd\r\n\ufffdMADE IN BENFICA\ufffd\r\n\ufffd\ufffd A IDEIA \ufffd)\r\nESPECIAL ANIVERS\u00c1RIO DO \r\n#ARGOLA_XCt_LUKW\u00caME )\r\nS\u00c1BADO DIA\ufffd 10\/6 \/2k17\r\nPELAS 18h:39\ufffd\r\nBAR: \ufffdCLOUSED\ufffd\r\nPRE\u00c7O \u00daNICO\ufffd: 1500kz\r\nMulher free at\u00e9 as 23h\r\n--------------\r\nGUEST DJ's:\r\nDJESS\r\nDjs CONVIDADOs\r\nDj SEN\u00c9\r\nDj GERAS-BOY\r\n& MUITOS MAIS\r\nLIV ATC.\ufffd\r\nOS_LUKW\u00caME\r\n(Hit YABAR\u00c1 \ufffd)\r\nOS_IRM\u00c3O DO DAD\u00c3O\r\n(Hit O Dad\u00e3o\ufffd)\ufffd \r\n-------------------\r\nLOCAL : SAL\u00c3O DOS XOCOTEIROS \r\nRua direita do super mercado sacimar\r\n\"\"\"\"\"\"\"\"\"\"\"\"\"\"\"\"\r\nORGANIZA\u00c7\u00c3O & PRODU\r\nOs_LUKW\u00caME!\ufffd\r\n(#Os_XOCOTEIRO_DO_BENFICA","name":"\ufffdMADE IN BENFICA\ufffd","place":{"name":"BENFICA \/NO  ES JUDICA"},"start_time":"2017-06-09T15:00:00+0100","id":"211578569350210"}
{"description":"Vamos abrir as Portas \u00e0s 16h00 (Porta 1)\n\nHor\u00e1rios de Abertura de Bilheteira:\n- 6.\u00aa Feira, dia 26 de maio, a partir das 09h00, nos hor\u00e1rios habituais da Megastore;\n- S\u00e1bado, dia 27 de maio, a partir das 09h00, na Megastore\n\nTabela de pre\u00e7os H\u00f3quei em Patins:\nS\u00f3cio de Quota Modalidades: Gr\u00e1tis\nS\u00f3cio: 2 \u20ac\nS\u00f3cio Crian\u00e7a: Gr\u00e1tis\nS\u00f3cio Menor: 1 \u20ac\nP\u00fablico: 5 \u20ac\nP\u00fablico Crian\u00e7a: 2 \u20ac","end_time":"2017-05-27T19:00:00+0100","name":"Sport Lisboa e Benfica x Associa\u00e7\u00e3o Desportiva Sanjoanense","place":{"name":"Est\u00e1dio do Sport Lisboa e Benfica","location":{"city":"Lisbon","country":"Portugal","latitude":38.7532997096059972363946144469082355499267578125,"longitude":-9.1854329282188000860287502291612327098846435546875,"street":"Avenida General Norton de Matos,1500-313","zip":"1500-313"},"id":"537912849686544"},"start_time":"2017-05-27T17:00:00+0100","id":"1903979116552191"}
{"description":"Transmiss\u00e3o da Final da ta\u00e7a de Portugal: SL Benfica vs Vit\u00f3ria de Guimar\u00e3es","end_time":"2017-05-28T20:00:00+0100","name":"Transmiss\u00e3o da Final da ta\u00e7a de Portugal: SL Benfica vs Vit\u00f3ria","place":{"name":"Caf\u00e9 de la Musique","location":{"city":"Lisbon","country":"Portugal","latitude":38.7432500000000032969182939268648624420166015625,"longitude":-9.1484600000000000363797880709171295166015625,"street":"Av Ant\u00f3nio Serpa 32A"},"id":"551282981725054"},"start_time":"2017-05-28T17:00:00+0100","id":"1287050511412596"}
{"name":"Angariar fundos para pagar um curso de Portugu\u00eas ao Jorge Jesus","start_time":"2018-01-15T21:00:00+0000","id":"226426457568359"}
{"description":"Feira da Bagageira \n\nArtigos em segunda m\u00e3o, velharias, reciclados e projectos inovadores. DJ, Anima\u00e7\u00e3o, massagens e ateliers de reciclagem.\n\nV\u00e1 de carro e fa\u00e7a da bagageira do seu autom\u00f3vel a banca de vendas. No fim, feche a mala e regresse a casa.\n\nTraga tudo o que est\u00e1 a mais na sua garagem ou na casa da av\u00f3. Das roupas aos acess\u00f3rios, artigos de decora\u00e7\u00e3o, mobili\u00e1rio, livros, brinquedos, discos e os mais criativos podem trazer as suas pe\u00e7as recicladas.\nA Feira da Bagageira ser\u00e1 um ponto de encontro entre p\u00fablico e vendedores de todas as idades. Uma boa oportunidade para encontrar artigos interessantes a um pre\u00e7o acess\u00edvel. \n\nA Feira da Bagageira promove a protec\u00e7\u00e3o do ambiente, evitando excessos de produ\u00e7\u00e3o, contribuindo para a sustentabilidade do planeta e do or\u00e7amento mensal l\u00e1 de casa.\n\nEntrada Livre para o P\u00fablico \n\nInscri\u00e7\u00f5es a decorrer em \nhttps:\/\/goo.gl\/forms\/nM30FxYGom6e23yk1\n\nMais informa\u00e7\u00f5es para:feiradabagageira@gmail.com\n\nLocal : Mercado Municipal de Benfica\nData: dia 25 de Junho de 2017, das 10:00h \u00e0s 17:00h\nContactos: 916564957 ou 967087148 \nInforma\u00e7\u00f5es: facebook: Feira da Bagageira\n.","end_time":"2017-06-25T17:00:00+0100","name":"Feira da Bagageira em Benfica","place":{"name":"Mercado De Benfica","location":{"latitude":38.75053727433699890525531372986733913421630859375,"longitude":-9.206400981369899483297558617778122425079345703125,"street":"Rua Jo\u00e3o Frederico Ludovice","zip":"1500"},"id":"110051815809815"},"start_time":"2017-06-25T10:00:00+0100","id":"373768466352029"}
{"description":"Ap\u00f3s a indigna\u00e7\u00e3o do Povo Franc\u00eas, decidimos indignar-nos tamb\u00e9m.\nQueremos a repeti\u00e7\u00e3o da final do Euro 2004, Portugal-Gr\u00e9cia! \n\nJuntem-se \u00e0 nossa causa!","name":"Queremos a repeti\u00e7\u00e3o da final do Euro 2004, Portugal-Gr\u00e9cia!","place":{"name":"Est\u00e1dio da Luz (Benfica stadium)","location":{"city":"Lisbon","country":"Portugal","latitude":38.75266898007699722938923514448106288909912109375,"longitude":-9.1843712149166005787037647678516805171966552734375,"street":"Avenida General Norton de Matos,1500-313","zip":"1500-313"},"id":"354444677980479"},"start_time":"2017-06-10T21:00:00+0100","id":"527889800737525"}
{"end_time":"2017-06-04T00:00:00+0100","name":"Tasquinha Casa do Benfica - FIABA","place":{"name":"Munic\u00edpio da Batalha","location":{"city":"Batalha","country":"Portugal","latitude":39.66359861000000108788299257867038249969482421875,"longitude":-8.8246373800000004194998837192542850971221923828125,"street":"Rua Infante D. Fernando","zip":"2440-118"},"id":"150796998309625"},"start_time":"2017-06-01T18:00:00+0100","id":"1142165652578870"}
{"description":"O Sport Alenquer e Benfica tem a honra de convidar todos os amigos do clube a participar no seu PRIMEIRO GRANDE PR\u00c9MIO DE KARTS, no Campera Karting.\nVAIS FICAR DE FORA??\n(toda a informa\u00e7\u00e3o est\u00e1 dispon\u00edvel nas imagens do evento)","end_time":"2017-06-17T12:00:00+0100","name":"1\u00ba GP Sport Alenquer e Benfica","place":{"name":"Campera Karting","location":{"city":"Carregado","country":"Portugal","latitude":39.02766065919200144662681850604712963104248046875,"longitude":-8.9646442664858003723793444805778563022613525390625,"zip":"2580"},"id":"208843892557209"},"start_time":"2017-06-17T10:00:00+0100","id":"212376425944440"}
{"description":"E Tome CUrtindo e tome CUrtindo e tome CU \ud83c\udfb6\n\nIae Casar\u00e3o? T\u00e1 pronto?\n\nSexta a gente vai chegar nessa festa muito assanhado e fiquem logo sabendo que o proibido vai ser liberado. Quero ver todas sarrando de lado e acabando com as pi**.\nVamos ter as melhores Dj's Drags e uma performance bem a cara de todas, vai ser calcinha no ch\u00e3o.\n\nENTRADA: \nAt\u00e9 \u00e0s 22:00 hrs -> R$5,00 \nAp\u00f3s 22:00 hrs -> R$7,00\n\n\ud83d\udc85LINE-UP\ud83d\udc85\nNicolle Blanc\nSophia Adam\nGiovanna Kalyl\nWenderson Costa\nRebecca Frances\nQueel Sousa\nHermesson R.\n\n\n\ud83d\udc85PERFORMANCE\ud83d\udc85\nAndra Onlly\n\n\ud83d\udc85PLUS\ud83d\udc85\nYpioca Guaran\u00e1 na boquinha\n\nProdu\u00e7\u00e3o e Organiza\u00e7\u00e3o: Queel Sousa, Hermesson Rutielle, Tiago Casar\u00e3o\n\nATEN\u00c7\u00c3O: PROIBIDA A ENTRADA DE MENORES DE 18 ANOS, ENTRADA SOMENTE COM DOCUMENTO OFICIAL COM FOTO.","end_time":"2017-05-27T05:00:00-0300","name":"\u00c9 HOJEEE! TOME CUrtindo - 26\/05 - @Casar\u00e3oBenfica","place":{"name":"Casar\u00e3o Benfica","location":{"city":"Fortaleza","country":"Brazil","latitude":-3.737459084318099922228384457412175834178924560546875,"longitude":-38.53794353506300041090071317739784717559814453125,"state":"CE","street":"Av. Carapinima 1884 Benfica","zip":"60015-290"},"id":"580418785326902"},"start_time":"2017-05-26T20:00:00-0300","id":"822568051242473"}
{"end_time":"2017-07-15T19:00:00+0200","name":"53. Uhencup - Benfica Lissabon vs. BSC Young Boys","place":{"name":"Tissot Arena","location":{"city":"Biel","country":"Switzerland","latitude":47.15681000000000011596057447604835033416748046875,"longitude":7.28118999999999960692775857751257717609405517578125,"street":"Tissot Arena","zip":"2504"},"id":"1411096665852968"},"start_time":"2017-07-15T17:00:00+0200","id":"300798990357551"}
{"description":"ENCONTRO DOS HERMANOS UMA NOITE DE MUITO  RAP, REGGAE, FUNK, MUSICA ELETR\u00d4NICA, V\u00c1RIOS GRUPOS DO RAP CEARENSE ESQUENTANDO O CEN\u00c1RIO ENT\u00c3O NAO FIQUE  DE FORA .\nENGRESSOS 5 reais\nENGRESSOS : 9 84151939\n9 88594617 \n\nMAIORES INFORMA\u00c7\u00d5ES: 9 88594617\n\n      ATRA\u00c7\u00d5ES CONFIRMADAS\n\nDJ TANDINHO ROOTS\n\n\nAPOLOGIA DO GUETO\nFARID + MENSAGEIRO DA PERIFERIA\nSYAKUZA \nRONI FLOW \nFRAN DDK\nRONY - RELATO ATIVO \nPADERO MC \n2M MC + 2R MC\nVOZ IMPACTA\nPROFECIA NA RIMA\nJOHNY  MONEY\nAGENTE 159 \nRASTAMAN\nMC LIPIM","end_time":"2017-05-28T05:00:00-0300","name":"ENCONTRO DOS HERMANOS","place":{"name":"Casar\u00e3o Benfica","location":{"city":"Fortaleza","country":"Brazil","latitude":-3.737459084318099922228384457412175834178924560546875,"longitude":-38.53794353506300041090071317739784717559814453125,"state":"CE","street":"Av. Carapinima 1884 Benfica","zip":"60015-290"},"id":"580418785326902"},"start_time":"2017-05-27T21:00:00-0300","id":"1925519287684405"}
{"description":"Bar-Benfica Tarrafal, Ta convida tudo Amigos de Bar-Benfica e Benfiquistas pa um festa conv\u00edvio pa comemora\u00e7\u00e3o do Tetra Campe\u00e3o conquistado pa S.L.Benfica. \nConv\u00edvio ta se S\u00e1bado dia 03 de Junho, a partir de 10:00 Hora palmanhan at\u00e9 22:00 Hora noti.\nKota \u00e9 2.000$00 (dois mil escudos)\nPrazo Pagamento at\u00e9 dia 1 de Junho  ultimo dia apartir dai ka ta tomado mas dinheiro.","end_time":"2017-06-03T22:00:00-0100","name":"Festa Conv\u00edvio Tetra Campe\u00e3o S.L Benfica Bar-Benfica Tarrafal","place":{"name":"Ponta Lagoa Tarrafal"},"start_time":"2017-06-03T10:00:00-0100","id":"809087145927046"}
{"description":"Jogo + resenha","end_time":"2017-06-24T13:30:00-0300","name":"E.C Benfica Gj\u00e1 X A.D.Ases Do Leme","place":{"name":"Campo do E.C. Benfica","location":{"city":"Guaruj\u00e1","country":"Brazil","latitude":-23.9886556082229986941456445492804050445556640625,"longitude":-46.27539638568799773565842770040035247802734375,"state":"SP","street":"Avenida Rouxinol, 109","zip":"11432-280"},"id":"169752116474874"},"start_time":"2017-06-24T10:30:00-0300","id":"1920728428195422"}
{"description":"Vamos abrir as Portas \u00e0s 19h30 (Porta 10)\n\nHor\u00e1rios de Abertura de Bilheteira:\n\n- 6.\u00aa Feira, dia 26 de maio, a partir das 09h00, nos hor\u00e1rios habituais da Megastore;\n\n- S\u00e1bado, dia 27 de maio, a partir das 09h00, na Megastore\n\nTabela de pre\u00e7os Futsal:\nS\u00f3cio de Quota Modalidades: 1 \u20ac\nS\u00f3cio: 2 \u20ac\nS\u00f3cio Crian\u00e7a: Gr\u00e1tis\nS\u00f3cio Menor: 1 \u20ac\nP\u00fablico: 5 \u20ac\nP\u00fablico Crian\u00e7a: 2 \u20ac","end_time":"2017-05-27T22:30:00+0100","name":"Sport Lisboa e Benfica x CC Recreativo e Desportivo Burinhosa","place":{"name":"Est\u00e1dio do Sport Lisboa e Benfica","location":{"city":"Lisbon","country":"Portugal","latitude":38.7532997096059972363946144469082355499267578125,"longitude":-9.1854329282188000860287502291612327098846435546875,"street":"Avenida General Norton de Matos,1500-313","zip":"1500-313"},"id":"537912849686544"},"start_time":"2017-05-27T20:30:00+0100","id":"221817671641116"}
{"description":"Jogo de atribui\u00e7ao do titulo distrital de Juniores A.\nAqui chegados s\u00f3 h\u00e1 uma op\u00e7ao, vencer!!\nDepois de garantida a subida de divisao, nada melhor que terminar a \u00e9poca com este titulo, que todos merecemos pela grande campanha realizada!\nUm por todos e todos por um!!","end_time":"2017-06-03T19:00:00+0100","name":"Accac\u00e9m vs Tojal- Final Distrital de Juniores A -1\u00aa Divisao","place":{"name":"Clube Futebol Benfica","location":{"city":"Lisbon","country":"Portugal","latitude":38.7492083300000018653008737601339817047119140625,"longitude":-9.2070416700000006215987014002166688442230224609375,"street":"Rua Oliv\u00e9rio Serpa, 9","zip":"1500-471"},"id":"107859949248965"},"start_time":"2017-06-03T17:00:00+0100","id":"1031083540359044"}
{"description":"CASA DO BENFICA EM SAMORA CORREIA COM GRANDE TARDE DE KARAOKE A N\u00c3O PERDER COM DJ \"MARCO MATIAS\" COM \"FESTA DA CERVEJA & DA SANGRIA\" EM CADA 5 OFERTA DE UMA...FIXE N\u00c3O \u00c9!!! DIA 04\/06 (DOMINGO) \u00c1S 16H J\u00c1 SABES VEM DIVERTIR-TE CONOSCO!!","end_time":"2017-06-04T21:00:00+0100","name":"Karaoke C\/dj\"Marco Matias\" Na Casa Do Benfica 04\/06 (Domingo)16h","start_time":"2017-06-04T16:00:00+0100","id":"101864467060637"}
{"description":"Festa 20 Anos Casa do Benfica de Zurique\nCom a presen\u00e7a do grande Artista \"Luis Filipe Reis\"\nA partir do meio dia:\nA tradicional \"Sardinhada de S.Jo\u00e3o\"\n(Gratis ao meio dia para os S\u00f3cios e Atletas)\nA noite jantar oferecido aos S\u00f3cios\nComida Tradicional Portuguesa\nCom a presen\u00e7a da BenficaTV\n\nENTRADA GR\u00c1TIS","name":"Festa 20 Anos Casa do Benfica de Zurique","place":{"name":"Mehrzweckhalle Zentrum, Birmensdorferstrasse 77, 8902 Urdorf"},"start_time":"2017-06-24T12:00:00+0200","id":"1928245790753423"}
{"name":"Na Juventude final da ta\u00e7a de Portugal Benfica - Guimar\u00e3es ","place":{"name":"Arrifes - Ponta Delgada, S\u00e3o Miguel","location":{"city":"Ponta Delgada","country":"Portugal","latitude":37.754233070623996582071413286030292510986328125,"longitude":-25.69908675341699932914707460440695285797119140625,"street":"arrifes rua da saude","zip":"9500-375"},"id":"412920615384751"},"start_time":"2017-05-28T16:00:00+0000","id":"1940387542871357"}
{"description":"Domingo venha ver  a nossa casa  o jogo da Ta\u00e7a de portugal, temos muitos petiscos,couratos, bifanas ,entremeadas... e muito mais... ao seu dispor....","end_time":"2017-05-28T21:00:00+0100","name":"Ta\u00e7a de portugal na casa do Benfica","place":{"name":"Casa do Benfica de Castanheira do Ribatejo","location":{"city":"Castanheira do Ribatejo","country":"Portugal","latitude":38.99647139999999723158907727338373661041259765625,"longitude":-8.9714003000000008825054464978165924549102783203125,"street":"Rua Palha Blanco, 220.","zip":"2600"},"id":"715943401793309"},"start_time":"2017-05-28T15:00:00+0100","id":"1213520215441469"}
{"description":"tarde rompimento musica poesia vem mostrar o teu talento i fazer a festa com os chocolate i amigos brevemente","name":"Tardes De Rompimento 'BENFICA'","place":{"name":"benfica-tendas rua direita da pracinha"},"start_time":"2017-07-01T05:10:00+0100","id":"1361142740635014"}
{"description":"- 3.\u00ba ANIVERS\u00c1RIO DA CASA DO BENFICA NA GUARDA.\n- ATRIBUI\u00c7\u00c3O DO T\u00cdTULO \"PATRONO DA CASA DO BENFICA NA GUARDA\" AO EMPRES\u00c1RIO GUARDENSE \"JEAN PINA\".\n- MAIS INFORMA\u00c7\u00d5ES EM BREVE.","end_time":"2017-07-01T18:00:00+0100","name":"3.\u00ba Anivers\u00e1rio da Casa do Benfica na Guarda","place":{"name":"Casa do Benfica na Guarda","location":{"city":"Guarda","country":"Portugal","latitude":40.54605810000000332138370140455663204193115234375,"longitude":-7.25268262933330021269284770824015140533447265625,"street":"Av. Cidade Salamanca 18 R\/c Esq. 6300 - 508","zip":"6300-508"},"id":"333303706840860"},"start_time":"2017-07-01T10:00:00+0100","id":"457304217938002"}
{"description":"\u00daltima oportunidade para assistir o filme Diamonds Teens! S\u00e1bado 27\/05 \u00e1s 19h no Centro Cultural de Benfica Ingressos antecipados 5 reais!\nSinopse: Paloma \u00e9 uma adolescente tranquila e estudiosa, e \u00e9 apaixonada por Vinicius, que por sua vez \u00e9 apaixonado por Eduarda, a garota mais popular da escola. Para Eduarda ele \u00e9 apenas um membro do seu f\u00e3 clube. Mesmo n\u00e3o querendo namorar com ele, vive dando esperan\u00e7a ao garoto! Paloma \u00e9 apaixonada por Vinicius, por\u00e9m ele s\u00f3 quer sua ajuda para conquistar Eduarda! \nO elenco do filme \u00e9 formado pelos alunos do curso de interpreta\u00e7\u00e3o e teatro da Diamond Models.\nTrailer Oficial: https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=2fHBi5sTWeI\nTrailer de apresenta\u00e7\u00e3o: https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=XmNv181JDSc","end_time":"2017-05-27T21:00:00-0300","name":"Filme Os Jovens Diamantes","place":{"name":"Centro Cultural de Benfica","location":{"city":"Juiz de Fora","country":"Brazil","latitude":-21.690290260000001154594428953714668750762939453125,"longitude":-43.43472566599999851177926757372915744781494140625,"state":"MG","street":"Rua Tom\u00e9 de Souza, 200","zip":"36090-330"},"id":"496339410400469"},"start_time":"2017-05-27T19:00:00-0300","id":"1752859315004540"}
{"description":"Mais uma grande iniciativa da Casa do Benfica em Almodovar e que faz parte da nossa miss\u00e3o de cariz social que \u00e9 consciencializar e unir a popula\u00e7\u00e3o em torno de causas t\u00e3o nobres como \u00e9 a luta contra o cancro!\nAssim ir\u00e1 realizar-se no pr\u00f3ximo dia 10 de Junho em Almodovar a primeira Caminhada\/Corrida Solid\u00e1ria \"Lutar Contra o Cancro\".\nCom a colabora\u00e7\u00e3o da Associa\u00e7\u00e3o \"Movimento Vencer e Viver\" e para angariar fundos para esta causa t\u00e3o nobre, 1\u20ac de cada inscri\u00e7\u00e3o reverter\u00e1 para a luta contra o cancro.","end_time":"2017-06-10T19:00:00+0100","name":"Caminhada e Corrida Solid\u00e1ria Casa Benfica Almod\u00f4var e Movimento","place":{"name":"Casa do Benfica em Almod\u00f4var","location":{"city":"Almod\u00f4var","country":"Portugal","latitude":37.5134048000000035472112358547747135162353515625,"longitude":-8.05958460000000087575244833715260028839111328125,"street":"Rua da Malpica 22","zip":"7700 206 Almod\u00f4var"},"id":"268619096655987"},"start_time":"2017-06-10T16:00:00+0100","id":"1301687903259817"}
{"end_time":"2017-05-28T20:15:00+0100","name":"Ta\u00e7a De Portugal| Sport Lisboa e Benfica - V.Guimar\u00e3es","place":{"name":"Est\u00e1dio de Honra","location":{"city":"Queijas","country":"Portugal","latitude":38.70880600000000271165845333598554134368896484375,"longitude":-9.2608329999999998705106918350793421268463134765625,"street":"Complexo Desportivo do Jamor","zip":"1495-751"},"id":"286927314774041"},"start_time":"2017-05-28T17:15:00+0100","id":"822310964584089"}
{"description":"10h \u00e0s 12h \nNascidos entre 2007 e 2011\n15h \u00e0s 17h\nNascidos entre 2003 e 2006\n\nVem vestir a camisola do SL e Benfica","end_time":"2017-06-03T17:00:00+0100","name":"Treinos capta\u00e7\u00e3o futsal Casa do Benfica Leiria","place":{"name":"Pavilh\u00e3o Correia Mateus"},"start_time":"2017-06-03T10:00:00+0100","id":"429528604099255"}
{"description":"Juvenis 1\/2 Final - Campe\u00e3o Nacional\n2\u00baJogo, S\u00e1bado, 27\/5 \u00e0s 16h, Pav. Tapadinha, Lisboa \nS.L. Benfica vs A.M. Granja","end_time":"2017-05-27T17:30:00+0100","name":"Juvenis 1\/2 Final 2 jogo playoff Benfica x Granja","start_time":"2017-05-27T16:00:00+0100","id":"113503099234064"}
{"description":"O ERECIN objetiva incentivar os docentes, pesquisadores e discentes da \u00e1rea da Ci\u00eancia da Informa\u00e7\u00e3o a buscar solu\u00e7\u00f5es para diferentes problemas detectados, atualizar as propostas pedag\u00f3gicas adotadas nos v\u00e1rios cursos e, promover o aperfei\u00e7oamento cont\u00ednuo da comunidade acad\u00eamica, buscando, assim, o aprimoramento do ensino, pesquisa e extens\u00e3o.","end_time":"2017-06-07T18:00:00-0200","name":"Erecin Norte-Nordeste 2017","place":{"name":"Universidade Federal do Cear\u00e1. Centro de Humanidades II. Av. da Universidade, 2762 - Benfica - CEP 60020-181 - Fortaleza - CE"},"start_time":"2017-06-05T08:00:00-0200","id":"200158210439089"}
{"description":"V\u00e3o boooora minha gente! Bor\u00e1 prosear, arrastar os p\u00e9 com um forr\u00f3 dus Baum, toma aquele quent\u00e3o e mandar AQUELE correio elegante prus \"cruxi\" na festa junina mais animada da regi\u00e3o !!!","end_time":"2017-06-04T19:00:00-0300","name":"Arraial do 21!","start_time":"2017-06-04T11:00:00-0300","id":"129829840916572"}
{"description":"Contamos contigo... Rumo h\u00e1 dobradinha!","end_time":"2017-05-28T20:01:00+0100","name":"Ta\u00e7a de Portugal - SL Benfica Vs Vit\u00f3ria SC","place":{"name":"Casa do Benfica em SPS","location":{"city":"S\u00e3o Pedro do Sul","country":"Portugal","latitude":40.7588999999999970214048516936600208282470703125,"longitude":-8.0684699999999995867483448819257318973541259765625,"street":"Avenida Dr. S\u00e1 Carneiro","zip":"3660-428"},"id":"1458543361125864"},"start_time":"2017-05-28T17:15:00+0100","id":"1571660319510806"}
{"description":"Prometo ganhar a Champions League no FM !!!!!!!","name":"Peti\u00e7\u00e3o para Andr\u00e9 Silva ser o pr\u00f3ximo presidente do Benfica !","start_time":"2020-06-05T07:20:00+0100","id":"274969592686782"}
{"description":"One of the last European Cup Finals, but that doesn't mean we forgot about it.  Who will win the Portugal Cup this year as #Benfica takes on #Guimaraes.","end_time":"2017-05-28T14:00:00-0500","name":"Taca de Portugal Benfica vs Guimaraes","place":{"name":"American Sports Saloon","location":{"city":"New Orleans","country":"United States","latitude":29.96061999999999869714883971028029918670654296875,"longitude":-90.05898999999999432475306093692779541015625,"state":"LA","street":"1200 Decatur St","zip":"70116"},"id":"163347623855419"},"start_time":"2017-05-28T11:15:00-0500","id":"314119089021244"}
{"description":"APELO MUITO IMPORTANTE A TODOS PIL\u00d5ES!\n106\u00ba Anivers\u00e1rio da Funda\u00e7\u00e3o do IPE\n27 de Maio, pelas 21 horas\nVamos participar, em massa, \nno desfile do Batalh\u00e3o da Saudade.\nEm 2016 fomos muitos mas este ano ainda seremos mais!","end_time":"2017-05-27T23:00:00+0100","name":"106\u00ba Anivers\u00e1rio do IPE","place":{"name":"Travessa de S\u00e3o Domingos de Benfica, 1500-561 Lisboa, Portugal"},"start_time":"2017-05-27T21:00:00+0100","id":"233183333832507"}
{"description":"Workshop no AMOR BIO de BENFICA\nRua Prof. Reinaldo dos Santos, 11A\n1500-501 Lisboa (Ao p\u00e9 da Pastelaria Califa)","end_time":"2017-05-27T13:00:00+0100","name":"Hortas em Varandas e Pequenos Espa\u00e7os AMOR BIO Benfica","place":{"name":"AMOR BIO","location":{"city":"Lisbon","country":"Portugal","latitude":38.753929900000002817250788211822509765625,"longitude":-9.1440698999999998619614416384138166904449462890625,"street":"Sede: Pra\u00e7a de Alvalade 9A","zip":"1700-037"},"id":"315789308537294"},"start_time":"2017-05-27T11:00:00+0100","id":"2117744328452364"}
{"description":"O Congresso Anual De Estudantes \u00e9 um encontro de avivamento, que conta com a participa\u00e7\u00e3o de v\u00e1rios estudantes de diferentes graus acad\u00e9micos, e n\u00e3o estudantes, crist\u00e3os e n\u00e3o crist\u00e3os. \u00c9 um encontro de car\u00e1cter refrigerador, de muito quebrantamento e renovo, que tem sido realizado num dos maiores audit\u00f3rios da cidade.","end_time":"2017-06-18T21:00:00+0100","name":"Congresso Anual dos Estudantes 2017","place":{"name":"Pavilh\u00e3o do Benfica P. Lubango","location":{"city":"Lubango","country":"Angola","latitude":-14.9190355829920004993027760065160691738128662109375,"longitude":13.4971300064970005649911399814300239086151123046875},"id":"475014185860345"},"start_time":"2017-06-11T17:00:00+0100","id":"285535185226117"}
{"description":"Compo do 11Jardim America O jogo \u00e9 14hr mais cola la antes Maloka Vamo cola todos la porque Temos q ganha","name":"S\u00f3 Maloka vs Benfica Ultimo jogo da fase de chave 14 hr ","start_time":"2017-05-27T09:30:00-0300","id":"311390495963812"}
{"end_time":"2017-06-04T18:00:00+0100","name":"85\u00ba Anivers\u00e1rio da APE dia do Antigo Aluno","place":{"name":"Travessa de S\u00e3o Domingos de Benfica, 1500-564 Lisboa, Portugal"},"start_time":"2017-06-04T10:30:00+0100","id":"215560888959236"}
{"description":"Lineup:\n-----------------\nStu Larsen http:\/\/www.bandsintown.com\/StuLarsen\/facebookapp?came_from=64\n\nBuy Tickets: http:\/\/www.bandsintown.com\/event\/14638172\/buy_tickets?affil_code=fb_88410159435_event&artist=Stu+Larsen\nFind Local Concerts: http:\/\/www.bandsintown.com\/facebookapp?came_from=71","end_time":"2017-10-31T20:00:00-0200","name":"Stu Larsen @ Teatro Turim in Benfica, Portugal","place":{"name":"Lisbon, Portugal","location":{"city":"Benfica","country":"Portugal","latitude":39.08330000000000126192389870993793010711669921875,"longitude":-9.3166700000000002290789780090562999248504638671875},"id":"100244530017567"},"start_time":"2017-10-31T17:00:00-0200","id":"147980229076047"}
{"description":"Jak Benfica i Dinamo buduj\u0105 najwi\u0119ksze akademie \u015bwiata \u2026\n\nMamy zaszczyt zaprosi\u0107 na pi\u0142karsk\u0105 konferencj\u0119 szkoleniow\u0105, kt\u00f3ra odb\u0119dzie si\u0119 w dniu 26 maja 2017 w Boles\u0142awcu. W naszym spotkaniu uczestniczy\u0107 b\u0119dzie kilkuset zaproszonych menad\u017cer\u00f3w klub\u00f3w i akademii oraz trener\u00f3w pi\u0142karskich. Tematyka naszej konferencji dotyka zar\u00f3wno spraw dotycz\u0105cych zarz\u0105dzania, organizacji nowoczesnych akademii pi\u0142karskich, ale tak\u017ce konkretnych rozwi\u0105za\u0144 treningowych stosowanych w SL Benfica czy GNK Dinamo Zagrzeb.\n\nUczestnikom naszej konferencji gwarantujemy:\n\nSPOTKANIA Z ZAPROSZONYMI GO\u015a\u0106MI: nasi prelegenci po ka\u017cdym wyk\u0142adzie odpowiedz\u0105 uczestnikom na najbardziej szczeg\u00f3\u0142owe pytania. Podczas sesji neetworkingowej b\u0119dzie mo\u017cna porozmawia\u0107 z zaproszonymi go\u015b\u0107mi, a tak\u017ce nawi\u0105za\u0107 kontakty z uczestnikami konferencji.\n\nKONFERENCJA CERTYFIKOWANA: uczestnicy naszej konferencji otrzymaj\u0105 na jej zako\u0144czenie certyfikat sygnowany min. przez Dolno\u015bl\u0105ski Zwi\u0105zek Pi\u0142ki No\u017cnej b\u0119d\u0105cy podstaw\u0105 do przed\u0142u\u017cenia wa\u017cno\u015bci licencji trenerskiej.\n\nCZ\u0141ONKOSTWO W CCC: podczas konferencji przedstawimy unikalne rozwi\u0105zania edukacyjne stosowane w Comt Coaching Club (sta\u017ce, szkolenia, wyjazdy edukacyjne, eventy), a tak\u017ce umo\u017cliwimy nabycie karty cz\u0142onkowskiej i do\u0142\u0105czenie do naszego klubu!\n\nFUNDUSZE EUROPEJSKIE DLA SPORTU: poka\u017cemy jak w Polsce mo\u017cna budowa\u0107 programy infrastrukturalne i szkoleniowe dla zawodnik\u00f3w i trener\u00f3w przy udziale wsp\u00f3\u0142finansowania z Unii Europejskiej.\n\nNie zwlekaj. Zapisz si\u0119 na nasz\u0105 konferencj\u0119. Liczba miejsc jest ograniczona.\nZAPRASZAMY.","end_time":"2017-05-26T17:00:00+0100","name":"Konferencja: Jak Benfica i Dinamo buduj\u0105 najlepsze akademie","place":{"name":"Boles\u0142awiec kino Forum"},"start_time":"2017-05-26T09:30:00+0100","id":"125159414711886"}
{"end_time":"2017-05-27T23:00:00+0100","name":"Sport Viseu e Benfica - FCOH Veteranos","start_time":"2017-05-27T16:00:00+0100","id":"1907556242824834"}
{"description":"TOURNOI DE MINI FOOT ....SAMEDI SENIORS JEUNES ET DIMANCHE VETERANS","end_time":"2017-05-28T22:00:00+0200","name":"Tournoi Benficanderlecht MAI 2017","start_time":"2017-05-27T09:00:00+0200","id":"194359711031907"}
{"end_time":"2017-05-29T00:00:00+0100","name":"Festa Do Benfica Da Ta\u00e7a De Portugal","place":{"name":"Funchal, Portugal","location":{"city":"Funchal","country":"Portugal","latitude":32.63329999999999841975295566953718662261962890625,"longitude":-16.89999999999999857891452847979962825775146484375},"id":"110189845667755"},"start_time":"2017-05-28T19:30:00+0100","id":"782071781949892"}
{"end_time":"2017-06-24T23:00:00+0100","name":"Queremos a Maria Leal no Arraial de Benfica","place":{"name":"Alameda Padre \u00c1lvaro Proen\u00e7a, 1500-475 Lisboa, Portugal"},"start_time":"2017-06-21T20:00:00+0100","id":"1765833760357246"}
{"description":"1\u00b0  \u2660\ufe0fTorneio de Poker Universit\u00e1rio de Bauru e Regi\u00e3o \u2660\ufe0f:\n\nFala rapazeada, quem ai n\u00e3o est\u00e1 afim de jogar um pokerz\u00e3o com os brothers?\n\nVamos reunir todo mundo que est\u00e1 afim de jogar no dia 11\/06 e realizar um torneio Universit\u00e1rio no doming\u00e3o!\n\nEm breve soltaremos mais informa\u00e7\u00f5es, mas podemos adiantar pra voc\u00eas que ser\u00e1 um Torneio diferenciado, discontra\u00eddo e claro repleto de boas jogadas \ud83e\udd18\ud83c\udffd \ud83c\udccf\ud83c\udccf\ud83c\udccf\n\nQueremos que todos divirtam-se e de quebra iremos dar uma breja \ud83c\udf7b ou uma caipirinha \ud83c\udf78pra cada jogador que se inscrever e durante todo o torneio teremos alguns petiscos a vontade . Al\u00e9m disso, contaremos com um bar de apoio durante todo o torneio: \n\n- Espetinho R$ 4,50\n- Cerveja BRAHMA R$ 5,00 ou 3 por R$12,00\n\n8k de Fichas para cada jogador!\n\n\ud83c\udfc6\ud83c\udfc5 Premia\u00e7\u00e3o para 1\u00b0, 2\u00b0 e 3\u00b0Lugar que em breve ser\u00e1 divulgada aqui no evento.\n\nContaremos com Dealers treinados e capacitados para qualquer imprevisto. Sem delongas, \u00e9 isso!\n\nLET'S PLAY!\n\nREGRAS:\n* \ud83d\udd1eSer\u00e1 proibida a entrada de menores de 18 anos;\n*\ud83d\udeabSer\u00e1 proibida a pr\u00e1tica de CASH GAME;\n* \ud83d\udeadProibido o uso de drogas il\u00edcitas;\n* \ud83d\udeabProibido trazer bebidas;\n* \ud83d\udeabSer\u00e1 permitido somente  2 rebuys por jogadores;\n* \ud83d\udeabInscri\u00e7\u00e3o mediante a carteirinha de estudante;\n\nDe resto \u00e9 s\u00f3 curtir e mostrar como se joga \ud83e\udd18\ud83c\udffd\ud83c\udccf","end_time":"2017-06-11T22:00:00-0300","name":"1\u00b0 Torneio de Poker Universit\u00e1rio de Bauru e Regi\u00e3o","place":{"name":"Spazio Benfica","location":{"city":"Bauru","country":"Brazil","latitude":-22.331333699999998287921698647551238536834716796875,"longitude":-49.05323369999999982837834977544844150543212890625,"state":"SP","street":"3-20  Rua Benedito Moreira Pinto","zip":"17011110"},"id":"714522661909996"},"start_time":"2017-06-11T14:00:00-0300","id":"239834446502438"}
{"description":"Le programme de formation des camps Benfica Soccer School Switzerland repose enti\u00e8rement sur la m\u00e9thodologie et l\u2019application de la philosophie sportive du Sport Lisboa e Benfica. Ce n\u2019est pas pour rien que l\u2019acad\u00e9mie du Benfica a \u00e9t\u00e9 \u00e9lue meilleure acad\u00e9mie de l\u2019ann\u00e9e en 2015 ! Ses m\u00e9thodes de formation et d\u2019entra\u00eenement, les outils de progression que l\u2019acad\u00e9mie \u00e0 \u00e9laborer, sont reconnus dans le monde entier. En Suisse, toutes les s\u00e9ances de formation sont supervis\u00e9es et dirig\u00e9es par les entra\u00eeneurs du Benfica, qui participent aussi bien aux entra\u00eenements sur le terrain que lors des activit\u00e9s compl\u00e9mentaires. Le but principal de la formation est de permettre \u00e0 chaque participant d\u2019exploiter et de d\u00e9velopper son potentiel technique, tactique et physique. Jour apr\u00e8s jour, les formateurs encouragent les jeunes \u00e0 comprendre et approcher leurs limites et \u00e0 les d\u00e9passer. Les Camps Benfica Soccer School Switzerland s\u2019adressent \u00e0 tous les jeunes qui d\u00e9sirent progresser et b\u00e9n\u00e9ficier des m\u00e9thodologies de formation, tout en se basant sur un principe qui se r\u00e9sume en quatre mots cl\u00e9s :  jouer, essayer, cro\u00eetre et s\u2019am\u00e9liorer. L\u2019objectif est de toujours avoir du plaisir !\n\nInscrivez-vous vite! Les places sont limit\u00e9es!","end_time":"2017-07-14T17:30:00+0200","name":"Camps Benfica Soccer School \u00e0 La Chaux-de-Fonds","place":{"name":"Stade de la Charri\u00e8re","location":{"city":"La Chaux-de-Fonds","country":"Switzerland","latitude":47.111389000000002624801709316670894622802734375,"longitude":6.83611099999999982657072905567474663257598876953125,"street":"Rue de la charri\u00e8re, La Chaux-de-Fonds","zip":"2300"},"id":"129321147119053"},"start_time":"2017-07-10T08:00:00+0200","id":"1924333597811030"}
{"description":"O Patrulha Canina Cover est\u00e1 de volta ao Shopping Benfica! Traga a crian\u00e7ada e venha curtir essa divertida atra\u00e7\u00e3o.","end_time":"2017-05-28T18:00:00-0300","name":"Patrulha Canina (Cover)","place":{"name":"Shopping Benfica","location":{"city":"Fortaleza","country":"Brazil","latitude":-3.7391997500011999733260381617583334445953369140625,"longitude":-38.54016696294799970701205893419682979583740234375,"state":"CE","street":"Avenida Carapinima, 2200","zip":"60015-290"},"id":"110714735689457"},"start_time":"2017-05-28T17:00:00-0300","id":"1657617334546979"}
{"description":"Este presente evento serve para informar a presen\u00e7a da 4 Animals neste evento. :) \n\nN\u00c3O SOMOS A ORGANIZA\u00c7\u00c3O. \u2665","end_time":"2017-07-01T18:00:00+0100","name":"Feira de Artesanato de Benfica","place":{"name":"Lisboa, Benfica","location":{"city":"Lisbon","country":"Portugal","latitude":38.749882200000001830630935728549957275390625,"longitude":-9.1928871999999994812924342113547027111053466796875,"street":"Pra\u00e7a Professor Santos Andrea","zip":"1500"},"id":"445929262244080"},"start_time":"2017-07-01T10:00:00+0100","id":"784919681666157"}
{"description":"Paz e luz a VERKRON convida os seres para conhecer um novo universo onde usamos a arte  como meio de transmitir o sentir e a viv\u00eancia espiritual atrav\u00e9s da pintura, musica e outras formas.\r\nMostrando como podemos ensinar e ajudar as crian\u00e7as na sua viv\u00eancia infantil.Todos n\u00f3s somos crian\u00e7as.","end_time":"2017-06-21T23:00:00+0100","name":"Verkron EXPO | \"Brincadeira Coletiva\"","place":{"name":"Benfica, Estrada direita do Banco BFA, Rua 21 na antiga padaria"},"start_time":"2017-06-16T11:00:00+0100","id":"429675520740184"}
{"description":"A hil\u00e1ria Aurineide Camurupim vai invadir a pra\u00e7a de alimenta\u00e7\u00e3o do Shopping Benfica com um show de humor pra l\u00e1 de divertido. Vem que a risada \u00e9 garantida!","end_time":"2017-06-10T20:00:00-0300","name":"Show de Humor com Aurineide Camurupim","place":{"name":"Shopping Benfica","location":{"city":"Fortaleza","country":"Brazil","latitude":-3.7391997500011999733260381617583334445953369140625,"longitude":-38.54016696294799970701205893419682979583740234375,"state":"CE","street":"Avenida Carapinima, 2200","zip":"60015-290"},"id":"110714735689457"},"start_time":"2017-06-10T19:00:00-0300","id":"957201094382633"}
{"description":"Pre\u00e7o do Bilhete - 3 Euros","end_time":"2017-05-27T23:00:00+0100","name":"Uni\u00e3o Desportiva Oliveirense x Sport Lisboa e Benfica","place":{"name":"Pavilh\u00e3o Dr. Salvador Machado","location":{"city":"Oliveira de Azemeis","country":"Portugal","latitude":40.83114623123599784548787283711135387420654296875,"longitude":-8.4849463562799005700298948795534670352935791015625,"street":"Lugar de Fonte Joana","zip":"2955"},"id":"182392808550375"},"start_time":"2017-05-27T21:00:00+0100","id":"1906753332946465"}
{"description":"O grande classico da abertura do campeonato\r\nO povo est\u00e3o a espera desse grande jogo\ufffd\ufffd\ufffd","name":"FC Bravos do Quifolo & FC Benfica da Banza","place":{"name":"Municipio de Pango-Aluqu\u00e9m"},"start_time":"2017-06-04T15:30:00+0100","id":"674155666110824"}
{"description":"Der Emirates Cup ist ein Fu\u00dfball-Saison-Vorbereitungsturnier, das seit 2007 j\u00e4hrlich im Sommer im Emirates Stadium in London ausgetragen wird. Gastgebender Verein ist der FC Arsenal, welcher den ersten und auch die meisten Titel gewonnen hat.[1] In der zweiten Auflage, 2008, wurde das erste Mal ein deutscher Verein, der Hamburger SV, eingeladen, welcher den Cup gewinnen konnte.[2] Aktueller Titeltr\u00e4ger ist der FC Arsenal.\n\nQuelle: https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Emirates_Cup","end_time":"2017-07-30T17:00:00+0100","name":"RB Leipzig \u2013 Benfica Lissabon \/ Emirates Cup 2017","place":{"name":"Emirates Stadium","location":{"city":"London","country":"United Kingdom","latitude":51.5550515453119970743500743992626667022705078125,"longitude":-0.1084732350010700063780433310967055149376392364501953125,"street":"Drayton Park","zip":"N5 1BU"},"id":"104382536315633"},"start_time":"2017-07-30T14:00:00+0100","id":"1357785437604234"}
{"description":"A Escola Livre de Imagem promover\u00e1 seu terceiro encontro aberto ao p\u00fablico:\n\nUm bate papo com Beto Figueiroa sobre como produzir um livro independente. Na ocasi\u00e3o apresentar\u00e1 seu livro BANZO, lan\u00e7ado recentemente em parceria com o OLHAV\u00ca.\n\nLOCAL: \n\nCentro Cultural Benfica (Rua Benfica, 157, Madalena)\n\nQuinta, 01 de junho, 19h.\n\nEntrada gratuita, sujeito \u00e0 lota\u00e7\u00e3o do espa\u00e7o\n\nBeto Figueiroa passou parte da inf\u00e2ncia em Goiana, Mata Norte de\nPernambuco. Foi criado por uma mulher cega. M\u00e3e N\u00e1, sua av\u00f3, morreu em 2009, aos 106 anos, e sempre foi uma refer\u00eancia na conduta de vida e na arte de enxergar. Desde crian\u00e7a Beto aprendeu que o sentido da vis\u00e3o jamais foi parte essencial para a alegria. O jeito de ver as coisas se construiu de maneira diferenciada \u2013 em fun\u00e7\u00e3o dos ensinamentos de M\u00e3e N\u00e1, que jamais o viu, mas o acompanhou de perto, desde o in\u00edcio de sua carreira como fot\u00f3grafo. A afetiva hist\u00f3ria sobre o olhar de Beto Figueiroa, impressa em suas fotos, \u00e9 a primeira explica\u00e7\u00e3o para o reconhecimento do seu trabalho. Com uma passagem de oito anos pela editorial de fotografia do Jornal do Commercio, teve o talento reconhecido pelas principais premia\u00e7\u00f5es do fotojornalismo nacional, como Vladimir Herzog, Caixa e Ayrton Senna. Beto tamb\u00e9m participou de exposi\u00e7\u00f5es individuais e coletivas, no Brasil e no exterior, al\u00e9m de in\u00fameras publica\u00e7\u00f5es em livros e revistas. Em 2007, esteve entre os dez brasileiros escolhidos pela Fototeca de Cuba e pelo Instituto de M\u00eddia e Arte \u2013 Imea (SP) para representar a fotografia brasileira, sendo o mais jovem da sele\u00e7\u00e3o na mostra \u201cMirame \u2013 uma ventana da fotografia brasile\u00f1a\u201d, em Havana. Em dezembro de 2014 realizou a exposi\u00e7\u00e3o \u201cMorro de F\u00e9\u201d, realizada sob o formato de interven\u00e7\u00e3o urbano-art\u00edstica no Morro da Concei\u00e7\u00e3o, comunidade na Zona Norte do Recife. Em 2015 o trabalho se transformou em livro e faz parte da cole\u00e7\u00e3o de Fotolivros da UFMG e do TURMA, importante n\u00facleo de Fotografia da Argentina. Em 2016 lan\u00e7ou o BANZO seu Segundo livro.","end_time":"2017-06-01T21:00:00-0300","name":"Caminhos para a imagem com Beto Figueiroa","place":{"name":"Iac Benfica","location":{"city":"Recife","country":"Brazil","latitude":-8.0604899999999997106669979984872043132781982421875,"longitude":-34.90162000000000119825926958583295345306396484375,"state":"PE","street":"Rua Benfica, 157 Madalena","zip":"50720-001"},"id":"437187939689172"},"start_time":"2017-06-01T19:00:00-0300","id":"1978108989090222"}
{"end_time":"2017-05-28T23:00:00+0100","name":"S.L.Benfica vs V. Guimar\u00e3es","start_time":"2017-05-28T16:00:00+0100","id":"295327244211721"}
{"description":"Com as bandas:\n\nKarnage(Thrash\/Death\/Black)\n(Ipu\/CE)\nhttps:\/\/www.facebook.com\/karnageipuce?fref=ts\n\nCrashkill(Thrash Metal)\n(Fortaleza)\nhttps:\/\/www.facebook.com\/CRASHKILL\/?fref=ts\n\nSiege of Hate (S.O.H.)\n(Grind\/Death - Fortaleza)\nhttps:\/\/www.facebook.com\/siegeofhate\/?fref=ts\n\nNfuria(Grind\/Core)\n(Fortaleza)\nhttps:\/\/www.facebook.com\/nfuria.thrash?fref=ts\n\n\nINGRESSOS: \nR$10,00( antecipado) - \u00e0 venda na Planet Cd's\nR$15,00( no local) - bilheteria.\n\nApoio: \nCentral Net \nhttps:\/\/www.facebook.com\/gleyson.moura.52?fref=ts\n\nManiac\u00b4s:\nhttps:\/\/www.facebook.com\/Maniacs\/?fref=ts\n \nExtremo Khaoz:\nhttps:\/\/www.facebook.com\/extremokhaozevents\/?fref=ts\n\nPastelaria O Francisco.\nhttps:\/\/www.facebook.com\/PasteldaC\/?fref=ts\n\nOrg.: Terror Face Produ\u00e7\u00f5es.\nhttps:\/\/www.facebook.com\/Terror-Face-Produ%C3%A7%C3%B5es-721555857984622\/?fref=ts","end_time":"2017-06-10T23:00:00-0300","name":"3\u00ba Blood Annihilation Metalfest","place":{"name":"Casar\u00e3o Benfica","location":{"city":"Fortaleza","country":"Brazil","latitude":-3.737459084318099922228384457412175834178924560546875,"longitude":-38.53794353506300041090071317739784717559814453125,"state":"CE","street":"Av. Carapinima 1884 Benfica","zip":"60015-290"},"id":"580418785326902"},"start_time":"2017-06-10T17:00:00-0300","id":"1706029613029120"}
{"description":"Toca a Partilhar... \u00e9 um desejo mt Poss\u00edvel <3 Elideus Merece!\n\nElideus, deu Show na Festa do Tetra, e aquela Vespa, deve ser eternizada... Merece ser visitada, por todos no Museu Cosme Dami\u00e3o!","end_time":"2017-06-30T14:00:00+0100","name":"Queremos a Vespa do Eliseu no Cosme Dami\u00e3o","place":{"name":"Museu Benfica - Cosme Dami\u00e3o","location":{"city":"Lisbon","country":"Portugal","latitude":38.75194069064900048715571756474673748016357421875,"longitude":-9.1841006160766003318940420285798609256744384765625,"street":"Av. Eus\u00e9bio da Silva Ferreira","zip":"1500-313"},"id":"350730818441648"},"start_time":"2017-06-30T11:00:00+0100","id":"312931242460473"}
{"description":"Jogo em Ranhados - Viseu, com o Sport Viseu e Benfica pelas 17 horas.\nConcentra\u00e7\u00e3o estadio Municipal Oliveira do Hospital pelas 14h45.\nSa\u00edda \u00e1s 15 horas","end_time":"2017-05-27T19:00:00+0100","name":"S. Viseu e Benfica - F. Clube Oliveira Hospital Veteranos","start_time":"2017-05-27T17:00:00+0100","id":"1577761272255015"}
{"end_time":"2017-05-27T19:00:00+0100","name":"Sporting Clube de Portugal vs Futebol Benfica","place":{"name":"Academia Sporting","location":{"city":"Alcochete","country":"Portugal","latitude":38.73027778000000154179360833950340747833251953125,"longitude":-8.8499999999999996447286321199499070644378662109375,"street":"Bairro da Penha de Fran\u00e7a n\u00ba4","zip":"2890"},"id":"255849491241065"},"start_time":"2017-05-27T16:30:00+0100","id":"214365342408249"}
{"description":"Passeio e jogo de futebol enteresados procurar a organiza\u00e7\u00e3o ou pelo zap (91)982032890 para informa\u00e7\u00f5es e pre\u00e7os...","end_time":"2017-06-04T11:00:00-0300","name":"Passeio E Jogo De Futebol Para Benfica Murinin Benevides","place":{"name":"Benevides, PA","location":{"city":"Benevides","country":"Brazil","latitude":-1.36667000000000005144329406903125345706939697265625,"longitude":-48.25,"state":"PA"},"id":"111916848825854"},"start_time":"2017-06-03T02:00:00-0300","id":"1848603468758219"}
{"description":"J\u00e1 dan\u00e7ou um tango... na rua?\n\nTango na Rua \u00e9 um projeto que nasceu h\u00e1 nove anos. N\u00e3o \u00e9 uma escola de dan\u00e7a, nem uma companhia de espet\u00e1culos. \u00c9 um grupo de pessoas de diferentes escolas de tango que organiza milongas, ou seja, bailes de tango, de entrada livre e gratuita, para dinamizar e divulgar o tango argentino em Lisboa.\n\nV\u00e3o estar dia 12 de abril (Centro Cultural Jo\u00e3o das Regras- Rua Ra\u00fal Carapinha) e dia 14 de junho (Quinta da Alfarrobeira - Rua Ant\u00f3nio Sa\u00fade) em S\u00e3o Domingos de Benfica!","end_time":"2017-06-14T23:30:00+0100","name":"Tango na Rua","place":{"name":"Junta de Freguesia de S\u00e3o Domingos de Benfica","location":{"city":"Lisbon","country":"Portugal","latitude":38.7463394062969967990284203551709651947021484375,"longitude":-9.1878774762153998523217524052597582340240478515625,"street":"Rua Ant\u00f3nio Sa\u00fade, N.\u00ba 11 a 13","zip":"1500-048"},"id":"343272752363405"},"start_time":"2017-06-14T21:30:00+0100","id":"1380086662049150"}
{"end_time":"2017-05-28T19:00:00+0100","name":"Final: VSC Guimar\u00e3es - SL Benfica","place":{"name":"Est\u00e1dio Nacional","location":{"city":"Oeiras","country":"Portugal","latitude":38.7087470000000024583641788922250270843505859375,"longitude":-9.2574915200000003068225851166062057018280029296875,"street":"Avenida Pierre de Couberlin","zip":"1495"},"id":"122715681138679"},"start_time":"2017-05-28T17:00:00+0100","id":"1859823070950948"}
{"description":"FUTSAL | JUVENIS\n\nO escal\u00e3o de Juvenis de Futsal do Viseu 2001 ir\u00e1 disputar a Final da Ta\u00e7a de Futsal da A.F.Viseu no pr\u00f3ximo s\u00e1bado dia 27 de Maio, pelas 16:30H no Pavilh\u00e3o Municipal de Tondela, frente \u00e0 Casa do Benfica de Viseu, e contam com o apoio de todos!\n\nAjude-nos  Honrar Viseu!","end_time":"2017-05-27T18:00:00+0100","name":"Viseu 2001 X Casa do Benfica de Viseu","place":{"name":"Pavilh\u00e3o Municipal de Tondela"},"start_time":"2017-05-27T16:30:00+0100","id":"1819005818416335"}
{"description":"FESTA DE ANIVERS\u00c1RIO DA MATA DE BENFICA\nABERTA A S\u00d3CIOS, FAMILIARES E AMIGOS DOS S\u00d3CIOS.\n\nO programa est\u00e1 feito:\n\n- 10H- Peddy Paper no Parque Silva Porto (Mata de Benfica)\n- 13H - Almo\u00e7o de churrasco e jogos na Sede\n- 16H - Entrega dos Trof\u00e9us dos Atletas do ano das modalidades (Basquetebol, Futsal, Xadrez e Escolinha de Xadrez, Voleibol Feminino e Voleibol Masculino) e dos Vencedores dos Campeonatos de King, Catan e Permanente de Xadrez.\n- 17H - Lanche, com bolo de anivers\u00e1rio.\n\nPARTICIPA!","end_time":"2017-05-27T22:00:00+0100","name":"Festa Dos 31 Anos Da ADRC Mata De Benfica","place":{"name":"ADRC Mata de Benfica","location":{"city":"Lisbon","country":"Portugal","latitude":38.74660990000000282407199847511947154998779296875,"longitude":-9.202909999999999257624949677847325801849365234375,"street":"Rua Actor Nascimento Fernandes 1A","zip":"1500-015 LISBOA"},"id":"353868924684206"},"start_time":"2017-05-27T10:00:00+0100","id":"423612718015107"}
{"description":"Inscri\u00e7\u00f5es para ve\u00edculos R$ 30.00 com direito ao kit de participa\u00e7\u00e3o do encontro.","end_time":"2017-11-26T17:00:00-0200","name":"2\u00b0 Encontro De Fuscas E Derivados Da Regi\u00e3o Da Campanha - Ca\u00e7apava Do Sul","place":{"name":"Parque De Exposi\u00e7\u00e3o Eliseu Benfica"},"start_time":"2017-11-25T09:00:00-0200","id":"376311632768674"}
{"description":"Quando o Futebol se junta a um espectaculo de Musica nao h\u00e0 como nao estar presente... \nNa presen\u00e7a dos Groover's e acompanhado de petiscos, como carac\u00f3is, choco frito, entre outros!!!\nSe ainda nao nos conhece,  esta a espera de qu\u00ea ?\nEstamos na Rua do Casalinho n\u00aa79,Fetais\n2970-052 Sesimbra","name":"Musica Com Os Groover's E Transmiss\u00e3o Do Final Da Ta\u00e7a Benfica X Guimar\u00e3es","place":{"name":"O Caldeira","location":{"city":"Sesimbra","country":"Portugal","latitude":38.45918999999999954297891235910356044769287109375,"longitude":-9.172760000000000246700437855906784534454345703125,"street":"Rua do Casalinho n\u00aa79,Fetais","zip":"2970-052"},"id":"278161735893782"},"start_time":"2017-05-28T16:30:00+0100","id":"432794170432405"}
{"description":"Como grandes f\u00e3s da verdade no desporto, do Canelas 2010 e do show de bola, queremos ver frente a frente a equipa mais temida pelas equipas de arbitragem (SLBenfica) e o modesto Canelas 2010!","end_time":"2017-07-22T19:00:00+0100","name":"Queremos o Canelas 2010 na Eus\u00e9bio Cup","place":{"name":"Est\u00e1dio do Sport Lisboa e Benfica","location":{"city":"Lisbon","country":"Portugal","latitude":38.7532997096059972363946144469082355499267578125,"longitude":-9.1854329282188000860287502291612327098846435546875,"street":"Avenida General Norton de Matos,1500-313","zip":"1500-313"},"id":"537912849686544"},"start_time":"2017-07-22T16:00:00+0100","id":"1692232580786928"}
{"description":"Emirates Cup ; matches 3\/4 et 4\/4","end_time":"2017-07-30T19:00:00+0100","name":"RB Leipzig - Benfica & Arsenal - FC S\u00e9ville","place":{"name":"Emirates Stadium","location":{"city":"London","country":"United Kingdom","latitude":51.5550515453119970743500743992626667022705078125,"longitude":-0.1084732350010700063780433310967055149376392364501953125,"street":"Drayton Park","zip":"N5 1BU"},"id":"104382536315633"},"start_time":"2017-07-30T14:00:00+0100","id":"1274174499365902"}
{"description":"Domingo, dia 28 \u00e9 mais um dia de festa\n\n\u00c9 dia da Final da Ta\u00e7a de Portugal, e mais uma vez o nosso Benfica marcar\u00e1 presen\u00e7a.\nN\u00e3o tens bilhete? Ent\u00e3o junta-te a n\u00f3s e juntos faremos da Casa do Benfica em Set\u00fabal o nosso Jamor.\n\nTal como na Mata do Jamor, teremos na rua um fogareiro, para as bifanas e entremeadas, perna de porco no espeto, carac\u00f3is, ah e claro, cervejinha sempre geladinha.\nMesas e cadeiras pelo Largo e um ecran para poderes acompanhar o jogo ao vivo.\n\nN\u00e3o faltes, veste a tua camisola, traz 1 amigo, ou 2 ou 26 e vamos gritar bem alto o nome do nosso Benfica e ajudar \u00e0 conquista do 26\u00ba t\u00edtulo da Ta\u00e7a de Portugal.\n\nBenficaaaaa","end_time":"2017-05-28T22:00:00+0100","name":"Final da Ta\u00e7a de Portugal","place":{"name":"Casa do Benfica Set\u00fabal","location":{"city":"Set\u00fabal","country":"Portugal","latitude":38.5251200000000011414158507250249385833740234375,"longitude":-8.8929600000000004200728653813712298870086669921875,"street":"Largo do Sapalinho,16\/18","zip":"2900 - 631"},"id":"1495306327446564"},"start_time":"2017-05-28T14:00:00+0100","id":"434250186950662"}
{"end_time":"2017-05-27T00:00:00+0100","name":"7\u00ba Torneio Mundial Casas do Sport Lisboa e Benfica ( Fase Casa)","place":{"name":"Casa Benfica Oleiros","location":{"city":"Oleiros","country":"Portugal","latitude":39.91924420000000139907569973729550838470458984375,"longitude":-7.91008289999999991692902767681516706943511962890625,"street":"Rua do Ramalhal","zip":"6160"},"id":"1504522713101544"},"start_time":"2017-05-26T22:00:00+0100","id":"1874193029486392"}
{"end_time":"2017-12-31T00:01:00+0000","name":"Sondagens Sport Lisboa e Benfica - Ilha da Madeia","place":{"name":"Madeira Island, Portugal","location":{"city":"Santana, Madeira","latitude":32.63656715353999970830045640468597412109375,"longitude":-16.94681394377600014422569074667990207672119140625},"id":"214893658546764"},"start_time":"2017-12-31T00:00:00+0000","id":"1862060024005535"}
{"end_time":"2017-06-04T23:00:00+0100","name":"1\u00ba Open de Padel Sport Lisboa e Benfica.","place":{"name":"Rackets Pro - EUL","location":{"city":"Lisbon","country":"Portugal","latitude":38.750979999999998426574165932834148406982421875,"longitude":-9.1664300000000000778754838393069803714752197265625,"street":"Azinhaga das Galhardas","zip":"1600-213"},"id":"1799989566896908"},"start_time":"2017-06-02T00:00:00+0100","id":"289400198178220"}
{"description":"J\u00e1 est\u00e1s cansado de aulas?\nGostas de dan\u00e7ar?\nEnt\u00e3o este evento \u00e9 indicado para ti! O Equilibrium Club em conjunto com o Fitness Hut Benfica traz uma aula de Zumba para todos os alunos e professores!","end_time":"2017-05-26T12:00:00+0100","name":"Aula de Zumba com o patroc\u00ednio do Fitness Hut Benfica.","place":{"name":"Universidade Europeia","location":{"city":"Lisbon","country":"Portugal","latitude":38.7606183149299994283865089528262615203857421875,"longitude":-9.1956859951782004003462134278379380702972412109375,"street":"Estrada da Correia, n\u00ba53 - Quinta do Bom Nome","zip":"1500-210"},"id":"90132033505"},"start_time":"2017-05-26T11:30:00+0100","id":"278240329305702"}
{"description":"O Feltro Linhas e Cia vai estar na Feira de Artesanato de Benfica.\nVenham visitar-nos!","end_time":"2017-06-03T18:00:00+0100","name":"Feltro Linhas e Cia em Benfica","place":{"name":"Estrada de Benfica, junto \u00e0 Pastelaria Nilo"},"start_time":"2017-06-03T10:00:00+0100","id":"142586559618798"}
{"description":"Le tre maledette messe contro, una dovr\u00e0 pure vincere! Chi secondo voi?","name":"Triangolare Juventus-Atletico-Benfica per vedere chi vince in finale.","place":{"name":"Cardiff, United Kingdom","location":{"city":"Cardiff","country":"United Kingdom","latitude":51.48530000000000228510543820448219776153564453125,"longitude":-3.1867000000000000881072992342524230480194091796875,"zip":"CF"},"id":"103145123058362"},"start_time":"2018-05-26T20:45:00+0100","id":"1614748628852888"}
{"end_time":"2017-08-11T01:00:00+0100","name":"FESTA Do 36 Benfica","place":{"name":"Baixa Da Banheira Transmontana","location":{"city":"Moita","country":"Portugal","latitude":38.657461532799999304188531823456287384033203125,"longitude":-9.0425601001035005310768610797822475433349609375},"id":"229990190488799"},"start_time":"2017-08-10T22:00:00+0100","id":"491478180975879"}
{"description":"1\u00aa C\u00e3ominhada Vet Planet dia 27 de maio, \u00e0s 10h30, na Mata de Benfica em Benfica - Lisboa.\nAproveite uma manh\u00e3 diferente de s\u00e1bado com Peddy Paper, pr\u00e9mios para o maior e menor c\u00e3o do evento, e muitas mais ofertas! Venha passear connosco pela natureza juntamente com os seus melhores amigos \ud83d\udc3e\ud83d\udc36\n\nInscreva-se gratuitamente aqui: https:\/\/goo.gl\/forms\/gZ0WikCYyLai2z633\n\nLocal de partida: Jardins de Benfica (em frente \u00e0 Cl\u00ednica Vet Planet).","end_time":"2017-05-27T13:00:00+0100","name":"1\u00aa C\u00e3ominhada Vet Planet","place":{"name":"Mata De Benfica-Parque Silva Porto","location":{"city":"Lisbon","country":"Portugal","latitude":38.748112148101000684619066305458545684814453125,"longitude":-9.20479214120999955639490508474409580230712890625,"street":"Benfica","zip":"1500"},"id":"1378754315718639"},"start_time":"2017-05-27T10:30:00+0100","id":"643519152514211"}
{"end_time":"2017-06-25T00:00:00+0100","name":"Carminho ao Vivo em Benfica","start_time":"2017-06-24T21:00:00+0100","id":"132413750650604"}
{"end_time":"2017-06-03T18:00:00+0200","name":"CCD Lautaro-Chile 1 vs Benfica Clube de Zurique 1","place":{"name":"Juchhof 1","location":{"city":"Z\u00fcrich","country":"Switzerland","latitude":47.3971433002109989729433436878025531768798828125,"longitude":8.4716437440290999205672051175497472286224365234375,"zip":"8064"},"id":"190451070975264"},"start_time":"2017-06-03T16:00:00+0200","id":"1224526840977191"}
{"description":"Colheita de sangue e angaria\u00e7\u00e3o de dadores de medula \u00f3ssea, organizada pelo grupo de dadores de Benfica do Ribatejo","end_time":"2017-05-28T13:00:00+0100","name":"Centro de Sa\u00fade de Benfica do Ribatejo","place":{"name":"Centro de Sa\u00fade de Benfica do Ribatejo"},"start_time":"2017-05-28T09:00:00+0100","id":"289737211487536"}
{"description":"Prometemos e Cumprimos! Esta Caminhada de Monsanto ter\u00e1 o mesmo valor das duas caminhadas anteriores, que n\u00e3o se realizaram por motivos de Seguran\u00e7a, devido a condi\u00e7\u00f5es atmosf\u00e9ricas adversas.\n\nEm v\u00e9speras de fim de semana, venha sentir os Mist\u00e9rios envoltos na Serra e Tapada de Monsanto, que nela persistem at\u00e9 aos dias de hoje.\n\nSer\u00e1 uma Caminhada em modo lazer, na qual iremos desvendar alguns dos mist\u00e9rios deste Pulm\u00e3o de Lisboa.\n\nPara si, \u00e9 uma boa oportunidade para vir trilhar Monsanto \u00e0 noite. Podemos garantir que \u00e9 uma experi\u00eancia fant\u00e1stica, pois palmilhar esta Tapada descobrindo as Hist\u00f3rias, Lendas, Mist\u00e9rios e Suspense que sempre ouvimos contar sobre Monsanto, \u00e9 realmente algo que deve aproveitar. Traga um amigo ou familiar para viver e sentir consigo todas estas sensa\u00e7\u00f5es.\n\nEsta Caminhada prima tamb\u00e9m pelas excelentes vistas e paisagens que se avistam da Tapada, tendo em todo o percurso a chance de poder ver e tirar fotos a v\u00e1rios pontos da cidade de Lisboa, e tamb\u00e9m ao rio Tejo e a sua Ponte 25 de Abril.\n\nPassaremos igualmente por diversos locais de interesse dentro da pr\u00f3pria Tapada.\n\nDESCRI\u00c7\u00c3O DO EVENTO:\nSexta-Feira 26 de Maio de 2017\n\n21.30 horas - Concentra\u00e7\u00e3o junto \u00e0 porta Centro Comercial Fonte Nova, em Benfica\n\n22.00 horas - In\u00edcio da Caminhada\nGrau de dificuldade da escala (1 a 5) 2.5 Aproximadamente 12 km\nPercurso Circular\n\n02.00 horas- Hora prevista de chegada\n\nLEVAR ROUPA E CAL\u00c7ADO CONFORT\u00c1VEL PARA A CAMINHADA, \u00c1GUA E COMIDA.\n\nEsta caminhada tem um valor de 2 EUROS, A PAGAR NO LOCAL. \u00c9 obrigat\u00f3rio enviar email de inscri\u00e7\u00e3o com nome completo para (trilhosnocturnos@gmail.com), ou  info@trilhosnocturnos.com\n\nPoder\u00e1 tamb\u00e9m fazer a sua inscri\u00e7\u00e3o no nosso site: www.trilhosnocturnos.com\nCrian\u00e7as at\u00e9 aos 12 anos n\u00e3o pagam.\n\nMaterial obrigat\u00f3rio: Lanterna\n\nApare\u00e7a, n\u00e3o se vai arrepender.\nConvide um amigo ou familiar.\n\nTRILHOS NOCTURNOS\nRua da Saudade,71\n2775 Parede\nRNAAT 563\/2016 Turismo de Portugal\nSeguros:Responsabilidade Civil e\nAcidentes Pessoais\nReconhecido como Turismo de Natureza pelo ICNF\n\nBruno Marcelino\nContactos: 938953685\nJorge Marcelino- 966033543\nTrilhos Nocturnos | Caminhadas Nocturnas e Passeios na Natureza\nEspecialistas em Caminhadas Nocturnas e actividades pedestres ao ar livre. Os nossos percursos e eventos s\u00e3o projectados por profissionais experimentados.","end_time":"2017-05-27T02:00:00+0100","name":"Monsanto Tapada Misteriosa (Apenas 2\u20ac)","place":{"name":"Parque de Estacionamento do C. Comercial Fonte Nova ( Benfica )"},"start_time":"2017-05-26T22:00:00+0100","id":"507175559672738"}
{"description":"- IV PASSEIO DE CL\u00c1SSICOS - CASA DO BENFICA NA GUARDA  \"CIDADE DA GUARDA.\n- PERCURSO PELA ZONA DE CELORICO DA BEIRA.\n- PORTO DE HONRA NA RATOEIRA.\n- PROVA DE QUEIJO DA SERRA DA ESTRELA E VISITA A CELORICO DA BEIRA.\n- VISITA A LINHARES\n- ALMO\u00c7O EM CASAS DE SOEIRO","end_time":"2017-06-10T17:00:00+0100","name":"IV Passeio de Cl\u00e1ssicos - Casa do Benfica na Guarda","place":{"name":"Casa do Benfica na Guarda","location":{"city":"Guarda","country":"Portugal","latitude":40.54605810000000332138370140455663204193115234375,"longitude":-7.25268262933330021269284770824015140533447265625,"street":"Av. Cidade Salamanca 18 R\/c Esq. 6300 - 508","zip":"6300-508"},"id":"333303706840860"},"start_time":"2017-06-10T08:30:00+0100","id":"1497230266973870"}
{"end_time":"2019-04-25T12:00:00+0100","name":"Quero o Canelas 2010 a \"jogar\" contra o S.L.Benfica","place":{"name":"Vila D'Este","location":{"city":"Vilar De Andorinho, Porto, Portugal","latitude":41.0978522049340000421580043621361255645751953125,"longitude":-8.5882977552238006779816714697517454624176025390625},"id":"182056051842775"},"start_time":"2019-04-25T09:00:00+0100","id":"282391735522176"}
{"description":"Vamos Festejar a conquista da Ta\u00e7a de Portugal","end_time":"2017-05-28T20:00:00+0100","name":"Festa do Jamor","place":{"name":"Casa do Benfica de Peniche","location":{"city":"Peniche","country":"Portugal","latitude":39.357101413999998840154148638248443603515625,"longitude":-9.382523223999999828492946107871830463409423828125,"street":"Largo de S. Paulo n\u00ba2","zip":"2520"},"id":"703062409746442"},"start_time":"2017-05-28T16:00:00+0100","id":"1688296561476716"}
{"description":"Mais um ano queremos celebrar contigo o grande dia da B\u00ean\u00e7\u00e3o de Finalistas Centro, dirigida a finalistas da zona centro do pa\u00eds. Queremos juntar a nossa alegria \u00e0  tua por chegares a um ponto t\u00e3o importante da tua caminhada acad\u00e9mica e pessoal.\n\nORGANIZA\u00c7\u00c3O\nEste evento \u00e9 organizado em parceira pelo Grupo B\u00edblico Universit\u00e1rio e a \u00c1gape Campus.\n\n\u00c9S FINALISTA?\nInscreve-te j\u00e1>> https:\/\/goo.gl\/PYWzhP","end_time":"2017-05-27T18:00:00+0100","name":"B\u00ean\u00e7\u00e3o de Finalistas Centro 17","place":{"name":"Assembleia de Deus em Benfica","location":{"city":"Benfica","country":"Portugal","latitude":38.75077999999999889269020059145987033843994140625,"longitude":-9.189569999999999794226823723874986171722412109375,"street":"Rua juli\u00e3o Quintinha 16","zip":"1500-131"},"id":"526106090784182"},"start_time":"2017-05-27T15:00:00+0100","id":"444354602623156"}
{"end_time":"2017-05-28T19:00:00+0100","name":"Campeonato Nacional Sub14 CBA vs SL Benfica","place":{"name":"Escola Secund\u00e1ria de Albufeira","location":{"city":"Albufeira","country":"Portugal","latitude":37.0939310339660011095475056208670139312744140625,"longitude":-8.247425378187099198612486361525952816009521484375,"street":"Rua das Escolas","zip":"8200-126"},"id":"133804489970905"},"start_time":"2017-05-28T17:00:00+0100","id":"1375182402578580"}
{"description":"CURSO LEITURA DE REGISTOS AK\u00c1SHICOS\nEvolu\u00e7\u00e3o e Expans\u00e3o de Consci\u00eancia\n\nOs Registos Ak\u00e1shicos s\u00e3o um espa\u00e7o sagrado onde reside toda a verdade sobre a nossa vida e o sentido de tudo o que existe.\n\nAtrav\u00e9s do trabalho dentro dos Registos Ak\u00e1shicos, fortalece-se dentro de n\u00f3s a compreens\u00e3o da vida e a confian\u00e7a no poder do amor, sendo poss\u00edvel entrar em sintonia com um plano superior onde n\u00e3o existem julgamentos ou medo - apenas amor e aceita\u00e7\u00e3o incondicionais.\n\nEste curso foi criado a partir da minha experi\u00eancia enquanto terapeuta e leitora de Registos Ak\u00e1shicos, bem como da vontade imensa em partilhar com o mundo a Luz que acredito existir em cada um de n\u00f3s.\n\nO seu prop\u00f3sito n\u00e3o \u00e9 limitar-se a um Manual de Acesso aos Registos Ak\u00e1shicos, mas sobretudo uma caminhada de consci\u00eancia da nossa experi\u00eancia humana e da evolu\u00e7\u00e3o do Amor como ferramenta de Cura para um mundo melhor.\n\nJuntos iremos despertar a nossa Luz para que brilhemos mais serenos e completos e em sintonia com o Universo \u2665\n\nO Curso desenvolver-se-\u00e1 em 4 m\u00f3dulos a serem lecionados em 4 fins-de-semana (um por m\u00eas) a partir de outubro (com pausa no m\u00eas de Dezembro).\n\nPROGRAMA\n\nM\u00f3dulo I \u2013 Consci\u00eancia e Desenvolvimento Pessoal com os Registos Ak\u00e1shicos\n30 de SET e 01 OUT 2017\n\n- Fundamentos dos Registos Ak\u00e1shicos\n\u2665\tO Akasha e os Registos Ak\u00e1shicos\n\u2665\tA dimens\u00e3o da consci\u00eancia da alma\n\u2665\tComo est\u00e3o organizados os Registos Ak\u00e1shicos\n\u2665\tO prop\u00f3sito de uma Leitura de Registos Ak\u00e1shicos\n\u2665\tO acesso aos Registos Ak\u00e1shicos\n\u2665\tA comunica\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00e3o dentro dos Registos Ak\u00e1shicos\n\n- Leituras de Registos Ak\u00e1shicos\n\u2665\tMedita\u00e7\u00e3o do Despertar \u2013 A pr\u00e1tica do amor-pr\u00f3prio\n\u2665\tA abertura dos Registos Ak\u00e1shicos \u2013 A ora\u00e7\u00e3o do Caminho e da Luz\n\u2665\tViajar nos pr\u00f3prios Registos Ak\u00e1shicos \u2013 O que esperar?\n\u2665\tA Leitura dos Registos Ak\u00e1shicos na pr\u00e1tica\n\n- Os desafios e orienta\u00e7\u00f5es numa Leitura de Registos Ak\u00e1shicos\n\u2665\tA regra dos \u201c3 n\u00e3o's\u201d\n\u2665\tAmor Incondicional, Aceita\u00e7\u00e3o e Paz \u2013 O in\u00edcio da Cura\n\u2665\tA conversa com a alma - O que perguntar e como perguntar?\n\u2665\tO papel dos Guias\n\u2665\tO papel da Intui\u00e7\u00e3o\n\u2665\tResponsabilidade, compromisso e autoridade dentro dos Registos Ak\u00e1shicos\n\n\n\nM\u00f3dulo II \u2013 O acesso aos Registos Ak\u00e1shicos dos outros \n28 e 29 OUTUBRO 2017\n\n- Orienta\u00e7\u00f5es para a pratica do Leitor\n\u2665\tO espa\u00e7o do leitor e o espa\u00e7o do cliente\n\u2665\tConduta, empatia e respeito\n\u2665\tPrepara\u00e7\u00e3o para a leitura e pr\u00e1tica ap\u00f3s leitura\n\u2665\tMedita\u00e7\u00e3o das Cordas de Luz\n\u2665\tA Ora\u00e7\u00e3o do Caminho e da Luz na Leitura dos Registos dos outros\n\n- As v\u00e1rias Leituras-tipo: sa\u00fade, rela\u00e7\u00f5es, karma e hist\u00f3ria de vida\n\n- Abertura dos Registos para animais, espa\u00e7os ou empresas\/marcas\n\u2665\tRegras de Leitura\n\u2665\tOs limites e as possibilidades do uso da Leitura dos Registos Ak\u00e1shicos\n\n- Pr\u00e1tica de Leitura\n\u2665\tExerc\u00edcios e t\u00e9cnica de controlo\n\u2665\tA perman\u00eancia dentro dos Registos Ak\u00e1shicos\n\n\nM\u00f3dulo III \u2013 A Cura atrav\u00e9s dos Registos Ak\u00e1shicos\n06 e 07 de JANEIRO 2018\n\nA Cura dentro dos Registos Ak\u00e1shicos\n- Os diversos n\u00edveis de Cura \n\u2665\tA expans\u00e3o da consci\u00eancia\n\u2665\tA verdade e o perd\u00e3o como terapia\n\n- Karma \n\u2665\tA Cura da dor emocional\n\u2665\tA Cura do corpo\n\u2665\tA Cura do esp\u00edrito\n\n- As rela\u00e7\u00f5es\n\u2665\tA ancestralidade e os karmas de grupo\n\u2665\tEscolha, padr\u00e3o e liberta\u00e7\u00e3o\n\u2665\tO efeito reflexo\n\n- Sa\u00fade \n\u2665\tA origem e o prop\u00f3sito\n\u2665\tA regenera\u00e7\u00e3o\n\n- Carreira \n\u2665\tOs bloqueios: origem e prop\u00f3sito\n\u2665\tO plano de sucesso\n\n- A cura dos outros\n\u2665\tEmpatia e valida\u00e7\u00e3o\n\u2665\tFeridas VS Padr\u00f5es\n\u2665\tA perspetiva dos Registos Ak\u00e1shicos e da Alma\n\n\nM\u00f3dulo IV \u2013 Prop\u00f3sito de vida, evolu\u00e7\u00e3o e consciente coletivo \n24 e 25 de FEVEREIRO 2018\n\n- O tempo cronol\u00f3gico e o tempo da alma\n\u2665\tReencarna\u00e7\u00e3o: Vidas passadas, vida atual e progress\u00e3o\n\u2665\tO prop\u00f3sito de vida, hist\u00f3ria e caminho\n\n- A reuni\u00e3o das almas\n\n- O todo: a aprendizagem, a cura e a evolu\u00e7\u00e3o do Hist\u00f3ria\n\u2665\tA nossa fun\u00e7\u00e3o na pespetiva global\n\u2665 Medita\u00e7\u00e3o das Cordas no consciente coletivo\n\n- Os pilares da evolu\u00e7\u00e3o da alma\n\u2665\tAceita\u00e7\u00e3o\n\u2665\tPerd\u00e3o\n\u2665\tGratid\u00e3o\n\u2665\tAmor Incondicional\n\n- Os pilares da consci\u00eancia\n\u2665\tRealidade f\u00edsica\n\u2665\tAutoridade\n\u2665\tDisciplina\n\u2665\tResponsabilidade\n\u2665\tCompromisso\n\n- Vida na Terra VS Luz dos Registos Ak\u00e1shicos\n\n\n\nCondi\u00e7\u00f5es:\n\u2665\tTodos os m\u00f3dulos t\u00eam componente te\u00f3rica e pr\u00e1tica. A pr\u00e1tica ser\u00e1 desenvolvida em grupo e individualmente, mediante os m\u00f3dulos\n\u2665\tEntre cada m\u00f3dulo s\u00e3o fornecidas fichas de trabalho para pr\u00e1tica e reflex\u00e3o dentro e fora dos Registos Ak\u00e1shicos a serem submetidas por email para a formadora\n\u2665\tQuaisquer d\u00favidas ao longo do Curso poder\u00e3o e dever\u00e3o ser expostas por email diretamente para a formadora\n\u2665\tMediante a concord\u00e2ncia de todos os participantes, poder\u00e1 ser criado um grupo de trabalho e exposi\u00e7\u00e3o de d\u00favidas numa ferramenta online a definir (por ex: facebook)\n\u2665\tSer\u00e1 emitido um certificado de reconhecimento e participa\u00e7\u00e3o apenas ap\u00f3s a conclus\u00e3o dos quatro m\u00f3dulos que formam o Curso de Leitura de Registos Ak\u00e1shicos \u2013 Evolu\u00e7\u00e3o e Expans\u00e3o de Consci\u00eancia\n\u2665\tN\u00e3o obstante, ser\u00e1 permitido ao formando frequentar apenas os n\u00edveis que mais lhe interessarem, sendo que a sua escolha dever\u00e1 considerar a evolu\u00e7\u00e3o ao longo do curso, n\u00e3o sendo permitido fazer o M\u00f3dulo II sem ter frequentado o M\u00f3dulo I, e por a\u00ed em diante.\n\u2665\tPara a obten\u00e7\u00e3o de certificado, \u00e9 obrigat\u00f3ria a compar\u00eancia em todas as aulas e realiza\u00e7\u00e3o de todas as fichas de trabalho\n\u2665\tO curso realizar-se-\u00e1 mediante o m\u00ednimo de 6 inscri\u00e7\u00f5es. As vagas s\u00e3o limitadas ao espa\u00e7o existente.\n\n\nDatas de realiza\u00e7\u00e3o Curso\nM\u00f3dulo I \u2013 30 de SET e 01 OUT 2017\nM\u00f3dulo II - 28 e 29 OUTUBRO 2017\nM\u00f3dulo III - 06 e 07 de JANEIRO 2018\nM\u00f3dulo IV - 24 e 25 de FEVEREIRO 201\n\nMais Informa\u00e7\u00f5es\/Inscri\u00e7\u00f5es: https:\/\/www.anasequeira.com\/curso-leitura-de-registos-akashicos\/\n\nAssine a minha newsletter e seja o primeiro a receber toda a informa\u00e7\u00e3o e promo\u00e7\u00f5es dos pr\u00f3ximos Cursos e Workshops \u00bb\u00bb https:\/\/www.anasequeira.com\/newsletter\/","end_time":"2017-10-01T19:00:00+0100","name":"Curso Leitura de Registos Ak\u00e1shicos | Benfica, Lisboa","place":{"name":"Rua Doutor Jo\u00e3o de Barros 11C, 1500-230 Lisboa, Portugal"},"start_time":"2017-09-30T10:00:00+0100","id":"198256597330713"}
{"description":"4\u00aa Prova - Circuito dos Parques de Lisboa\nParque do Calhau \nInscri\u00e7\u00f5es: \nhttp:\/\/circuitodosparques.correrlisboa.com\/inscrevete.php","end_time":"2017-07-01T19:00:00+0100","name":"4\u00aa Prova - Circuito dos Parques de Lisboa","place":{"name":"Parque do Calhau - S.Domingos Benfica","location":{"city":"Lisbon","country":"Portugal","latitude":38.737830000000002428350853733718395233154296875,"longitude":-9.176190999999999320380084100179374217987060546875,"zip":"1500"},"id":"252852384809685"},"start_time":"2017-07-01T16:00:00+0100","id":"223064808190149"}
{"description":"- MARATONA DE FUTSAL \"CIDADE DA GUARDA\" | TROF\u00c9U LEO | CASA DO BENFICA NA GUARDA | 24 e 25 DE JUNHO 2017.\n- O HOR\u00c1RIO DE IN\u00cdCIO, PODE SOFRER ALTERA\u00c7\u00c3O.","end_time":"2017-06-25T15:00:00+0100","name":"Maratona de Futsal \"Cidade da Guarda\", Casa do Benfica na Guarda","place":{"name":"Casa do Benfica na Guarda","location":{"city":"Guarda","country":"Portugal","latitude":40.54605810000000332138370140455663204193115234375,"longitude":-7.25268262933330021269284770824015140533447265625,"street":"Av. Cidade Salamanca 18 R\/c Esq. 6300 - 508","zip":"6300-508"},"id":"333303706840860"},"start_time":"2017-06-24T15:00:00+0100","id":"1799754807019891"}
{"description":"N\u00e3o vais ao Jamor, mas assiste ao jogo na Casa do Benfica em Leiria, acompanhado com os nossos melhores petiscos e surpresas....","end_time":"2017-05-28T19:05:00+0100","name":"Transmiss\u00e3o Final Ta\u00e7a Portugal","place":{"name":"Casa do Benfica em Leiria","location":{"city":"Leiria","country":"Portugal","latitude":39.74279884762299985823119641281664371490478515625,"longitude":-8.80724370449780025182917597703635692596435546875,"street":"Rua Machado dos Santos, n\u00ba 113, Mercado de Santana","zip":"2410-128"},"id":"187604901355336"},"start_time":"2017-05-28T17:15:00+0100","id":"1383516215049383"}
{"description":"A partir das 13:00","name":"Final Ta\u00e7a Portugal","place":{"name":"Casa Benfica Felgueiras","location":{"city":"Felgueiras","country":"Portugal","latitude":41.36119919800000133136563817970454692840576171875,"longitude":-8.202831767999999357243723352439701557159423828125,"street":"Av Dr Leonardo Coimbra Ed Marcofel Bl K LJ K","zip":"4610"},"id":"142641552485646"},"start_time":"2017-05-28T17:00:00+0100","id":"239427023128185"}
{"end_time":"2017-07-20T21:00:00+0100","name":"Chapecoense na Eus\u00e9bio CUP 2017","place":{"name":"Est\u00e1dio do Sport Lisboa e Benfica","location":{"city":"Lisbon","country":"Portugal","latitude":38.7532997096059972363946144469082355499267578125,"longitude":-9.1854329282188000860287502291612327098846435546875,"street":"Avenida General Norton de Matos,1500-313","zip":"1500-313"},"id":"537912849686544"},"start_time":"2017-07-20T18:00:00+0100","id":"1897178187168234"}
{"description":"CURSO NUMEROLOGIA - LISBOA\nUm curso de desenvolvimento pessoal atrav\u00e9s de uma abordagem intuitiva e terap\u00eautica, tendo a Numerologia como ferramenta.\n\nM\u00d3DULO I \u2013 16 setembro 2017\nM\u00d3DULO II \u2013 07 outubro 2017\nM\u00d3DULO III \u2013 11 novembro 2017\nM\u00d3DULO IV \u2013 20 janeiro 2018\nM\u00d3DULO V \u2013 03 fevereiro 2018\n\nHor\u00e1rio: 9h30 \u00e0s 13h e das 14h30 \u00e0s 19h\n\nApresenta\u00e7\u00e3o do curso, programa e valores no seguinte link: http:\/\/www.anasequeira.com\/curso-numerologia-intuitiva-e-terapeutica\/ \n\nLOCAL\nRua Dr. Jo\u00e3o de Barros n\u00ba 11C\nBenfica, Lisboa\n\nTRANSPORTES\nMetro \u2013 Esta\u00e7\u00e3o do Col\u00e9gio Militar\nCarris \u2013 202, 703, 716, 724, 729, 746, 750, 758, 765, 767, 799\n\nD\u00favidas: info@anasequeira.com \/ msg privada\n\n____________________________\n\nAssine a minha newsletter e seja o primeiro a receber toda a informa\u00e7\u00e3o e promo\u00e7\u00f5es dos pr\u00f3ximos Cursos e Workshops \u00bb\u00bb https:\/\/www.anasequeira.com\/newsletter\/","end_time":"2017-09-16T19:00:00+0100","name":"Nova edi\u00e7\u00e3o! Curso de Numerologia Intuitiva e Terap\u00eautica","place":{"name":"Rua Dr. Jo\u00e3o de Barros n\u00ba 11C - Benfica, Lisboa"},"start_time":"2017-09-16T09:30:00+0100","id":"1048399235262232"}
{"description":"NOVAS DATAS!\n\nCURSO NUMEROLOGIA - LISBOA\nUm curso de desenvolvimento pessoal atrav\u00e9s de uma abordagem intuitiva e terap\u00eautica, tendo a Numerologia como ferramenta.\n\nM\u00d3DULO I \u2013 17 setembro 2017\nM\u00d3DULO II \u2013 08 outubro 2017\nM\u00d3DULO III \u2013 12 novembro 2017\nM\u00d3DULO IV \u2013 21 janeiro 2018\nM\u00d3DULO V \u2013 04 fevereiro 2018\n\nHor\u00e1rio: 9h30 \u00e0s 13h e das 14h30 \u00e0s 19h\n\nApresenta\u00e7\u00e3o do curso, programa e valores no seguinte link: http:\/\/www.anasequeira.com\/curso-numerologia-intuitiva-e-terapeutica\/ \n\nLOCAL\nRua Dr. Jo\u00e3o de Barros n\u00ba 11C\nBenfica, Lisboa\n\nTRANSPORTES\nMetro \u2013 Esta\u00e7\u00e3o do Col\u00e9gio Militar\nCarris \u2013 202, 703, 716, 724, 729, 746, 750, 758, 765, 767, 799\n\nD\u00favidas: info@anasequeira.com \/ msg privada\n\nAssine a minha newsletter e seja o primeiro a receber toda a informa\u00e7\u00e3o e promo\u00e7\u00f5es dos pr\u00f3ximos Cursos e Workshops \u00bb\u00bb https:\/\/www.anasequeira.com\/newsletter\/","end_time":"2017-09-17T19:00:00+0100","name":"Curso de Numerologia Intuitiva e Terap\u00eautica @Lisboa","place":{"name":"Rua Dr. Jo\u00e3o de Barros n\u00ba 11C - Benfica, Lisboa"},"start_time":"2017-09-17T09:30:00+0100","id":"227081681107872"}
{"end_time":"2037-01-25T20:00:00+0000","name":"Hugo Carvalho \u00e1 presidencia do Benfica","place":{"name":"Est\u00e1dio do Sport Lisboa e Benfica","location":{"city":"Lisbon","country":"Portugal","latitude":38.7532997096059972363946144469082355499267578125,"longitude":-9.1854329282188000860287502291612327098846435546875,"street":"Avenida General Norton de Matos,1500-313","zip":"1500-313"},"id":"537912849686544"},"start_time":"2037-01-25T17:00:00+0000","id":"655229207990481"}
{"description":"Queremos todas as equipas do campeonato a comer relva contra o Benfica e Sporting, como comem contra o Porto","name":"Queremos todas as equipas do campeonato a comer relva contra o Benfica e Sporting, como comem contra o Porto","place":{"name":"Terra Do Nunca","location":{"city":"Bras\u00edlia","country":"Brazil","latitude":-15.7994561133329991520213297917507588863372802734375,"longitude":-47.89335687333299773627004469744861125946044921875,"state":"DF"},"id":"229148763798130"},"start_time":"2021-09-10T20:00:00+0100","id":"537531949766380"}
{"end_time":"2017-06-01T10:00:00+0100","name":"01de Junho - Dia Mundial Da Crian\u00e7a","place":{"name":"Benfica 1","location":{"latitude":-8.952905955274299998336573480628430843353271484375,"longitude":13.1578230857849991508601306122727692127227783203125},"id":"409114122504910"},"start_time":"2017-06-01T09:00:00+0100","id":"401760566891089"}
{"end_time":"2017-06-10T23:00:00+0100","name":"Festa do tetra - Casa SLB Lamego ","place":{"name":"Casa do benfica em Lamego"},"start_time":"2017-06-10T20:00:00+0100","id":"385853905149181"}
