{"name":"Paxtorz\u00e3o - AD BonSucesso\/RJ","place":{"name":"Minist\u00e9rio Caet\u00e9s AD Caetes","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.86357,"longitude":-43.24299,"state":"RJ","street":"Rua Joao Magalh\u00e3es, 44","zip":"21042190"},"id":"1475768219141341"},"start_time":"2017-07-05T20:00:00-0300","id":"667880636755994"}
{"description":"RODA CULTURAL DE BONSUCESSO EST\u00c1 DE VOLTA . \nEssa sexta feira a Roda Cultural de Bonsucesso est\u00e1 retornando com for\u00e7a, sons variados e pesados, Quadra liberada pra andarem de Skate. Quem quiser se apresentar na Roda Cultural por favor entrar em contato com a pagina. Essa sexta feira tamb\u00e9m haver\u00e1 Open Mic, ent\u00e3o levem os seus Pen Drives. Fora a batalha de MC'S que pode ocorrer!","end_time":"2017-06-30T23:59:00-0300","name":"Roda Cultural de Bonsucesso - RCB","place":{"name":"Pra\u00e7a Lopes Ribeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.86261,"longitude":-43.256673,"state":"RJ","street":"Rua Dona Isabel","zip":"21032-060"},"id":"451034788304360"},"start_time":"2017-06-30T19:00:00-0300","id":"855934207893889"}
{"description":"RODA CULTURAL DE BONSUCESSO EST\u00c1 DE VOLTA . \nEssa sexta feira a Roda Cultural de Bonsucesso est\u00e1 retornando com for\u00e7a, sons variados e pesados, Quadra liberada pra andarem de Skate. Quem quiser se apresentar na Roda Cultural por favor entrar em contato com a pagina. Essa sexta feira tamb\u00e9m haver\u00e1 Open Mic, ent\u00e3o levem os seus Pen Drives. Fora a batalha de MC'S que pode ocorrer!","end_time":"2017-06-30T23:59:00-0300","name":"Roda Cultural de Bonsucesso - RCB","place":{"name":"Pra\u00e7a Lopes Ribeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.86261,"longitude":-43.256673,"state":"RJ","street":"Rua Dona Isabel","zip":"21032-060"},"id":"451034788304360"},"start_time":"2017-06-30T19:00:00-0300","id":"239073746586889"}
{"description":"Show Anna Mell e Banda \nCantando o fino do forr\u00f3 e sertanejo.\nMais um Hi 1355 produ\u00e7\u00f5es e eventos","end_time":"2017-07-09T23:00:00-0300","name":"Arraiar do Bonsucesso","place":{"name":"Caet\u00e9, MG","location":{"city":"Caet\u00e9","country":"Brazil","latitude":-19.9,"longitude":-43.6667,"state":"MG","zip":"34800-000"},"id":"107397685956042"},"start_time":"2017-07-09T21:00:00-0300","id":"1268640646587187"}
{"description":"VALOR: R$ 120,00 (clicar em ver mais)\nVAGAS: 14 \nINCLUSO: TRANSPORTE e GUIAMENTO\nMODALIDADE: Hiking em Montanha\nTRILHA : Moderada e \u00edngrime. \nIremos no Ferro de Passar e na Torre Central. Em alguns trechos mais t\u00e9cnicos ser\u00e1 preciso usar os p\u00e9s e as m\u00e3os para transpor os obst\u00e1culos (escalaminhada). \nA Torre Maior \u00e9 uma trilha extremamente t\u00e9cnica, dif\u00edcil, com trechos de mata fechada, escorregadia e aonde faz-se necess\u00e1rio a utiliza\u00e7\u00e3o de cordas para ascens\u00e3o.\nTEMPO M\u00c9DIO DE SUBIDA: 2:30 h\nDIA: 08\/07\/17\n\nANTES DE PARTICIPAR, LEIA COM ATEN\u00c7\u00c3O AS REGRAS GERAIS (COMUNS A TODOS OS EVENTOS) \n\nAs imponentes \u201cTorres de Bonsucesso\u201d formam um enorme pared\u00e3o vertical de mais de meio quil\u00f4metro de rochas lisas que se estendem por toda a cabeceira do Vale do L\u00facio. Esses pared\u00f5es em granito possuem grandes fendas que v\u00e3o desde a base at\u00e9 o alto, dando a impress\u00e3o que realmente s\u00e3o torres. \n\u00c9 um conjunto formado por tr\u00eas torres de granito: a Torre Maior (2.000 m), a Torre Central (1.860 m) e o Ferro de Passar Roupa (1.630 m). Ficam entre Teres\u00f3polis e Friburgo e fazem parte do Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos. Ao alcan\u00e7ar a crista das montanhas poderemos vislumbrar a maravilhosa vista que a regi\u00e3o oferece de 360\u00ba, de incr\u00edvel beleza, no qual podemos avistar todo o Vale e tamb\u00e9m v\u00e1rias montanhas do Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos e at\u00e9 a Serra dos \u00d3rg\u00e3os.\n\nINVESTIMENTO E FORMAS DE PAGAMENTO: (dep\u00f3sito)\n= R$ 120,00\n= R$ 60,00 em 2x\n= R$ 40,00 em 3x\n\nDADOS BANC\u00c1RIOS: ITA\u00da \/ CAIXA ECON\u00d4MICA\n\n- Bco. Ita\u00fa\nAg\u00eancia 6541\nCc 13962 - 9 \nWaleska Regina F da Silva\n\n- Caixa Econ\u00f4mica\nAg\u00eancia 1024\nOp. 013\nCp 01566729-0\nWaleska Regina F da Silva\n\n* Aqueles que optarem por DOC, solicitem o CPF por MSG in box ou por WHATSAPP para Waleska (994 090 476).\n\nO QUE EST\u00c1 INCLUSO NO VALOR \n= Transporte \n= Guiamento\n\nGASTOS EXTRAS (podem sofrer varia\u00e7\u00f5es)\n= Gastos Pessoais\n\nO QUE LEVAR (sugest\u00e3o)\n= Mochila de ataque ou similar para a trilha\n= 2 litros de \u00e1gua (tem pontos para abastecimento)\n= lanches b\u00e1sicos, r\u00e1pidos e de f\u00e1cil digest\u00e3o: barras de cereal, frutas secas e da \u00e9poca, castanhas, gel, isot\u00f4nicos e outros\n= repelente\n= filtro solar\n= bon\u00e9 e \u00f3culos escuros\n= saco de lixo (podem ser sacolas de mercado, levar umas 2)\n= kit de primeiros socorros e rem\u00e9dios habituais\n= m\u00e1quina fotogr\u00e1fica \n= anorak, agasalhos de frio\n= lanterna\n= pilhas extras\n= documentos\n\nO QUE VESTIR (sugest\u00e3o)\n= roupas confort\u00e1veis e leves para trilha ( podem ser de academia)\n= prefer\u00eancia, cal\u00e7a comprida e manga comprida\n= t\u00eanis ou bota de caminhada (protegem mais de escorreg\u00f5es e\/ou tor\u00e7\u00f5es)\n\nHOR\u00c1RIO E PONTO DE EMBARQUE \/ DESEMBARQUE \n= PONTO DE EMBARQUE 1 - Na UPA da Taquara, as 06:00 (hor\u00e1rio de sa\u00edda, portanto chegar antes)\n= PONTO DE EMBARQUE 2 - Em frente a Prefeitura na Cidade Nova, as 06:45 horas (hor\u00e1rio de sa\u00edda, portanto chegar antes)\n= PONTO DE DESEMBARQUE - Mesmo ponto de embarque ou algum ponto dentro do percurso (combinar antes)\n\nREGRAS GERAIS (COMUNS A TODOS OS EVENTOS) \n1- VAGAS e RESERVAS - Nome na lista de reservas, n\u00e3o garante a participa\u00e7\u00e3o. As vagas ser\u00e3o garantidas somente ap\u00f3s a confirma\u00e7\u00e3o do dep\u00f3sito realizado. \u00c9 obriga\u00e7\u00e3o do participante avisar por e-mail, sms, whatsapp, liga\u00e7\u00e3o ou facebook da realiza\u00e7\u00e3o da opera\u00e7\u00e3o, assim como a publica\u00e7\u00e3o dos dados para confer\u00eancia no t\u00f3pico espec\u00edfico. Aqueles que efetuarem o dep\u00f3sito e n\u00e3o tiverem avisado, correm o risco de ter a vaga repassada. Caso isso ocorra, o dep\u00f3sito ser\u00e1 estornado e a vaga ficar\u00e1 com o participante seguinte. A lista poder\u00e1 ser atualizada ap\u00f3s as 21 horas. As TR\u00caS \u00faltimas vagas, devem ser reservadas. O participante s\u00f3 dever\u00e1 efetuar o pagamento caso o seu nome tenha sido confirmado na reserva. As RESERVAS devem ser pedidas somente no t\u00f3pico espec\u00edfico (em qualquer outro lugar no evento, n\u00e3o garante a reserva). Informa\u00e7\u00f5es sobre pagamentos, devem ser informados no t\u00f3pico DEP\u00d3SITOS.\n\n2- DESIST\u00caNCIA DA VAGA, CANCELAMENTO DO EVENTO E REPASSE -N\u00e3o haver\u00e1 devolu\u00e7\u00e3o do dep\u00f3sito feito, exceto se o evento for cancelado pelos organizadores por motivos pessoais ou de log\u00edstica. Em caso de qualquer impossibilidade por mudan\u00e7as clim\u00e1ticas (ou seja, mudan\u00e7a clim\u00e1tica que impossibilite a execu\u00e7\u00e3o do evento) o valor pago ficar\u00e1 como cr\u00e9dito e poder\u00e1 ser usado em outro evento futuro. Quando idealizamos um evento, assumimos compromisso com alguns parceiros: transporte, Pousadas ou Hot\u00e9is, guias e outros. Em caso de desist\u00eancia, a vaga dever\u00e1 ser repassada pelo pr\u00f3prio participante. Podendo o organizador ajudar na divulga\u00e7\u00e3o da mesma. Em caso de atraso e o n\u00e3o comparecimento no hor\u00e1rio estipulado para o embarque,o participante perde o valor pago. \u00c9 considerado \"no show\".\n\n3- POL\u00cdTICA DE CANCELAMENTOS - Em caso de cancelamento por iniciativa do passageiro, de acordo com a delibera\u00e7\u00e3o normativa n\u00ba 161 de 09 de agosto de 1985 da EMBRATUR, o grupo Ch\u00e3o e Estradas far\u00e1 a devolu\u00e7\u00e3o do valor investido, conforme as condi\u00e7\u00f5es abaixo:\n- taxa n\u00e3o reembols\u00e1vel: pr\u00e9 reserva\n- repassada para outro participante - 100% do valor total (inclusive a pr\u00e9 reserva)\n- at\u00e9 30 dias do in\u00edcio da viagem - 90% do valor restante (menos a pr\u00e9 reserva)\n- entre 29 e 21 dias do in\u00edcio da viagem - 80% do valor total (menos a pr\u00e9 reserva)\n- entre 20 e 07 dias do in\u00edcio da viagem - 50% do valor total (menos a pr\u00e9 reserva)\n- cancelamento a menos de 07 dias do in\u00edcio do evento - sem devolu\u00e7\u00e3o, a n\u00e3o ser que a vaga seja repassada pelo participante. \n\n4- COMPROMISSO COM O GRUPO, ATIVIDADE COLETIVA - N\u00e3o ser\u00e1 permitido que o grupo se separe, cada parte do roteiro ter\u00e1 um tempo determinado pelos organizadores que dever\u00e1 ser respeitado por todos. Os tempos de paradas para banho e\/ou fotos dever\u00e3o ser respeitados para que n\u00e3o haja atrasos na programa\u00e7\u00e3o. N\u00e3o ser\u00e3o permitidos seguidores em ve\u00edculos pessoais, n\u00e3o havendo compromisso com os mesmos. O evento \u00e9 do grupo em quest\u00e3o e o n\u00famero de vagas est\u00e1 diretamente ligada a boa execu\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o contratado. Programem-se com anteced\u00eancia, pois poder\u00e1 n\u00e3o haver\u00e1 toler\u00e2ncia com atrasos para o bom funcionamento do cronograma.\n\n5- QUARTOS COLETIVOS e MISTOS - Procuramos dividir os quartos por sexo e afinidade. Mas nossas atividades s\u00e3o coletivas, o participante dever\u00e1 estar ciente que para obtermos valores mais em conta, as vezes dispomos de quartos coletivos (triplos \u00e0 quint\u00faplos) e estes podem ser mistos. Caso o participante opte por um quarto diferenciado, dever\u00e1 realizar o pagamento da diferen\u00e7a. \n\n6- REGRAS DA BOA CONVIV\u00caNCIA - Aqueles que n\u00e3o se adequarem as regras, ser\u00e3o repreendidos e permanecendo, ser\u00e3o exclu\u00eddos.\nN\u00e3o ser\u00e1 permitido o uso corriqueiro de palavras de baixo cal\u00e3o; \nN\u00e3o ser\u00e1 permitido fumar nas trilhas, van ou em quartos;\nN\u00e3o ser\u00e1 permitido o uso ou porte de entorpecentes, armas de fogo ou brancas, sendo detectado tomaremos as medidas legais;\nN\u00e3o existe lugar marcado no transporte, caso a pessoa tenha alguma prefer\u00eancia, dever\u00e1 solicitar aos demais transportados;\nN\u00e3o ser\u00e1 permitido expor o participante a nenhum constrangimento por ordem sexual, pol\u00edtica, cultural, religiosa ou racial.\n\n7- N\u00daMERO DE PARTICIPANTES - O n\u00famero m\u00ednimo de participantes para execu\u00e7\u00e3o de qualquer evento, aonde tenha transporte contratado, ser\u00e1 o quantitativo de 10 para van e 5 para doblo.\n\n8- O PARTICIPANTE DEVE ESTAR APTO \u00c0 PR\u00c1TICA DE ATIVIDADES F\u00cdSICAS.\n========================================================\nO participante ao efetuar o pagamento do evento, declara estar ciente e de acordo com todas as NORMAS descritas no texto, assim como, ciente das REGRAS GERAIS aqui descritas.","end_time":"2017-07-08T19:30:00-0300","name":"Torres de Bonsucesso - Teres\u00f3polis","place":{"name":"Torres de Bonsucesso","location":{"latitude":-22.319864192,"longitude":-42.558163348},"id":"1403963689861079"},"start_time":"2017-07-08T06:30:00-0300","id":"287327488378662"}
{"description":"Muitas novidades e promo\u00e7\u00f5es... venham conferir \ud83d\ude0a","end_time":"2017-07-02T00:00:00-0300","name":"Reinaugura\u00e7\u00e3o Panificadora Nova Bonsucesso","place":{"name":"Panificadora Nova Bonsucesso","location":{"city":"Guarulhos","country":"Brazil","latitude":-23.40298,"longitude":-46.40537,"state":"SP","street":"Estrada Ac\u00e1cio Ant\u00f4nio Batista, 71 - Nova Bonsucesso","zip":"07175080"},"id":"1208605962583029"},"start_time":"2017-06-30T06:00:00-0300","id":"227095121135327"}
{"description":"FeijoRock Bonsucesso FC","end_time":"2017-07-09T19:00:00-0300","name":"FeijoRock Bonsucesso FC","place":{"name":"Bonsucesso F.C. Sede","location":{"city":"Santo Andr\u00e9","country":"Brazil","latitude":-23.64155,"longitude":-46.52435,"state":"SP","street":"RUA ORAT\u00d3RIO 749","zip":"09280-550"},"id":"105205016309105"},"start_time":"2017-07-09T11:30:00-0300","id":"743250459189557"}
{"description":"As Torres de Bonsucesso ficam localizadas no distrito chamado de Bonsucesso, que fica entre as cidades de Teres\u00f3polis e Friburgo. Parte do Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos, as Torres formam um enorme pared\u00e3o vertical de mais de meio quil\u00f4metro de rochas lisas, que se estendem por toda a cabeceira do Vale do L\u00facio. Este pared\u00e3o possui grandes fendas que v\u00e3o desde a base at\u00e9 o alto, dando a impress\u00e3o que realmente s\u00e3o torres.\n\nSuas paredes s\u00e3o enfeitadas por muitas brom\u00e9lias, e do alto de seu cume temos uma vis\u00e3o surpreendente.\n\nTorres de Bonsucesso \u00e9 um conjunto formado por tr\u00eas torres de granito:\na Torre Maior (2.000 m), a Torre Central (1.860 m) e o Ferro de Passar Roupa (1.630 m).\n\n\u2013 N\u00edvel: Semi-Pesado\n\nPonto de Encontro: \n\nCIDADE NOVA EM FRENTE PREFEITURA\n\n\u23f0 Hora: 6:00 \n\n\u23f3 Dura\u00e7\u00e3o de 10 horas ( ida e volta)\n\n\ud83d\udcb0Valor R$ : 130,00 EM 2 X 65,00\n\n\u00c1 VISTA 110,00\n\nBANCO ITAU\nAG-0571\nCC-00961-2\nHENRIQUE BASTOS MENDES\n\nAP\u00d3S PAGAMENTO ENVIAR COMPROVANTE INBOX OU VIA WHATSAPP 972546545\n\n\ud83d\udd34O que inclu\u00ed : transporte ida e volta + guiamento\n\n\ud83d\udd0a Vagas limitadas \n\nPonto de Encontro: CIDADE NOVA EM FRENTE PREFEITURA\n\nVagas abertas \ud83c\udfc3 garanta j\u00e1 a sua \ud83d\udcaa\n\n\ud83d\udcf2 Somente 13 Vagas \ud83d\udcf2\n\n\ud83d\udd0aPara maiores informa\u00e7\u00f5es\n\n\ud83d\udcf2 Henrique Mendes 972546545\nDanilo Lennon 98247-0236","end_time":"2017-07-02T09:00:00-0300","name":"Torres De Bonsucesso","place":{"name":"Bonsucesso Teresopolis","location":{"latitude":-22.271087776181,"longitude":-42.793890077477},"id":"106752816142789"},"start_time":"2017-07-02T06:00:00-0300","id":"1774807372530485"}
{"description":"Voc\u00ea \u00e9 nossa convidada para o coquetel de comemora\u00e7\u00e3o do m\u00eas de inaugura\u00e7\u00e3o do Espa\u00e7o Mulher Bonsucesso! Essa sexta-feira, 30\/06! Confirme sua presen\u00e7a no evento! Teremos promo\u00e7\u00f5es de p\u00e9 + m\u00e3o simples por R$ 25,00, Sobrancelha simples por R$ 15,00 e Hidrata\u00e7\u00e3o + escova por R$ 50,00! Quem fizer um de nossos servi\u00e7os automaticamente ganha uma bolsa exclusiva do Espa\u00e7o Mulher Bonsucesso!","end_time":"2017-06-30T19:00:00-0300","name":"Coquetel de M\u00eas de Inaugura\u00e7\u00e3o do Espa\u00e7o Mulher Bonsucesso!","place":{"name":"Espa\u00e7o Mulher Bonsucesso","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.86494,"longitude":-43.25424,"state":"RJ","street":"Avenida Guilherme Maxwell, 547 Sala 209 - Bonsucesso","zip":"21042111"},"id":"1924516324483999"},"start_time":"2017-06-30T09:00:00-0300","id":"313913575717574"}
{"description":"Diz ai ____ o que c\u00ea vai faz\u00ea?\nEu vou comprar um ________ pra me defend\u00ea!\nEle vai dar uma ________ na barata dela!","name":"Reuni\u00e3o para decidir de uma vez o que fazer com a barata da vizinha que t\u00e1 na minha cama toda vez que eu chego em casa","place":{"name":"Bonsucesso, Rio de Janeiro","location":{"city":"Bonsucesso","country":"Brazil","latitude":-22.8625,"longitude":-43.2525,"state":"RJ"},"id":"100238623351147"},"start_time":"2018-10-22T00:00:00-0200","id":"1535637143387627"}
{"name":"Arraial Do Bonsucesso","start_time":"2017-07-08T23:00:00-0300","id":"126302391288209"}
{"name":"REUNI\u00c3O PRA SABER QUEM QUER CHICLETE COM BANANA","place":{"name":"Bonsucesso Inf","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.85959,"longitude":-43.49653,"state":"RJ","street":"Regi\u00e3o Oceanica De Niteroi","zip":"24350235"},"id":"240435406082497"},"start_time":"2025-01-16T00:00:00-0200","id":"326763820848999"}
{"description":"<< S\u00d3 CLIQUE EM \"VOU\" SE TIVER REAL INTERESSE EM IR. CASO TENHA D\u00daVIDAS, CLIQUE EM \"COM INTERESSE\", OK? >>\nPara manter a organiza\u00e7\u00e3o do evento, todas as d\u00favidas e\/ou qualquer outro outro coment\u00e1rio deve ser postado no link a seguir (clique para abrir): https:\/\/www.facebook.com\/photo.php?fbid=823179371154083&set=gm.1205021836282852&type=3&theater\n\n* * * * A T E N \u00c7 \u00c3 O ! ! ! * * * *\nANTES DE SE INSCREVER, CLIQUE NO LINK \nE LEIA COM ATEN\u00c7\u00c3O AS REGRAS DO GRUPO.\nhttp:\/\/www.loucosportrilhas-rj.com.br\/Images\/Regras.pdf\n\n<< INFORMA\u00c7\u00d5ES SOBRE PAGAMENTOS NO LINK ABAIXO >>\nhttps:\/\/www.facebook.com\/photo.php?fbid=823180464487307&set=gm.1205024292949273&type=3&theater\n\n> VALOR A VISTA = R$120,00 POR PESSOA\nOU PARCELADO EM 2 OU 3X POR PESSOA\n- 2X R$60,00 EM 01\/04 E 01\/05\/2017\n- 3X R$40,00 EM  30\/03, 30\/04 E 30\/05\/2017\n\nOBS: UMA PARCELA J\u00c1 GARANTE A VAGA\n(VALORES V\u00c1LIDOS AT\u00c9 AS VAGAS ACABAREM)\n\n> N\u00daMERO DE PARTICIPANTES: 14 pessoas\n(M\u00ednimo necess\u00e1rio de 10 pra o evento acontecer)\n\n> O QUE O PACOTE INCLUI?\n- Loucovan executiva credenciada\n- Guia de Turismo LPT Credenciada\n- Seguro viagem e bagageiro grande\n- Tv digital (at\u00e9 onde tiver sinal) e DVD\n- Carregadores de celular e som ambiente\n- Entrada no atrativo para 14 participantes\n(Abaixo de 14, a mesma ser\u00e1 custo adicional)\n\n> CUSTOS ADICIONAIS:\n- Alimenta\u00e7\u00e3o, bebidas e gastos pessoais \n- Entrada no atrativo abaixo de 14 participantes\n\n= = = = = = = = = = = = = = = = = = = = = =\n\n> DESCRI\u00c7\u00c3O: As Torres de Bonsucesso \u00e9 um conjunto formado por tr\u00eas torres de granito: a Torre Maior (2.000 m), a Torre Central (1.860 m) e o Ferro de Passar Roupa (1.630 m). Formam um enorme pared\u00e3o vertical, de mais de meio quil\u00f4metro de rochas lisas que se estendem por toda a cabeceira do Vale do L\u00facio, com grandes fendas, que v\u00e3o desde a base at\u00e9 o alto, dando a impress\u00e3o que realmente s\u00e3o torres. Suas paredes s\u00e3o enfeitadas por muitas brom\u00e9lias, e do alto de seu cume temos uma vis\u00e3o surpreendente.\n\n> N\u00cdVEL DA TRILHA: De Moderado a Semi Pesado\n(Depende do condicionamento de cada um)\n\n> O QUE LEVAR (Sugest\u00f5es):\n- Cal\u00e7ado fechado e adequadro para trilha\n- Saco de lixo (n\u00e3o deixe seu lixo pra tr\u00e1s)\n- De 2 a 3 litros de l\u00edquido (de acordo com sua necessidade)\nOBS: N\u00e3o existe \u00e1gua pra pegar ou comprar no caminho.\n- Lanchinho b\u00e1sico (barras de cereal, biscoitos, sandu\u00edches, etc.)\n- \u00d3culos escuros, chap\u00e9u ou bon\u00e9, repelente e protetor solar\n- Casaco e capa de chuva ou anorak (em casos e frio ou chuva)\n- Lanterna (Caso escure\u00e7a antes do t\u00e9rmino da atividade)\n- Chinelo e muda de roupa para o final (deixar na van)\n\n> PONTO DE ENCONTRO:\nEstacionamento da Rua Pinto de Azevedo 105\nRua lateral ao Pr\u00e9dio da Prefeitura (Cidade Nova)\n\n> HOR\u00c1RIO: 06:45 (Toler\u00e2ncia de espera = 15 minutos)\n* Programe-se para chegar na hora e n\u00e3o perder o passeio, pois sairemos nos hor\u00e1rios estipulados para n\u00e3o atrasar nosso cronograma, ok? \n\nOBS: Pontos de encontro intermedi\u00e1rios, para embarque e desembarque, definidos pr\u00e9viamente em pontos dentro do itiner\u00e1rio poss\u00edveis e permitidos de se parar. \n\n> CONTATO NO DIA:\nSheila Cris (Guia de Turismo EMBRATUR)\nAtrativos Naturais e Excurs\u00f5es Nacionais\n(21) 99310-0738 (Claro - Apenas liga\u00e7\u00f5es) \nFavor n\u00e3o enviar mensagens via facebook, \nsms ou whatsapp no dia do passeio, ok?\n\n= = = = = = = = = = = = = = = = = = = = = =\n\n> SOBRE O LOUCOS POR TRILHAS\nO LPT n\u00e3o \u00e9 uma empresa de turismo. Trata-se\nde um grupo de ecoturismo, criado em 2010 e \ncomandado por Sheila Cris; uma guia aut\u00f4noma, \ncredenciada em 2013 com especializa\u00e7\u00e3o em \natrativos naturais e excurs\u00f5es nacionais, \nque n\u00e3o est\u00e1 s\u00f3 em busca de clientes nem \nde faturar horrores, mas sim de pessoas \ndispostas a aumentar seu ciclo de amizades e\nse divertir loucamente, a pre\u00e7os acess\u00edveis.\nPreparado para perder a sanidade? \nEnt\u00e3o se joga, sem medo de ser feliz. \nLoucobeijos, e nos vemos nas trilhas.\n\n> INSCRI\u00c7\u00d5ES E INFORMA\u00c7\u00d5ES:\nSheila Cris (Guia de Turismo EMBRATUR)\nAtrativos Naturais e Excurs\u00f5es Nacionais\nAtendimento: De segunda a sexta-feira das 14 \u00e0s 20hs\n(21) 3908-2738 ou 99310-0738 (Celular e WhattsApp)\n\n* * * * A T E N \u00c7 \u00c3 O ! ! ! * * * *\nANTES DE SE INSCREVER, CLIQUE NO LINK \nE LEIA COM ATEN\u00c7\u00c3O AS REGRAS DO GRUPO.\nhttp:\/\/www.loucosportrilhas-rj.com.br\/Images\/Regras.pdf\n\n= = = = = = = = = = = = = = = = = = = = = =\n\n<< PR\u00d3XIMOS EVENTOS >>\nPara ficar por dentro da programa\u00e7\u00e3o \ndo #LPTRJ, basta acessar o link abaixo \ne escolher a aventura de sua prefer\u00eancia.\nfacebook.com\/loucos.portrilhas.5\/events\n\nOBS: Adicionando o perfil Guiomar de Mello \nMassapust (Loucos Por Trilhas) como amigo, \nvoc\u00ea passar\u00e1 a receber convites para os \npr\u00f3ximos eventos lan\u00e7ados pelo grupo. \n\n# Acesse tamb\u00e9m nossas outras p\u00e1ginas:\nSite: http:\/\/www.loucosportrilhas-rj.com.br\/Views\/Eventos\nFunpage: facebook.com\/loucosportrilhasrj \nGrupo: LPT [TRILHAS - PASSEIOS - VIAGENS]\nhttps:\/\/www.facebook.com\/groups\/loucosportrilhas.rio\/\nPerfil: Guiomar De Mello Massapust\nhttps:\/\/www.facebook.com\/loucos.portrilhas.5\/events?lst=100003860842246%3A100003860842246%3A1484679972\nYoutube: https:\/\/www.youtube.com\/playlist?list=PLz7PBH0Jw14hTyrPA7kn6SCv2sBx_WIdc\n\n= = = = = = = = = = = = = = = = = = = = = =","end_time":"2017-08-27T19:45:00-0300","name":"Torres de Bonsucesso: LPT Trilhas","place":{"name":"Torres de Bonsucesso","location":{"latitude":-22.319864192,"longitude":-42.558163348},"id":"1403963689861079"},"start_time":"2017-08-27T06:45:00-0300","id":"1205011136283922"}
{"description":"\ud83d\uded1\ud83d\udd35\ud83d\udd34\u26ab\ud83d\uded1\ud83d\udd35\ud83d\udd34\u26ab\ud83d\uded1\ud83d\udd35\ud83d\udd34\n*\u269c PRIMEIRO EVENTO BENEFICIENTE DA EQUIPE E\u274cTREMOSUL* \u269c\n*\ud83d\uddd3DIA 20\/08 \ud83d\uddd3*\n*\u23f0 \u00e0 partir das 9:00 hrs.*\n*\ud83d\udccdLOCAL: RUA VIELA URGA (PR\u00d3XIMO A AVENIDA ARMANDO BEI-BONSUCESSO GUARULHOS)*\n*\ud83d\udcb0VALORES\ud83d\udcb0*\n*\u2022 CARRO + MOTORISTA - 20$.*\n*\u2022 PEDRESTE OU PASSAGEIROS - 5$ ou 1Kl de Alimentos (n\u00e3o perec\u00edvel).*\n*\ud83c\udfc6 PREMIA\u00c7\u00d5ES \ud83c\udfc6*\n*\u2022 1\u00b0*\n*2\u00b0*\n*e 3\u00b0 LUGAR DE MAIOR EQUIPE*\n\ud83c\udfc6 *EQUIPE MAIS ORGANIZADA*\n\ud83c\udfc6 *\u2022 EQUIPE DESTAQUE*\n*VENHA FAZER PARTE DESSA FESTA* \ud83d\ude0d\u274c\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb?\ud83c\udfb5\ud83c\udfb5\ud83c\udfb5\ud83c\udfb5\ud83c\udfb5\ud83c\udfb5\n*PARED\u00c3O NO LOCAL*\n\u2b1b\u2b1b\u2705\u2705\u2b1b\u2b1b\n\ud83d\udd32\ud83d\udd32\ud83d\udd32\ud83d\udd32\ud83d\udd32\ud83d\udd32\n\ud83d\udd32\ud83d\udd32\ud83d\udd0a\ud83d\udd0a\ud83d\udd32\ud83d\udd32\n\ud83d\udd32\ud83d\udd32\ud83d\udd0a\ud83d\udd0a\ud83d\udd32\ud83d\udd32\n\ud83d\udd32\ud83d\udd32\ud83d\udd0a\ud83d\udd0a\ud83d\udd32\ud83d\udd32\n\ud83d\udd32\ud83d\udd32\ud83d\udd0a\ud83d\udd0a\ud83d\udd32\ud83d\udd32\n\ud83d\udeab\ud83d\udeab\ud83d\udeab\ud83d\udeab\ud83d\udeab\ud83d\udeab\ud83d\udeab\n\ud83d\udeab\ud83c\udf7bPROIBIDO A ENTRADA COM BEBIDAS \ud83c\udf78\ud83d\udeab\n\ud83d\udeab\ud83d\udef5\ud83c\udfcdPROIBIDO MOTOS\ud83d\udef5\ud83c\udfcd\ud83d\udeab\n\ud83d\udeab\ud83d\udeab\ud83d\udeab\ud83d\udeab\ud83d\udeab\ud83d\udeab\ud83d\udeab\n*REALIZA\u00c7\u00c3O*\nEquipe E\u274ctremo sul\n*D\u00daVIDAS ENTRAR EM CONTATO*\n\ud83d\udcf2 *Maell*\n(11)98144-3167\n\ud83d\udcf2 *Emerson*\n(11)95484-7481\n\n*S\u00f3 vem* \u270c\ufe0f\u274c","end_time":"2017-08-20T17:00:00-0300","name":"Evento beneficente Extremo sul Bonsucesso","place":{"name":"Viela Urga, Guarulhos - SP, 07175-332, Brasil"},"start_time":"2017-08-20T09:00:00-0300","id":"349298068820933"}
{"description":"ESTAMOS AQUI PRA FAZER ROLEZINHO NO PARQUINHO \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\u2764\ud83d\udc4c SERA REALIZADO 1 DE JULHO \ud83d\ude0d\u2764 ENT\u00c3O VAMOS LOTA PARQUINHO PRA FAZER AQUELA BANGU\u00c7A LOUCA \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude0d\u2764 COLEM GERAL CONVIDEM SEUS AMIGOS E FAMILIA E AMIGOS \ud83d\ude0d\ud83d\udc4c\n\nNO LOCAL PROIBIDOS \u274c\n\ud83d\udead FUMA \n\ud83d\udd1e BEBIDA ALCO\u00d3LICA \n\u274c\u2757 USO DE DROGAS \n\u274c E BRIGAS \n\ud83d\udc40\ud83d\ude0d\ud83d\udc6b\u274c E SAIR SEM BEIJA\n\nFICA DO LADO DO SHOPPING BONSUCESSO PARA QUEM NAO SABE \ud83d\ude0d\u2764\ud83d\udc4c\n\nOBS : ESTRAGUE-A, PROIBIDO SAIR SEM BEIJAR, SEM BRIGAS,  O RETORNO  CONFIRMA PRESEN\u00c7A E CHAMA \ud83d\ude1d\n\n#ORGANIZADORES :\n\nIGOOR COSTA \nL\u00dbCAS STIIFLER \n\nSO CHAMA OS ORGANIZADORES QUAL QUER DUVIDA \u2757\u261d\n#SOVEM \ud83d\ude0d\u2764\ud83d\udc4c","end_time":"2017-07-01T22:00:00-0300","name":"ROLEZINHO NO PARQUINHO DIA 1 DEPOIS LINDAMIL ","place":{"name":"Shopping Bonsucesso","location":{"city":"Guarulhos","country":"Brazil","latitude":-23.434238776089,"longitude":-46.403762518313,"state":"SP","street":"Estrada Pres Juscelino Kubitschek Oliveira, 5380","zip":"07252-000"},"id":"141997682530853"},"start_time":"2017-07-01T19:00:00-0300","id":"1838751506444801"}
{"description":"As Torres de Bonsucesso ficam localizadas no distrito chamado de Bonsucesso, que fica entre as cidades de Teres\u00f3polis e Friburgo. Parte do Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos, as Torres formam um enorme pared\u00e3o vertical de mais de meio quil\u00f4metro de rochas lisas, que se estendem por toda a cabeceira do Vale do L\u00facio. Este pared\u00e3o possui grandes fendas que v\u00e3o desde a base at\u00e9 o alto, dando a impress\u00e3o que realmente s\u00e3o torres.\nSuas paredes s\u00e3o enfeitadas por muitas brom\u00e9lias, e do alto de seu cume temos uma vis\u00e3o surpreendente.\nTorres de Bonsucesso \u00e9 um conjunto formado por tr\u00eas torres de granito:\na Torre Maior (2.000 m), a Torre Central (1.860 m) e o Ferro de Passar Roupa (1.630 m).\n\nN\u00edvel: Semi-Pesado\nInvestimento: Guiamento com equipamento de seguran\u00e7a inclusos R$100,00\n                          Translado ida e volta ao ponto de encontro R$50,00\n\nO que vestir: Roupa resistente e confort\u00e1vel, passaremos pontos de mata fechada, sendo primordial o uso de luvas e roupas que n\u00e3o rasguem com espinhos e galhos, de prefer\u00eancia que proteja o corpo todo do sol e insetos, \u00f3culos de sol, cal\u00e7ar Botas.\n\nO que levar na mochila: sugiro levar mochila com l\u00edquidos e alimentos leves para 10 horas de trilha. E, ainda, n\u00e3o se esquecer do Filtro Solar, repelente, e saco de lixo, para arrecadarmos sujeiras nas matas e darmos nossa contribui\u00e7\u00e3o para m\u00e3e natureza.\nRoupa extra, toalha e chinelos para deixar no carro...\n\nPonto de encontro: dia 12\/ 8\/2017 \u00e0s 4h no estacionamento da Maminha de Ouro, no Portal de Maric\u00e1 localizado na primeira entrada da cidade de Maric\u00e1, km28 da RJ106, na passarela. Respeitando quem chega cedo, cumprindo o hor\u00e1rio e para n\u00e3o ter reclama\u00e7\u00f5es futuras, a margem de espera ser\u00e1 de 30minutos, partiremos \u00e0s 04h30min exatos.\n\nVale a pena Conferir as Dicas do Alberto Larj, procure no google ou acesse o link: https:\/\/albertolarjmatrilhas.wordpress.com\/\n\nTemos um grupo no whatsapp, espec\u00edfico para esse evento, para dirimir d\u00favidas, combinar caronas solid\u00e1rias, trocar sugest\u00f5es e fotos, etc... S\u00f3 solicitar ser adicionado ao Alberto Larj 21-988974586 e Luciano Gomes 21-996076301.\n\nN\u00e3o esque\u00e7am os Principais e Essenciais itens: Disposi\u00e7\u00e3o, bom humor, simpatia, companheirismo e amizade; assim teremos mais um magn\u00edfico evento Matrilhas.","end_time":"2017-08-12T20:00:00-0300","name":"Torres de Bonsucesso","place":{"name":"Torres de Bonsucesso","location":{"latitude":-22.319864192,"longitude":-42.558163348},"id":"1403963689861079"},"start_time":"2017-08-12T04:00:00-0300","id":"816111708555577"}
{"name":"Inaugura\u00e7\u00e3o Do Novo Trevo De Bonsucesso","place":{"name":"Guarulhos, SP","location":{"city":"Guarulhos","country":"Brazil","latitude":-23.4667,"longitude":-46.5333,"state":"SP","zip":"07000-000"},"id":"107687109254068"},"start_time":"2059-01-28T01:59:00-0200","id":"1655394088021405"}
{"description":"\u2705 PARED\u00c3O BAMBUZAL\u2705\n\n      \ud83d\udea7 RESSACA DOS PARED\u00d5ES TER\u00c7A \ud83d\udea7\n        \u23f0  A partir das 22hrs\n \n     \ud83c\udfa4 Dj Luan Beat & Dj Elerson \ud83c\udfa4\n   \ud83c\udf78 TEQUILEIROS \ud83c\udf78\n\n          \ud83d\udeb9 VIP \ud83d\udeba VIP \n\n\ud83c\udf7b Bebidas no local,com \u00f3timos pre\u00e7os. \n\ud83d\ude97 Estacionamento \n       \n      \u26a0 NO COMANDO DO SOM \u26a0\n\n    \ud83d\udd0a\u2733 SOUND PANCAD\u00c3O \u2733\ud83d\udd0a\n    \n\u26a0\ud83d\udd0a OS PRIMEIROS 5 CARROS QUE CHEGAREM, GANHAM UM COMBO DE SMIRNOFF \ud83d\udd0a\u26a0\n\n\u26a0\ud83d\ude31AS 50 PRIMEIRAS MULHERES QUE CHEGAREM, GANHAM 3 SKOL BEATS \ud83d\ude31\u26a0\n \n\n\ud83d\udca5Organiza\u00e7\u00e3o: Lula e compania \n \n\ud83d\udccd: Avenida River, 416- Piratininga. (Pr\u00f3ximo ao Shopping Bonsucesso ) \n\n\ud83d\ude8c NO DIA VAI SAIR UMA VAN DO ZE ROSA NA FAIXA PRA LEVAR TODOS NO PARED\u00c3O \ud83d\ude8c","end_time":"2017-07-11T22:00:00-0300","name":"Ressaca Dos Pared\u00f5es Novo Banbuzal As Ter\u00e7as E S\u00e1bados","place":{"name":"Avenida River 416 - Piratininga (proximo Ao Shopping Bonsucesso)"},"start_time":"2017-06-27T22:00:00-0300","id":"248740578943999"}
{"description":"*** TORRES DE BONSUCESSO ***\n- Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos\n\n\ud83d\udccc Guias Credenciados\n\nAs Torres de Bonsucesso ficam localizadas no distrito chamado de Bonsucesso que fica entre as cidades de Teres\u00f3polis e Friburgo, e elas fazem parte do Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos.\n\nAs \u201cTorres de Bonsucesso\u201d formam um enorme pared\u00e3o vertical de mais de meio quil\u00f4metro de rochas lisas que se estendem por toda a cabeceira do Vale do L\u00facio.\n\nEsse pared\u00e3o possui grandes fendas que v\u00e3o desde a base at\u00e9 o alto, dando a impress\u00e3o que realmente s\u00e3o torres.\n\nSuas paredes s\u00e3o enfeitadas por muitas brom\u00e9lias, e do alto de seu cume temos uma vis\u00e3o surpreendente.\nTorres de Bonsucesso \u00e9 um conjunto formado por tr\u00eas torres de granito:\na Torre Maior (2.000 m), a Torre Central (1.860 m) e o Ferro de Passar Roupa (1.630 m).\n\n\n- Data: 30 de Julho - Domingo\n- Hor\u00e1rio de Sa\u00edda: 06:00\n- Ponto de Encontro: Esta\u00e7\u00e3o S\u00e3o Francisco Xavier (Metr\u00f4) - Banca de Plantas\n\n- Previs\u00e3o de Chegada: 19:30 - Esta\u00e7\u00e3o S\u00e3o Francisco Xavier (Metr\u00f4) - Banca Amarela\n\n- N\u00edvel: Semi Pesado\n\n\u25ba O que levar: (sugest\u00f5es):\n----> Mochila  de tamanho suficiente para seus pertences;\n----> 2,5 litros de bebidas - Isot\u00f4nicos, \u00e1gua, suco;\n----> Barras de cereal, biscoitos, sandu\u00edches;\n----> Agasalhos (Parka, Anorak, Fleece)\n----> Roupa de banho e toalha pequena;\n----> Repelente e protetor solar;\n----> Kit de Primeiros Socorros;\n----> Luva e Balaclava (Gorro);\n----> Cal\u00e7ado para caminhada;\n----> M\u00e1quina Fotogr\u00e1fica;\n----> Roupa extra (Deixar na van);\n----> Saco de lixo.\n\n\u25ba Est\u00e1 inclu\u00eddo:\n- Guia Experiente (Mtur)\n- Transporte Executivo\n- Seguro Viagem\n\n\u25ba VALOR: R$170,00\n\n- PAGAMENTO PODER\u00c1 SER REALIZADO POR:\n\nDEP\u00d3SITO BANC\u00c1RIO\n- BANCO: ITA\u00da\nAg\u00eancia: 0023\nConta Corrente: 39400-0\nMarcos Rabello Paz\n(12.442.619\/0001-35)\n\nCART\u00c3O DE CR\u00c9DITO : R$180,00\nhttps:\/\/pag.ae\/bgj4YGH\n\nMantenha as trilhas limpas.\nN\u00f3s apoiamos essa ideia.\n\n>>> ATEN\u00c7\u00c3O:\n\n- Esses HOR\u00c1RIOS S\u00c3O DE SA\u00cdDA, portanto cheguem antes.\n- Antes de se fazer qualquer ATIVIDADE F\u00cdSICA \u00e9 de extrema import\u00e2ncia passar por uma AVALIA\u00c7\u00c3O M\u00c9DICA.\n\nMARCOS RABELLO PAZ\nGuia de Turismo\n(Embratur, Curso de Escalada e Federado)\n\u260e (21) 98624-8947 zap\n\nKROL FERRAREZ\nGuia de Turismo\n\u260e (21) 98972-3438 zap\n\n\u25ba IMPORTANTE\n\n- Leia aqui:\nTERMO DE CONHECIMENTO DE RISCOS\nhttp:\/\/www.trilhasdoriodejaneiro.com\/...\n\n-- Condi\u00e7\u00f5es de Cancelamento:\nEm caso de cancelamento por iniciativa do passageiro, de acordo com a delibera\u00e7\u00e3o normativa n\u00ba 161 de 09 de agosto de 1985 da EMBRATUR,\na Trilhas do Rio de Janeiro far\u00e1 a devolu\u00e7\u00e3o conforme condi\u00e7\u00f5es abaixo:\n\nCancelamento at\u00e9 30 dias do in\u00edcio da viagem: 90% do valor total + taxa de participa\u00e7\u00e3o e reserva + despesas n\u00e3o reembols\u00e1veis (ex: passagens, reservas de hotel, etc)\n\nCancelamento entre 29 e 21 dias do in\u00edcio da viagem: 80% do valor total + taxa de participa\u00e7\u00e3o e reserva + despesas n\u00e3o reembols\u00e1veis (ex: passagens, reservas de hotel, etc)\n\nCancelamento entre 20 e 7 dias do in\u00edcio da viagem: 50% do valor total + taxa de participa\u00e7\u00e3o e reserva + despesas n\u00e3o reembols\u00e1veis (ex: passagens, reservas de hotel, etc)\nCancelamento a menos de 7 dias do in\u00edcio da viagem: Sem devolu\u00e7\u00e3o\n\nTaxa de participa\u00e7\u00e3o e reserva:\nIMPORTANTE! Uma vez confirmada \u00e0 reserva pela Trilhas do Rio de Janeiro, \u00e9 cobrado 20% do valor referente a este pacote em car\u00e1ter de multa caso haja cancelamento.\n\n\u25ba Caso o cancelamento seja feita por iniciativa da TRILHAS DO RIO DE JANEIRO, o evento ser\u00e1 adiado para uma nova data a definir pela TRILHAS DO RIO DE JANEIRO ou o valor j\u00e1 pago ficar\u00e1 de cr\u00e9dito para a pr\u00f3xima aventura.\n\n- Nossa Fun Page\nhttp:\/\/www.facebook.com\/trilhasdoriod...\n\n- Site Oficial\nhttp:\/\/www.trilhasdoriodejaneiro.com\/","end_time":"2017-07-30T18:00:00-0300","name":"Torres de Bonsucesso (Trilhas do Rio de Janeiro)","place":{"name":"Trilhas do Rio de Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.959209305784,"longitude":-43.278398086318,"state":"RJ","street":"Estrada da Cascatinha, 851","zip":"20531590"},"id":"126120607465462"},"start_time":"2017-07-30T06:00:00-0300","id":"1549077145116257"}
{"description":"Quais as possibilidades de se contar com um or\u00e7amento generoso para o setor Sa\u00fade, de modo que o SUS cumpra seus objetivos constitucionais? Que fontes alternativas de financiamento de pol\u00edticas p\u00fablicas podem ser utilizadas?  Que estrat\u00e9gias podem ser adotadas para que esses recursos se viabilizem? E que cara deveria ter esse SUS mais bem financiado?\n\nEssas perguntas, nem sempre trazidas \u00e0 tona, estar\u00e3o em debate no semin\u00e1rio Sa\u00fade Sem D\u00edvida e Sem Mercado, que o Centro de Estudos Estrat\u00e9gicos da Fiocruz e o Centro de Estudos da Escola Nacional de Sa\u00fade P\u00fablica Sergio Arouca (Ceensp\/Ensp\/Fiocruz), realizam nos dias 21 e 28 de junho de 2017, \u00e0s 13h30, no Sal\u00e3o Internacional da Ensp. \n\nO or\u00e7amento destinado ao setor Sa\u00fade tem sido historicamente insuficiente e o cen\u00e1rio tende a se agravar com a Emenda Constitucional 95\/2016 que estabelece o congelamento dos gastos p\u00fablicos por vinte anos.  Al\u00e9m disso, o SUS vem sendo objeto de estrat\u00e9gias privatizantes. H\u00e1, no entanto, longe do modelo neoliberal, alternativas para que se amplie o or\u00e7amento do setor. O semin\u00e1rio ir\u00e1 explorar propostas como a auditoria da d\u00edvida p\u00fablica, a taxa\u00e7\u00e3o progressiva da propriedade, da renda e do lucro e a revis\u00e3o das desonera\u00e7\u00f5es, al\u00e9m da mudan\u00e7a do modelo econ\u00f4mico. \n\nNo primeiro dia, 21\/6, estar\u00e3o reunidos na mesa Sa\u00fade: fontes de financiamento em disputa os especialistas Maria Lucia Fattorelli, coordenadora da Auditoria Cidad\u00e3 da D\u00edvida P\u00fablica, Carlos Ock\u00e9-Reis, pesquisador do Instituto de Pesquisa Econ\u00f4mica Aplicada (Ipea), e Aquilas Mendes, professor da Universidade de S\u00e3o Paulo.  Eles dever\u00e3o abordar:\n- o processo de crise atual do capitalismo e analisar, nesse contexto, o processo de privatiza\u00e7\u00e3o e subfinanciamento do SUS;\n- as fontes alternativas de recursos e as estimativas do volume de recursos que poderia advir de cada fonte alternativa e\n- as for\u00e7as de oposi\u00e7\u00e3o \u00e0 efetiva\u00e7\u00e3o dessas alternativas.\n\nNo segundo dia do semin\u00e1rio, 28\/6, a mesa Correla\u00e7\u00e3o de for\u00e7as e o SUS sem d\u00edvida e sem mercado contar\u00e1 com o analista pol\u00edtico Wladimir Pomar, a pesquisadora Eleonor Conill, da UFSC e do Observat\u00f3rio Ibero-Americano de Pol\u00edticas e Sistemas de Sa\u00fade e o economista Francisco Funcia, assessor do Conselho Nacional de Sa\u00fade para or\u00e7amento do SUS, consultor da FGV e professor da UFSCS. Estar\u00e3o em pauta:\n- a conjuntura pol\u00edtica atual e estrat\u00e9gias para a obten\u00e7\u00e3o de mais recursos para as \u00e1reas sociais e a sa\u00fade a partir das alternativas apontadas; \n- as mudan\u00e7as na legisla\u00e7\u00e3o e as prioridades a serem contempladas com os novos recursos para a concretiza\u00e7\u00e3o do SUS sem d\u00edvida e sem mercado e o correspondente or\u00e7amento. \n\nOs palestrantes dever\u00e3o dialogar, em suas apresenta\u00e7\u00f5es, com o plano emergencial de governo lan\u00e7ado pelas Frentes durante o m\u00eas de maio. \nO semin\u00e1rio dever\u00e1 resultar na produ\u00e7\u00e3o de um documento a ser divulgado para especialistas do setor, gestores e, especialmente, para partidos pol\u00edticos e organiza\u00e7\u00f5es sociais, como subs\u00eddio para a elabora\u00e7\u00e3o de programas de governo para a \u00e1rea da Sa\u00fade. \n\nCEE-Fiocruz\nCeensp\/Ensp\/Fiocruz\nSa\u00fade sem d\u00edvida e sem mercado\nData: 21 e 28 de junho de 2017 \nHora: 13h30\nLocal: Sal\u00e3o Internacional da Escola Nacional de Sa\u00fade P\u00fablica (Rua Leopoldo Bulh\u00f5es, 1.480, Bonsucesso, Rio de Janeiro \u2013 4\u00ba andar)\n\nTransmiss\u00e3o via internet pelo blog do CEE-Fiocruz: www.cee.fiocruz.br\n\nInforma\u00e7\u00f5es\n21 3882-9133\ncee@fiocruz.br\n\nPROGRAMA\u00c7\u00c3O\n21\/6\nSa\u00fade: fontes de financiamento em disputa\nAquilas Mendes (USP)\nMaria Lucia Fattorelli (Auditoria Cidad\u00e3 da D\u00edvida P\u00fablica)\nCarlos Ock\u00e9-Reis (Ipea)\n28\/6\nCorrela\u00e7\u00e3o de for\u00e7as e o SUS sem d\u00edvida e sem mercado\nWladimir Pomar (WP Consultoria)\nEleonor Conill (UFSC, OIAPSS) \nFrancisco Funcia (CNS,USCS, FGV)\nCoordena\u00e7\u00e3o: Let\u00edcia Krauss (Fiocruz)","end_time":"2017-06-28T17:00:00-0300","name":"\u2018Sa\u00fade sem d\u00edvida e sem mercado\u2019","place":{"name":"Sal\u00e3o Internacional da Escola Nacional de Sa\u00fade P\u00fablica Sergio Arouca Rua Leopoldo Bulh\u00f5es, 1.480, Bonsucesso, Rio de Janeiro \u2013 4\u00ba andar"},"start_time":"2017-06-21T13:30:00-0300","id":"225175227989227"}
{"description":"\ud83d\uded1\ud83d\udd35\ud83d\udd34\u26ab\ud83d\uded1\ud83d\udd35\ud83d\udd34\u26ab\ud83d\uded1\ud83d\udd35\ud83d\udd34\n*\u269c PRIMEIRO EVENTO BENEFICIENTE DA EQUIPE E\u274cTREMOSUL* \u269c\n*\ud83d\uddd3DIA 20\/08 \ud83d\uddd3*\n*\u23f0 \u00e0 partir das 9:00 hrs.*\n*\ud83d\udccdLOCAL: RUA VIELA URGA (PR\u00d3XIMO A AVENIDA ARMANDO BEI-BONSUCESSO GUARULHOS)*\n*\ud83d\udcb0VALORES\ud83d\udcb0*\n*\u2022 CARRO + MOTORISTA - 20$.*\n*\u2022 PEDRESTE OU PASSAGEIROS - 5$ ou 1Kl de Alimentos (n\u00e3o perec\u00edvel).*\n*\ud83c\udfc6 PREMIA\u00c7\u00d5ES \ud83c\udfc6*\n*\u2022 1\u00b0*\n*2\u00b0*\n*e 3\u00b0 LUGAR DE MAIOR EQUIPE*\n\ud83c\udfc6 *EQUIPE MAIS ORGANIZADA*\n\ud83c\udfc6 *\u2022 EQUIPE DESTAQUE*\n*VENHA FAZER PARTE DESSA FESTA* \ud83d\ude0d\u274c\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb?\ud83c\udfb5\ud83c\udfb5\ud83c\udfb5\ud83c\udfb5\ud83c\udfb5\ud83c\udfb5\n*PARED\u00c3O NO LOCAL*\n\u2b1b\u2b1b\u2705\u2705\u2b1b\u2b1b\n\ud83d\udd32\ud83d\udd32\ud83d\udd32\ud83d\udd32\ud83d\udd32\ud83d\udd32\n\ud83d\udd32\ud83d\udd32\ud83d\udd0a\ud83d\udd0a\ud83d\udd32\ud83d\udd32\n\ud83d\udd32\ud83d\udd32\ud83d\udd0a\ud83d\udd0a\ud83d\udd32\ud83d\udd32\n\ud83d\udd32\ud83d\udd32\ud83d\udd0a\ud83d\udd0a\ud83d\udd32\ud83d\udd32\n\ud83d\udd32\ud83d\udd32\ud83d\udd0a\ud83d\udd0a\ud83d\udd32\ud83d\udd32\n\ud83d\udeab\ud83d\udeab\ud83d\udeab\ud83d\udeab\ud83d\udeab\ud83d\udeab\ud83d\udeab\n\ud83d\udeab\ud83c\udf7bPROIBIDO A ENTRADA COM BEBIDAS \ud83c\udf78\ud83d\udeab\n\ud83d\udeab\ud83d\udef5\ud83c\udfcdPROIBIDO MOTOS\ud83d\udef5\ud83c\udfcd\ud83d\udeab\n\ud83d\udeab\ud83d\udeab\ud83d\udeab\ud83d\udeab\ud83d\udeab\ud83d\udeab\ud83d\udeab\n*REALIZA\u00c7\u00c3O*\nEquipe E\u274ctremo sul\n*D\u00daVIDAS ENTRAR EM CONTATO*\n\ud83d\udcf2 *Maell*\n(11)98144-3167\n\ud83d\udcf2 *Emerson*\n(11)95484-7481\n\n*S\u00f3 vem* \u270c\ufe0f\u274c","end_time":"2017-08-20T17:00:00-0300","name":"Evento beneficente Extremo sul Bonsucesso","place":{"name":"Viela Urga, Guarulhos - SP, 07175-332, Brasil"},"start_time":"2017-08-20T09:00:00-0300","id":"1452379181467783"}
{"description":"Est\u00e1 \u00e9 a 1\u00aa Festa Junina da A\u00e7\u00e3o Social e Comunit\u00e1ria do Bairro Bonsucesso e Adjacencias. O Evento ser\u00e1 na Escola Municipal B\u00e1rbara Maria Salom\u00e3o dia 22 de Julho a partir das 16 hrs.\nTer\u00e1 v\u00e1rias atra\u00e7\u00f5es como, o cantor Robert Lomba, Gustavinho do Brasil, Ti\u00e3ozinho do Acordeon, Quadrilha Novo Horizonte e Quadrilha Morro Alto, Banda Mundo Virtual e Banda Karbono. Ter\u00e1 Barraquinhas, dan\u00e7as, m\u00fasicas e muito mais!!! Venha conferir!!!\nPresidente Professor Rafael Da Costa Gomesl e equipe.","end_time":"2017-07-22T22:00:00-0300","name":"1\u00aa Festa Junina da A\u00e7\u00e3o Social Bonsucesso","place":{"name":"Avenida B, 399, Vespasiano - MG, 33200-000, Brasil"},"start_time":"2017-07-22T16:00:00-0300","id":"1788176088179109"}
{"description":"\u25ba TORRES DE BONSUCESSO - FRIBURGO\n.\n\u25ba MODALIDADE: Trilha na Serra\n\u25ba N\u00cdVEL: Pesado \n\u25ba DIA: 02 de julho de 2017\n\u25ba LOCAL DE ENCONTRO: Dentro da Central do Brasil (Em frente o Mc Donald)\n\u25ba HOR\u00c1RIO DE CONCENTRA\u00c7\u00c3O: 06:00\n\u25ba HOR\u00c1RIO DE PARTIDA: 06:30\n\u25ba VAGAS LIMITADAS: 13 pessoas\n.\n\u25ba WHATSAPP\/TEL: (21) 97960-3299\n\n=========================================\n\u25ba COMO SE INSCREVER:\n.\n1\u00ba - Efetue o pagamento (no site)\n2\u00ba - Preencha a ficha de inscri\u00e7\u00e3o (no site)\n.\n\u27a1 ENDERE\u00c7O DO SITE: https:\/\/www.kmonadventure.com.br\/programacao\/torres-de-bonsucesso\/\n.\nNosso site \u00e9 preparado para funcionar muito bem em qualquer tipo de aparelho (celular, tablet, notebook, etc). Por ser mais simples e objetivo, preferimos colocar as informa\u00e7\u00f5es detalhas l\u00e1.\n.\n=========================================\n\u25ba DESCRI\u00c7\u00c3O RESUMIDA:\n.\nAs Torres de Bonsucesso fica entre as Teres\u00f3polis e Friburgo. \u00c9 um conjunto rochoso incr\u00edvel que engloba a Torre Maior, Torre Central e Ferro de passar. A caminhada \u00e9 considerada pesada e dura em m\u00e9dia 3 horas at\u00e9 o cume aproximadamente, passando por diversos mirantes incr\u00edveis e uma forma\u00e7\u00e3o rochosa espetacular.\n\nUma das montanhas mais espetaculares da regi\u00e3o serrana com o cume magn\u00edfico!\n.\nEste evento durar\u00e1 o dia inteiro, incluindo a sa\u00edda de da van da Central do Brasil e o retorno.\n.\n=========================================\n\u25ba VAGAS LIMITADAS: 13 pessoas\n.\n=========================================\n\u25ba VALORES & FORMA DE PAGAMENTO:\n.\n>>> DEP\u00d3SITO ou TRANSFER\u00caNCIA:\n.\n--- At\u00e9 15\/06\/2017 (promocional) \u2013 R$ 230,00\n--- A partir de 16\/06\/2017 \u2013 R$ 250,00\n\n..............................................................\n\n>>> PARCELAMENTO COM DEP\u00d3SITO: \nValor total: R$ 252,00\n\n1\u00aa parcela: Para reservar vaga \u2013 R$ 84,00\n2\u00aa parcela: dia 16\/05\/17 \u2013 R$ R$ 84,00\n3\u00aa parcela: dia 16\/06\/17 \u2013 R$ 84,00\n\n................................................................\n\n>>> PAGAMENTO COM CART\u00c3O (PagSeguro):\n.\nA vista: R$ 250,00\n\nObs: Sujeito a juros pela PagSeguro se houver parcelamento.\n.\n========================================\n.\n\u25ba INFORMA\u00c7\u00d5ES EXTRAS NO SITE:\n.\n--- O que levar\n--- O que usar \/ vestir\n--- Bot\u00e3o de pagamento online\n--- Conta para dep\u00f3sito\n--- Fotos\n--- Descri\u00e7\u00e3o detalhada\n--- Mapa do ponto de encontro\n.\n\u27a1 ENDERE\u00c7O: https:\/\/www.kmonadventure.com.br\/programacao\/torres-de-bonsucesso\/\n.\n=========================================\nCONTATOS:\n.\n\u27a1 WhatsApp: (21) 9 7960-3299 (tim)\n\u27a1 E-mail: atendimento@kmonadventure.com.br\n\u27a1 Instagram: @Kmon_Adventure\n.\n.\n#torres #torresdebonsucesso #trilhatorresdebonsucesso #friburgo #guiatorresdebonsucesso #teresopolis #trilhaemfriburgo #torrecentral #ferrodepassarroupa #regiaoserrana #trilhanaserra","end_time":"2017-07-02T18:00:00-0300","name":"Torres de Bonsucesso (trilha) - 02\/07\/17 - Kmon Adventure","start_time":"2017-07-02T06:00:00-0300","id":"401954353496346"}
{"description":"Evento #100Limites: Trilha para o cume das Torres de Bonsucesso\nDIA DO EVENTO: 09\/07 \u2013 Domingo \u2013 evento com dura\u00e7\u00e3o de um dia.\nEvento exclusivo para at\u00e9 13 participantes\n\n== FAVOR ler toda a descri\u00e7\u00e3o deste evento============\nAs imponentes \u201cTorres de Bonsucesso\u201d formam um enorme pared\u00e3o vertical de mais de meio quil\u00f4metro de rochas lisas que se estendem por toda a cabeceira do Vale do L\u00facio. Esses pared\u00f5es em granito possuem grandes fendas que v\u00e3o desde a base at\u00e9 o alto, dando a impress\u00e3o que realmente s\u00e3o torres. \n\u00c9 um conjunto formado por tr\u00eas torres de granito: a Torre Maior (2.000 m), a Torre Central (1.860 m) e o Ferro de Passar Roupa (1.630 m).\nFicam entre Teres\u00f3polis e Friburgo e fazem parte do Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos.\nAo alcan\u00e7ar a crista das montanhas poderemos vislumbrar a maravilhosa vista que a regi\u00e3o oferece de 360\u00ba, de incr\u00edvel beleza, no qual podemos avistar todo o Vale e tamb\u00e9m v\u00e1rias montanhas do Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos, tais como Mulher de Pedra, Capacete e Morro dos Cabritos. \u00c9 poss\u00edvel at\u00e9 ver mais ao longe, as montanhas da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - como Dedo de Deus, Escalavrado e Pedra do Sino.\nPONTO DE ENCONTRO: Metr\u00f4 Cinel\u00e2ndia (Cinema ODEON) \nHor\u00e1rio do ponto de encontro: 06:45 - TOLER\u00c2NCIA PARA ATRASOS DE 15\u00b4MINUTOS.\nSa\u00edda: 07:00\n\n======Investimento por pessoa======================= \nR$130,00 (cento e trinta reais).\nPodendo o participante efetuar o pagamento da seguinte forma:\n- Reserva (pagamento imediato para garantir a vaga) no valor de R$ 50,00 (cinquenta reais).\n- Valor restante: R$80,00 (oitenta reais) at\u00e9 o dia 05\/07\n\nDep\u00f3sito:\nBanco do Brasil - 001\nShirley Cristina Ferreira Motta \nAg. 3071-6 \nCc. 6902-7 \nBanco Bradesco \u2013 237\nAg, 7070\nCc. 31320-3\nCPF.: 802 184 587-20\nA confirma\u00e7\u00e3o no evento s\u00f3 ser\u00e1 valida a partir da confirma\u00e7\u00e3o do deposito banc\u00e1rio, DEPOSITE E CONFIRME NOS ENVIANDO UM EMAIL COM O COMPROVANTE PARA O EMAIL: contato@100limitesecotur.com.br, ou zap.: 98897-8984\nATEN\u00c7\u00c3O: AS VAGAS S\u00d3 SER\u00c3O GARANTIDAS AP\u00d3S O PAGAMENTO.\n\n======Classifica\u00e7\u00e3o:=======================\nSeveridade: SEMI-PESADA com obst\u00e1culos naturais.\nTerreno: Percurso por trilha irregular e \u00edngreme\nEsfor\u00e7o: ALTO \nTempo m\u00e9dio de subida: 3:00 horas\nExposi\u00e7\u00e3o: alta exposi\u00e7\u00e3o ao sol durante a trilha.\nPonto mais alto: 2000m\nATEN\u00c7\u00c3O:\nQUALQUER ATIVIDADE F\u00cdSICA REQUER UMA AVALIA\u00c7\u00c3O M\u00c9DICA PR\u00c9VIA, consulte seu m\u00e9dico.\nO QUE LEVAR (obrigat\u00f3rio)\n-Todos os pertences dever\u00e3o estar dentro de uma mochila adequada para trilha;\n- Lanterna;\n- \u00c1gua para consumo (m\u00ednimo 2litros);\n- Use roupas adequadas para a atividade, ir de cal\u00e7a e sugerimos camisa com manga, existem muitas samambaias na trilha\n- Roupa de banho para a cachoeira\n- T\u00eanis confort\u00e1vel, preferencialmente t\u00eanis de trilhas.\n- Lanches (Sandu\u00edche, Biscoito, Barra de Cereais, Frutas, energ\u00e9ticos, isot\u00f4nicos, etc\n- Anorak ou capa de chuva;\n- Bon\u00e9 ou Chap\u00e9u; \n- Protetor solar;\n- Repelente; \n- Saco de lixo; \n- M\u00e1quina fotogr\u00e1fica;\n- Medicamento de uso pessoal\n- Documenta\u00e7\u00e3o(RG, CPF e carteira do plano de sa\u00fade)\n- Sorriso no rosto e muita disposi\u00e7\u00e3o! \n\n\n--------------------->>O QUE EST\u00c1 INCLUSO<<---------------------\nTransporte Rio x Teres\u00f3polis \/ Teres\u00f3polis x Rio.\nSeguro individual de acidentes \nGuia Embratur e auxiliar\n\n**O evento ser\u00e1 cancelado se n\u00e3o atingirmos o n\u00famero m\u00ednimo de 10 participantes.\n\n==Informa\u00e7\u00f5es relevantes:\nCASO HAJA NO-SHOW (n\u00e3o comparecimento) OU ATRASO NO HOR\u00c1RIO MARCADO, O PARTICIPANTE PERDER\u00c1 O VALOR PAGO!\n\nDESIST\u00caNCIA OU CANCELAMENTO POR PARTE DO PARTICIPANTE\n\nEm caso de cancelamento por iniciativa do passageiro, independente de motivo, de acordo com a delibera\u00e7\u00e3o normativa n\u00ba 161 de 09 de agosto de 1985 da EMBRATUR, a #100Limites far\u00e1 devolu\u00e7\u00e3o conforme condi\u00e7\u00f5es abaixo:\n- Cancelamento at\u00e9 30 dias do in\u00edcio do evento: 90% do valor total;\n- Cancelamento entre 29 e 21 dias do in\u00edcio da viagem: 80% do valor total;\n- Cancelamento entre 20 e 7 dias do in\u00edcio da viagem: 50% do valor total;\n- Cancelamento a menos de 7 dias do in\u00edcio da viagem: Sem devolu\u00e7\u00e3o\n\nContatos: #100Limites\nShirley Motta \nGuia de Turismo Regional, Nacional e Am\u00e9rica do Sul\nEspecializada em Atrativos Naturais \nFiliada \u00e0 FEMERJ - Federa\u00e7\u00e3o de Esportes de Montanha do Estado do Rio de Janeiro\nWhatSapp: 55 21 988978984\nE-mail: contato@100limitesecotur.com.","end_time":"2017-07-09T17:00:00-0300","name":"Trilha para o cume das Torres de Bonsucesso","place":{"name":"100Limites Ecotur","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-27.683547085139,"longitude":-48.515861034393,"state":"RJ","zip":"22250040"},"id":"460232114154817"},"start_time":"2017-07-09T07:00:00-0300","id":"105935536677010"}
{"description":">>>>>PRIMEIRA EDI\u00c7\u00c3O DO KINGSTON POSSE <<<<<\n\nKINGSTON POSSE, FORMADO POR GUETTO GUH & SILAS FYAH VEM TRAZENDO UM NOVO PROJETO QUE \u00c9 LEVAR A CULTURA SOUND SYSTEM EM V\u00c1RIAS QUEBRADA DO GRAJA\u00da Z\/S FUND\u00c3O, E ESSA PRIMEIRA EDI\u00c7\u00c3O VAI SER CONEX\u00c3O ZONA SUL E ZONA LSTE!! AQUEBRADA Q VAMOS CHEGAR COM A MENSAGEM DO REGGAE MUSIC E A CULTURA SOUND SYSTEM  \u00c9 O  JD PORTO VELHO\/NORONHA - GRAJA\u00da, BAILE 100% DAN\u00c7ANTE COM TODAS AS VERTENTES DAS ILHAS DA JAMAICA, QUE IR\u00c1 ACONTECER NO BAR DO \"JOTA\". \nDO ROOTS AO DANCEHALL!!!\nPODE VIR SEM MEDO QUE O SOM \u00c9 DE QUALIDADE \n0800 - 0800 - 0800\n\nFECHAD\u00c3O NO LINE UP:\n\nKINGSTON POSSE \nPRINCE HI-FI\n\nAMPLIFICANDO DJ ALLAN\n\n\nVAMO FORTALECER O BAR QUE TA NOS FORTALECENDO, BIG UP!\n\n*PROIBIDO BRIGAS\n*NO COCA\n*NO LAN\u00c7A\nMANTENHA  O RESPEITO, RESPEITE O ESPA\u00c7O DO COLEGA, \nO BAR \u00c9 GRANDE E TEM BASTANTE ESPA\u00c7O PRA DAN\u00c7AR!!E PODE SAIR E ENTRAR A HORA QUE QUISER!!\n\nCOMO CHEGAR:\n\nQUEM VEM DE OUTRAS REGI\u00d5ES PEGA O TREM DA LINHA 9 ESMERALDA E DESCE NA ESTA\u00c7\u00c3O TERMINAL GRAJA\u00da\n\nDE BUS\u00c3O DO CENTRO:\n(5630)- BR\u00c1S-TERMINAL GRAJA\u00da \n-(5362) PQ RES. COCAIA - DESCE NA BOLA BRANCA E PEGA O JD PORTO VELHO!!\n\n\n NO TERMINAL GRAJA\u00da:\nPEGAR  LOTA\u00c7\u00c3O JD PORTO VELHO  (6016-41)\nPEDE PRA DESCER NO PRIMEIRO PONTO DO CAMPO DO GR\u00caMIO- \u00c9 S\u00d3 DESCER A RUA DE ESQUINA QUE JA VAI OUVIR O SOM>>\n\nVEJA SUA MELHOR ROTA AKI >>\nhttps:\/\/www.google.com.br\/maps\/place\/R.+Bonsucesso+-+Jardim+Noronha,+S%C3%A3o+Paulo+-+SP,+04853-192\/@-23.7721461,-46.6784518,17z\/data=!3m1!4b1!4m5!3m4!1s0x94ce48a20b97ba8d:0xc6aeec755220d028!8m2!3d-23.7721461!4d-46.6762631","end_time":"2017-07-01T06:00:00-0300","name":"Kingston Posse convida Prince Hi-fi","place":{"name":"Rua Bonsucesso - Jardim Noronha, S\u00e3o Paulo - SP"},"start_time":"2017-06-30T22:00:00-0300","id":"1932876436970853"}
{"description":"Tarde super legal para crian\u00e7as de 6 a12 anos!\nHaver\u00e1 brincadeira, jogos, m\u00fasica, teatro, mensagem, lanche e muito mais!","end_time":"2017-06-24T17:30:00-0300","name":"Divert'kids- Interc\u00e2mbio UCP BETEL-BONSUCESSO","place":{"name":"Igreja Presbiteriana Bonsucesso","location":{"city":"Guarapuava","country":"Brazil","latitude":-25.372466567397,"longitude":-51.47479891777,"state":"PR","street":"Rua Pedro Michalovski, 106, Bonsucesso","zip":"85045180"},"id":"1017546378340469"},"start_time":"2017-06-24T14:00:00-0300","id":"646089002252101"}
{"description":"Ingressos com jogadores da equipe, ou solicite nos coment\u00e1rios.","name":"20\u00b0 Baile Do Bonsucesso","place":{"name":"Sociedade S\u00e3o Jo\u00e3o Do Travess\u00e3o","location":{"city":"Dois Irm\u00e3os","country":"Brazil","latitude":-29.6211644639,"longitude":-51.127920299131,"state":"RS","street":"Rua Albano Schuch, esquina BR116, Travess\u00e3o","zip":"93950-000"},"id":"130083107098208"},"start_time":"2017-07-29T20:00:00-0300","id":"809003299264763"}
{"description":"O Instituto Pingo D'\u00c1gua promove para educadores em Guarapuava:\nCapacita\u00e7\u00e3o em Pedagogia Sist\u00eamica - Criando ambientes excelentes para aprendizagem.\n\n\"O educar se constitui no processo em que a crian\u00e7a ou o adulto convive com o outro e, ao conviver com o outro, se transforma espontaneamente, de maneira que seu modo de viver\n se faz progressivamente mais congruente com o do outro no espa\u00e7o de conviv\u00eancia.\"  Maturana\n\n>>>Informa\u00e7\u00f5es<<<\nCinco oficinas de 8 horas cada - 40 horas de pr\u00e1tica de pedagogia sist\u00eamica: \n\n- Datas:\n24 de junho \n29 de julho\n26 de agosto\n30 de setembro\n28 de outubro\n\n- Facilitadoras:  Lenita O. Kr\u00fcger e Egleide M. Melo \n                                                                                                                                                  - Inscri\u00e7\u00f5es: pedsistemica@gmail.com\n(42) 99921-1012 (Whatsapp) \/ (42) 3035-6831\n\n- Local: Caritas Socialis \n-  Endere\u00e7o: Rua Rubens Fleury da Rocha,1312 - Bonsucesso","end_time":"2017-06-24T17:30:00-0300","name":"Capacita\u00e7\u00e3o em Pedagogia Sist\u00eamica em Guarapuava","place":{"name":"C\u00e1ritas Socialis - Rua Rubens Fleury da Rocha,1312, Bonsucesso - Guarapuava - PR"},"start_time":"2017-06-24T08:00:00-0300","id":"226699284506212"}
{"description":"------------------------------------                                                                   \u2606 PRIVAT FULL NIGHT \u2606\n\n\u00a4 A FULL NIGHT CHEGAR NO RIO DE JANEIRO PARA COMEMORAR SEU PRIMEIRO ANO DE EXIST\u00caNCIA LEVANDO UMA UP DE ALTA QUALIDADE COM ATRA\u00c7\u00d5ES IN\u00c9DITAS COM UMA SUPER DECORA\u00c7\u00c3O MAIS VISTA NA REGI\u00c3O.\n\n\u00a4 UM DOS NOMES MAIS CONHECIDOS DA CENA CARIOCA, FAZ ANIVERSARIO EM AGOSTO E DECIDIU COMEMORAR EM GRANDE ESTILO PRESENTEADO A GENTE COM UMA FESTA INCR\u00cdVEL.\n \n\u00a4 PRIVAT FULL NIGHT - DATA 05 AGOSTO 2017\n\n\u00a4 ENTRADA 20:00 \n\n\u00a4 LOCAL BONSUCESSO PR\u00d3XIMO A FACULDADE UNISUAM \n\n----------------------------------\n                          PROMO\u00c7\u00c3O\n                 \u2606 ANIVERSARIANTE \u2606\n\n\u00a4 ANIVERSARIANTES DO M\u00caS DE AGOSTO LEVANDO 5 PAGANTES A ENTRADA E GR\u00c1TIS . \n\n\u00a4 LEVANDO 10 PAGANTES ENTRADA E GR\u00c1TIS E GANHARA UMA VODKA . \n\n\u00a4 LEVANDO 15 PAGANDO GANHARA UM COMBO DE VODKA\n\n\u00a4 ANIVERSARIANTES DEVER\u00c1 APRESENTAR DOCUMENTA\u00c7\u00c3O  COM FOTO NA PORTARIA \n\nOBS: PASSAR OS NOMES DOS PAGANTES ATE O DIA 4 DE AGOSTO PRA POR NA LISTA\n-----------------------------------\n                        \u2606 RITMOS \u2606\n\n\u00a4 PAGODE \n\u00a4 SERTANEJO\n\u00a4 FUNK\n\u00a4 ELETRO\n\u00a4 DEEP HOUSE\n\n-----------------------------------\n                        \u2606 ATRA\u00c7\u00d5ES \u2606\n\nGRUPO MISTURA DE SAMBA \nDJ VINICIUS CORTES\nDJ ROCHA\nDJ WL\n-----------------------------------\n                      \u2606 INGRESSOS \u2606\n\n MASCULINO \n \n\u2667 LOTE PROMOCIONAL R$ ( limitado ) \n--\u300b 1 \u00b0 LOTE R$ 15,00\n--\u300b 2 \u00b0 LOTE R$ 25,00\n--\u300b 3 \u00b0 LOTE R$ 40,00\n \n FEMININO \n\n\u2667 LOTE PROMOCIONAL R$ ( limitado )\n--\u300b1\u00b0 LOTE R$ 10,00\n--\u300b2\u00b0 LOTE R$ 15,00\n--\u300b3\u00b0 LOTE R$ 20,00\n\n-----------------------------------\n                       \u2606 OPEN BAR \u2606\n\n\u00a4 ANTARCTICA \n\u00a4 CATUABA\n\u00a4 SKOL BEATS ( PRA ELAS ) \n\n-----------------------------------\n                \u2606 NORMAS DA FESTA \u2606\n\n? LIVRE ACESSO DE DESTILADOS\n? PROIBIDO \u00c0 ENTRADA DE ENERGETICOS E SUCOS -\u300bSER\u00c3O VENDIDOS NO LOCAL.\n\n-----------------------------------\n              \u2606 VENDAS ANTECIPADAS \u2606\n\n--\u300bESTILO LIVRE MULTIMARCAS\n--\u300b BARBEARIA BIGODE FINO \n\n-----------------------------------\n                   \u2606 COMISSARIOS \u2606\n\nKELVEN KLAY\nWELLISON LACERDA\nWILLIAM MACHADO\nAYESCA MAYARA\n\n------------------------------------\n                      \u2606 REALIZA\u00c7\u00d5ES \u2606\n\n\u2606 CAIO HENRIQUE - 968858750 (CLARO)\n\u2606 RAPHAEL CONCEI\u00c7\u00c3O  - 964873168 (NEXTEL)\n\u2606 HENRIQUE BORGES - 991629205 (CLARO)\n\n-----------------------------------\n                  \u2606 PATROCINADORES \u2606\n\n--\u300bLOJA ESTILO LIVRE MULTIMARCAS","name":"\u2206PRIVAT FULL NIGHT\u2206","place":{"name":"Bonsucesso, Rio de Janeiro","location":{"city":"Bonsucesso","country":"Brazil","latitude":-22.8625,"longitude":-43.2525,"state":"RJ"},"id":"100238623351147"},"start_time":"2017-08-05T20:00:00-0300","id":"133717563856082"}
{"description":"[RESISTINDO DESDE DE 2K14]\n\n# SKATE AND DRINK #\n        O RETORNO\n\nDEPOIS DE DE 1 ANO E MEIO PARADO\nESTAMOS DE VOLTA EM LOCAL NOVO, COM O MESMO IDEAL.\n\n#SKATE DRINK O RETORNO SKATE - GRAFFITE - SOUND - RAP - ROCK -GAME OF SKATE -BATALHA DE MC'S \n\nOQUE VAI TER ?\nBATALHA DE MC'S \nB-BOYS \nGAME OF SKATE\nSORTEIO \nSHOW'S AO VIVO \nARTE E MUITO MAIS. \n\nBEST TRICK VALENDO PREMIA\u00c7\u00d5ES INSCRI\u00c7\u00d5ES NO DIA DE GRA\u00c7A  ! \n\nSHOW'S AO VIVO COM:\nNAMAST\nBATALHA DO CHICO\nJABOLA\nNOMADS MC'S\nR.V.M\n????\n???\n???\n??? ( CONFIRMANDO)\n\nSMOKE PRODU\u00c7\u00d5ES :https:\/\/youtu.be\/DVBQx8afk6Q\n\n\nAPOIO;\nBADKONG SKATEBOARD\nSEDAS MOLOTOV\nHULL SKATE BOARD\n+ A CONFIRMAR \n\nLOCAL : QUADRINHA DE FRENTE COM A ESCOLA ARY JORGUE \nAV ORLANDO RAMOS\n( JD TRIUNFO\/ BONSUCESSO)\nEM BREVE O TRAJETO.","end_time":"2017-07-23T22:00:00-0300","name":"#SKATE DRINK O RETORNO # 0800 RAP\/ SOUND\/ GAME OF SKATE#","place":{"name":"Quadra Do Ary Jorge ( Bonsucesso)"},"start_time":"2017-07-23T13:00:00-0300","id":"119659478616615"}
{"end_time":"2017-06-24T23:59:00-0300","name":"FESTA JUNINA","place":{"name":"Bar Bonsucesso - Santo Andr\u00e9","location":{"city":"Santo Andr\u00e9","country":"Brazil","latitude":-23.641357574236,"longitude":-46.524073200989,"state":"SP","street":"Rua Orat\u00f3rio  749","zip":"09280-550"},"id":"484663004890797"},"start_time":"2017-06-24T19:00:00-0300","id":"1052429584890370"}
{"description":"festa junina para todos os moradores do portal flora ! com comida, brincadeiras e muito mais. Esperamos a presen\u00e7a de todo !! :)","end_time":"2017-06-24T19:00:00-0300","name":"Festa junina do Portal Flora","place":{"name":"Nova Bonsucesso portal Flora R.mendes","location":{"city":"Guarulhos","country":"Brazil","latitude":-23.4035,"longitude":-46.39009,"state":"SP","street":"Rua Dores dos Campos","zip":"07176390"},"id":"583229178547061"},"start_time":"2017-06-24T14:00:00-0300","id":"1348187375234296"}
{"description":"Venha vc tamb\u00e9m participar da 1\u00b0 festa Julina do ip\u00ea \nRua tenry  261  \u00e1 partir das 17:00...","end_time":"2017-07-30T23:00:00-0300","name":"Festa Julina  No Ip\u00ea","place":{"name":"Nova Bonsucesso Guarulhos","location":{"latitude":-23.4062434,"longitude":-46.4028037},"id":"283782505120273"},"start_time":"2017-07-28T17:00:00-0300","id":"1772998106363489"}
{"description":"FALA GALERA!\n\nNo s\u00e1bado, dia 24\/06, a equipe do Adeus Resiste, junto com a Associa\u00e7\u00e3o de Moradores do Morro do Adeus, estar\u00e1 realizando uma atividade que visa a revitaliza\u00e7\u00e3o do espa\u00e7o dentro da favela. O foco \u00e9 direcionado a dar mais vida e cor aos muros por onde passam todos os dias moradoras e moradores da comunidade.\nA associa\u00e7\u00e3o de moradores, em parceria com o nosso projeto, doou, para essa atividade, dezenas de lat\u00f5es de tinta e de jet, pinc\u00e9is, rolos, cordas e todo material necess\u00e1rio para que esse s\u00e1bado seja um dia produtivo para todos aqueles que compuserem o evento, seja grafitando, fotografando ou comparecendo para dar aquela moral.\n\nGOSTAR\u00cdAMOS DE CONVOCAR TODAS E TODOS QUE TIVEREM INTERESSE EM AJUDAR E APOIAR ESSA INICIATIVA PARA COMPARECER! SER\u00c3O TODOS BEM-VINDOS!!!! Vamos juntos recriar o cen\u00e1rio dessa comunidade, como forma de resist\u00eancia a qualquer pr\u00e1tica de \u00f3dio e viol\u00eancia, que ainda insiste em assombrar o cotidiano de diversas pessoas que vivem por aqui!\nDIVULGUEM! VENHAM PARTICIPAR! Quem tiver ideias que possam somar no evento ou quem possui alguma arte que gostaria de expor junto com a gente, entra em contato atrav\u00e9s da p\u00e1gina ou, se quiser, s\u00f3 aparecer no dia que estaremos dispostos a construir.\n\nTeremos uma concentra\u00e7\u00e3o de toda a galera que vir\u00e1 somar, que ser\u00e1:\nNa PRA\u00c7A DAS NA\u00c7\u00d5ES\n\u00c0s 13h!\nE seguiremos juntos, em caminhada, at\u00e9 a Comunidade do Adeus, onde estar\u00e1 todo o material para o evento, dos jet aos muros.\n\nUm evento organizado pela p\u00e1gina Adeus Resiste, AMMA - Associa\u00e7\u00e3o de Moradores do Morro do Adeus e a popula\u00e7\u00e3o local.\n\n#ADEUSRESISTE\n#FAVELAVIVE","end_time":"2017-06-24T19:00:00-0300","name":"Adeus Resiste - Graffita\u00e7o 0800","place":{"name":"Pra\u00e7a das Nacoes Bonsucesso RJ","location":{"city":"Rio de Janeiro, Sudeste","latitude":-22.86577,"longitude":-43.25464,"street":"Avenida Nova York","zip":"21041-040"},"id":"829605103862012"},"start_time":"2017-06-24T13:00:00-0300","id":"327314451035934"}
{"description":"Formatura de Arquitetura e Urbanismo da UNIP 2016. Venha agradecer a Deus pela formatura do Danilo Pagani Gurtler.","end_time":"2017-12-02T22:30:00-0200","name":"Culto de Formatura.","place":{"name":"Bonsucesso Igreja Presbiteriana","location":{"city":"Leme","country":"Brazil","latitude":-22.1901207275,"longitude":-47.3739121325,"state":"SP","street":"Av. Visconde de Nova Granada, 1410","zip":"13617-400"},"id":"160057660802230"},"start_time":"2017-12-02T19:30:00-0200","id":"709993909149301"}
{"description":"Venha participar, venha louvar a Deus no dia de S\u00e3o Jo\u00e3o com toda a sua fam\u00edlia em Bonsucesso","name":"Louvor De S\u00e3o Jo\u00e3o Em Bonsucesso","start_time":"2017-06-24T19:00:00-0300","id":"1912703315653584"}
{"description":"Convidamos a todos para a Santa Missa de Posse do novo Administrador Paroquial da Par\u00f3quia Nossa Senhora do Bonsucesso de Inha\u00fama, Pe. Anderson Batista Monteiro. \n\nNos unamos em ora\u00e7\u00e3o por novo pastor de nossa comunidade.\n\nA Santa Missa ser\u00e1 presidida pelo Bispo auxiliar da Arquidiocese do Rio de Janeiro e Bispo animador do Vicariato Leopoldina, D. Joel Portella Amado.","name":"Missa de Posse do Pe. Anderson Monteiro","place":{"name":"Par\u00f3quia Nossa Senhora do Bonsucesso de Inha\u00fama","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.869320208815,"longitude":-43.25012038931,"state":"RJ","street":"Rua Olga, 21 - Bonsucesso","zip":"21041-140"},"id":"444359599012290"},"start_time":"2017-06-28T19:30:00-0300","id":"483514775319978"}
{"description":"INSCRI\u00c7\u00d5ES ABERTAS PARA A 3\u00aa CORRIDA DE S\u00c3O PEDRO EM BONSUCESSO VARZEA GRANDE.   INSCRI\u00c7\u00d5ES NO SITE: http:\/\/www.morro-mt.com.br\/corrida-de-rua-festa-de-sao-pedro.html","end_time":"2017-06-25T10:00:00-0400","name":"3\u00aa Corrida de S\u00e3o Pedro","place":{"name":"Rota do Peixe-Bonsucesso\/VG","location":{"latitude":-15.7202412211,"longitude":-56.1051014217},"id":"280114858743003"},"start_time":"2017-06-25T07:00:00-0400","id":"424251491250263"}
{"description":"Col\u00e9gio Brasileiro de Cirurgia Veterin\u00e1ria (CBCAV) \u00e9 o \u00f3rg\u00e3o m\u00e1ximo da Cirurgia Veterin\u00e1ria no Brasil e \u00e9 respons\u00e1vel por nortear a pesquisa, ensino e extens\u00e3o na \u00e1rea. Com muito prazer, o Col\u00e9gio vem anunciar o Encontro de Cirurgia do Col\u00e9gio Brasileiro de Cirurgia e Anestesiologia Veterin\u00e1ria (CBCVA) e Mostra Cient\u00edfica do CBCAV 2017, a ser realizado na cidade Jata\u00ed, estado de Goi\u00e1s.","end_time":"2017-09-23T20:00:00-0300","name":"Encontro de Cirurgia do CBCAV 2017","place":{"name":"Hotel Thermas Bonsucesso - Jata\u00ed - Goi\u00e1s - Brasil"},"start_time":"2017-09-21T18:00:00-0300","id":"667958896722344"}
{"description":"BODAS DE PRATA - 25\u25cb Congresso das Irm\u00e3s do C\u00edrculo de Ora\u00e7\u00e3o Grupo Voz de J\u00fabilo\nTema: \"  \u201d\n\n\n EM SETEMBRO\n\nAD Bel\u00e9m Nova Bonsucesso (Guarulhos-SP)\n*** Endere\u00e7o: Rua Ijaci N\u25cb103 - Nova Bonsucesso - Guarulhos-SP ***\n\nCompartilhe, divulgue, venham participar !!!\nVoc\u00ea \u00e9 o nosso convidado Especial, ser\u00e1 muito bem-vindo !!!\nVenha e convide um amigo; evang\u00e9lico ou afastado dos caminhos do Senhor\n\nVenha todos adorar a Deus em uma s\u00f3 voz !!!\nDeixa Deus te usar, Ele quer falar com voc\u00ea !!","end_time":"2017-09-24T18:00:00-0300","name":"25\u25cb Congresso das Irm\u00e3s do C\u00edrculo de Ora\u00e7\u00e3o Grupo Voz de J\u00fabilo","place":{"name":"AD Bel\u00e9m Nova Bonsucesso","location":{"city":"Guarulhos","country":"Brazil","latitude":-23.384629884615,"longitude":-46.404576538462,"state":"SP","street":"Rua Jaci","zip":"07042-100"},"id":"1444283035841296"},"start_time":"2017-09-21T19:00:00-0300","id":"1476985489025382"}
{"description":"INSCRI\u00c7\u00d5ES ABERTAS PARA A 3\u00aa CORRIDA DE S\u00c3O PEDRO EM BONSUCESSO\u200b. \nVALOR: R$: 45,00\nPREMIA\u00c7\u00c3O POR\u200b FAIXA ET\u00c1RIA.\nPREMIA\u00c7\u00c3O ESPECIAL PARA OS ATLETAS DA MESMA EQUIPE CLASSIFICADOS ENTRE OS 20, PRIMEIROS.\nMEDALHA ESPECIAL PARA OS 30 PRIMEIROS.\nINSCRI\u00c7\u00d5ES NO SITE: WWW.MORRO-MT.COM.BR","end_time":"2017-06-25T10:00:00-0400","name":"3\u00aa Corrida de S\u00e3o Pedro","place":{"name":"Rota do Peixe-Bonsucesso\/VG","location":{"latitude":-15.7202412211,"longitude":-56.1051014217},"id":"280114858743003"},"start_time":"2017-06-25T07:00:00-0400","id":"293642557733312"}
{"description":"Roda de Conversa + Reuni\u00e3o para discutir a Lei dos Mestres para o Municipio de Guarulhos - SP\n\nParceria entre o Instituto Marungo e o F\u00f3rum para as Culturas Populares e Tradicionais\n\nAo final haver\u00e1 uma Mesa Comunit\u00e1ria - tragam quitutes e prendas + fogueira + viola + outras interven\u00e7\u00f5es populares.","end_time":"2017-06-24T18:00:00-0300","name":"Roda de Conversa Sobre Lei dos Mestres em Guarulhos","place":{"name":"Pra\u00e7a Nossa Senhora do Bonsucesso, Guarulhos - SP, 07175-490, Brasil"},"start_time":"2017-06-24T14:00:00-0300","id":"127136981113186"}
{"name":"Festa junina ","place":{"name":"Rua dos anjos 506, Bonsucesso Guarulhos"},"start_time":"2017-06-25T16:00:00-0300","id":"1033774480091555"}
{"description":"Conto com a presen\u00e7a de todos voc\u00eas.\n\nFavor n\u00e3o esquecer do material de limpeza, para podermos ajudar o centro de recupera\u00e7\u00e3o Efraim","name":"Tela Crente","place":{"name":"Assembleia De Deus Minist\u00e9rio Eben\u00e9zer Em Bonsucesso","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.8669707,"longitude":-43.242336,"state":"RJ","street":"Rua Praia de Inha\u00fama, 92","zip":"21042-130"},"id":"1249089535186236"},"start_time":"2017-06-24T17:00:00-0300","id":"1361672970619061"}
{"description":"GENTE MEU ANIVERS\u00c1RIO ESTA CHEGANDO E QUERO COMEMORAR COM TODOS VOC\u00caS MEUS CONVIDADOS DA MELHOR FORMA A MINHA FESTA SELVAGEM !!! \n\n Ser\u00e1 na Av. Itaoca no condominio (Churrasqueira) dentro dos predinhos ao lado da quadra dos apartamentos em frente a nova Brasilia , perto do bloco 8 ap 101 . ponto de referencia : Ao lado do antigo banco ita\u00fa onde agora ta tendo aulas de luta MMA. \n\nDepois de muitos pedindo para eu realizar outra festa como a do \u00faltimo ano pelo grande sucesso que foi , espero que a desse ano seja melhor ainda e para isso eu espero a presen\u00e7a de todos voc\u00eas .. Dia 15 de Julho as 21H seu compromisso ser\u00e1 comigo para arrastar-mos a placa no ch\u00e3o e arrochar at\u00e9 de manh\u00e3 com todos hits musicais !\n\nOBS: venho pedir a todos que levem um engradado de cerveja ou bebida de sua prefer\u00eancia para darmos continuidade a festa at\u00e9 de manh\u00e3 ! \n\nN\u00e3o \u00e9 festa fantasia , mas seria bom se todos fossem com algum look selvagem , blusa , camisa com algumas estampas de animal ( n\u00e3o \u00e9 obrigat\u00f3rio, s\u00f3 uma sugest\u00e3o ) .","end_time":"2017-07-16T05:00:00-0300","name":"B-DAY \u2667 ELISEU NA SELVA  \u2664 2.1","place":{"name":"Av. Itaoca 1833 Bonsucesso - Rj"},"start_time":"2017-07-15T21:00:00-0300","id":"1999947953569752"}
{"description":"Inscri\u00e7\u00f5es abertas. \nhttp:\/\/www.morro-mt.com.br\/corrida-de-rua-festa-de-sao-pedro.html","name":"3\u00aa Corrida de S\u00e3o Pedro","place":{"name":"Rota do Peixe-Bonsucesso\/VG","location":{"latitude":-15.7202412211,"longitude":-56.1051014217},"id":"280114858743003"},"start_time":"2017-06-25T07:00:00-0400","id":"704412193052814"}
{"description":"A Respira\u00e7\u00e3o Holotr\u00f3pica \u00e9 uma psicoterapia vivencial de auto-explora\u00e7\u00e3o profunda da Psicologia Transpessoal. Possibilita acesso a um estado ampliado de consci\u00eancia curativo utilizando-se de respira\u00e7\u00e3o, m\u00fasica evocativa e trabalho corporal.\n\u00c9 poss\u00edvel o acesso ao inconsciente biogr\u00e1fico, perinatal e transpessoal, permitindo libera\u00e7\u00f5es som\u00e1ticas, integra\u00e7\u00e3o de  experi\u00eancias passadas e novas compreens\u00f5es e insights nas din\u00e2micas ps\u00edquicas do buscador. Possibilita \u00e0 pessoa trabalhar sobre si mesma com sua pr\u00f3pria sabedoria intr\u00ednseca, de forma muito efetiva e sanadora.\nO acesso direto ao inconsciente perinatal e transpessoal s\u00e3o diferenciais e complementares \u00e0 psicoterapia verbal, valiosos ao processo de autoconhecimento e cura.\n\nFacilitadora: Silvana Raquel Schwertz, psic\u00f3loga cl\u00ednica, certificada pelo Grof Transpersonal Training, tem 12 anos de experi\u00eancia com esta t\u00e9cnica. J\u00e1 facilitou grupos no Brasil, Uruguai, Argentina e Chile. Facilitadora integrante da equipe do Dr. Stan Grof em suas \u00faltimas vindas \u00e0 Am\u00e9rica do Sul.\nInvestimento 430,00 ou 3 x 150,00\nPara inscri\u00e7\u00e3o \u00e9 solicitado breve contato telef\u00f4nico para descartar poss\u00edveis contra-indica\u00e7\u00f5es ao trabalho.\nVagas Limitadas, entre em contato!\nwww.holotropica.com.br\nrespiracaoholotropica@gmail.com\n(51)98127-3763","end_time":"2017-07-08T19:00:00-0300","name":"Respira\u00e7\u00e3o Holotr\u00f3pica Olinda","place":{"name":"Cais Do Parto, Rua Jose Luis De Santana, 260 Bonsucesso Olinda"},"start_time":"2017-07-07T18:00:00-0300","id":"651298558396336"}
{"description":"Bom Dia \/ Tarde \/ Noite rejeitados!\n\nCom muito orgulho, anunciamos o nosso sexto, caraca j\u00e1 \u00e9 6\u00ba CHURRAS HKB!!!\n\nSeguiremos o mesmo esquema dos outros churrascos, onde pedimos para levarem 1\/2 KG de carne e 1 pack de cerveja como entrada (\"padronizamos\" Heineken, Bud, Stella, Skol e Brahma para que ningu\u00e9m leve Glacial e beba a Heineken que o amiguinho levou kkkkk). \n\nEnt\u00e3o \u00e9 isso a\u00ed pessoas, quem quiser tomar uma gelada, comer uma carne, ouvir boa m\u00fasica e estar com as melhores companhias e o maior chapter BLS da Am\u00e9rica Latina, est\u00e1 a\u00ed a oportunidade!!","end_time":"2017-06-25T02:00:00-0300","name":"VI Backyard BBQ Hell\u00b4s Kitchen Brasil","place":{"name":"Rua Santa Izabel do Par\u00e1, 96. Bonsucesso"},"start_time":"2017-06-24T12:00:00-0300","id":"1902866976661648"}
{"description":"INSCRI\u00c7\u00d5ES ABERTAS PARA A 3\u00aa CORRIDA DE S\u00c3O PEDRO EM BONSUCESSO VARZEA GRANDE.   INSCRI\u00c7\u00d5ES NO SITE: http:\/\/www.morro-mt.com.br\/corrida-de-rua-festa-de-sao-pedro.html","end_time":"2017-06-25T10:00:00-0400","name":"3\u00aa Corrida de S\u00e3o Pedro","place":{"name":"Rota do Peixe-Bonsucesso\/VG","location":{"latitude":-15.7202412211,"longitude":-56.1051014217},"id":"280114858743003"},"start_time":"2017-06-25T07:00:00-0400","id":"734442453390523"}
{"description":"Venha participar da nossa escola b\u00edblica de f\u00e9rias!\n\nSer\u00e1 um dia inteiro em que vamos brincar, comer, ouvir hist\u00f3rias e aprender mais sobre Jesus.\n\nAs inscri\u00e7\u00f5es j\u00e1 est\u00e3o abertas! \n\nProcure por n\u00f3s na Assembleia de Deus  Bonsucesso.\n\nEsperamos por voc\u00ea!","end_time":"2017-07-22T17:00:00-0300","name":"Escola B\u00edblica de F\u00e9rias - Jesus, o \u00fanico caminho.","place":{"name":"Assembleia De Deus Bonsucesso","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.86869,"longitude":-43.24806,"state":"RJ","street":"Rua Frei Jaboat\u00e3o 44, Bonsucesso","zip":"21041-115"},"id":"1447280632195274"},"start_time":"2017-07-22T08:30:00-0300","id":"443551845997561"}
{"description":"Garanta sua vaga, premia\u00e7\u00e3o especial, premia\u00e7\u00e3o por faixa et\u00e1ria.","end_time":"2017-06-25T10:00:00-0400","name":"Corrida de S\u00e3o Pedro.","place":{"name":"Bonsucesso MT - Rota Cultural","location":{"city":"V\u00e1rzea Grande","country":"Brazil","latitude":-15.73388,"longitude":-56.11159,"state":"MT","street":"Rua Gil Jo\u00e3o da Silva","zip":"78132-993"},"id":"1607650536218665"},"start_time":"2017-06-25T07:00:00-0400","id":"1496521367045499"}
{"description":"INSCRI\u00c7\u00d5ES ABERTAS PARA A 3\u00aa CORRIDA DE S\u00c3O PEDRO EM BONSUCESSO VARZEA GRANDE.\n\nVALOR: R$: 45,00\n\nINSCRI\u00c7\u00d5ES NO SITE: http:\/\/www.morro-mt.com.br\/corrida-de-rua-festa-de-sao-pedro.html\n\nPREMIA\u00c7\u00c3O POR FAIXA.\nPREMIA\u00c7\u00c3O ESPECIAL.\nSORTEIO DE BRINDES.","end_time":"2017-06-25T10:00:00-0400","name":"3\u00aa Corrida de S\u00e3o Pedro","place":{"name":"Rota do Peixe-Bonsucesso\/VG","location":{"latitude":-15.7202412211,"longitude":-56.1051014217},"id":"280114858743003"},"start_time":"2017-06-25T07:00:00-0400","id":"1310976082321591"}
{"description":"Louvor com Comunidade YB e Kelvin Rodrigues. Palestra e bate papo com Eliel Geraldino. Entrada gratuita.","end_time":"2017-06-24T21:00:00-0300","name":"E Se Sexo For Papo De Crente?","place":{"name":"Quadrangular Bonsucesso"},"start_time":"2017-06-24T18:00:00-0300","id":"152226995322068"}
{"description":"Semana Mission\u00e1ria Salesiana","end_time":"2017-07-23T15:00:00-0300","name":"Semana Mission\u00e1ria Salesiana","place":{"name":"Par\u00f3quia N. Sra. do Bonsucesso - Monteiro Lobato - SP","location":{"city":"Monteiro Lobato","country":"Brazil","latitude":-22.9567168,"longitude":-45.8396182,"state":"SP","street":"R. C\u00f4nego Ant\u00f4nio Manzi, 130","zip":"12250-000"},"id":"274003306063272"},"start_time":"2017-07-15T15:00:00-0300","id":"167711853764664"}
{"description":"Aqueles que estiverem interessado em ajudar de alguma forma basta fazer contato com Mazim ou deixar recado aqui n\u00e3o precisa dar dinheiro basta fazer o que a condi\u00e7\u00e3o de cada um possa oferecer","end_time":"2017-07-09T01:10:00-0300","name":"Vamos Comemorar Anivers\u00e1rio do Velhinho E  Douglas","place":{"name":"Bairro de Bonsucesso","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.864259320747,"longitude":-43.254050131482,"state":"RJ","street":"Pra\u00e7a das Na\u00e7\u00f5es S\/N","zip":"21032-110"},"id":"477716735587949"},"start_time":"2017-07-08T14:01:00-0300","id":"242387226263006"}
{"end_time":"2017-06-24T11:30:00-0300","name":"Palestra \" Grupos x Individualidade x Cristianismo\"","place":{"name":"Parque da Matriz R. Bonsucesso, 715, Parque da Matriz Cachoeirinha, Rio Grande do Sul"},"start_time":"2017-06-24T10:30:00-0300","id":"1211895175600650"}
{"description":"NOVA DATA DA NOSSA COMEMORA\u00c7\u00c3O!!!\n23\/06 \u00e0s 18h\n\nVenha comemorar os 40 anos da marca Microcamp com a gente na noite das celebridades!\n\nSe vista como cover de uma celebridade e venha curtir de gente!\n\nTeremos rod\u00edzio de crepe no palito, com 10 sabores \u00e0 sua escolha e free refil de refrigerantes, \u00e1gua e sucos!","end_time":"2017-06-23T21:00:00-0300","name":"MicroFest 40 - Nova Data!","place":{"name":"Microcamp Bonsucesso","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.86085,"longitude":-43.2539,"state":"RJ","street":"Avenida Teixeira de Castro, 91","zip":"21040112"},"id":"1711286942437984"},"start_time":"2017-06-23T18:00:00-0300","id":"1897270010561628"}
{"description":"Gente \u00e9 um evento entre inscritos e YouTubers quero v\u00ea geral l\u00e1 divulguem para geral aqui no Facebook no whatzapp e etc... \ufffd\ufffd\ufffd\ufffd","end_time":"2017-09-27T17:30:00-0300","name":"Encontro de inscritos e YouTubers","place":{"name":"Shopping Bonsucesso","location":{"city":"Guarulhos","country":"Brazil","latitude":-23.434238776089,"longitude":-46.403762518313,"state":"SP","street":"Estrada Pres Juscelino Kubitschek Oliveira, 5380","zip":"07252-000"},"id":"141997682530853"},"start_time":"2017-09-27T02:30:00-0300","id":"1859601067619285"}
{"description":"ESPECIAL - 18\u00b0 Congresso das Crian\u00e7as Grupo Cordeirinhos de Cristo\n\nTema: \"  \"\nEM  NOVEMBRO !!!\n\n\nAD Bel\u00e9m Nova Bonsucesso (Guarulhos-SP)\n*** Endere\u00e7o: Rua Ijaci N\u25cb103 - Nova Bonsucesso - Guarulhos-SP ***\n\nCompartilhe, divulgue, venham participar !!!\nVoc\u00ea \u00e9 o nosso convidado Especial, ser\u00e1 muito bem-vindo !!!\nVenha e convide um amigo; evang\u00e9lico ou afastado dos caminhos do Senhor\n\nVenha todos adorar a Deus em uma s\u00f3 voz !!!\nDeixa Deus te usar, Ele quer falar com voc\u00ea !!","end_time":"2017-11-26T18:00:00-0200","name":"18\u00b0 Congresso das Crian\u00e7as Grupo Cordeirinhos de Cristo","place":{"name":"AD Bel\u00e9m Nova Bonsucesso","location":{"city":"Guarulhos","country":"Brazil","latitude":-23.384629884615,"longitude":-46.404576538462,"state":"SP","street":"Rua Jaci","zip":"07042-100"},"id":"1444283035841296"},"start_time":"2017-11-24T19:00:00-0200","id":"1950193375212416"}
{"description":"Objetivo: Desenvolver habilidades nos participantes, por meio de conceitos te\u00f3ricos e pr\u00e1ticos sobre Revestimento em ACM, utilizando de apresenta\u00e7\u00f5es em sala de aula e pr\u00e1tica na oficina.\n\nMais informa\u00e7\u00f5es: https:\/\/www.canaldoserralheiro.com.br\/cursos\/course\/curso-de-revestimento-em-acm-sao-paulo\/\n\nDestina-se:\nA profissionais com conhecimento em: serralheria (alum\u00ednio ou ferro), comunica\u00e7\u00e3o visual ou constru\u00e7\u00e3o civil.\n\nMetodologia:\nAulas expositivas com reflex\u00f5es e debates\nExerc\u00edcios pr\u00e1ticos na oficina visando o desenvolvimento de habilidades\n\nBenef\u00edcios:\nQuantidade reduzida de alunos\nCertificado de conclus\u00e3o reconhecido pelo MEC\nProfessor com experi\u00eancia de mercado\nTira d\u00favidas ap\u00f3s o curso\n\nMais informa\u00e7\u00f5es: https:\/\/www.canaldoserralheiro.com.br\/cursos\/course\/curso-de-revestimento-em-acm-sao-paulo\/","end_time":"2017-07-11T17:00:00-0300","name":"Curso de ACM - Guarulhos - 10 e 11 de Julho","place":{"name":"Sede da Projeto Alum\u00ednio: Av. Papa Jo\u00e3o Paulo I, 7900 - Bonsucesso- Guarulhos - SP"},"start_time":"2017-07-10T09:00:00-0300","id":"329939770769856"}
{"description":"Na estrada desde 2003, o Rally da Safra percorre as principais regi\u00f5es produtoras de soja e de milho do pa\u00eds, avaliando as condi\u00e7\u00f5es das lavouras e contribuindo para o desenvolvimento do agroneg\u00f3cio.\nOs melhores produtores da regi\u00e3o estar\u00e3o juntos no evento que vai celebrar o Brasil que produz.\nCompare\u00e7a e fa\u00e7a parte  dessa viagem.\n\nINSCRI\u00c7\u00d5ES: http:\/\/rallydasafra.com.br\/category\/eventos\/","end_time":"2017-08-03T22:00:00-0400","name":"Evento Rally da Safra 2017 - Jata\u00ed\/GO","place":{"name":"Hotel Fazenda Thermas Bonsucesso, Rodovia BR 158, km 5"},"start_time":"2017-08-03T19:00:00-0400","id":"191793514684153"}
{"description":"Passeio de escuna com toboagua e almo\u00e7o incluso.","end_time":"2017-10-15T18:00:00-0200","name":"Excurs\u00e3o Pra B\u00fazios 15\/10","place":{"name":"Av.brasil, Bonsucesso, RJ","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.8383362025,"longitude":-43.25574784625,"state":"RJ","zip":"21040"},"id":"225605394440998"},"start_time":"2017-10-15T06:00:00-0200","id":"1561318693930984"}
{"end_time":"2017-06-24T11:30:00-0300","name":"Palestra \" Grupos x Individualidade x Cristianismo\"","place":{"name":"R. Bonsucesso, 715, Parque da Matriz Cachoeirinha RS"},"start_time":"2017-06-24T10:30:00-0300","id":"837551976401486"}
{"end_time":"2017-06-25T21:00:00-0300","name":"Festa em Vila Pinheiro","place":{"name":"Via Seletiva, 10 - Bonsucesso"},"start_time":"2017-06-23T19:00:00-0300","id":"280320689104220"}
