{"description":"RELEMBRAR CLIPS , M\u00daSICAS E IMAGENS DESENHO ETC... DA \u00c9POCA !!!  FESTA NIVER JUNHO E JULHO ANIVERSARIANTE GRATIS - VEJA INFORMA\u00c7\u00c3O FLYER -","end_time":"2017-07-08T01:00:00-0300","name":"FLASH BACK Catete","place":{"name":"Casar\u00e3o Ameno Resed\u00e1","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.9251305,"longitude":-43.1797405,"state":"RJ","street":"Rua Pedro Am\u00e9rico, 277, Catete","zip":"22211-200"},"id":"132905760144768"},"start_time":"2017-07-07T09:30:00-0300","id":"118396432100497"}
{"description":"FLASH BACK NORMAL C\/COMEMORA\u00c7\u00c3O FESTAS JUNINA - Festa NIVER JUNHO entrada GRATIS veja FLYER.Tudo na tela com imagens e clips da \u00e9poca !!!","end_time":"2017-06-24T01:00:00-0300","name":"FLASH BACK Catete","place":{"name":"Casar\u00e3o Ameno Resed\u00e1","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.9251305,"longitude":-43.1797405,"state":"RJ","street":"Rua Pedro Am\u00e9rico, 277, Catete","zip":"22211-200"},"id":"132905760144768"},"start_time":"2017-06-23T07:30:00-0300","id":"1903330433218720"}
{"description":"ATEN\u00c7\u00c3O\nNo certificado ter\u00e1 o nome + o sobrenome.\nPortanto preencher no campo de sobrenome o nome completo sem o primeiro nome.\n\nCurso de Cateterismo Umbilical\n\nProf\u00aa:\nJoaquim Passos\n\nData e Hora:\n08\/09\/17 - 18-22h  09\/09\/17 - 08-20h\n\nValores:\n\nInscri\u00e7\u00e3o:R$ 290,00\nAluno Cefapp: R$ 230,00\n\nEvento com certificado de 25h\nOBS: S\u00f3 recebera o certificado os integrantes que estiverem no dia no local\n\n\nEm caso de cancelamento por parte do aluno, ser\u00e1 cobrada uma multa no valor de 20% do valor total pago, para fins de despesas administrativas oriundas da inscri\u00e7\u00e3o no curso e solicita\u00e7\u00e3o de material did\u00e1tico.","end_time":"2017-09-09T22:00:00-0300","name":"Cateterismo Umbilical","place":{"name":"Grupo CEFAPP Recife","location":{"city":"Recife","country":"Brazil","latitude":-8.0514429852784,"longitude":-34.888104200363,"state":"PE","street":"Av. Visconde de Suassuna, 735 - Santo Amaro","zip":"50050-540"},"id":"924096187678267"},"start_time":"2017-09-08T18:00:00-0300","id":"274395329693523"}
{"description":"O Reboco das Artes, inaugura sua Nova Sede.\n\nVoc\u00ea, seus amigos e familiares s\u00e3o os nossos convidados Especiais.\n\nTeremos apresenta\u00e7\u00f5es dos diversos estilos de dan\u00e7as e capoeira do Reboco.\n\nDJS Will e Marinho Braz, estar\u00e3o comandando a festa.\n\nSer\u00e1 uma grande honra em ter a sua  presen\u00e7a. \n\nAbreijos em todos e at\u00e9 l\u00e1.\n\nInfs.: 2225.6624 \/ 96900.1470","end_time":"2017-07-01T19:00:00-0300","name":"Inaugura\u00e7\u00e3o da Nova Sede Catete","place":{"name":"Savana Rio","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.9281883,"longitude":-43.1768646,"state":"RJ","street":"Rua do Catete, 227","zip":"22220-001"},"id":"117891598542833"},"start_time":"2017-07-01T14:00:00-0300","id":"103872566867674"}
{"end_time":"2017-06-23T22:30:00-0300","name":"TOC 80 no Catete","place":{"name":"Cariocando","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.925882377312,"longitude":-43.177759130356,"state":"RJ","street":"Rua Silveira Martins, 139 - Catete","zip":"22221-000"},"id":"371464369614573"},"start_time":"2017-06-23T20:00:00-0300","id":"810608002447718"}
{"description":"ATEN\u00c7\u00c3O! FLORIAN\u00d3POLIS E REGI\u00c3O!\n\n\ud83d\udccd Cursos de PICC (Cofen 258\/2001) e Cateterismo Umbilical (Cofen 388\/2011), na cidade de Florian\u00f3polis\/C.\n\n\ud83d\udca1 Interessados deixem seus Whats via Inbox!\nDATAS:\n21\/07 \u2013 Curso de PICC (19h \u00e0s 23h)\n22\/07 \u2013 Curso de PICC (08h \u00e0s 18h)\n23\/07 \u2013 Curso de CATETERISMO UMBILICAL (08h \u00e0s 18h)\n\nRECURSOS OFERECIDOS:\n\u2022 Aulas te\u00f3ricas e pr\u00e1ticas;\n\u2022 Dialogadas; \n\u2022 Demonstra\u00e7\u00e3o de t\u00e9cnicas; \n\u2022 Manequins simuladores real\u00edsticos; \n\u2022 Apostila com CD; \n\u2022 Certificado v\u00e1lido em todo territ\u00f3rio nacional, dado ao final do curso.\n\nTrata-se de habilita\u00e7\u00f5es de alta complexidade, muito procuradas no mercado de trabalho! Invista e saia na frente!","end_time":"2017-07-23T18:00:00-0300","name":"Cursos de PICC e Cateterismo Umbilical","place":{"name":"Novotel Florianopolis","location":{"city":"Florian\u00f3polis","country":"Brazil","latitude":-27.58632,"longitude":-48.55052,"state":"SC","street":"Av. Jorn. Rubens de Arruda Ramos, n\u00ba 2034","zip":"88015-701"},"id":"312104652501171"},"start_time":"2017-07-21T19:00:00-0300","id":"316245008789132"}
{"description":"Durante todo m\u00eas de junho teremos o especial Junino, com um set inteiramente dedicado a ritmos nordestinos! Claro que n\u00e3o deixaremos de tocar tamb\u00e9m nossos arranjos de jazz, trilhas sonoras e pop!\n\nVenha para as j\u00e1 tradicionais quintas-feiras! SoulTrane leva o jazz \u00e0s ruas do Catete, em frente ao Bartman, o melhor Bat-bar da cidade! \n\nRua Buarque de Macedo, 83, das 19:00-22:00! \n\nDE GRA\u00c7A!","end_time":"2017-06-22T22:00:00-0300","name":"O Jazz de Rua do Catete! Com SoulTrane!","place":{"name":"Bartman","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.9285584,"longitude":-43.1768166,"state":"RJ","street":"Rua Buarque de Macedo, 83-A"},"id":"139373586260752"},"start_time":"2017-06-22T19:00:00-0300","id":"687275561473783"}
{"end_time":"2017-07-09T17:00:00-0300","name":"Exposi\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete\/RJ","place":{"name":"Pal\u00e1cio Do Catete - Museu Da Rep\u00fablica","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.92478444,"longitude":-43.17935527,"state":"RJ","street":"Rua do Catete, 153 - Catete","zip":"22220-000"},"id":"1911587105731880"},"start_time":"2017-07-07T09:00:00-0300","id":"463965513950734"}
{"description":"Dia 17 de Abril Em Catete \u00e9 o local e a terra onde sua Santidade o Profeta Sim\u00e3o Gonnsalves Toco falou com o altissimo Soberano Deus.","name":"Rosa Nzagi Angelino Augusto","place":{"name":"Catete","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.925960654498,"longitude":-43.177690764172,"state":"RJ","street":"Catete"},"id":"143986902331476"},"start_time":"2035-04-16T20:00:00-0300","id":"346725965388162"}
{"description":"Festa M\u00eas NIVER JUNHO - entrada gr\u00e1tis veja FLYER. Na tela imagens e coisas da \u00e9poca ! Compre antes e tenha reserva de mesa no seu nome ! Convites no local ou centro CARIOCA. FAREMOS FLASH BACK NORMAL E COMEMORAR FESTAS JUNINA ( forr\u00f3 e quadrilhas da \u00e9poca com povo da festa )","end_time":"2017-06-24T01:00:00-0300","name":"Flash Back \/ Junino Catete","place":{"name":"Casar\u00e3o Ameno Resed\u00e1","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.9251305,"longitude":-43.1797405,"state":"RJ","street":"Rua Pedro Am\u00e9rico, 277, Catete","zip":"22211-200"},"id":"132905760144768"},"start_time":"2017-06-23T07:30:00-0300","id":"1381785455240992"}
{"description":"Queridas flores, voc\u00eas s\u00e3o nossa convidada especial para a forma\u00e7\u00e3o da nona turma do Ikeda Kayo Kai e comemorar os 66 anos da nossa amada Divis\u00e3o Feminina de Jovens. \nO encontro ser\u00e1 realizado no dia 09 de julho de 2017. E voc\u00ea n\u00e3o pode perder esse encontro.","end_time":"2017-07-09T12:00:00-0300","name":"Ikeda Kayo Kai - Catete","place":{"name":"Rio de Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.910000964056,"longitude":-43.179867936817,"state":"RJ"},"id":"110346955653479"},"start_time":"2017-07-09T10:30:00-0300","id":"100585470571798"}
{"description":"Programa 0800 . O saber e o conhecer ao seu alcance !\n\nEvento: Visite museus.\n\nLocal: Museu da Rep\u00fablica * Pal\u00e1cio do Catete RJ \n(21) 2127-0324.\n\nEnd: Rua do Catete 153, Catete RJ.\n\nData e dia: 25 Jun Dom.\n\nHora: 11 \u00e1s 18h\n\nValor: Gr\u00e1tis.\n\nFonte programa\u00e7\u00e3o: Museu da Rep\u00fablica * \nPal\u00e1cio do Catete \nhttp:\/\/museudarepublica.museus.gov.br","end_time":"2017-06-25T18:00:00-0300","name":"0800 Museu da Rep\u00fablica * Pal\u00e1cio do Catete","place":{"name":"Pal\u00e1cio Do Catete - Museu Da Rep\u00fablica","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.92478444,"longitude":-43.17935527,"state":"RJ","street":"Rua do Catete, 153 - Catete","zip":"22220-000"},"id":"1911587105731880"},"start_time":"2017-06-25T11:00:00-0300","id":"2326268720932676"}
{"description":"Curso de Capacita\u00e7\u00e3o em PICC e Cateterismo Umbilical em Sorriso MT.\n\nInteressados solicitar or\u00e7amento atrav\u00e9s do nosso site www.cetemcba.com ou atrav\u00e9s do telefone (65) 3322-2335 e whatsapp (65) 99239-7315.","end_time":"2017-08-20T18:00:00-0400","name":"Curso de Capacita\u00e7\u00e3o em PICC e Cateterismo Umbilical Sorriso MT","place":{"name":"Cetem Cuiab\u00e1","location":{"city":"Cuiab\u00e1","country":"Brazil","latitude":-15.706455532463,"longitude":-56.147876768297,"state":"MT","street":"Rua Ant\u00f4nio Jo\u00e3o, N\u00ba 210 - Centro","zip":"78005-410"},"id":"403018836495724"},"start_time":"2017-08-18T19:30:00-0400","id":"205435846647586"}
{"description":"Para o deleite do Zoukeiro, o Jimmy apresenta mais um coletivo irado com duas festas top do Zouk. No primeiro andar a galera responsa do Zouk no Rio e no segundo andar uma festa diferenciada com a galera de Niter\u00f3i do Zoukiss. \n\n\ud83d\udd35 1\u00ba ANDAR\nArknjo, Lorde e Paulo Mac\n\n\ud83d\udd34 2\u00ba ANDAR \nEyer, Cronus e Gabriel\n\nLISTA + CHECK IN Jimmy R$25\nNORMAL R$30\n\n* Para entrar na lista CONFIRME PRESEN\u00c7A e MARQUE SEU NOME NO MURAL DO EVENTO. \n\n** A entrada com valor especial para quem tem nome na lista, inclusive VIP, dura at\u00e9 23:00. Depois ser\u00e1 cobrado valor normal.\n\n\ud83d\ude96 Precisa de transporte? Utilize o Zouk Car! Al\u00e9m de ser mais barato, mais legal, voc\u00ea ainda vai curtindo um Zouk. Manda um zap zap para +55 (21) 98087-8542\n\nCHEGUE CEDO E EVITE FILAS. Pro\u00edbido a entrada de menores de 18 anos. Entrada permitida somente mediante apresenta\u00e7\u00e3o de documento com foto.","end_time":"2017-07-01T05:00:00-0300","name":"Porque Eu Adoro Esse Tal de Zouk feat. Zoukiss!","place":{"name":"Rua do Catete, 72, Rio de Janeiro - RJ, 22220-000, Brasil"},"start_time":"2017-06-30T22:00:00-0300","id":"323851001383546"}
{"description":"Futuro Terror presentar\u00e1n su tercer \u00e1lbum, la rev\u00e1lida de dos \u00e1lbumes soberbios en los que los alicantinos ya se pusieron por s\u00ed mismos el list\u00f3n muy alto, lo cual s\u00f3lo ha servido para espolear a\u00fan m\u00e1s al siempre solvente tr\u00edo alicantino, que parece haber encontrado esa ansiada e inusual f\u00f3rmula magistral que combina calidad, buen hacer y una capacidad asombrosa de crear temas que embaucan, seducen y crean adicci\u00f3n casi instant\u00e1neamente. Imponente actitud y aptitud punk, a pesar de presentar un nuevo disco donde el pop est\u00e1 m\u00e1s presente que nunca, lo que les ha hecho crear temas de fulminante pegada pero de asequible y brillante manejabilidad, para lo cual ten\u00edan claro que necesitaban sentirse como en casa, y por ello han vuelto a repetir en el estudio de Marco Velasco en Alhama de Murcia, Miradoor Studios, donde estos temas han encontrado su h\u00e1bitat natural para ser grabados de un tir\u00f3n, todos a la vez, en directo, consiguiendo plasmarlos en el vinilo tal y como ellos pretend\u00edan, con un sonido m\u00e1s crudo, apenas vuelta y vuelta, pero sin ampararse tan solo en la tralla y reivindicando a\u00fan m\u00e1s la melod\u00eda siempre presente en sus temas. Futuro Terror es m\u00e1s que nunca y en tiempo r\u00e9cord, uno de los bastiones m\u00e1s importantes e imponentes de la siempre afinada costa levantina.\n\nS\u00e1bado 21 de Octubre a las 21:00h || X\u20ac","end_time":"2017-10-22T01:00:00+0200","name":"Futuro Terror \u2726 Cuchillo de Fuego \u2726 Catete Rococ\u00f3","place":{"name":"Lata de Zinc","location":{"city":"Oviedo","country":"Spain","latitude":43.35411898497,"longitude":-5.8403697943439,"street":"Calle Juli\u00e1n Ca\u00f1edo","zip":"33008"},"id":"64403386773"},"start_time":"2017-10-21T21:00:00+0200","id":"244080309410607"}
{"description":"Sarau e lan\u00e7amento da Antologia DEL\u00cdCIA: Mais um lan\u00e7amento editorial da PERSONAL e um trabalho coletivo da Oficina de Literatura CAIRO TRINDADE.","end_time":"2017-07-08T20:00:00-0300","name":"Lan\u00e7amento Antologia Del\u00edcia","place":{"name":"Pal\u00e1cio Do Catete - Museu Da Rep\u00fablica","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.92478444,"longitude":-43.17935527,"state":"RJ","street":"Rua do Catete, 153 - Catete","zip":"22220-000"},"id":"1911587105731880"},"start_time":"2017-07-08T17:00:00-0300","id":"446408622404810"}
{"description":"Grupo de apoio ao parto normal! \nEm todas as rodas sortearemos uma pintura de barriga \u2665\n\nOs encontros do Papo de Comadres s\u00e3o abertos a toda fam\u00edlia e s\u00e3o gratuitos; traga sua canga! \n\nS\u00c1BADO, dia 20\/5 das 14h \u00e0s 16h no jardim do pal\u00e1cio do catete!\n\nSejam todas muito bem-vindas!\nBeijos! \u2665","end_time":"2017-06-24T16:00:00-0300","name":"Papo de Comadres - roda de apoio ao parto","place":{"name":"Pal\u00e1cio Do Catete - Museu Da Rep\u00fablica","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.92478444,"longitude":-43.17935527,"state":"RJ","street":"Rua do Catete, 153 - Catete","zip":"22220-000"},"id":"1911587105731880"},"start_time":"2017-06-24T14:00:00-0300","id":"1522516597807940"}
{"description":"Filosofia e Arte Cursos Livres, em parceria com o Le Monde Diplomatique Brasil e o Museu da Rep\u00fablica, apresenta o curso:\n\n\"NIETZSCHE: FILOSOFIA PARA ESP\u00cdRITOS LIVRES\"\nCom Ana Beatriz Antunes e Luame Cerqueira.\n\nChega um momento em que o homem tem de se tornar traidor, em que os espelhos n\u00e3o refletem mais nada, em que os ideais morrem como chama gasta e em que as sombras se multiplicam. Nesta hora, surge um imperioso desprezo por tudo que se amara at\u00e9 ent\u00e3o e um vulc\u00e2nico anseio de viagem se instaura. Eis a primeira irrup\u00e7\u00e3o de vida que prosseguir\u00e1 insaci\u00e1vel at\u00e9 que, \u00e0 luz do sol e fora de si, n\u00e3o reste no homem nada al\u00e9m da vontade. \u00c9 ent\u00e3o que se guarda o sil\u00eancio: cantam os esp\u00edritos livres.\n\nO curso desenvolver\u00e1 o conceito de vontade de pot\u00eancia, percorrendo corpos humanos e inumanos, explorando seus desdobramentos do cosmos \u00e0 arte. Trata-se de uma apresenta\u00e7\u00e3o ao universo de Nietzsche, que fez a Filosofia tremer ao aproximar o pensamento da Terra, devolvendo-o \u00e0 mais pura iman\u00eancia.\n\nDIAS: Quartas-feiras, dias 19 e 26 de julho e 2 de agosto de 2017.\n\nHOR\u00c1RIO: Das 19h30 \u00e0s 21h30.\n\nP\u00daBLICO-ALVO\nA todos os interessados, iniciantes ou iniciados, na arte e na filosofia.\n\nINVESTIMENTO\n- INTEIRA -  R$215 (Curso completo)\n- C\/ DESCONTO* -  R$175 (Curso completo com desconto para estudantes, professores e aposentados).\n*Apresentar comprovante atualizado no primeiro dia.\n\nOs pagamentos podem ser feitos por boleto e cart\u00e3o de cr\u00e9dito (em at\u00e9 12 vezes via PagSeguro), ou por transfer\u00eancia banc\u00e1ria (solicitando os dados da conta pelo e-mail contato@filosofiaearte.com.br)\n\nLOCAL\nAudit\u00f3rio do 1\u00ba andar, Museu da Rep\u00fablica \nRua do Catete, 153. Catete, Rio de Janeiro.\n\nCERTIFICADO\nTodos os que comparecerem a pelo menos duas aulas poder\u00e3o pedir o certificado de participa\u00e7\u00e3o, via e-mail, ap\u00f3s o t\u00e9rmino do curso.\n\nINSCRI\u00c7\u00d5ES PELO SITE: http:\/\/www.filosofiaearte.com.br\/cursos\n\nPROFESSORES:\n\n- Ana Beatriz Antunes \nDoutora em Filosofia pela Universit\u00e9 de Toulouse II (Fran\u00e7a) e pela UERJ - Universidade do Estado do Rio de Janeiro na \u00e1rea de Est\u00e9tica e Filosofia da Arte. Mestre em Filosofia Moderna e Contempor\u00e2nea, com \u00eanfase em teoria do conhecimento e filosofia das ci\u00eancias pela UERJ, graduada e licenciada em Filosofia pela UERJ.\n\n- Luame Cerqueira \nDoutor em Filosofia pela Universidade do Estado do Rio de Janeiro (UERJ), com est\u00e1gio de pesquisa pela Universit\u00e9 de Toulouse II (Fran\u00e7a). Mestre em Filosofia Moderna e Contempor\u00e2nea, na \u00e1rea de Est\u00e9tica e Filosofia da Arte, graduado e licenciado em Filosofia pela UERJ, onde tamb\u00e9m atuou como Professor Substituto.","end_time":"2017-07-19T21:30:00-0300","name":"Nietzsche: Filosofia para esp\u00edritos livres","place":{"name":"Pal\u00e1cio Do Catete - Museu Da Rep\u00fablica","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.92478444,"longitude":-43.17935527,"state":"RJ","street":"Rua do Catete, 153 - Catete","zip":"22220-000"},"id":"1911587105731880"},"start_time":"2017-07-19T19:30:00-0300","id":"1365058576906072"}
{"description":"Bom galera, como voc\u00eas j\u00e1 sabem. Meus 18t\u00e3o t\u00e1 chegando e estou convidando a todos, tragam amigos, amigos dos amigos amigos dos amigos dos amigos, a ex, a atual, a amante, as amigas piranhudas, o importante \u00e9 vir geral, ah, claro como \u00e9 uma comemora\u00e7\u00e3o aberta, preciso contar com voc\u00eas na parte da b\u00eabida, estarei disponibilizando som, espa\u00e7o e bebida, por\u00e9m pra n\u00e3o morrer cedo e todos ficarem bem alucinados, preciso que cada pessoa venha com uma bebida de sua prefer\u00eancia pra \u00f1 ficar de bico seco...\n\nn\u00e3o deixem de confirmar presen\u00e7a, totalmente proibido brigas e entorpecentes no local... vem que vem\n\n\u27a1 \u00c9 Isso Mesmo 18T\u00e3o Do Maya\n\n\u27a1 Confirmados:\n\n\n\u21aa DJ - Naiketan Da P.A\n( Eletr\u00f4nica & Funk )\n\n\u21aa DJ - Mt De Botafogo\n ( Hip Hop E Rap )","end_time":"2017-08-13T04:00:00-0300","name":"18T\u00c3O DO MAYA","place":{"name":"Tavares Bastos Catete","location":{"latitude":-22.9282032452,"longitude":-43.18277008408},"id":"396891687103860"},"start_time":"2017-08-12T21:00:00-0300","id":"1161437557334714"}
{"description":"Esse arrai\u00e1 \u00e9 para voc\u00ea chamar de seu. \n----- > http:\/\/bit.ly\/2teqEIn\n \ud83d\ude03 No nosso arraia tem \nMuita m\u00fasica ao vivo,\nComidas t\u00edpicas,\nCerveja artesanal, \nFood Trucks,\nFood Bikes,\nEspa\u00e7o Kids,\nCompeti\u00e7\u00e3o do melhor Caipira \nBrindes, \nRecadinho do amor \nE o melhor, fica pertinho do metr\u00f4 e tem entrada franca.\n\n#hoje\u00e9diadecomernaarua #diadecomernarua #festajunina #arraiatodentro #foodtruck #foodbike #comidasjuninas #saojoao #santoantonio #ma\u00e7adoamor\n\nO Hoje \u00e9 dia de comer na Rua \u00e9 um projeto gastronomico itinerante que une atra\u00e7\u00f5es musicais e gastronomicas sobre rodas.\n\n No m\u00eas se julho estaremos no Catete, com a edi\u00e7\u00e3o \"Festa Junina\". \n\nNosso arrai\u00e1 contar\u00e1 com: Food Trucks, Food bikes, Musica AO VIVO e Espa\u00e7o Kids.\n\n Al\u00e9m da deliciosa comida sobre rodas & cervejas artesanais, que voc\u00ea j\u00e1 conhece.  Resolvemos desafiar os expositores a apresentar uma releitura de um prato t\u00edpico julina. \n\nAt\u00e9 porque festa julina sem comida t\u00edpica n\u00e3o \u00e9 festa.\n\nTelefone para contato\/ WhatsApp: 21 9 8834-1600\nTel 2 - 21 97138-1947 (vivo)","end_time":"2017-07-09T22:00:00-0300","name":"Hoje \u00e9 dia de comer na Rua - Edi\u00e7\u00e3o Julina","place":{"name":"Rua do Catete, 97, Rio de Janeiro - RJ, 22220-001, Brasil"},"start_time":"2017-07-07T12:00:00-0300","id":"1253936721396122"}
{"description":"Vino Art - Adega na Galeria 228 no Catete \nAlvo da exposi\u00e7\u00e3o tem\u00e1tica das obras de Nico Leite\nArtista Pl\u00e1stico de S\u00e3o Paulo - Que pintou as telas exclusivamente para expor nesta Loja. \nVino Art \u00e9 uma adega de pouco espa\u00e7o mas de grande acolhida.\nAmbiente com cheiro de vinho amadeirado...rs\nAconchegante e de encher os olhos e salivar a boca\ncom tanta variedade de r\u00f3tulos. \nSer\u00e1 um memor\u00e1vel encontro do Vinho sobre tela com os brindes dos visitantes. \n\nN\u00e3o percam! \nInicia-se mais um projeto de OstrasVinho&Cia, na pessoa desta que vos escreve, com o super apoo cultural da Vino Art.\nRua do Catete - Galeria 228 sobreloja\nhttps:\/\/www.facebook.com\/vinoartvinhos\/\n\nObras de Nico Leite em VinoArt \nArtista Pl\u00e1stico de S\u00e3o Paulo\n\nEspecial momento \nConvido todos deste que residem no Rio de Janeiro para prestigiar esta espetacular exposi\u00e7\u00e3o. Vamos apreciar a arte brindando com vinho entre amigos. \n Obras lindas demais!  Imperd\u00edvel!\n\nElaine Mello","end_time":"2017-07-01T21:00:00-0300","name":"Arte de Nico Leite","place":{"name":"Rua do Catete, 228, Rio de Janeiro - RJ, 22220-001, Brasil"},"start_time":"2017-07-01T10:00:00-0300","id":"304686409941937"}
{"description":"Convite \u00e0 Felicidade - Curso de Reiki n\u00edvel I\r\nMestra: M\u00f4nica Lima \r\n\r\nAprender Reiki \u00e9 convidar a felicidade a fazer parte do seu cotidiano. A terapia de toque de m\u00e3os, que reequilibra e reestabelece a energia f\u00edsica, emocional, mental e espiritual do corpo, pode ser praticada por qualquer um: crian\u00e7as, jovens e idosos. \r\n\r\nBenef\u00edcios do Reiki: promove o bem-estar, acalma e alivia a dor, acelera a cura f\u00edsica, reduz traumas emocionais do presente e do passado, entre outros. \r\n\r\nA sintoniza\u00e7\u00e3o no primeiro n\u00edvel de Reiki desperta no aluno a capacidade inata de cura e o coloca gentilmente em contato com sua pr\u00f3pria energia. Neste grau do Reiki \u00e9 trabalhada a autocura f\u00edsica e a purifica\u00e7\u00e3o dos centros energ\u00e9ticos corporais (chakras). \r\n\r\nO m\u00e9todo \u00e9 simples, abrangente, sem contraindica\u00e7\u00f5es e pode ser usado tanto para curar pessoas, animais, plantas e a Terra. Nestes tempos de crise no planeta, quanto mais pessoas puderem enviar reiki, mais mudan\u00e7as positivas veremos acontecer. \r\n\r\nConte\u00fado do curso:\r\n- Medita\u00e7\u00e3o de abertura;\r\n- Isto \u00e9 Reiki;\r\n- Centros energ\u00e9ticos e o Reiki;\r\n- Sintoniza\u00e7\u00e3o;\r\n- Autoaplica\u00e7\u00e3o e aplica\u00e7\u00e3o nos colegas;\r\n- Pr\u00e1tica de limpeza de ambiente e selamento\r\n\r\nFacilitadora: M\u00f4nica Lima\r\nA terapeuta frequentou a Irmandade Espiritualista Verdade Eterna (IEVE), grupo de Massagem Espiritual de Regina Klem e \u00e9 da linhagem do Reiki de Johnny De' Carli, Carlos Humberto e Patr\u00edcia Japiass\u00fa. \u00c0s segundas de manh\u00e3, integra a equipe do Reiki social da Casa Padre Pio.\r\n\r\nValor de troca: R$250\r\n\r\nFormas de pagamento:\r\nEntrada de 30% na inscri\u00e7\u00e3o (garantia da vaga) e 70% do valor no dia do curso\r\nPagamento \u00e0 vista at\u00e9 o dia 16\/6 - 20% desconto \r\nLanche inclu\u00eddo\r\nInscri\u00e7\u00e3o via dep\u00f3sito com comprova\u00e7\u00e3o\r\nN\u00e3o trabalhamos com cart\u00e3o de d\u00e9bito ou cr\u00e9dito. \r\n\r\nAluno bolsista - A base do Reiki \u00e9 o servi\u00e7o. Por isso, quem sentir o chamado e estiver sem condi\u00e7\u00f5es moment\u00e2nea de pagar, tem1 vaga dispon\u00edvel a cada curso (enviar email para monicalfrocha@gmail.com contando seus motivos para receber a sintoniza\u00e7\u00e3o)\r\n\r\nInscri\u00e7\u00f5es: Envie um email para monicalfrocha@gmail.com\r\nMais informa\u00e7\u00f5es: nesta timeline ou no cel: 021 99755-6003.\r\nMensagens pelo whatsapp 02199231-8559","end_time":"2017-07-01T18:00:00-0300","name":"Convite \u00e0 Felicidade - Curso Reiki I","place":{"name":"Catete - O Bairro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.924845965758,"longitude":-43.178339948975,"state":"RJ","street":"Rua Silveira Martins","zip":"19860000"},"id":"730860153610856"},"start_time":"2017-07-01T09:00:00-0300","id":"464662890541767"}
{"description":"O Hoje \u00e9 dia de comer na Rua \u00e9 um projeto gastronomico itinerante que une atra\u00e7\u00f5es musicais e gastronomicas sobre rodas.\n\n No m\u00eas se julho estaremos no Catete, com a edi\u00e7\u00e3o \"Festa Junina\". \n\nNosso arrai\u00e1 contar\u00e1 com: Food Trucks, Food bikes, Musica AO VIVO e Espa\u00e7o Kids.\n\n Al\u00e9m da deliciosa comida sobre rodas & cervejas artesanais, que voc\u00ea j\u00e1 conhece.  Resolvemos desafiar os expositores a presentar uma releitura de um prato t\u00edpico julina. \n\nAt\u00e9 porque festa julina sem comida t\u00edpica n\u00e3o \u00e9 festa.\n\nWhatsApp - 21 9 8834-1600\nTelefone para contato- 21 9 7138-1947 (vivo)","end_time":"2017-07-16T22:00:00-0300","name":"Hoje \u00e9 dia de comer na Rua- Edi\u00e7\u00e3o Julina","place":{"name":"Rua do Catete, 97, Rio de Janeiro - RJ, 22220-001, Brasil"},"start_time":"2017-07-14T12:00:00-0300","id":"1903254929930522"}
{"description":"O Hoje \u00e9 dia de comer na Rua \u00e9 um projeto gastronomico itinerante que une atra\u00e7\u00f5es musicais e gastronomicas sobre rodas.\nNo m\u00eas se julho estaremos no Catete, com a edi\u00e7\u00e3o I LOVE HAMBURGUER. \n\nO festival de hamburguer contar\u00e1 com : Os melhores expositores de hamburguer da Cidade, Food Trucks, Food bikes, Cerveja Artesanal, Musica AO VIVO e Espa\u00e7o Kids.\n\n- > Competi\u00e7\u00e3o \"Quem come o maior hamburguer\"\n\nWhatsApp- 21 9 8834-1600\nTelefone - 21 9 7138-1947","end_time":"2017-07-23T22:00:00-0300","name":"I love hamb\u00farguer","place":{"name":"Rua do Catete, 97, Rio de Janeiro - RJ, 22220-001, Brasil"},"start_time":"2017-07-21T12:00:00-0300","id":"138556096704783"}
{"description":"Venha degustar as mellhores cervejas artesanais do Rio e de S\u00e3o Paulo. O evento ter\u00e1 expositores locais com suas cervejas artesanais e representantes de cervejarias de r\u00f3tulos internacionais.\n\nAl\u00e9m de muita cerveja boa o evento ter\u00e1 m\u00fasica ao vivo, espa\u00e7o kids, comida de rua, comida de truck, hamburguer e comida alem\u00e3.\n\nO Hoje \u00e9 dia de comer na Rua \u00e9 um projeto gastronomico itinerante que une atra\u00e7\u00f5es musicais e gastronomicas sobre rodas.\nNo m\u00eas se julho estaremos no Catete, com a edi\u00e7\u00e3o Cervejas do Mundo. Na edi\u00e7\u00e3o vamos unir grande variedade de cervejarias artesanais.\n\nO evento contar\u00e1 tamb\u00e9m com : Food Trucks, Food bikes, Musica AO VIVO e Espa\u00e7o Kids.\n\nInforma\u00e7\u00f5es:\nWhatsApp 21 9 8834-1600\nTelefone 21 9 7138-1947","end_time":"2017-07-30T22:00:00-0300","name":"Hoje \u00e9 dia de comer na Rua- Edi\u00e7\u00e3o Cervejas do Mundo","place":{"name":"Rua do Catete, 97, Rio de Janeiro - RJ, 22220-001, Brasil"},"start_time":"2017-07-28T12:00:00-0300","id":"1262872757154850"}
{"description":"O d\u00e9cimo primeiro encontro de mocidades esp\u00edritas finalmente est\u00e1 chegando, sejam bem vindos \u00e0 uma experi\u00eancia quase de COMEERJ, onde teremos plen\u00e1ria, lanche, estudo e outras atividades planejadas pelo dia. Carona solid\u00e1ria na FAOL \u00e0s 8:30","end_time":"2017-07-09T16:00:00-0300","name":"XI Encome- Felicidade \u00e9 s\u00f3 quest\u00e3o de ser","place":{"name":"S\u00edtio Bem-te-vi, Alto do catete- ao lado do Centro Esp\u00edrita Oswaldo Cruz"},"start_time":"2017-07-09T08:00:00-0300","id":"299309063863010"}
{"description":"Para Enfermeiro, M\u00e9dico e Acad\u00eamicos de Enfermagem dos 7\u00ba e 8\u00ba per\u00edodos. Este Curso ser\u00e1 formatado em 10 m\u00f3dulos intensivos com carga hor\u00e1ria de 20 horas de capacita\u00e7\u00e3o, com CERTIFICA\u00c7\u00c3O habilitat\u00f3ria, incluindo m\u00f3dulos de imagem com Rx de T\u00f3rax e USG, pr\u00e1tica de inser\u00e7\u00e3o em esta\u00e7\u00e3o simulada com manequim e guiada por USG.\nInvestimento: R$ 700.00 parcelado nos cart\u00f5es, nas principais bandeiras em at\u00e9 3 vezes.","end_time":"2017-07-29T19:00:00-0300","name":"CURSO de PICC - Cateter Venoso Central de Inser\u00e7\u00e3o Perif\u00e9rica","place":{"name":"Duets Office \u2013 Torre Sul Rua Dr. Gilbert Sturdat, 55 Coc\u00f3 \u2013 Fortaleza\/CE"},"start_time":"2017-07-28T09:00:00-0300","id":"227146864448004"}
{"description":"- Almo\u00e7o para os Ex-alunos do Col\u00e9gio Pedro II de todos os Campi (Se\u00e7\u00f5es, Unidades) e gera\u00e7\u00f5es, Professores, funcion\u00e1rios, familiares e amigos.. \n- Buffet quentes e frios - Comanda individual\n- N\u00e3o aceita cheque","end_time":"2017-07-08T17:00:00-0300","name":"34\u00ba Encontro De Inverno Dos Eternos Alunos Do CPII","place":{"name":"Restaurante Gra\u00e7a da Vila do Catete"},"start_time":"2017-07-08T12:30:00-0300","id":"406392829726439"}
{"description":"Amanda Anibale com a sua voz suave e afinada acompanhada do violonista Eduardo Kamel se apresenta no simp\u00e1tico Boteco Bom Bar com um repert\u00f3rio que vai do  samba ao MPB.","end_time":"2017-06-24T12:30:00-0300","name":"Duo Amanda Anibale Eduardo Kamel","place":{"name":"Andrade Pertence, 7 - Catete"},"start_time":"2017-06-23T20:30:00-0300","id":"1793993407597527"}
{"description":"Venha conhecer curiosidades do bairro que j\u00e1 foi o centro do Brasil por mais de 60 anos com os guias do Encontros Cariocas!!\nNosso objetivo \u00e9 unir a hist\u00f3ria do Rio e os cariocas em divertidos e educativos passeios.\n\n- Ponto de encontro:\n Pra\u00e7a Jos\u00e9 de Alencar - Catete\n\n- O que levar\/usar (sugest\u00e3o):\nProtetor solar;\n\u00c1gua;\nSapatos confort\u00e1veis;\nC\u00e2mera\n\n- Brindes\nNo final haver\u00e1 sorteio de brindes entre os participantes do evento. \n\n- Investimento:\nN\u00e3o h\u00e1 valor estipulado, no final, ser\u00e1 solicitado uma contribui\u00e7\u00e3o para a continuidade do projeto. \n\n- Guias:\nRaquel Gartz\nDion\u00edsio Tremura","end_time":"2017-07-09T12:30:00-0300","name":"Da poltrona do Alencar ao estadista que preferiu a Hist\u00f3ria","place":{"name":"Pra\u00e7a Jos\u00e9 de Alencar - Catete"},"start_time":"2017-07-09T10:00:00-0300","id":"1312548428863390"}
{"description":"Desde redu\u00e7\u00e3o do estresse \u00e0 ter um descanso melhor, essas t\u00e9cnicas demonstraram um impacto mensur\u00e1vel na qualidade de vida. Mais de 60 estudos independentes, conduzidos em quatro continentes e publicados em jornais cient\u00edficos, demonstraram o impacto da pr\u00e1tica do Sudarshan Kriya - a principal t\u00e9cnica do curso Happiness Program da Arte de Viver j\u00e1 praticada por milh\u00f5es de pessoas.\nEm apenas 3 dias, 3 horas por dia, nos reconectamos com a fonte inesgot\u00e1vel da alegria: n\u00f3s mesmos!\n\nInvestimento (parcelamento em at\u00e9 3 x no cart\u00e3o):\t\nIntegral: R$ 440,00 \nMenores de 25 anos e maiores de 60: R$ 360,00\nRefazendo o Curso: R$ 100,00 \nMaiores de 60 anos ou mensores de 25 anos: 360,00 \n\nPara mais informa\u00e7\u00f5es:\nContato: 21 996827059\nDe sexta a domingo\nsexta: 19h \u00e0s 22h \/ S\u00e1bado e Domingo: 10h \u00e0s 13h\n\nMais sobre o curso: http:\/\/www.artofliving.org\/br-pt\/curso-arte-de-viver\n\nV\u00cdDEOS:\n\n\u2022 Sri Sri Ravi Shankar pela Paz e Valores Humanos: http:\/\/youtu.be\/OXrbrcOYh4Y\n\n\u2022 O In\u00edcio - A Hist\u00f3ria da Arte de Viver: http:\/\/youtu.be\/9OyVolLdV9I\n\n\u2022 Uma Introdu\u00e7\u00e3o ao Curso Arte de Viver: http:\/\/youtu.be\/lT10BL-u62o\n\n\u2022 Ci\u00eancia da Respira\u00e7\u00e3o: http:\/\/youtu.be\/axLMz32oVY8\n\n\u2022 Medita\u00e7\u00e3o Antes e Agora: http:\/\/youtu.be\/_OS5ez7DVzs\n\nSaiba mais sobre a Arte de Viver: www.artedeviver.org.br\nfb: artedeviverbr \/ twitter: @artedeviver_br \/ youtube: artedeviverbrasil \/ instagram: @artedeviverbr","end_time":"2017-07-02T13:00:00-0300","name":"RJ - Flamengo - Curso Happiness Program","place":{"name":"Rua Almirante Tamandar\u00e9 66, 3\u00ba andar (Catete Center I Pr\u00e9dio da livraria Galileu). Esquina com Rua do Catete"},"start_time":"2017-06-30T19:00:00-0300","id":"445358662512389"}
{"description":"Carga Hor\u00e1ria : 16 Horas\n\nHor\u00e1rios : Sabado, 11 de novembro de 9 as 18h\n                   Domingo , 12 de novembro de 9 as 18h\n\nLocal : Rua Dois de Dezembro n\u00ba 19\n             Catete - Rio de Janeiro\n\nInvestimento\nAt\u00e9 10\/07 R$ 495,00 a vista  (ou 5 parcelas de R$ 110,00)\nAt\u00e9 10\/09 R$ 540,00 a vista  (ou 3 parcelas de R$ 200,00)\nA partir de 10\/10 R$ 585,00 a vista  (ou 2 parcelas R$ 325,00)\n\nInforma\u00e7\u00f5es e Inscri\u00e7\u00e3o : atualizato@gmail.com\n\n\n1. Ementa\nCapacitar o aluno a formatar minimamente os quesitos necess\u00e1rios para estruturar e divulgar um Servi\u00e7o de Terapia Ocupacional, seja no \u00e2mbito privado (servi\u00e7o pr\u00f3prio -  empreendedorismo) ou institucional (p\u00fablico ou privado - intraempreendedorismo) de forma que o p\u00fablico-alvo, bem como a equipe envolvida entenda o diferencial que a Terapia Ocupacional pode agregar no processo de sa\u00fade-doen\u00e7a do indiv\u00edduo, passando assim a utilizar seus servi\u00e7os e a reconhecer o valor da Terapia Ocupacional e do profissional que a aplica.\n\n2. P\u00fablico-Alvo\nTerapeutas Ocupacionais: profissionais cl\u00ednicos, acad\u00eamicos (\u00faltimo ano) e docentes.\n\n3. Justificativa e Conte\u00fado Program\u00e1tico\nA profiss\u00e3o de Terapia Ocupacional em seus quase 50 anos de pr\u00e1tica regulamentada no Brasil cresceu muito em termos t\u00e9cnico-cient\u00edficos e at\u00e9 mesmo de inser\u00e7\u00e3o na pol\u00edticas p\u00fablicas, mas enfrenta uma crise sem precedentes no mercado de trabalho em geral, tanto p\u00fablico quanto privado, seja diante dos gestores, das equipes multiprofissionais e tamb\u00e9m do grande p\u00fablico no que tange ao reconhecimento de seu objeto de trabalho, de sua especificidade, sua identidade e do valor que agrega ao trabalhar com a atividade terap\u00eautica tendo como seu objetivo maior a inser\u00e7\u00e3o\/reinser\u00e7\u00e3o nos pap\u00e9is ocupacionais do indiv\u00edduo na\ncomunidade a qual pertence, independentemente de suas defici\u00eancias transit\u00f3rias ou permanentes.\n\nConsiderando que, conceitualmente, Marketing n\u00e3o se restringe \u00e0 divulga\u00e7\u00e3o de um produto ou servi\u00e7o e que a forma\u00e7\u00e3o dos Terapeutas Ocupacionais n\u00e3o inclui conhecimento desta disciplina, mesmo diante da apresenta\u00e7\u00e3o dos conceitos e\nprinc\u00edpios do Marketing em Sa\u00fade, estes profissionais tem dificuldade em traduzir e aplicar tal conhecimento em sua realidade, seja para implementar um novo servi\u00e7o, seja para melhorar o servi\u00e7o j\u00e1 existente.\n\nDesta forma o Curso de Empreendorismo e Marketing vai mesclar\nteoria e pr\u00e1tica para estimular o empreendedorismo dentro ou fora das institui\u00e7\u00f5es e instrumentalizar os participantes a atingir seus objetivos de forma mais satisfat\u00f3ria n\u00e3o considerando somente o resultado t\u00e9cnico, como tamb\u00e9m todo aquele que propicia a continuidade do profissional no mercado de trabalho. Isto implica na adequada implanta\u00e7\u00e3o\/melhoria dos servi\u00e7os, bem como na consolida\u00e7\u00e3o de dados administrativos e cl\u00ednicos em banco de dados, que \u00e9 a estrutura m\u00ednima para o lan\u00e7amento de uma futura gest\u00e3o profissionalizada. O curso visa tamb\u00e9m fazer um foco na comunica\u00e7\u00e3o com a sociedade em geral, que ainda milita no modelo m\u00e9dico-reducionista, n\u00e3o estando em seu \u201cmapa mental\u201d a ocupa\u00e7\u00e3o humana como  fim-meio de se atingir ou recuperar estados de sa\u00fade e social dignos e aceit\u00e1veis em cada contexto.\n\nBloco 1:\n\u2713 Marketing, mercado e empreendedorismo na Terapia Ocupacional \u2013 Qual \u00e9 a utilidade destes conceitos em minha carreira?\n\u2713 Identidade e Miss\u00e3o dos Servi\u00e7os de Terapia Ocupacional - Como eu entendo a Terapia Ocupacional? Como eu estabele\u00e7o a miss\u00e3o do meu servi\u00e7o?\n\nBloco 2: \n\u2713 Elementos-Chave para o Servi\u00e7o de Terapia Ocupacional \u2013\nConectando os elementos e fazendo sentido para o outro: como a identidade da profiss\u00e3o e os conceitos de marketing se manifestam no racioc\u00ednio cl\u00ednico, nos roteiros de avalia\u00e7\u00e3o n\u00e3o padronizada, nos planos de tratamento, nas evolu\u00e7\u00f5es em prontu\u00e1rios e nos relat\u00f3rios ao m\u00e9dico\n\nBloco 3: \n\u2713 Comunicando o que fazemos \u2013 A divulga\u00e7\u00e3o do profissional e do seu servi\u00e7o: publicidade do profissional, networking, divulga\u00e7\u00e3o na m\u00eddia leiga, relacionamento com seus pares (entidades de classe)\n\nBloco 4: \n\u2713 Preparando-nos para mensurar: estrutura, processos de trabalho e a pr\u00f3pria assist\u00eancia \u2013 Como nos preparar para faz\u00ea-lo? Conceitos b\u00e1sicos para entender o que s\u00e3o indicadores e como elaborar Banco de Dados para futuras mensura\u00e7\u00f5es\n\n\nInstrutora: J\u00fania J. Rjeille Cordeiro\n\u2713 33 anos de experi\u00eancia em atividades acad\u00eamicas, de assist\u00eancia e gest\u00e3o ambulatorial e hospitalar no Brasil e no exterior, vinculadas \u00e0 iniciativa privada e \u00e0 \u00e1rea acad\u00eamica especialmente em servi\u00e7os ligados \u00e0 hospital geral e \u00e0 assist\u00eancia\na pacientes cr\u00f4nicos (reabilita\u00e7\u00e3o e idosos);\n\n\u2713 Bacharel em Terapia Ocupacional (UFMG), Mestre em Ci\u00eancias (linha Reabilita\u00e7\u00e3o - Unifesf), MBA em Gest\u00e3o de Sa\u00fade (Insper);\n\n\u2713 Consultoria independente de Gest\u00e3o em Sa\u00fade e do Terceiro Setor;\n\n\u2713 Fundadora do Servi\u00e7o de Terapia Ocupacional do Hospital Israelita Albert Einstein, em S\u00e3o Paulo, onde trabalhou por 11 anos migrando para a \u00e1rea de gest\u00e3o da TO, do centro de reabilita\u00e7\u00e3o e gest\u00e3o da qualidade e da inova\u00e7\u00e3o tecnol\u00f3gica;\n\n\u2713 Experi\u00eancia em auditoria e consultoria interna nos padr\u00f5es ISO 9001 e Joint Commission International;\n\n\u2713 Experi\u00eancia de gest\u00e3o em alta lideran\u00e7a em institui\u00e7\u00f5es privadas filantr\u00f3picas que prestam servi\u00e7os aos SUS e ao SUAS, no n\u00edvel hospitalar e ambulatorial (Centro de Reabilita\u00e7\u00e3o);\n\n\u2713 Docente de cursos de p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o para terapeutas ocupacionais;","end_time":"2017-11-12T18:00:00-0200","name":"Curso de Empreendedorismo e Marketing na Terapia ocupacional","place":{"name":"Exibir mapa Rio de Janeiro - Rua Dois de Dezembro 19 - Catete"},"start_time":"2017-11-11T09:00:00-0200","id":"1231899413606589"}
{"description":"Curso de Capacita\u00e7\u00e3o em PICC e Cateterismo Umbilical em Rondon\u00f3polis MT.\n\nInteressados solicitar or\u00e7amento atrav\u00e9s do nosso site www.cetemcba.com ou atrav\u00e9s do telefone (65) 3322-2335 e whatsapp (65) 99239-7315.","end_time":"2017-09-17T19:00:00-0400","name":"Curso Capacita\u00e7\u00e3o em PICC e Cateterismo Umbilical Rondon\u00f3polis","place":{"name":"Cetem Cuiab\u00e1","location":{"city":"Cuiab\u00e1","country":"Brazil","latitude":-15.706455532463,"longitude":-56.147876768297,"state":"MT","street":"Rua Ant\u00f4nio Jo\u00e3o, N\u00ba 210 - Centro","zip":"78005-410"},"id":"403018836495724"},"start_time":"2017-09-15T19:30:00-0400","id":"263884004089220"}
{"description":"1 Dia de Curso de Massagem para Casais\nCada vez mais vemos o estresse do dia-a-dia a desgastar a rela\u00e7\u00e3o ,se distanciando e dificultando a comunica\u00e7\u00e3o entre o casal. Sendo esse um dos principais motivos de muitos atritos na rela\u00e7\u00e3o al\u00e9m, de deixar as rela\u00e7\u00f5es mais superficiais e sem contato.Dessa forma, esse workshop de massagem para casais,foi desenvolvido para resgatar a  conex\u00e3o entre o casal.\nNeste workshop o casal passar\u00e1 a compreender melhor o poder terap\u00eautico do toque favorecendo a sua Cada vez mais vemos o estresse do dia-a-dia a desgastar a rela\u00e7\u00e3o ,se distanciando e dificultando a comunica\u00e7\u00e3o entre o casal. Sendo esse um dos principais motivos de muitos atritos na rela\u00e7\u00e3o al\u00e9m, de deixar as rela\u00e7\u00f5es mais superficiais e sem contato.Dessa forma, esse workshop de massagem para casais,foi desenvolvido para resgatar a  conex\u00e3o entre o casal.\nNeste workshop o casal passar\u00e1 a compreender melhor o poder terap\u00eautico do toque favorecendo a sua reaproxima\u00e7\u00e3o em sua intimidade com t\u00e9cnicas de massagem que auxiliar\u00e1 o casal a se conectarem n\u00e3o apenas de forma f\u00edsica, mas de alma . Despertando o lado sensorial do ser humano.\n Voc\u00ea aprender\u00e1 a desenvolver mais o contato com o olhar, a sentir a energia do outro, a explorar o corpo, atrav\u00e9s da sensibiliza\u00e7\u00e3o corporal, exerc\u00edcios respirat\u00f3rios e viv\u00eancias corporais.\nAprender\u00e1 tamb\u00e9m a reconhecer os diferentes n\u00edveis de toque e a sua rea\u00e7\u00e3o na parte cerebral, emocional e f\u00edsica. Ou seja, aprender\u00e1 a explorar os n\u00edveis de sensibilidade corporal sua e de seu parceiro(a)\nO toque tem um poder imensur\u00e1vel para a intimidade entre as pessoas e reflete um das principais leis do amor no relacionamento: DAR e RECEBER. Voc\u00ea aprender\u00e1 a doar e a receber mais carinho de uma forma mais consciente com o seu parceiro(a), aprofundando mais a sua rela\u00e7\u00e3o como casal.\nFacilitadora:Gizeli Porto\n\nFisioteraputa desde 2003.Atua como Instrutora de Pilates e administradora do Est\u00fadio Sim Pilates RJ. RPG, Especialista em Acupuntura. Professional and Self Coaching. Desenvolve Cursos e Workshop de Coaching em C\u00edrculos de Mulheres e com o Projeto Somos Todos Um. Escreveu Ebook de Coaching para casais. Presta Servi\u00e7os e consultoria como Coach e an\u00e1lise comportamental( assessment) para empresas. Fez Participa\u00e7\u00e3o na R\u00e1dio Bandeirantes com programa para Sa\u00fade e Bem-Estar.MBA Gest\u00e3o Empresarial. Empretec.Master Reiki, Pranic Healing, Terapeuta Floral, Alinhamento Energ\u00e9tico(Fogo Sagrado), Tetha Healing.\n\t\nINFORMA\u00c7\u00d5ES: 21 99526-6050","end_time":"2017-06-24T20:00:00-0300","name":"Curso de massagem para casais","place":{"name":"Rua do Catete, 311, Rio de Janeiro - RJ, 22220-000, Brasil"},"start_time":"2017-06-24T14:00:00-0300","id":"190085508183579"}
{"description":"JUNTOS PARA A CAUSA DO EVANGELHO.","name":"ACAMPAMENTO MISSION\u00c1RIO","place":{"name":"BENGO, MUNC\u00cdPIO CATETE, IGREJA J\u00daLIO JO\u00c3O MIGUEL"},"start_time":"2017-07-27T14:00:00+0100","id":"305342633254724"}
{"description":"CONVITE para quem quer empreender, n\u00e3o sabe por onde entrar no ecossistema, quer tirar as d\u00favidas sobre o programa de lan\u00e7amento e pr\u00e9-acelera\u00e7\u00e3o de startups do Founder Institute e ainda ouvir especialistas no assunto. \n\nNeste evento VIP apoiado pela OLX fecharemos a agenda de eventos abertos antes de iniciarmos o programa. Venha conhecer os diretores, mentores, agentes importantes do ecossistema Carioca que apoiam o Founder Rio e ainda desenvolver networking e pegar insights sobre sua ideia e dicas sobre como aumentar suas chances de sucesso ao participar do Founder 2017.\n\nMentores confirmados:\n- Cezar Taurion\n\nEm tempo...O ciclo do Founder Institute se inicia conduzindo os empreendedores atrav\u00e9s de um percurso estruturado de 14 sess\u00f5es, passo a passo, com treinamentos semanais (as ter\u00e7as-feiras as 18:30h) e tarefas desafiadoras. O programa tamb\u00e9m aceita empreendedores com empregos regulares, que tenham ou n\u00e3o uma ideia ou um neg\u00f3cio em est\u00e1gio inicial, e foi constru\u00eddo usando as melhores pr\u00e1ticas do Vale do Sil\u00edcio onde o curr\u00edculo \u00e9 toda a\u00e7\u00e3o, e nenhuma teoria!\n\nCONFIRME SUA PRESEN\u00c7A AQUI> http:\/\/FI.co\/e\/112161 \n\nMesmo que voc\u00ea ainda tenha d\u00favidas sobre entrar ou n\u00e3o no ciclo, aplique e ganhe o teste de DNA Empreendedor que dir\u00e1 sua maturidade para empreender. \n\nCORRE L\u00c1: https:\/\/fi.co\/contents\/dna","end_time":"2017-08-08T21:30:00-0300","name":"Founder Institute VIP Semester Launch Mixer","place":{"name":"OLX - Rua do Catete 359, 8 andar, Flamengo"},"start_time":"2017-08-08T18:30:00-0300","id":"1867057783613355"}
{"description":"Organiza\u00e7\u00e3o os vaizer\r\nNa placa dos cota","name":"Festa do Final do ano 2016","place":{"name":"Bengo catete"},"start_time":"2017-12-26T02:00:00+0100","id":"1074896059286869"}
{"description":"Curso de Capacita\u00e7\u00e3o em PICC e Cateterismo Umbilical em C\u00e1ceres MT.\n\nInteressados solicitar or\u00e7amento atrav\u00e9s do nosso site www.cetemcba.com ou atrav\u00e9s do telefone (65) 3322-2335 e whatsapp (65) 99239-7315.","end_time":"2017-10-29T19:03:00-0300","name":"Curso de Capacita\u00e7\u00e3o em PICC e Cateterismo Umbilical C\u00e1ceres MT","place":{"name":"Cetem Cuiab\u00e1","location":{"city":"Cuiab\u00e1","country":"Brazil","latitude":-15.706455532463,"longitude":-56.147876768297,"state":"MT","street":"Rua Ant\u00f4nio Jo\u00e3o, N\u00ba 210 - Centro","zip":"78005-410"},"id":"403018836495724"},"start_time":"2017-10-27T19:30:00-0300","id":"281803402284359"}
{"description":"mix","name":"adao manuel","place":{"name":"Catete"},"start_time":"2022-11-20T09:05:00+0100","id":"1227363513975194"}
{"description":"vai ser uma excess\u00e3o d foto o dia todo , para postar as fotos","end_time":"2017-07-23T13:00:00+0100","name":"cess\u00e3o d fotos","place":{"name":"Catete Icolo E Bengo","location":{"city":"Bengo","country":"Angola","latitude":-9.0406120442857,"longitude":13.578212037143,"street":"viana regedoria"},"id":"413324605383543"},"start_time":"2017-06-15T13:00:00+0100","id":"552254511830229"}
{"description":"e um grande  evento","name":"Zap","place":{"name":"Catete"},"start_time":"2017-09-29T02:50:00+0100","id":"316476468700663"}
{"end_time":"2017-07-02T16:00:00-0300","name":"Acampamento","place":{"name":"Ros\u00e1rio do Catete, SE","location":{"city":"Ros\u00e1rio do Catete","country":"Brazil","latitude":-10.6833,"longitude":-37.0333,"state":"SE"},"id":"107863035903682"},"start_time":"2017-06-30T13:00:00-0300","id":"823325601156780"}
{"description":"Laperta","name":"Os drag\u00e3o fofoz","place":{"name":"Catete"},"start_time":"2017-09-18T01:10:00+0100","id":"229693440761963"}
{"description":"Para todos meus amigos","name":"Anivers\u00e1rio do Josemar ","place":{"name":"CATETE "},"start_time":"2017-11-06T05:00:00+0100","id":"1517745858237505"}
{"description":"As forca maxima FM","name":"Noite do Atao ","place":{"name":"Catete "},"start_time":"2017-07-30T06:00:00+0100","id":"114965062441877"}
{"description":"As forca maxima FM \r\nHomem 500kz \r\nMulher gratis","name":"Noite do Atao ","place":{"name":"Catete "},"start_time":"2017-07-30T05:00:00+0100","id":"123560338229755"}
