{"description":"Este evento es creado con la visi\u00f3n de sumar inversores, donantes, interesados, publico en general, para el futuro Centro Cultural en Entre Rios de nombre Luis Alberto Spinetta. Con el cual todos los artistas tengan su lugar y libertad de expresi\u00f3n, solventadas y subsidiadas, para que tal centro sea un espacio cultural adecuado, para expresar el arte de cada banda, m\u00fasico, cultor, artistas en general, para el buen desarrollo de actividades. \n\nLos artistas deben y necesitan tener una identidad propia en la provincia de Entre R\u00edos. Un punto de encuentro donde se concentre la nueva y \u201cvieja\u201d generaci\u00f3n del arte. Con el cual, ciudades aleda\u00f1as puedan sumarse tambi\u00e9n, para el crecimiento de la regi\u00f3n. Por ello se crea este evento para empezar a desarrollar la primera pata cultural. El primer cimiento.  \n\nSi est\u00e1s interesado pon\u00e9 tu (asistir\u00e9), contactate, y en el trascurso de los d\u00edas iremos exponiendo nuevas informaciones del estado actual y desarrollo que tuvo la idea a ra\u00edz de esta visi\u00f3n que puede trasformarse (a futuro) en un crisol cultural en Entre R\u00edos.","end_time":"2018-01-01T02:00:00-0300","name":"Centro Cultural Luis Alberto Spinetta","place":{"name":"Parana, Entre Rios","location":{"latitude":-33.00476239999999705787558923475444316864013671875,"longitude":-60.67489119999999758192643639631569385528564453125},"id":"403012323094093"},"start_time":"2017-12-31T23:00:00-0300","id":"382994155112914"}
{"description":"31 maggio, ore 17.15\nCENTRO STORICO, QUALE FUTURO? \nIncontro con i candidati sindaco di #Genova\nmoderano: Laura Guglielmi ed Emanuele Conte\nInfo \u2192 bit.ly\/CentroStorico_GE\n\nMercoled\u00ec 31 maggio, ore 17.15, a La Claque (via di San Donato 9, angolo vico Biscotti, Genova, tel. 010 2470793), la testata giornalistica mentelocale.it e il Teatro della Tosse hanno invitato i candidati sindaco di Genova per un confronto. Tema del dibattito sar\u00e0 il futuro del centro storico, zona strategica della citt\u00e0 per lo sviluppo del turismo e della cultura.\n\nCome risolvere l'endemico conflitto tra movida e abitanti del centro storico? Quale politica nei confronti dei commercianti? Come favorire le attivit\u00e0 delle associazioni e le start up dei giovani Partendo da queste domande, ai candidati verr\u00e0 chiesto di confrontarsi sul  loro progetto per il centro storico.\n\nDalle Celebrazioni Colombiane del 1992 fino al 2004, anno di Genova Capitale Europea della Cultura, passando per il G8 del 2001: la citt\u00e0 vecchia, come la chiamava Fabrizio De Andr\u00e8, ha conosciuto uno sviluppo vorticoso. Tante le ristrutturazioni, pubbliche e private, tante le nuove attivit\u00e0: dall'apertura della Facolt\u00e0 d'Architettura sulla collina di Castello fino ad arrivare ai Rolli, Patrimonio Unesco dal 2006. Allora per\u00f2 esisteva una progettualit\u00e0, una spinta propulsiva che oggi non si sente pi\u00f9. E il centro storico pare tornato ad essere trascurato, anche se non come negli anni Ottanta.\n\nL'idea di chiamare a confronto i candidati su questo tema \u00e8 nata da queste considerazioni e da una comunione di idee e intenti tra Emanuele Conte, presidente e regista del Teatro della Tosse, che da anni ha sede nel cuore del centro storico, e Laura Guglielmi, giornalista e direttore di mentelocale.it, la cui redazione ha sede a Palazzo Ducale.\n\nSaranno presenti i seguenti candidati sindaco:\n\nMarco Bucci per Genova - Centrodestra\n\nMarika Cassimatis - Lista Cassimatis\n\nGianni Crivello Sindaco - Centrosinistra\n\nArcangeloMerella Psi - lista GE9SI\n\nAvv. Marco Mori \u2013 Riscossa Italia \n\nLuca Pirondini M5S per Genova - Movimento Cinque Stelle\n\nChiamami Genova - Paolo Putti sindaco \u2013 Chiamami Genova \n\nI cittadini interessati a intervenire direttamente al confronto potranno farlo inviando per e-mail la loro domanda sul tema ai candidati all'indirizzo: centrostoricoqualefuturo@gmail.com entro il 29 maggio.","end_time":"2017-05-31T20:00:00+0200","name":"Centro storico, quale futuro? Dibattito con i candidati sindaco","place":{"name":"LaClaque","location":{"city":"Genova","country":"Italy","latitude":44.40538988239899964582946267910301685333251953125,"longitude":8.9320218524848993268960839486680924892425537109375,"street":"via di san donato 9 angolo vico biscotti","zip":"16123"},"id":"694571430597685"},"start_time":"2017-05-31T17:15:00+0200","id":"434497426906763"}
{"description":"Te invitmos a la tercera venta de Centro Bazar <3\nDise\u00f1o, Arte ,Gastronom\u00eda local y nacional <3\nS\u00e1bado 27 de Mayo  4:00 pm - 10:00 pm\nDomingo 28 de Mayo  1:00 pm  - 7:00 pm\n\nCasa Municipal de Cultura Zacatecas \n\nConsume y apoya el comercio local <3 <3 <3\n\n\nIlustraci\u00f3n & arte:\nAnael Tritura\nTaller Central de Grabado\nEl molcajete\nJes\u00fas P. Huerta.\n\nJoyer\u00eda & accesorios:\nCherry Flavor\nOso oso!\nCool\nHache Muda\nPeanut butter & jelly\nTaikonaute\nMarcia Campos joyer\u00eda\nWatchol\nMagenta\n\nIndumentaria:\nVelazquez\nCorto circuito\nPris Dur\u00f3n\n3 Lunares\nArmario Oscuro\nOh mama\nFanny Mena\nA voy y voy\n\n\nDecoraci\u00f3n y Salud:\n Almohadas ABL\nLos lirios\nIkal \nLuigi's Crochet\nSemilla Encuadernaci\u00f3n\n\nGastronom\u00eda:\nLa gusguer\u00eda\nMondari \nLxs de abajo\nAlicia caf\u00e9\nMis itacates","end_time":"2017-05-28T19:00:00-0500","name":"Centro Bazar venta especial","place":{"name":"Casa Municipal De Cultura Zacatecas","location":{"city":"Zacatecas","country":"Mexico","latitude":22.77183890097600027502267039380967617034912109375,"longitude":-102.5735384387800053218597895465791225433349609375,"street":"Callej\u00f3n Hermenegildo Galeana","zip":"98000"},"id":"721050491304694"},"start_time":"2017-05-27T14:00:00-0500","id":"1186344304828552"}
{"description":"El Centro Cultural de Necochea-Biblioteca Popular Andr\u00e9s Ferreyra junto a El Jinete Azul-Taller de Expresi\u00f3n Pl\u00e1stica Infantil, organizan el \u201cCENTRO CULTURAL DE NI\u00d1OS\u201d en su segunda edici\u00f3n.\n\nEl evento se desarrollar\u00e1 el d\u00eda s\u00e1bado 10 de junio 2017 de 14.00 a 21.00 y  prev\u00e9 concentrar diversas manifestaciones y actividades art\u00edsticas culturales. \nEn nuestra primera experiencia, a\u00f1o 2016, en familia, con amigos, haciendo nuevos amigos... comprobamos que  generar estos espacios donde ni\u00f1os y ni\u00f1as de todas las edades puedan vivenciar, encontrar y re encontrarse con el juego es satisfacer una necesidad b\u00e1sica de la infancia.\nLos ni\u00f1os podr\u00e1n interactuar a trav\u00e9s de Muestras de arte, Talleres de danza, t\u00edteres, cocina, huerta, juegos did\u00e1cticos, Instalaciones, cuentos, M\u00fasica y teatro en vivo, entre otros.- \nEstamos convencidos de que a trav\u00e9s del arte y el juego se  desarrollar\u00e1n seres creativos, ni\u00f1os alegres y sociedades pac\u00edficas.\n\nEl Centro Cultural de Necochea - Biblioteca Popular Andr\u00e9s Ferreyra, es una asociaci\u00f3n civil sin fines de lucro, que desde hace  m\u00e1s de 40 a\u00f1os, gestiona y ofrece gran variedad de servicios  culturales, a  toda la comunidad:  producciones propias y\/o asociados a otras organizaciones de nuestra ciudad, generando una grilla de m\u00e1s de 200 eventos al a\u00f1o:  Recitales, Ciclo de artes visuales, Cine, Hora del cuento, capacitaciones, charlas, muestras de fotograf\u00eda, talleres, seminarios, caf\u00e9s literarios, etc.\nEl Taller de Expresi\u00f3n Pl\u00e1stica El Jinete Azul nace hace 10 a\u00f1os en la ciudad de Necochea. Han pasado por este lugar m\u00e1s de 7.000 ni\u00f1os de 3 a 14 a\u00f1os descubriendo el arte y la expresi\u00f3n. El Jinete deja su huella a trav\u00e9s de 15 murales en la v\u00eda p\u00fablica, 16 Muestras Pict\u00f3ricas, 5 Muestras Tem\u00e1ticas,  Intervenciones por La Paz y el Arte en plazas. Meriendas culturales y Recreaciones al aire libre al ritmo de la naturaleza y el arte Este taller brinda ya en 9 temporadas \u201cLa Semana de El Jinete Azul\u201d durante las vacaciones de invierno donde se realizan actividades de pintura, caricatura, cocina, reciclado, escultura, historia del arte entre otros.","end_time":"2017-06-10T21:00:00-0300","name":"\u00a1Centro Cultural de Ni\u00f1@s! -Segunda Edici\u00f3n-","place":{"name":"Centro Cultural Necochea \u2022 Biblioteca Popular Andr\u00e9s Ferreyra","location":{"city":"Necochea","country":"Argentina","latitude":-38.5572219589430034147881087847054004669189453125,"longitude":-58.73873372915399926341706304810941219329833984375,"street":"Calle 54 3062","zip":"7630"},"id":"1097564373594352"},"start_time":"2017-06-10T14:00:00-0300","id":"286559265123916"}
{"description":"Inauguraci\u00f3n del Centro Natural Buena Vida. Ven y disfruta en familia de este gran d\u00eda. \n\nTendremos Charlas de:\n\n- Medicina Ayurv\u00e9dica . \n- Entrenamiento y Aptitud F\u00edsica.\n- Aceites Esenciales. \n- Cuarzos. \n\nClases de cocina vegetariana con la Chef Viv\u00edanna Mestres. \n\nYoga GRATIS.\n\nMasajes GRATIS.","end_time":"2017-06-10T18:00:00-0400","name":"Nuevo Centro De Salud Natural En Bayam\u00f3n","place":{"name":"Centro Natural Buena Vida","location":{"city":"Bayamon","country":"Puerto Rico","latitude":18.328943889710000547665913472883403301239013671875,"longitude":-66.20208978652999576297588646411895751953125,"street":"Carr. 167 KM 1.5 Interior Bo. Buena Vista Sector Villa Chical #1","zip":"00957"},"id":"207705347532"},"start_time":"2017-06-10T10:00:00-0400","id":"427592740943185"}
{"description":"LOCAIS DE VENDA: \n \n\u00b7 Teatro Municipal S\u00e1 de Miranda\n\u00b7  www.ticketline.sapo.pt e locais habituais \n\u00b7  Centro Cultural de Viana do Castelo, no dia do espet\u00e1culo,  entre as 18h00 e as 22h00, se a lota\u00e7\u00e3o n\u00e3o estiver esgotada\n \n  CLASSIFICA\u00c7\u00c3O ET\u00c1RIA: M\/6 anos \n \nAceitam-se reservas de bilhetes, unicamente, por  email: tmsm@cm-viana-castelo.pt (indicando nome e NIF), com um prazo de levantamento de 24 horas, caso contr\u00e1rio a reserva ficar\u00e1 sem efeito.","end_time":"2017-05-27T23:59:00+0100","name":"Centro Cultural de Viana do Castelo","place":{"name":"Centro Cultural De Viana Do Castelo","location":{"latitude":41.6950112162219994615952600724995136260986328125,"longitude":-8.83157964712039955657019163481891155242919921875},"id":"178913398949170"},"start_time":"2017-05-27T21:30:00+0100","id":"135880723591194"}
{"description":"STAMMTISCH - CENTRO HIST\u00d3RICO! \n\nDia 17\/06 tem mais um Stammtisch pra galera, edi\u00e7\u00e3o Centro hist\u00f3rico, naquele formato 360\u00b0 com muita m\u00fasica, chopp, amigos e um visual de tirar o f\u00f4lego de frente para a ba\u00eda. \ud83c\udfbc\ud83c\udfa4\ud83c\udf7b\ud83d\udc83\ud83c\udfb8\ud83c\udf77\ud83c\udf5c\ud83c\udf5d\ud83d\ude4c\n\nReserve j\u00e1 sua barraca no whats: 9-99920637","end_time":"2017-06-17T17:00:00-0300","name":"Stammtisch - Centro hist\u00f3rico","place":{"name":"Ba\u00eda da Babitonga","location":{"city":"S\u00e3o Francisco do Sul","country":"Brazil","latitude":-26.25,"longitude":-48.66666699999999678993845009244978427886962890625,"state":"SC","zip":"89240-000"},"id":"471566999609793"},"start_time":"2017-06-17T10:00:00-0300","id":"1899207076980305"}
{"description":"\u2554\u25cf\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550=\u0b9c\u06e9\u06de\u06e9\u0b9c=\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u25cf\u2557\n                    INFORMA\u00c7OES\n\u255a\u25cf\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550=\u0b9c\u06e9\u06de\u06e9\u0b9c=\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u25cf\u255d \n- O Encontro Vai Ser Tranquilo, Cada Um Traz Seu Kit, Tudo Aquele Clima, Muita Pega\u00e7\u00e3o Como Foi Os Outros, Podem Encosta E Trazerem Seus Elencos...\n- Vamo Dalee Dessa Vez Vai Ser O Melhor, Muiiiitaaaa Bira e Carro Com Som No Local...\n\n\u2554\u25cf\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550=\u0b9c\u06e9\u06de\u06e9\u0b9c=\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u25cf\u2557\n                COR DAS CAMISAS\n\u255a\u25cf\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550=\u0b9c\u06e9\u06de\u06e9\u0b9c=\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u25cf\u255d \nPreto: Solteiro\nCamisa De Time: Solteiro\nBranco: S\u00f3 Grudar\nRosa: Bisexual\nVermelho: Namorando\nVerde: S\u00f3 Por Curtir\nAzul: Gay\n\n\u2554\u25cf\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550=\u0b9c\u06e9\u06de\u06e9\u0b9c=\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u25cf\u2557\n                       PRODU\u00c7AO\n\u255a\u25cf\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550=\u0b9c\u06e9\u06de\u06e9\u0b9c=\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u25cf\u255d \nBiel stifler\n+ Informa\u00e7oes Wpp: 5186254336","end_time":"2017-06-04T23:00:00-0300","name":"Encontr\u00e3o Do Centro PT.4","place":{"name":"Centro De Viamao","location":{"city":"Viam\u00e3o","country":"Brazil","latitude":-30.08236558429700124861483345739543437957763671875,"longitude":-51.02716681152200095539228641428053379058837890625,"state":"RS","street":"Centro de Viamao","zip":"94410-300"},"id":"370835823068978"},"start_time":"2017-06-04T15:00:00-0300","id":"1186740481435666"}
{"end_time":"2017-05-26T22:30:00+0100","name":"Centro Cultural Olga Cadaval","place":{"name":"Centro Cultural Olga Cadaval","location":{"city":"Sintra","country":"Portugal","latitude":38.8031804768749992717857821844518184661865234375,"longitude":-9.3827269250000000511136022396385669708251953125,"street":"Pra\u00e7a Dr. Francisco S\u00e1 Carneiro","zip":"2710-720"},"id":"324512022133"},"start_time":"2017-05-26T21:30:00+0100","id":"185712885261661"}
{"end_time":"2017-06-23T22:30:00+0100","name":"Centro Cultural e Congressos das Caldas da Rainha","place":{"name":"Centro Cultural e Congressos das Caldas da Rainha","location":{"city":"Caldas da Rainha","country":"Portugal","latitude":39.40591938749599876246065832674503326416015625,"longitude":-9.13184821053300055382351274602115154266357421875,"street":"Rua Dr. Leonel Sotto Mayor","zip":"2500"},"id":"112828907614"},"start_time":"2017-06-23T21:30:00+0100","id":"1397115136988066"}
{"description":"Founded in 1972, El Centro de la Raza will hold its 45th Anniversary Gala on Saturday, September 30, 2017 at The Westin Seattle. This is our largest fundraiser of the year to support the children, youth, families and seniors in our programs.\n\nThis year we are also very excited to have john a. powell join us as the Keynote Speaker for the night. He is the Director of the Haas Institute for a Fair and Inclusive Society that brings together researchers and scholars, community partners, strategic communicators, and policymakers to identify and eliminate the barriers to an inclusive, just, and sustainable society and to create transformative change toward a more equitable world.","end_time":"2017-09-30T21:00:00-0700","name":"El Centro de la Raza's 45th Anniversary Gala!","place":{"name":"El Centro de la Raza","location":{"city":"Seattle","country":"United States","latitude":47.5804600000000021964297047816216945648193359375,"longitude":-122.31144000000000460204319097101688385009765625,"state":"WA","street":"2524 16th Ave S","zip":"98144"},"id":"100894416037"},"start_time":"2017-09-30T17:00:00-0700","id":"1530493336961164"}
{"description":"Por que poluir uma linda ilha deserta com gente que voc\u00ea detesta?\nPresenteie seus inimigos com este lindo e sincero presente!","end_time":"2022-08-22T23:45:00-1000","name":"Excurs\u00e3o ao Centro do Kilauea","place":{"name":"Kilauea Volcano","location":{"city":"Volcano","country":"United States","latitude":19.419882508549999755587123217992484569549560546875,"longitude":-155.28829665781000812785350717604160308837890625,"state":"HI","street":"Hawaii Belt Rd, Hawaii Volcanoes National Park","zip":"96718-0052"},"id":"146179922069934"},"start_time":"2022-05-22T02:05:00-1000","id":"1582910745255648"}
{"description":"L'EVENTO E' GIA' STATO FATTO!  questo evento \u00e8 gi\u00e0 stato fatto... \u00e8 un evento del 2014 addirittura, quando l'allora sindaco Marino ha operato questa scelta. STO MANTENENDO ATTIVO IL GRUPPO PER ALTRI EVENTI POSSIBILI!\n\nDa luned\u00ec 20, la viabilit\u00e0 del Tridente sar\u00e0 riorganizzata, prevedendo la revisione del perimetro della vigente ZTL A1 ( non sar\u00e0 pi\u00f9 permesso l'ingresso ne la sosta nel tridente neanche ai mezzi a 2 ruote..) i varchi di accesso saranno  via Ripetta, via Capo le Case, via Condotti, via dei Pontifici e la salita di San Sebastianello La nuova Ztl 'ristretta rispetter\u00e0 gli orari degli altri varchi romani, dalle 06.30 alle ore 19.00 dal luned\u00ec al venerd\u00ec e dalle 10.00 alle 19.00 il sabato.Lascio intendere a tutti voi i disagi di questa scelta.\nVolevo quindi proporre un \"raduno\" di due ruote il 19 ottobre, giorno prima della chiusura,  a piazza augusto imperatore per farci tutti un giro nel tridente che vorrebbero toglierci. CONDIVIDETE E INVITATE, DOBBIAMO ESSERE TANTI!","end_time":"2017-09-17T13:00:00+0200","name":"Tutti in centro con moto e motorini (no alla ztl a1)","place":{"name":"Piazza Augusto Imperatore","location":{"city":"Rome","country":"Italy","latitude":41.9055594532029971333031426183879375457763671875,"longitude":12.4770619309260002438577430439181625843048095703125,"street":"Piazza Augusto Imperatore","zip":"00164"},"id":"433679216686676"},"start_time":"2017-09-17T10:00:00+0200","id":"720810657968933"}
{"description":"Music with a live performance by Main Stream Latin Artist \nARCANGEL\n\"LA MARAVILLA\"\n#ArcangelBos","end_time":"2017-06-25T01:00:00-0400","name":"Arcangel LIVE @Centro Night Club","place":{"name":"Centro Night club","location":{"city":"Lawrence","country":"United States","latitude":42.70848000000000155296220327727496623992919921875,"longitude":-71.16172000000000252839527092874050140380859375,"state":"MA","street":"Common St","zip":"01841"},"id":"1743046485967974"},"start_time":"2017-06-24T20:00:00-0400","id":"971617846308945"}
{"description":"Si \u00e8 creata una situazione urgente e grave al Centro Commerciale Campania di Marcianise ( CE), da qualche giorno hanno istallato una gabbia per catturare circa 7 cani innocui,sterilizzati,accuditi da tanti volontari,lontani dal loro ingresso e si possono raggiungere solo con l'auto ( ne pedonale e ne ciclabile).La gabbia \u00e8 istallata a pochi metri dal totem ( loro cos\u00ec lo chiamano) cio\u00e8 una torretta con il nome Campania.Loro dicono che, il pezzetto di terreno dove sono la gabbia e il totem, non \u00e8 il loro. Contatto fb del centro:centro commerciale campania ; www.campania.com,per mail di protesta!\n\nhttp:\/\/www.petizioni24.com\/eliminazione_gabbia_cattura_per_cani_centro_comm_campania#form   P.S.Siamo la loro unica possibilit\u00e0 per farli rimanere liberi e felici,grazie!\nC'\u00e8 stato un problema con l'altro evento,scusate!","end_time":"2018-07-20T03:00:00+0200","name":"Hanno messo le gabbie di cattura al Centro Commerciale campania","start_time":"2018-07-20T00:00:00+0200","id":"644625548899325"}
{"description":"El pr\u00f3ximo jueves 1ro de junio, desde las 7p.m. nos estaremos reuniendo en El Centro Comercial de Naranjito frente de Burger king. El prop\u00f3sito del encuentro es poder compartir en familia, la mayor\u00eda de los eventos son domingos y hay muchos de nosotros que por compromisos se nos hace dif\u00edcil participar de las  mismas, OJO \ud83d\udc40 no es un club solo una reuni\u00f3n para salir de la monoton\u00eda y poder hablar de nuestros proyectos y sacarle el moho a nuestros juguetes. Si quieres comer o beber algo lleva y comparte. Los esperamos y bendiciones a todos.","name":"Encuentro del centro","place":{"name":"Burger King","location":{"city":"Naranjito","country":"Puerto Rico","latitude":18.27316747867899948687409050762653350830078125,"longitude":-66.2729320099810053079636418260633945465087890625,"street":"naranjito","zip":"00782"},"id":"127947200598750"},"start_time":"2017-06-01T19:00:00-0400","id":"161094731093619"}
{"description":"\u03a4\u03b1 \u03b5\u03bd\u03c4\u03c5\u03c0\u03c9\u03c3\u03b9\u03b1\u03ba\u03ac \u03c0\u03c1\u03bf\u03ca\u03cc\u03bd\u03c4\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u00abThe Music Room\u00bb \u03c0\u03b1\u03c1\u03bf\u03c5\u03c3\u03b9\u03ac\u03b6\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c0\u03c1\u03ce\u03c4\u03b7 \u03c6\u03bf\u03c1\u03ac \u03c3\u03c4\u03b7 \u039b\u03b5\u03bc\u03b5\u03c3\u03cc \u03c4\u03bf \u03a3\u03ac\u03b2\u03b2\u03b1\u03c4\u03bf 10 \u0399\u03bf\u03c5\u03bd\u03af\u03bf\u03c5 2017 (10:00 \u2013 20:00) \u03c3\u03c4\u03bf\u03bd \u03c0\u03b1\u03bd\u03ad\u03bc\u03bf\u03c1\u03c6\u03bf \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c6\u03b9\u03bb\u03cc\u03be\u03b5\u03bd\u03bf \u03c7\u03ce\u03c1\u03bf \u03c4\u03bf\u03c5 Centro Caf\u00e9 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03bf\u03c7\u03ae \u0395\u03bd\u03b1\u03ad\u03c1\u03b9\u03bf\u03c2.   \u03a3\u03b1\u03c2 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03ba\u03b1\u03bb\u03bf\u03cd\u03bc\u03b5 \u03cc\u03bb\u03bf\u03c5\u03c2 \u03bd\u03b1 \u03ad\u03c1\u03b8\u03b5\u03c4\u03b5 \u03bd\u03b1 \u03b3\u03bd\u03c9\u03c1\u03af\u03c3\u03b5\u03c4\u03b5 \u03b1\u03c0\u03cc \u03ba\u03bf\u03bd\u03c4\u03ac \u03c4\u03b7\u03bd \u03bc\u03b5\u03b3\u03ac\u03bb\u03b7 \u03c3\u03c5\u03bb\u03bb\u03bf\u03b3\u03ae \u039c\u03bf\u03c5\u03c3\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03b4\u03ce\u03c1\u03c9\u03bd \u03c4\u03bf\u03c5 www.wiseonline.com.cy.     \n\n\u03a4\u03b1\u03be\u03b9\u03b4\u03ad\u03c8\u03c4\u03b5 \u03c3\u03c4\u03bf\u03bd \u03c5\u03c0\u03ad\u03c1\u03bf\u03c7\u03bf \u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03bf \u03c4\u03b7\u03c2 \u039c\u03bf\u03c5\u03c3\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \u03bc\u03ad\u03c3\u03b1 \u03b1\u03c0\u03cc \u03bc\u03af\u03b1 \u03bf\u03bb\u03bf\u03ba\u03b1\u03af\u03bd\u03bf\u03c5\u03c1\u03b3\u03b9\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c0\u03bf\u03b9\u03bf\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03c3\u03c5\u03bb\u03bb\u03bf\u03b3\u03ae \u03b1\u03c0\u03cc \u03c0\u03c1\u03c9\u03c4\u03cc\u03c4\u03c5\u03c0\u03b5\u03c2 \u03b9\u03b4\u03ad\u03b5\u03c2 \u03b4\u03ce\u03c1\u03c9\u03bd \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03b9\u03ba\u03ae \u03cd\u03bb\u03b7 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03b4\u03b1\u03c3\u03ba\u03ac\u03bb\u03bf\u03c5\u03c2, \u03bc\u03b1\u03b8\u03b7\u03c4\u03ad\u03c2, \u03bc\u03bf\u03c5\u03c3\u03b9\u03ba\u03ac \u03c9\u03b4\u03b5\u03af\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03cc\u03bb\u03bf\u03c5\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03bb\u03ac\u03c4\u03c1\u03b5\u03b9\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u039c\u03bf\u03c5\u03c3\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2. \n\n\u03a4\u03bf \u00abThe Music Room\u00bb \u03c6\u03b9\u03bb\u03bf\u03be\u03b5\u03bd\u03b5\u03af \u03c4\u03bf\u03bd \u03b8\u03b1\u03c5\u03bc\u03b1\u03c3\u03c4\u03cc \u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03bf \u03c4\u03b7\u03c2 \u0392\u03b9\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c2, \u03c4\u03b7\u03c2 \u03c0\u03cc\u03bb\u03b7\u03c2 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03ac\u03c1\u03c1\u03b7\u03ba\u03c4\u03b1 \u03c3\u03c5\u03bd\u03b4\u03b5\u03b4\u03b5\u03bc\u03ad\u03bd\u03b7 \u03bc\u03b5 \u03c4\u03b7\u03bd \u03ba\u03bb\u03b1\u03c3\u03b9\u03ba\u03ae \u03bc\u03bf\u03c5\u03c3\u03b9\u03ba\u03ae, \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c3\u03b1\u03c2 \u03c5\u03c0\u03cc\u03c3\u03c7\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9 \u03c5\u03c0\u03ad\u03c1\u03bf\u03c7\u03b5\u03c2 \u03b9\u03b4\u03ad\u03b5\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03b1\u03c0\u03af\u03c3\u03c4\u03b5\u03c5\u03c4\u03b1 \u03b4\u03ce\u03c1\u03b1 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03cc\u03bb\u03bf\u03b9 \u03bf\u03b9 \u03c6\u03af\u03bb\u03bf\u03b9 \u03c4\u03b7\u03c2 \u039c\u03bf\u03c5\u03c3\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \u03b8\u03b1 \u03b5\u03ba\u03c4\u03b9\u03bc\u03ae\u03c3\u03bf\u03c5\u03bd. \u03a4\u03b1 \u03b5\u03c5\u03c6\u03ac\u03bd\u03c4\u03b1\u03c3\u03c4\u03b1 \u03c0\u03c1\u03bf\u03ca\u03cc\u03bd\u03c4\u03b1 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c0\u03bf\u03c1\u03c3\u03b5\u03bb\u03ac\u03bd\u03b7 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03bf\u03bb\u03bf\u03ba\u03b1\u03af\u03bd\u03bf\u03c5\u03c1\u03b3\u03b9\u03b1\u03c2 \u03c3\u03c5\u03bb\u03bb\u03bf\u03b3\u03ae\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 PPD \u00abAlways Creative\u00bb \u03b8\u03b1 \u03c3\u03b1\u03c2 \u03b5\u03bd\u03c4\u03c5\u03c0\u03c9\u03c3\u03b9\u03ac\u03c3\u03bf\u03c5\u03bd \u03b5\u03c5\u03c7\u03ac\u03c1\u03b9\u03c3\u03c4\u03b1. \u039c\u03bf\u03bd\u03b1\u03b4\u03b9\u03ba\u03ac \u03b4\u03ce\u03c1\u03b1\/\u03b1\u03be\u03b5\u03c3\u03bf\u03c5\u03ac\u03c1 \u00abKatz\u00bb \u03ba\u03b1\u03b9 \u00abVienna World\u00bb \u03b3\u03b9\u03b1 \u03bc\u03c0\u03b1\u03bb\u03b1\u03c1\u03af\u03bd\u03b5\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c7\u03bf\u03c1\u03b5\u03c5\u03c4\u03ad\u03c2 \u03b8\u03b1 \u03c0\u03b1\u03c1\u03bf\u03c5\u03c3\u03b9\u03b1\u03c3\u03c4\u03bf\u03cd\u03bd \u03b5\u03c0\u03af\u03c3\u03b7\u03c2 \u03c3\u03c4\u03bf\u03bd \u03c5\u03c0\u03ad\u03c1\u03bf\u03c7\u03bf \u03c7\u03ce\u03c1\u03bf \u03c4\u03bf\u03c5 Centro caf\u00e9, \u03c3\u03c4\u03b7 \u039b\u03b5\u03bc\u03b5\u03c3\u03cc.  \n\n\u039c\u03cc\u03bd\u03bf \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7\u03bd \u03b4\u03b9\u03ac\u03c1\u03ba\u03b5\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03ad\u03ba\u03b8\u03b5\u03c3\u03b7\u03c2, \u03bc\u03b5\u03b9\u03c9\u03bc\u03ad\u03bd\u03b5\u03c2 \u03c4\u03b9\u03bc\u03ad\u03c2 \u03c3\u03b5 \u03b4\u03b9\u03ac\u03c6\u03bf\u03c1\u03b1 \u03b5\u03af\u03b4\u03b7, \u03b5\u03bd\u03ce \u03b8\u03b1 \u03ad\u03c7\u03b5\u03c4\u03b5 \u03c4\u03b7\u03bd \u03b5\u03c5\u03ba\u03b1\u03b9\u03c1\u03af\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03bb\u03ac\u03b2\u03b5\u03c4\u03b5 \u03bc\u03ad\u03c1\u03bf\u03c2 \u03c3\u03b5 \u03b4\u03b9\u03b1\u03b3\u03c9\u03bd\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc \u03b3\u03b9\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03ba\u03b5\u03c1\u03b4\u03af\u03c3\u03b5\u03c4\u03b5 \u03ad\u03bd\u03b1 \u03b1\u03c0\u03af\u03b8\u03b1\u03bd\u03bf \u03c0\u03b1\u03ba\u03ad\u03c4\u03bf \u03b4\u03ce\u03c1\u03c9\u03bd \u03b1\u03be\u03af\u03b1\u03c2 \u20ac70 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7\u03bd \u03c0\u03bf\u03bb\u03cd\u03c7\u03c1\u03c9\u03bc\u03b7 \u03bf\u03b9\u03ba\u03bf\u03b3\u03ad\u03bd\u03b5\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 www.wiseonline.com.cy. \n\n\u039c\u03b5 \u03ba\u03ac\u03b8\u03b5 \u03b1\u03b3\u03bf\u03c1\u03ac \u03b1\u03c0\u03bf\u03ba\u03c4\u03ae\u03c3\u03c4\u03b5 \u03ad\u03bd\u03b1 \u03bc\u03bf\u03c5\u03c3\u03b9\u03ba\u03cc \u03b4\u03c9\u03c1\u03ac\u03ba\u03b9 \u03ba\u03b9 \u03ad\u03bd\u03b1 \u03ba\u03c1\u03cd\u03bf \u03ae \u03b6\u03b5\u03c3\u03c4\u03cc \u03c1\u03cc\u03c6\u03b7\u03bc\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b1\u03c1\u03b5\u03c3\u03ba\u03b5\u03af\u03b1\u03c2 \u03c3\u03b1\u03c2. \n\n\u03a3\u03b1\u03c2 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf\u03c5\u03bc\u03b5 \u03c4\u03bf \u03a3\u03ac\u03b2\u03b2\u03b1\u03c4\u03bf 10 \u0399\u03bf\u03c5\u03bd\u03af\u03bf\u03c5 2017, \u03c3\u03b5 \u03bc\u03af\u03b1 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b9\u03c2 \u03c0\u03b9\u03bf \u03c9\u03c1\u03b1\u03af\u03b5\u03c2 \u03ba\u03b1\u03c6\u03b5\u03c4\u03ad\u03c1\u03b9\u03b5\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03c0\u03cc\u03bb\u03b7\u03c2, \u03bd\u03b1 \u03b3\u03bd\u03c9\u03c1\u03af\u03c3\u03b5\u03c4\u03b5 \u03c4\u03bf\u03bd \u03cc\u03bc\u03bf\u03c1\u03c6\u03bf \u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03bf \u03c4\u03bf\u03c5 \u00abThe Music Room\u00bb, \u03bd\u03b1 \u03c0\u03b9\u03b5\u03af\u03c4\u03b5 \u03c4\u03bf \u03ba\u03b1\u03c6\u03b5\u03b4\u03ac\u03ba\u03b9 \u03c3\u03b1\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bd\u03b1 \u03b1\u03c0\u03bf\u03bb\u03b1\u03cd\u03c3\u03b5\u03c4\u03b5 \u03c4\u03bf \u03b5\u03be\u03b1\u03b9\u03c1\u03b5\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc \u03c6\u03b1\u03b3\u03b7\u03c4\u03cc \u03c4\u03bf\u03c5.  \n\n+ ACOUSTIC LIVE MUSIC \n\n\u03a5\u03c0\u03bf\u03c3\u03c4\u03b7\u03c1\u03b9\u03ba\u03c4\u03ad\u03c2:\nCentro CAFE \nCH Rubber Stamps & Engravings \nK.E.Dust Control Ltd.\nMaria Kouvarou\nAndreas Andreou\n\nwww.wiseonline.com.cy \u201cThe Music Room\u201d \n\u0394\u03b9\u03b1\u03b4\u03b9\u03ba\u03c4\u03c5\u03b1\u03ba\u03ae \u03a3\u03c5\u03bb\u03bb\u03bf\u03b3\u03ae \u039c\u03bf\u03c5\u03c3\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u0394\u03ce\u03c1\u03c9\u03bd\n\u0395\u03b4\u03ce \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b7 \u03c4\u03ad\u03c7\u03bd\u03b7 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b4\u03b9\u03b1\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b7\u03c3\u03b7\u03c2 \u03c3\u03c5\u03bd\u03b1\u03bd\u03c4\u03ac \u03c4\u03b7 \u039c\u03bf\u03c5\u03c3\u03b9\u03ba\u03ae","end_time":"2017-06-10T20:00:00+0300","name":"\u03a4\u03bf \"The Music Room\" \u03c0\u03ac\u03b5\u03b9 Centro, \u039b\u03b5\u03bc\u03b5\u03c3\u03bf!","place":{"name":"Centro Cafe","location":{"city":"Limassol","country":"Cyprus","latitude":34.68521919999999880701579968445003032684326171875,"longitude":33.059329916666996496132924221456050872802734375,"street":"Makariou Avenue Enaerios","zip":"3100"},"id":"198082086895315"},"start_time":"2017-06-10T10:00:00+0300","id":"1861026417478370"}
{"description":"Temporada do espet\u00e1culo \"Cuco - a linguagem dos beb\u00eas no teatro\" no Centro Cultural 25 de Julho, em Porto Alegre.\n\nO espet\u00e1culo nasceu assim como quando nasce um beb\u00ea: curioso para descobrir os mist\u00e9rios do mundo. Motivado por aquela que parece ser uma das primeiras experi\u00eancias l\u00fadicas e est\u00e9ticas dos beb\u00eas, o jogo entre o \u201cesconder e o revelar\u201d, conduz as personagens do espet\u00e1culo a percorrer um universo em que \u00e9 a surpresa do come\u00e7o, da chegada, da primeira vez, garantem que a manipula\u00e7\u00e3o de objetos se transformem, criando uma atmosfera espetacular no qual as fronteiras do tempo, das formas e dos sentidos se intercambiam entre o real e o imagin\u00e1vel, entre o poss\u00edvel e o surreal.\n\n\u201cCuCo: a linguagem dos beb\u00eas no teatro\u201d foi vencedor dos pr\u00eamios Tibicuera em 2015 (melhor espet\u00e1culo infantil, melhor dire\u00e7\u00e3o, melhor cenografia e melhor produ\u00e7\u00e3o). \n\n\nSe voc\u00ea n\u00e3o conhece o Cuco, n\u00e3o perca tempo! Se j\u00e1 participou, venha passar mais momentos inesquec\u00edveis com seu pequeno! Cultura \u00e9 um presente permanente!\n\nDatas: \nSempre aos S\u00e1bados e Domingos\nDias 13,14, 20, 21, 27, 28 de maio, 03 e 04 de junho.\n\nLocal:\nNo Centro Cultural 25 de Julho (Rua Germano Petersen Junior, 250, bairro Auxiliadora). Estacionamento no local.\n\nHor\u00e1rio:\nSempre com sess\u00f5es \u00e0s 15h e 17h.\n\nIngressos: A venda no local. \nR$ 30,00 e R$ 15,00 (para crian\u00e7as, estudantes, professores, idosos e artistas mediante comprova\u00e7\u00e3o).\nBilheteria abre uma hora antes de cada sess\u00e3o. \n\nMais informa\u00e7\u00f5es:\nhttps:\/\/www.facebook.com\/cucoteatroparabebes\/\nE-mail: cucoteatroparabebes@gmail.com","end_time":"2017-06-04T17:00:00-0300","name":"CUCO teatro para beb\u00eas - no Centro Cultural 25 de Julho","place":{"name":"Centro Cultural 25 de Julho","location":{"city":"Porto Alegre","country":"Brazil","latitude":-30.018540657033998542146946419961750507354736328125,"longitude":-51.19025945663499754800795926712453365325927734375,"state":"RS","street":"Rua Germano Petersen Junior, 250","zip":"90540-140"},"id":"193373414018018"},"start_time":"2017-05-13T15:00:00-0300","id":"1911442765759052"}
{"description":"\"C\u00f3mo tratar con gente dif\u00edcil\"","end_time":"2017-05-29T22:30:00-0700","name":"Dr. C\u00e9sar Lozano En El Centro, CA","place":{"name":"Jimmie Cannon Theatre @ Southwest High School","location":{"city":"El Centro","country":"United States","latitude":32.77581615004800141832674853503704071044921875,"longitude":-115.5823072412500067684959503822028636932373046875,"state":"CA","street":"2001 Ocotillo Dr","zip":"92243"},"id":"164301266969403"},"start_time":"2017-05-29T19:30:00-0700","id":"264163767370249"}
{"end_time":"2017-06-03T22:00:00-0300","name":"Festa Junina Unidade Centro","place":{"name":"CTI Univap - Col\u00e9gio T\u00e9cnico Ant\u00f4nio Teixeira Fernandes","location":{"city":"S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos","country":"Brazil","latitude":-23.1929715899999990824653650633990764617919921875,"longitude":-45.88673789333299879444894031621515750885009765625,"state":"SP","street":"Rua Paraibuna, n\u00ba 75 - Centro","zip":"12245-021"},"id":"147801071943685"},"start_time":"2017-06-03T17:00:00-0300","id":"1766470853663700"}
{"description":"BAR ROSSI \nh 22.00\nMake'em wet\nalternative rock\nvoce & chitarra:\nAndrea Cioli\nbatteria & cori:\nMattia Cerqueti\nbasso:\nGiorgio Gabriellini \n\nBAR DELLE LOGGE\nh 22.00\nTiziano Libani & Michele Spitoni\ndj set techno\/house\n\nBAR CENTRALE\nh 22.00\nLiga-Live\nTributo a Ligabue\nrock italiano\n\nCAFF\u00c8 DEL TEATRO\nh 19.00\nSuper Settempeda Star Dj\ndj set:\nL. Zaganelli\nFabio Effe\nB-Mas 360gradi\nHouse\/Comm. \nRevival rock\n\nPINOsBAR\nh 22.00\nMojito Party\non AIR\nMultiradio\nwith \nGiusi Minnozzi\nDj Poldo","end_time":"2017-05-27T22:00:00+0200","name":"BARiCENTRO","place":{"name":"San Severino Marche, Italy","location":{"city":"San Severino Marche","country":"Italy","latitude":43.21670000000000300133251585066318511962890625,"longitude":13.1667000000000005144329406903125345706939697265625,"zip":"62027"},"id":"110057215680296"},"start_time":"2017-05-27T19:00:00+0200","id":"1976267529268286"}
{"description":"E' ufficiale, La Collina dei Conigli Onlus ha trovato il suo Centro di Recupero a Monza.\nUn centro che sar\u00e0 pensato e costruito fin dall'inizio a misura delle esigenze degli animali che recuperiamo.\nAbbiamo bisogno di tutti voi per poterlo realizzare\nIl Centro di Recupero deve essere adattato ai nostri scopi e al benessere degli animali. Ci saranno molti lavori da fare...impianto idraulico ed elettrico, pareti e pavimenti...\nPuoi aiutarci facendo \"tuo\" un pezzetto di questa nuova realt\u00e0 regalando ai piccoli recuperati un mattone della loro nuova casa, un passo verso una vita senza sofferenza e senza paura.\nUn mattone, una vita salvata.\n\nPresto le foto , i progetti , i sogni che ci accompagneranno in questo 2017....","end_time":"2017-12-31T06:00:00+0100","name":"Nuovo Centro di Recupero","place":{"name":"La Collina dei Conigli Onlus","location":{"city":"Monza","country":"Italy","latitude":45.60934470504999893591957516036927700042724609375,"longitude":9.2806600313719993522454387857578694820404052734375,"zip":"20900"},"id":"282569441769106"},"start_time":"2017-12-31T03:00:00+0100","id":"222498854821096"}
{"description":"Por fin! lleg\u00f3 el gran d\u00eda que Tumbes esperaba, la gran inaguraci\u00f3n de Centro Comercial \"Costa Mar Plaza\" donde podras divertirte y encontrar todo lo que necesites en un solo lugar. Te esperamos!","end_time":"2017-07-07T12:00:00-0500","name":"Inaguracion Centro Comercial Costa Mar Plaza Tumbes","place":{"name":"Costa Mar Plaza","location":{"city":"Tumbes","country":"Peru","latitude":-3.568012244787900133502489552483893930912017822265625,"longitude":-80.4574942588809989274523104541003704071044921875,"street":"Calle San Martin 275","zip":"24400"},"id":"234497600324389"},"start_time":"2017-07-07T09:00:00-0500","id":"1758776494437559"}
{"description":"Venerd\u00ec 26 maggio Il Centro rappresenter\u00e0 la citt\u00e0 di Milano, \"La Milano da bere e da stuzzicare\".\n\nNel secondo venerd\u00ec verr\u00e0 proposto un aperitivo articolato su diverse e singolari postazioni con \u201ccibi di strada\u201d che spazieranno dalle prelibatezze locali ad opera della nota gastronomia di Bra \"Pasta Fresca Gastronomia Corino \"fino all'inconfondibile sushi di TAKO Bra.\nNon mancheranno i numerosi Spritz e gli originali Cocktails de Il Centro, le birre e vini in collaborazione con importanti ed emergenti aziende.\n\nIn consolle Dj Ncl alla regia Bacia Me Stupida e il divertimento... al Centro! Ol\u00e8! \ud83d\ude1c\n\nX Info \u260e\u260e\u260e\u260e\u260e  0172 44448  \u260e\u260e\u260e\u260e\u260e\u260e\nIL CENTRO - Piazza Carlo Alberto 3 - Bra\n\n#AperitiviInConsolle #IlCentro \ud83c\udff9 #GastronomiaCorino \u2b50\ufe0f #TakoJapaneseRestaurant\ud83c\udf63 #BaciaMeStupida\ud83d\udc8b #DjNcl \ud83c\udfa7\ud83c\udfb6\ud83c\udfbc#StreetFood #NewConcept #Aperitivi #Cocktails #Music #Sorprese #Profumodestate \n#Enjoy \ud83d\udc4d\ud83c\udffc","end_time":"2017-06-02T19:00:00+0200","name":"Aperitivo in Consolle \"Il Centro Bra\" Venerd\u00ec 26 maggio","place":{"name":"Il Centro","location":{"city":"Bra","country":"Italy","latitude":44.69539999999999935198502498678863048553466796875,"longitude":7.85104000000000024073187887552194297313690185546875,"street":"Piazza Carlo Alberto 3","zip":"12042"},"id":"1706147583037662"},"start_time":"2017-05-19T19:00:00+0200","id":"292366141189036"}
{"description":"Vivere il Territorio coltivando la Sostenibilit\u00e0.\n\nQuesti gli obiettivi di \"BIO su-per Centro\", una iniziativa nata\nin collaborazione con il Comune di Feltre e il Comitato Centro Storico, la parte pi\u00f9 antica e ricca di suggestivi scorci della \"Signora delle Dolomiti\".\n\nUn finesettimana creato per riscorprire e rivivere questi luoghi\ne i suoi protagonisti, in particolare tutte le realt\u00e0 che\npromuovono la Biodiversit\u00e0 , Sostenibilit\u00e0, le Buone Pratiche, nel feltrino..e non solo.\n\nL' evento accoglie e vuol dare visibilit\u00e0 a tutte le attivit\u00e0 che sono impegnate nella promozione di uno stile di vita pi\u00f9 sostenibile.\n\nOltre alla mostra-mercato si potr\u00e0 godere di iniziative di approfondimento e di interesse, quali incontri, esposizioni, dimostrazioni.\n\nNon mancheranno le degustazioni e gli intrattenimenti, per grandi e piccini.\n\n#BIOsuperCentro #Feltre #DolomitiBIO #Sostenibilit\u00e0 #Biologico #GreenMarket #BuonPratiche #AssociazioneilGradino","end_time":"2017-05-28T20:00:00+0200","name":"BIO su-per Centro","place":{"name":"Centro Storico Feltre","location":{"city":"Feltre","country":"Italy","latitude":46.0166624819299983073506155051290988922119140625,"longitude":11.9058633000159996839784071198664605617523193359375,"zip":"32032"},"id":"164055110327063"},"start_time":"2017-05-27T09:30:00+0200","id":"685445178299815"}
{"description":"\u00bfCu\u00e1ntas veces te marcas un objetivo y, a pesar de tu inter\u00e9s y capacidad, no logras alcanzarlo? \n\u00bfO cuando lo alcanzas, no era lo que esperabas? El coaching es un m\u00e9todo que sirve para conducirte hasta tus objetivos de una manera coherente con tus valores y a la que t\u00fa quieras que sea tu misi\u00f3n en la vida.\n\n\n\u00bfQu\u00e9 es Coaching para liderar y Emprender?\n\nUn curso para descubrir los valores del Emprendedor que todos llevamos dentro, clarificando metas, objetivos, posibilidades y descubriendo creencias limitantes, obst\u00e1culos o aspectos a pulir.  \nUn curso que da las pautas y claves imprescindibles para conocer las naturalezas del emprendedor, los retos a los que se enfrentar\u00e1 en su camino, los bagajes y herramientas con las que deber\u00e1 contar, etc.\n\nObjetivos\n\n\u2022\tAdquirir competencias del Coach para potenciar el car\u00e1cter emprendedor.\n\u2022\tAprender a Gestionar emociones de cambio para el emprendedor. \n\u2022\tAprender  herramientas de las Redes Sociales para potenciar tu proyecto.\n\u2022\tDesarrollar herramientas de lienzo de negocio para el emprendedor.\n\n\n\n\n\nTemario\n\n 1. Que es el Coaching y como aporta al liderazgo.\n\n2. Valores, creencias y objetivos como pilares del coaching para emprender.\n\n3. Herramientas del Coaching para Potenciar tu proyecto a Emprender.\n\n4. An\u00e1lisis del talento, inteligencia emocional y conflictos personales que bloquean tus proyectos a emprender.\n\n5. Competencias para liderar y emprender.\n\n6. Liderando desde m\u00ed historia.\n\n7. Aprendizaje y Creaci\u00f3n Lienzo de Negocio Personal.\n\n8. Herramientas actualizadas de las Redes Sociales para emprender. \n\n9.  Estrategia y dise\u00f1o de metas personales, para tu proyecto a emprender.\n\n10. Experiencias y pr\u00e1cticas para el proceso de coaching.\n\nRese\u00f1a del expositor \nCoach Jos\u00e9 Pinedo\nM\u00e9dico Cirujano. Master en Programaci\u00f3n Neurolingu\u00edstica; NLP, Life, Business, Team y Executive Coach. Consultor en Salud y Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n. Certificaci\u00f3n en Aprendizaje Experiencial y Outdoor Training, The International School of Coaching \u2013 TISOC Certificaci\u00f3n Internacional en Coaching Personal, Certificaci\u00f3n Internacional en Coaching para Emprendedores, Certificaci\u00f3n Internacional en Coaching Ejecutivo The Society of Neuro-linguistic Programming NLP Coaching, Master Practitioner en Programaci\u00f3n Neuroling\u00fc\u00edstica, Practitioner en Programaci\u00f3n Neuroling\u00fc\u00edstica, International Coaching Community Lambert do Brasil y Fundaci\u00f3n Quantum Certificaci\u00f3n Internacional en Team Coach, Certificaci\u00f3n Internacional en Business Coaching, Certificaci\u00f3n Internacional en Coaching de Vida\n\n\nAlexander Valencia Cano\n\u2022\tGerente General de Atena V&V S.A.C\n\u2022\tDiplomado en Coaching y Consultoria Universidad Ricardo Palma.\n\u2022\tCoach Gestalt Certificado. (Escuela Latinoamericana de Coaching Gestalt)\n\u2022\tExperto en Psicoterapia Gestalt. (Instituto de psicoterapia Gestaltperu.S.A.C.)\n\u2022\tEspecialista en Hipnoterapia Estrat\u00e9gica. .(Instituto de psicoterapia    Gestaltperu.S.A.C.)\n\u2022\tCo creador del curso \u201cCoaching con Met\u00e1foras Potenciadoras\u201d.\n\u2022\tCo creador del Curso \u201cCoaching para Emprendedores\u201d\n\n\n\n\nMetodolog\u00eda \n\n\u2022\tLos m\u00f3dulos incorporan ejercicios pr\u00e1cticos, para desarrollar las habilidades necesarias en funci\u00f3n de la tem\u00e1tica.\n\u2022\tEl contacto con el facilitador que ejerce el rol de gu\u00eda y generador aprendizaje, resolviendo dudas y ofreciendo feedback para acelerar tu aprendizaje y fomentar tu autonom\u00eda.\n\u2022\tTemario espec\u00edfico sobre la materia.\n\u2022\tAn\u00e1lisis de casos y videos.\n\u2022\tLecturas recomendadas.\n\u2022\tUn examen de autoevaluaci\u00f3n.\n\u00bfA qui\u00e9n va dirigido?\n\n\u2022\tA Emprendedores que quieran ampliar sus capacidades y herramientas de acci\u00f3n.\n\n\nInversi\u00f3n:\n500 nuevos soles \n\n\nCertificaci\u00f3n\n\n\u2022\tAl finalizar recibes la certificaci\u00f3n del Instituto de Desarrollo Humano para Emprender ATENA.\n\n\n\nTiempo\n1 meses\nUna clase semanal \n4 horas por clase","end_time":"2017-05-30T19:00:00-0500","name":"Curso Coaching para Liderar y Emprender","place":{"name":"Centro de Psicolog\u00eda  Familiar","location":{"city":"Lima","country":"Peru","latitude":-12.06093560000000053378244047053158283233642578125,"longitude":-77.05726160000000390937202610075473785400390625,"street":"Jir\u00f3n General Orbegoso 1151 , Bre\u00f1a","zip":"05"},"id":"772762399471027"},"start_time":"2017-05-30T16:00:00-0500","id":"1038430462922975"}
{"end_time":"2017-06-03T22:00:00-0300","name":"Festa Junina Unidade Centro","place":{"name":"Travessa Jo\u00e3o Friggi, 28"},"start_time":"2017-06-03T17:00:00-0300","id":"1872567389649939"}
{"description":"\ud83d\udd25\u00a1Clan , la marca de  ropa Rapera m\u00e1s grande de Per\u00fa ha llegado a Chile!\ud83d\udd25\n\n\u00bfTe gustaria viajar a competir al Festival m\u00e1s importante de Per\u00fa con grandes freestylers a nivel internacional?\n\n\u00a1Estamos buscando al representante del Under Chileno, esta es tu oportunidad!\ud83d\udcaa\n\n\u00a1Realizaremos Clasificatorias en Santiago , Vi\u00f1a del Mar , Coquimbo y Concepci\u00f3n!\n\n#SomosHomies !\n#RumboClanFest !\n\nAnima : Cayu \ud83c\udfa4\nJurados : Drose \/ Benjabeat \/ Zoges\nPre inscripci\u00f3n :$2.000 pesos.(v\u00eda inbox)\nInscripci\u00f3n : $3.000 pesos. (D\u00eda del evento)\n\nPremios \n1er Lugar  : Medalla + Pase Nacional.\ud83c\udfc6\n2do Lugar : Medalla + Pase Nacional.\n\n(\u00a1El ganador de la final nacional de Freestyle \"Clan Chile\" viajar\u00e1 a Per\u00fa con pasajes pagados a competir al Gran \"ClanFest\"\u2708)\n\nPre Inscritos :\n\n01.Chino Mc.\n02.\n03.\n04.\n05.\n06.\n07.\n08.\n09.\n10.\n11.\n12.\n13.\n14.\n15.\n16.","end_time":"2017-06-04T18:00:00-0300","name":"Clan Santiago Zona Centro 1vs1 - Batallas De Freestyle","place":{"name":"Skatepark Parque Bustamante","location":{"city":"Providencia","country":"Chile","latitude":-33.44258760242399830531212501227855682373046875,"longitude":-70.63125192565900078989216126501560211181640625,"street":"Parque Bustamante","zip":"7501215"},"id":"396334923818716"},"start_time":"2017-06-04T15:00:00-0300","id":"432460057119921"}
{"description":"Ghali vi aspetta sabato 10 giugno alle 17.00 al Centro Commerciale Metropolis (BG) per il firmacopie di \"Album\". Non mancate!","end_time":"2017-06-10T19:00:00+0200","name":"Ghali - Centro Commerciale Metropolis (CS)","place":{"name":"Centro Commerciale Metropolis","location":{"city":"Rende","country":"Italy","latitude":39.32818200102899908188192057423293590545654296875,"longitude":16.24180613199199996188326622359454631805419921875,"street":"Via Kennedy Rende (CS)","zip":"87036"},"id":"156833797712730"},"start_time":"2017-06-10T17:00:00+0200","id":"417975118585393"}
{"description":"Faremos um pedal com destino ao Centro Hist\u00f3rico da Cidade de Santana de Parna\u00edba - Via Alphaville - Aprox. 120 K ida e volta 100% asfalto ! Data prevista para o encontro de carros antigos de Santana de Parna\u00edba. \n\nNesta data costuma acontecer o encontro de antigomobilismo, o evento acontece no Centro Hist\u00f3rico e \u00e9 gratuito, mas os turistas que desejarem colaborar com o Fundo Social do munic\u00edpio, podem doar 1 kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel. \nO evento que h\u00e1 15 anos \u00e9 sin\u00f4nimo de sucesso no munic\u00edpio, costuma reunir em suas edi\u00e7\u00f5es mais de 10 mil visitantes, que aproveitam o passeio para ver de perto grandes raridades da hist\u00f3ria automobil\u00edstica nacional e internacional. Alguns visitantes e moradores entram no clima da festa e chegam ao evento vestidos ao melhor estilo dos anos 50, 60, 70 e 80.\nAl\u00e9m de ver os mais de 300 carros, os visitantes das festas tamb\u00e9m poder\u00e3o curtir shows de bandas de rock, r\u00e1dio vitrola, exposi\u00e7\u00e3o de miniaturas, pra\u00e7a de alimenta\u00e7\u00e3o, entre outras atra\u00e7\u00f5es.  \n\nLocal encontro: P\u00e7a Kennedy - Sto.Andr\u00e9 \nhor\u00e1rio de concetra\u00e7\u00e3o: 05:45 h\nhor\u00e1rio de sa\u00edda: 06:00 h (sem atrasos) \nretorno previsto: entre 15:00 h e 16:00h\nLevar dinheiro para alimenta\u00e7\u00e3o !\n\nhttp:\/\/www.parnaibaweb.com.br\/santana-de-parnaiba\/historia-de-santana-de-parnaiba.html\n\nFundada em 1580 \u00e0s margens do Rio Tiet\u00ea, serviu de ponto de refer\u00eancia para expedi\u00e7\u00f5es bandeirantes. Dos tempos de Anhanguera, mant\u00e9m a sua prov\u00e1vel resid\u00eancia no Centro Hist\u00f3rico. L\u00e1 tamb\u00e9m h\u00e1 209 edifica\u00e7\u00f5es dos s\u00e9culos 17 a 19. Tamb\u00e9m faz quest\u00e3o de n\u00e3o mudar a tradi\u00e7\u00e3o dos eventos religiosos e os grupos de seresteiros. \n\nDetentora do maior n\u00facleo urbano em taipa, tombado em 1982, pelo Conselho de Defesa do Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico, Arqueol\u00f3gico, Art\u00edstico e Tur\u00edstico (CONDEPHAAT), a cidade, fundada em 1580 e rival de S\u00e3o Paulo durante o per\u00edodo colonial, resguarda, ainda marcas de importantes momentos da hist\u00f3ria nacional: os testemunhos v\u00e3o do movimento bandeirista ao pioneirismo na gera\u00e7\u00e3o de energia el\u00e9trica com a constru\u00e7\u00e3o da Usina de Parnahyba, atual Barragem Edgard de Souza, primeira usina hidrel\u00e9trica da empresa canadense \u201cLight and Power\u201d no Brasil.\n\nO nome do povoado, fundado a margem esquerda do Rio Tiet\u00ea, pelo bandeirante Andr\u00e9 Fernandes e por sua m\u00e3e, Suzana Dias, originou-se da palavra tupi Pan-nei-i-bo, \u201clugar de muitas ilhas\u201d, ou \u201crio ruim\u201d, que designava uma grande queda d\u2019\u00e1gua no rio, obst\u00e1culo \u00e0 navega\u00e7\u00e3o, e da santa de devo\u00e7\u00e3o de Suzana Dias, Santa Ana, para a qual foi constru\u00edda a igreja, atualmente Matriz.\n\nEntre os moradores ilustres de Santana de Parna\u00edba, podemos citar o poderoso capit\u00e3o Guilherme Pompeu de Almeida, seu filho, padre do mesmo nome, conhecido pela alcunha de \u201cbanqueiro das bandeiras\u201d e os bandeirantes: Fern\u00e3o Dias Falc\u00e3o, Bartolomeu Bueno da Silva ( o Anhanguera), Andr\u00e9 Fernandes e Domingos Jorge Velho, que fizeram de Santana de Parna\u00edba um ponto de refer\u00eancia para expedi\u00e7\u00f5es desbravadoras.\n\n \n * USO OBRIG\u00c1T\u00d3RIO:\nCASO O CICLISTA N\u00c3O POSSUA CAPACETE, \u00d3CULOS DE PROTE\u00c7\u00c3O E KIT REPARO, O MESMO SER\u00c1 ORIENTADO A N\u00c3O PEDALAR SEM ESSES ITENS IMPORTANTES.\n\n* N\u00edvel intermedi\u00e1rio+ NAO LEVAR INICIANTES, PERCURSO COM DIFICULDADE DEVIDO A DIST\u00c2NCIA E TER V\u00c1RIAS SUBIDAS.\n\n* LEVAR \u00c1GUA, ISOT\u00d4NICO E REPOSITORES ENERG\u00c9TICOS.\n\nOBS:\n* para sua seguran\u00e7a, recomendamos o uso de capacete, ilumina\u00e7\u00e3o dianteira e traseira, luvas, \u00f3culos de prote\u00e7\u00e3o e roupa adequada para pr\u00e1tica do ciclismo. \n\n* seguir as orienta\u00e7\u00f5es dos administradores do grupo, n\u00e3o ultrapassar quem estiver abrindo e nem ficar atr\u00e1s de quem estiver fechando o pedal durante todo o percurso.\n\n* andar sempre agrupado para garantir a seguran\u00e7a do grupo, \"JUNTOS SOMOS MAIS FORTES\".\n\n* IMPORTANTE: LEVAR KIT REPARO E C\u00c2MERA RESERVA, NUNCA PEDALAR SEM ESSES INTENS OBRIGAT\u00d3RIOS.\n\n* EM CASO DE CHUVA , CHUVISCO, GAROA FINA OU GROSSA, E OU ASFALTO MOLHADO O PEDAL EST\u00c1 AUTOMATICAMENTE CANCELADO !\n\n* NUNCA SAIA DE CASA SEM AVISAR PARENTES PR\u00d3XIMOS SOBRE SUAS PEDALADAS, AVISE ONDE ESTAR\u00c1 PEDALANDO BEM COMO INFORME O NOME DO GRUPO E O DESTINO DO PEDAL, QUANTO MAIS INFORMA\u00c7\u00d5ES SEUS PARENTES TIVEREM, MELHOR SER\u00c1 EM CASO DE EMERG\u00caNCIA.\n\n* SEMPRE SAIA MUNIDO DE DOCUMENTOS PESSOAIS E CARTEIRA DE PLANO DE SA\u00daDE CASO O TENHA.\n\n*RESPEITAR AS LEIS DE TR\u00c2NSITO, SER COMPANHEIRO !\n\n* CADA CICLISTA \u00c9 RESPONSAV\u00c9L PELA SUA SEGURAN\u00c7A E POR SEUS ATOS, BEM COMO, EXIME O GRUPO CORUJAS BIKE TEAM E SEUS COLABORADOES DE QUALQUER ATO POR ELE PRATICADO.","end_time":"2017-06-25T14:00:00-0300","name":"Pedal Centro Hist\u00f3rico de Santana de Parna\u00edba","place":{"name":"Pra\u00e7a Presidente Kennedy","location":{"city":"Santo Andr\u00e9","country":"Brazil","latitude":-23.6602418820910003205426619388163089752197265625,"longitude":-46.5372638021350013559640501625835895538330078125,"state":"SP","street":"Rua Sezario Bastos","zip":"09040-340"},"id":"665066063540602"},"start_time":"2017-06-25T06:00:00-0300","id":"1681118861901564"}
{"description":"A partir del 27 de Mayo ven y conoce nuestra totalmente remodelada sucursal del Centro (Ju\u00e1rez y 5 de Mayo) y aprovecha la lluvia de ofertas que tenemos para ti ;)","end_time":"2017-06-09T21:00:00-0500","name":"Gran reapertura de La Tienda del Centro","place":{"name":"Hemsa","location":{"city":"Monterrey","country":"Mexico","latitude":25.67372290879900020854620379395782947540283203125,"longitude":-100.315305731020004031961434520781040191650390625},"id":"264570706976637"},"start_time":"2017-05-27T10:00:00-0500","id":"1913528945559871"}
{"description":"CURSO DE CAPACITACI\u00d3N PERMANENTE EN:\n\"CREACI\u00d3N Y ADMINISTRACI\u00d3N DE CENTROS DE FORMACI\u00d3N INICIAL INFANTIL E INTEGRAL\".\n\n\nCONTENIDOS:\n\nM\u00d3DULO I:\n- ADMINISTRACI\u00d3N, GESTI\u00d3N DE LA FORMACI\u00d3N  INFANTIL\n  INICIAL Y BASES LEGALES DE APERTURA.\n\nM\u00d3DULO II:\n- PROYECTO DE FORMACI\u00d3N INICIAL Y DISE\u00d1O CURRICULAR \n  INFANTIL E NCLUSIVO.\n\nM\u00d3DULO III:\n-  FORMACI\u00d3N INCLUSIVA INTEGRAL INICIAL\n\nM\u00d3DULO IV:\n- METODOLOG\u00cdAS DE NEURODESARROLLO COGNITIVO INICIAL\n\n\nINICIO: MARTES 30  DE MAYO\nDIAS: LUNES Y MARTES  19:30 A 21:00 pm.\nDURACI\u00d3N: 4  MESES\nINFORMES: 2-441790-70136195-60157079.","end_time":"2017-05-30T22:30:00-0400","name":"Creaci\u00f3n Y Admi. De Centros de Formaci\u00f3n Inicial Infantil Integ","place":{"name":"Ince La Paz","location":{"city":"La Paz","country":"Bolivia","latitude":-16.504089400000001575108399265445768833160400390625,"longitude":-68.131477399999994304380379617214202880859375},"id":"459874540850943"},"start_time":"2017-05-30T19:30:00-0400","id":"153359325196212"}
{"description":"Inaugurazione negozio Primark al centro commerciale i gigli di Firenze","name":"Inaugurazione Primark Firenze - centro commerciale I Gigli","place":{"name":"I Gigli","location":{"city":"Campi Bisenzio","country":"Italy","latitude":43.84734689157500042711035348474979400634765625,"longitude":11.143070868083999158670849283225834369659423828125,"street":"Via San Quirico, 165","zip":"50013"},"id":"137241859710009"},"start_time":"2017-06-02T09:00:00+0200","id":"1112939005503020"}
{"description":"Perfecciona tu mejor versi\u00f3n con la carrera Bartender\nLunes a viernes de 8:00 a 12:00 de julio a diciembre.\nInversi\u00f3n \nExamen de admisi\u00f3n Q15.00\nInscripci\u00f3n Q50.00\nMensualidad Q75.00\nRequisitos \n18 a\u00f1os en adelante y tercero b\u00e1sico aprobado\nPresentar original y fotocopia del DPI y constancia de estudios el d\u00eda del examen. \n\u00a1Pre inscripci\u00f3n abierta!","end_time":"2017-06-06T11:00:00-0600","name":"Bartender en Centro en Turismo","place":{"name":"Intecap Guatemala","location":{"city":"Guatemala City","country":"Guatemala","latitude":14.621125785724000678555967169813811779022216796875,"longitude":-90.5071735382079936016452847979962825775146484375,"street":"Calle del Estadio Mateo Flores 7-51 zona 5","zip":"01005"},"id":"144545742261577"},"start_time":"2017-06-06T08:00:00-0600","id":"1957218184523285"}
{"description":"This event is open to all new and seasoned converted Muslims in the Houston area. It will include a brief discussion of Ramadan and setting concrete goals. It will also be about setting up support networks for yourselves in the Muslim community and then we will break our fast together Inshallah with our friends and family.","end_time":"2017-05-28T20:00:00-0500","name":"Coffee with Converts at IslamInSpanish Centro Islamico","place":{"name":"IslamInSpanish","location":{"city":"Houston","country":"United States","latitude":29.710210799999998698694980703294277191162109375,"longitude":-95.6449965999999989207935868762433528900146484375,"state":"TX","street":"6200 Highway 6 S, Ste 101, Rear","zip":"77083"},"id":"180520171996876"},"start_time":"2017-05-28T18:00:00-0500","id":"340936282975862"}
{"description":"Preparem seus trabalhos para a #MostraTecnol\u00f3gica e #Semin\u00e1rioCient\u00edfico e participem da #FeiraAgroCentroOesteFamiliar 2017, entre os dias 7 e 10 de junho!!!\n\nEdital e inscri\u00e7\u00f5es no site: https:\/\/www.agro.ufg.br\/agrocentro\/noticias\/mostra.html\n\n#PreparemSeusTrabalhos\n#agrocentrooestefamiliar\n#AquiOsAgricultoresFamiliaresT\u00eamVoz","end_time":"2017-06-10T18:00:00-0300","name":"Feira Agro Centro-Oeste Familiar 2017","place":{"name":"Centro de Cultura e Eventos Prof. Ricardo Freua Buf\u00e1i\u00e7al","location":{"city":"Goi\u00e2nia","country":"Brazil","latitude":-16.604066744918998921320962836034595966339111328125,"located_in":"342299292467274","longitude":-49.2589168007799997894835541956126689910888671875,"state":"GO","street":"UFG"},"id":"204041456383250"},"start_time":"2017-06-07T08:00:00-0300","id":"1313861351960645"}
{"description":"Este evento tem o intuito de achar namoradinhos(as), sarradas voadoras ou apenas para voc\u00ea perder seu tempo e rir bastante. Aqui voc\u00ea pode se anunciar, anunciar seus amigos, sua m\u00e3e que se divorciou do seu pai e acha que tem que pegar v\u00e1rios novinhos, ou aquela sua tia fofoqueira, que sempre pergunta das namoradinhas, mas ela que \u00e9 bom continua encalhada.\n\nTODOS ser\u00e3o bem vindos, magros, gordos, feministas, bolsominions, gays, l\u00e9sbicas, bissexuais, transsexuais, assexuados tamb\u00e9m, N\u00c3O aceitaremos ofensas e tais pessoas ser\u00e3o banidas do evento.\n\n\nObs: Lembrando que este evento tem como objetivo o sorriso na cara das pessoas que almejam achar um par pra dar aquela sarrada. N\u00c3O SEJA CHATO, SARRE VOC\u00ca TAMB\u00c9M!!","end_time":"2050-01-02T06:00:00-0200","name":"Eu N\u00e3o Escolhi, Mas Estou Esperando","place":{"name":"Av Rio Branco, Centro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.886264160199999651013058610260486602783203125,"longitude":-43.39859615900000022747917682863771915435791015625,"state":"RJ"},"id":"159942344158790"},"start_time":"2050-01-01T17:00:00-0200","id":"841059956031359"}
{"description":"Raise your horns, Latin America! We're bringing our Jomsviking World Tour to your lands with ABBATH. Get tickets: \nhttp:\/\/web.superboletos.com:8001\/SuperBoletos\/index.do","end_time":"2017-06-16T23:00:00-0500","name":"Amon Amarth | Centro, Mexico","place":{"name":"Caf\u00e9 Iguana, Barrio Antiguo Monterrey N.L.","location":{"latitude":19.34410412500000120417098514735698699951171875,"longitude":-99.1284510299999936933090793900191783905029296875},"id":"546951518805469"},"start_time":"2017-06-16T19:00:00-0500","id":"1418686644832618"}
{"description":"Circo Drag\u00f3n compa\u00f1\u00eda productora de espect\u00e1culos mexicana ha preparado una gira especial para su p\u00fablico del norte del pa\u00eds. \n\nHermosillo, Obreg\u00f3n, Guaymas, Culiac\u00e1n y para los del centro del pa\u00eds bajamos hasta Matehuala en San Luis Potos\u00ed. \n----------------------------------------------------------------------------\n\nC A R T E L E R A \n\n27 de mayo - Hermosillo \nEn el marco de las fiestas del Pitic 2017\n\n31 de mayo - Obreg\u00f3n \nLugar: Tetro ITSON \n\n2 de junio - Guaymas \nLugar: Auditorio C\u00edvico Fray Ivo Tonesk\n\n5 de junio - Matehuala\nLugar: Plaza De Armas\n\n6 de junio - Culiac\u00e1n\nLugar: Teatro Pablo de Villavicencio","end_time":"2017-06-07T20:00:00-0500","name":"Circo Drag\u00f3n gira norte y centro 2017 presenta: XEMPA","place":{"name":"Circo Drag\u00f3n","location":{"city":"Zapopan","country":"Mexico","latitude":20.722003043333000249504038947634398937225341796875,"longitude":-103.3810943866700000626224209554493427276611328125,"street":"Aurelio Ortega 538  Colonia Seattle","zip":"45150"},"id":"330611083661605"},"start_time":"2017-05-27T20:00:00-0500","id":"365671487164049"}
{"description":"Ad un anno di distanza i Folkantina ed i ragazzi del Centro Papa Giovanni XXIII Onlus di Ancona ritornano alla Cantina Marchetti Wines per \" Cantine Aperte 2017\".\n \nPotrete non solo passare una bella giornata presso una bellissima cantina immersa nel verde...non solo farlo degustando ottimi vini...non solo fare le due cose ascoltando e saltellando con la musica dei Folkantina...\n\nMa anche mangiare e cenare grazie alla ristorazione solidale degli amici del \"Centro Papa Giovanni XXIII\" di Ancona!!\nIl Centro Papa Giovanni XXIII gestisce due Centri Diurni e due Comunit\u00e0 Residenziali per disabili dove ogni giorno promuovono, attraverso tante attivit\u00e0, autonomia, dignit\u00e0 e integrazione per tutti i loro 45 ospiti.\nLo fanno con un infinito amore verso il prossimo, col sorriso e la disponibilit\u00e0 che solo le persone belle sanno avere.\n\nSe verrete a trovarci alla Cantina Marchetti potrete conoscerli ed aiutarli, magari degustando qualche manicaretto che vi prepareranno.\nE naturalmente ci saranno i Folkantina a farvi zompare!! \nNon mancate e portate quanta pi\u00f9 gente potete!!\n\nwww.marchettiwines.it\n\nwww.centropapagiovanni.it","end_time":"2017-05-28T21:00:00+0200","name":"Folkantina e Centro Papa Giovanni XXIII @Cantine aperte","place":{"name":"Az ag Marchetti","location":{"city":"Ancona","country":"Italy","latitude":43.57769764500000064799678511917591094970703125,"longitude":13.493580240000000003419700078666210174560546875,"zip":"60131"},"id":"489089914463090"},"start_time":"2017-05-28T17:30:00+0200","id":"182080252316891"}
{"description":"Salve galera! Convido a todos para visitar minha exposi\u00e7\u00e3o fotogr\u00e1fica CENTROPIXO, que vai rolar no Via Roosevelt, na Pra\u00e7a Roosevelt, no dia 27\/05 a partir das 16h. \nSer\u00e1 um varal fotografico com entrada gratu\u00edta cheio bons encontros!\n\nTeremos brejas, caf\u00e9, fotinhas entre outros quitutes... tudo com pre\u00e7o bem bacana! :)\n\nSobre a Exposi\u00e7\u00e3o CENTROPIXO.\n\nProjeto fotogr\u00e1fico prop\u00f5e reflex\u00e3o sobre a picha\u00e7\u00e3o no centro da capital Paulistana.\n\n\n\u201cQuem n\u00e3o \u00e9 visto n\u00e3o \u00e9 lembrado\u201d, como j\u00e1 cantou Mano Brown. A necessidade de ocupar o espa\u00e7o p\u00fablico e deixar seu registro pela cidade n\u00e3o v\u00eam de hoje. Contestar seu valor hist\u00f3rico e art\u00edstico tamb\u00e9m n\u00e3o. \nSendo a principal forma de express\u00e3o da plebe, a picha\u00e7\u00e3o come\u00e7ou no Imp\u00e9rio Romano e\ndesde aquela \u00e9poca, era n\u00e3o s\u00f3 discriminada como tamb\u00e9m reprimida.\n\nDentro desse contexto pol\u00eamico, Fellipe Lopes, fot\u00f3grafo paulistano, engajado em produ\u00e7\u00f5es art\u00edsticas audiovisuais, criou o [Centr\u00f8Pix\u00f8], s\u00e9rie fotogr\u00e1fica que prop\u00f5e \numa vis\u00e3o anal\u00edtica e sens\u00edvel sobre o pixo e sua rela\u00e7\u00e3o com a cidade.\nEm seus passeios pela cidade, a p\u00e9 ou com sua bike, o artista capturou o cotidiano das \npessoas, focalizando na presen\u00e7a das picha\u00e7\u00f5es como plano de fundo da vida delas.\n\n\u201cO pixo \u00e9 protesto visual, livre express\u00e3o e \u00e9 grito de liberdade. Ele est\u00e1 l\u00e1, resistindo, no caminho do trabalho, indo pro rol\u00ea, todo dia, toda hora e em todo lugar. Muitas vezes\npassa despercebido, mas faz parte da vida da gente. \u00c9 o \u2018plano de fundo\u2019 na Babil\u00f4nia paulistana, refletindo o caos de uma sociedade injusta\u2019\u2019 comenta.\n\n[Centr\u00f8Pix\u00f8] levanta a discuss\u00e3o sobre a predominante presen\u00e7a do pixo na regi\u00e3o central e o quanto ele vai desaparecendo de outras \u00e1reas mais elitizadas da cidade. \n\u201cComecei pelo centro velho: S\u00e9, Rep\u00fablica, Anhangaba\u00fa, e vim subindo a Augusta. \nPouco antes de chegar na Paulista as picha\u00e7\u00f5es come\u00e7am a sumir e na avenida mais famosa de todo o rol\u00ea, j\u00e1 n\u00e3o se acha pixo nenhum\u201d.\n\nA Picha\u00e7\u00e3o \u00e9 uma pr\u00e1tica que pode ser encarada por muitos como manifesto\u2013escrita contestat\u00e1ria\u2013; por ser, desde sua origem, express\u00e3o gratuita, subversiva e que rompe \ncertos valores sociais das classe dominantes. Bate de frente com a quest\u00e3o do que \u00e9 Arte, do belo e da liberdade de express\u00e3o. \n\nO fato \u00e9 que ela j\u00e1 faz parte da paisagem urbana de forma org\u00e2nica e sua exist\u00eancia pode ser considerada uma interfer\u00eancia espacial caracter\u00edstica de uma cidade como S\u00e3o Paulo.\n\nFotos Fellipe Lopes","end_time":"2017-05-27T21:00:00-0300","name":"Exposi\u00e7\u00e3o Fotogr\u00e1fica - CentroPixo","place":{"name":"Via Roosevelt","location":{"city":"S\u00e3o Paulo","country":"Brazil","latitude":-23.548004788635001460761486669071018695831298828125,"longitude":-46.64662677838399673646563314832746982574462890625,"state":"SP","street":"Pra\u00e7a Franklin Roosevelt, 76","zip":"01303020"},"id":"196287097452439"},"start_time":"2017-05-27T16:00:00-0300","id":"472489869757057"}
{"description":"Ghali vi aspetta domenica 11 giugno alle 17.00 al Centro Commerciale Collestrada (PG) per il firmacopie di \"Album\". Non mancate!","end_time":"2017-06-11T19:00:00+0200","name":"Ghali - Centro Commerciale Collestrada (PG)","place":{"name":"Centro Commerciale Collestrada","location":{"city":"Perugia","country":"Italy","latitude":43.0884790693550030482583679258823394775390625,"longitude":12.468795776366999206175023573450744152069091796875,"street":"Via della valtiera 181","zip":"06134"},"id":"312125015497399"},"start_time":"2017-06-11T17:00:00+0200","id":"457116897957793"}
{"description":"DETALLES DEL EVENTO\nPablo Guyot, Willy Iturri y Alfredo Toth regresan a Lima para traer todos sus \u00e9xitos de los 80.\n\nGIT se presentar\u00e1 el viernes 9 de junio en el C.C Mar\u00eda Angola.\nLas entradas saldr\u00e1n a la venta desde este lunes 10 de abril en Teleticket de Wong y Metro.","end_time":"2017-06-10T06:00:00-0500","name":"G.I.T - Centro De Convenciones Maria Angola","place":{"name":"Centro de convenciones del Maria Angola","location":{"city":"Miraflores","country":"Peru","latitude":-12.123567192433000627715955488383769989013671875,"longitude":-77.026736380995998842990957200527191162109375,"street":"Av.La paz con Calle Schell - Miraflores","zip":"51"},"id":"189986904371505"},"start_time":"2017-06-09T21:00:00-0500","id":"1211203315601731"}
{"description":"Feijoada \"Eu apoio o Centro de Cultura Social\"\n03 de junho\nAtividaes iniciando \u00e0s 9h, indo at\u00e9 \u00e0s 20h.\nA feijoada ser\u00e1 servida apenas entre 13h e 15h\nConvites limitados - R$ 15,00\n\nPrograma\u00e7\u00e3o em breve\n\nO Centro de Cultura Social \u00e9 um espa\u00e7o que, desde 2003, abriga trabalhos culturais, comunit\u00e1rios, de educa\u00e7\u00e3o popular, educa\u00e7\u00e3o ambiental, gera\u00e7\u00e3o de renda, entre outros. Apoiando movimentos sociais, espa\u00e7os comunit\u00e1rios locais e de outros bairros, buscando ser uma refer\u00eancia para a comunidade e a vizinhan\u00e7a.\n\nTrabalhamos sem nenhum tipo de financiamento p\u00fablico ou privado, cada atividade \u00e9 autossustentada com seus pr\u00f3prios recursos gerados a partir de contribui\u00e7\u00f5es de seus participantes, produ\u00e7\u00e3o e venda de materiais, eventos ou doa\u00e7\u00f5es. \n\nMas todo esse esfor\u00e7o est\u00e1 amea\u00e7ado, devido a uma enorme d\u00edvida de IPTU, uma vez que os valores cobrados pela Prefeitura s\u00e3o absurdos. Assim, a casa poder\u00e1 ser leiloada e o CCS-RJ despejado em um futuro muito pr\u00f3ximo.\n\nPor isso o CCS-RJ organiza, desde 2016, uma assembleia permanente de resist\u00eancia, fazendo atividades de mobiliza\u00e7\u00e3o junto com as pessoas que querem ver esta casa viva e popular por muitos e muitos anos. Venham nos visitar, as portas est\u00e3o abertas para todas e todos que queiram chegar junto e apoiar. Estamos tamb\u00e9m lan\u00e7ando uma campanha! Demonstre seu apoio ao CCS colocando a hashtag #euapoioccs! Vamos pressionar nas ruas e nas redes, a manuten\u00e7\u00e3o desse espa\u00e7o popular!\n\nCCS Resiste! #euapoioccs\nhttps:\/\/ccsrj.wordpress.com\nhttps:\/\/pt-br.facebook.com\/ccsrj\nccs-rj@riseup.net","end_time":"2017-06-03T20:00:00-0300","name":"Feijoada \"Eu apoio o Centro de Cultura Social","place":{"name":"Centro de Cultura Social - RJ","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.91469000000000022509993868879973888397216796875,"longitude":-43.25036990000000258760337601415812969207763671875,"state":"RJ","street":"Rua Torres Homem, 790","zip":"20551070"},"id":"312909795472217"},"start_time":"2017-06-03T09:00:00-0300","id":"432868333746340"}
{"end_time":"2017-06-10T19:00:00-0300","name":"Festa Junina - Objetivo Centro","place":{"name":"Objetivo Sorocaba","location":{"city":"Sorocaba","country":"Brazil","latitude":-23.51956836295099861899871029891073703765869140625,"longitude":-47.46179580688500010410280083306133747100830078125,"state":"SP","street":"R. Dr. Artur Gomes, 51 - Centro, Sorocaba - SP,","zip":"18035-490"},"id":"227296633959916"},"start_time":"2017-06-10T13:00:00-0300","id":"332384093846437"}
{"description":"Ghali vi aspetta gioved\u00ec 1 giugno alle 17.00 al Centro Commerciale Romagna Shopping Valley (FC) per il firmacopie di \"Album\". Non mancate!","end_time":"2017-06-01T19:00:00+0200","name":"Ghali - Centro Commerciale Romagna Shopping Valley (FC)","place":{"name":"Romagna Shopping Valley","location":{"city":"Savignano sul Rubicone","country":"Italy","latitude":44.15794146626600280569618917070329189300537109375,"longitude":12.4323536430360004345629931776784360408782958984375,"street":"Piazza Colombo, 3","zip":"47039"},"id":"411086835645804"},"start_time":"2017-06-01T17:00:00+0200","id":"109639999579035"}
{"description":"La Pe\u00f1a fotogr\u00e1fica Rosarina, sita en Urquiza 2124 de nuestra ciudad, es una  instituci\u00f3n que  desde sus comienzos hace m\u00e1s de 60 a\u00f1os, est\u00e1 dedicada al aprendizaje y  a la difusi\u00f3n del arte fotogr\u00e1fico, con un reconocido prestigio a nivel local, nacional e internacional, siendo la m\u00e1s antigua de la ciudad.\nA lo largo de su historia ha contribuido al desarrollo cultural de nuestro pa\u00eds con la realizaci\u00f3n de numerosos salones de fotograf\u00eda nacionales e internacionales.\nParalelamente desde su fundaci\u00f3n se convirti\u00f3 en un centro especializado en la ense\u00f1anza de la fotograf\u00eda, pasando por sus aulas centenares de alumnos de la regi\u00f3n, -muchos de ellos hoy reconocidos fot\u00f3grafos-, siempre con el objetivo de brindarles  los conocimientos te\u00f3ricos m\u00e1s s\u00f3lidos, adem\u00e1s de poner a su disposici\u00f3n equipos e instalaciones de vanguardia\nEste   a\u00f1o, tenemos el agrado de  anunciar que,    con   el   apoyo   de   la   Federaci\u00f3n   Argentina   de Fotograf\u00eda   (FAF)   y   despu\u00e9s   de   intensas   gestiones   a   nivel Nacional   e   Internacional,   la   Pe\u00f1a   Fotogr\u00e1fica   Rosarina  comenzar\u00e1 a funcionar a partir de su inauguraci\u00f3n oficial el d\u00eda 26 de Mayo del corriente, como Centro de Exposiciones de la Federation Internationale de L\u2019Art Photographique  (FIAP), el primero de  la Argentina.\nEsto   significa   que   adem\u00e1s   de   realizar   muestras   locales permanentes en nuestra sede, la Pe\u00f1a comenzar\u00e1 tambi\u00e9n a exhibir trabajos de  fotograf\u00eda art\u00edstica de diferentes partes del mundo.\nEste hecho   que   nos enorgullece y nos coloca a nivel de los mejores Fotoclubes del mundo.\nAl acto inaugural asistir\u00e1n el Director a nivel mundial de los Centros  de   Exposiciones FIAP,   Sr.  Joan   Burgues Martisella,   la Sra.   Presidenta   de   la   FAF   Isabel   Garc\u00eda,   el se\u00f1or Luis Franke enlace oficial FIAP en argentina y el  secretario salones y concursos   el   Sr   Javier   Castelo,   representantes   de   la Federaci\u00f3n Chilena de Fotograf\u00eda y del CEF de dicho pa\u00eds entre otras autoridades.","end_time":"2017-05-26T21:00:00-0300","name":"Inauguraci\u00f3n Centro de Exposiciones Fiap","place":{"name":"Pe\u00f1a Fotogr\u00e1fica Rosarina","location":{"city":"Rosario","country":"Argentina","latitude":-32.94030699999999711735654273070394992828369140625,"longitude":-60.6513891000000029407601687125861644744873046875,"street":"Urquiza 2124","zip":"S2000AOD"},"id":"200914403268007"},"start_time":"2017-05-26T19:00:00-0300","id":"236999873449941"}
{"description":"Campeonato Nacional de Ralis nas estradas do centro de Portugal a 9 e 10 de Junho 2017.","end_time":"2017-06-10T19:00:00+0100","name":"Rallye Vidreiro Centro de Portugal 2017","place":{"name":"Marinha Grande, Portugal","location":{"city":"Marinha Grande","country":"Portugal","latitude":39.75,"longitude":-8.9333333333332998194009633152745664119720458984375},"id":"105476136151651"},"start_time":"2017-06-09T16:00:00+0100","id":"320600455024495"}
{"end_time":"2017-07-05T11:30:00-0600","name":"Event Designer - Centro Planners Innovation","place":{"name":"Centro de Convenciones Crowne Plaza","location":{"city":"Managua","country":"Nicaragua","latitude":12.143539853332999456370089319534599781036376953125,"longitude":-86.2738455574999960617788019590079784393310546875},"id":"1449849921994640"},"start_time":"2017-07-02T08:30:00-0600","id":"287284081698964"}
{"description":"Evento coorganizzato con CONSORZIO LE VIE DEL SERRAGLIO, \nGRUPPO DI VIA MUZZI,  QUELLI DI PIAZZA CIARDI \n\nAl via la Terza Edizione \"DI CORSA IN CENTRO\" la classica in notturna delle associazioni per centro storico di prato [C_vie del Serraglio, via Muzzi, Piazza Ciardi, Consorzio Santa Trinita]\n\nCorsa non agonistica - non serve il certificato medico;\ncorsa o passeggiata su 5 o 10 Km;\ncosto d'iscrizione \u20ac5,00;\npettorale + maglietta tecnica + buffet all'arrivo;\npercorso scaricabile sullo smartphone con il QRCode;\nprevendita: vedi brochure sotto - da Decathlon ritiri subito anche la maglia ed un gadget.\ninfo: mail@consorziosantatrinita.it o presso le altre associazioni promotrici (anche su Facebook)","end_time":"2017-06-26T23:00:00+0200","name":"Di Corsa In Centro Terza Edizione","place":{"name":"Prato, Italy","location":{"city":"Prato","country":"Italy","latitude":43.88329999999999841975295566953718662261962890625,"longitude":11.0999999999999996447286321199499070644378662109375},"id":"110446295649672"},"start_time":"2017-06-26T20:00:00+0200","id":"1320543724693375"}
{"description":"Fotograf\u00eda y pintura ser\u00e1 parte de lo que podremos apreciar en la  exposici\u00f3n de arte  pl\u00e1stico que surge de la primera selecci\u00f3n de ganadores de la Convocatoria Centro Cultural Paso del Norte 2017\n\nExposici\u00f3n colectiva titulada: \"D\u00e9cima Muestra de Arte-Ju\u00e1rez\"\n\nInauguraci\u00f3n: 2 de Junio, 7:00 pm\nVino de honor y ambig\u00fa\nFecha: Del 2 de Junio al 4 de Julio, \nLugar: Galer\u00eda del Centro Cultural Paso del Norte, segundo piso.\nEntrada libre \n\nLa Organizaci\u00f3n Arte- Ju\u00e1rez, es un grupo de artistas fronterizos que busca desarrollar la obra pl\u00e1stica de la frontera Norte de M\u00e9xico, \n\n \n\nLISTA DE PARTICIPANTES\n1.- Adriana Blanco Pi\u00f1a.\n2.- Alejandro S\u00e1nchez\n3.- Alukandra Coronado.\n4.- Anahi Contreras.\n5.- Carla Solis.\n6.- Carmen Tapia Edeza.\n7.- Connie Soto.\n8.- Cristina Gardea.\n9.- Christina Lozoya.\n10.-David Morales Gardea.\n11.- David Pompeyo Tenorio.\n12.- Evelia Peralta Martinez.\n13.- Gabriela Ch\u00e1vez Sol\u00eds.\n14.- Germ\u00e1n Ribota.\n15.- H\u00e9ctor Estrada\n16.- Ingrid Me Qui\u00f1ones Gonz\u00e1lez.\n17.- JADE\n18.- Jaime Aguilar.\n19.- James Dolly.\n20.- Javier Azaeta.\n21.- Jes\u00fas Valencia.\n22.- Kaori Valdez Caldera\n23.- Karla Anal\u00ed Dur\u00e1n Tafoya.\n24.- Luz Wolf\n25.- Mario Luis Kaferni luna\n26.- Mois\u00e9s Ren\u00e9 Moreno S\u00e1nchez.\n27.- Rafael Espinoza.\n28.- Rodolfo Rodobertti\n29.- Oscar G Medrano\n30.- Sof\u00eda Velazco.\n31.- Tom\u00e1s Tercero\n32.- Ver\u00f3nica \u00c1vila Rosales.\n33.- V\u00edctor Amezcua \n\nPoeta invitada Korina Rodr\u00edguez","end_time":"2017-06-02T22:00:00-0600","name":"Exposici\u00f3n en la Galer\u00eda del Centro Cultural Paso del Norte","place":{"name":"Subsecretar\u00eda de Cultura Zona Norte","location":{"city":"Ciudad Ju\u00e1rez","country":"Mexico","latitude":31.74384332611600001428087125532329082489013671875,"longitude":-106.4448595047000054591990192420780658721923828125,"street":"Anillo Envolvente Jos\u00e9 Reyes Estrada, Colonia Progresista","zip":"32315"},"id":"453761788022711"},"start_time":"2017-06-02T19:00:00-0600","id":"1881343452117727"}
{"name":"Alex Lora EL TRI Centro C\u00edvico de Ecatepec","place":{"name":"Centro Civico De Ecatepec","location":{"city":"Ecatepec Morelos","country":"Mexico","latitude":19.47870494000000007872586138546466827392578125,"longitude":-99.1555819133329947590027586556971073150634765625,"street":"Nicolas Bravo Sur esq. Insurgentes San Cristobal","zip":"54060"},"id":"473278786075814"},"start_time":"2017-05-28T21:00:00-0500","id":"1781875045462363"}
{"description":"Bergamo sboccia a maggio : \n\nIl Centro, Citt\u00e0 Alta, Borgo Palazzo e Borgo Santa Caterina sono pronti ad essere invasi da una vera e propria festa di colori primaverili che caratterizzer\u00e0 le vie dello shopping cittadino. Diverse composizioni di fiori saranno disposte all\u2019ingresso delle attivit\u00e0 commerciali mentre installazioni floreali speciali caraterizzeranno il \u201cVerde Pubblico\u201d.","end_time":"2017-05-28T22:00:00+0200","name":"Bergamo in Fiore - Centro","place":{"name":"Bergamo InCentro","location":{"city":"Bergamo","country":"Italy","latitude":45.69415000000000048885340220294892787933349609375,"longitude":9.6707099999999996953192749060690402984619140625,"street":"Porta Nuova","zip":"24121"},"id":"993312100723379"},"start_time":"2017-05-25T09:00:00+0200","id":"1971542379735812"}
{"end_time":"2017-08-19T17:00:00-0600","name":"7mo Congreso Centroamericano Psicolog\u00eda del Trabajo y Recursos Humanos 2017","place":{"name":"Clarion Hotel Real Tegucigalpa","location":{"city":"Tegucigalpa","country":"Honduras","latitude":14.09091864256100024022089201025664806365966796875,"longitude":-87.1938943862920012861650320701301097869873046875,"street":"Col Alameda, avenida Juan Manuel Galvez calle principal","zip":"504"},"id":"146491082078136"},"start_time":"2017-08-18T08:00:00-0600","id":"1753150198348931"}
{"description":"Atendendo a in\u00fameros pedidos, dessa vez o Free Bike Tour vai ser domingo. Os primeiros tours foram incr\u00edveis e dessa vez vai ser sensacional.\n\nVenha pedalar, em um tour guiado, o Centro Hist\u00f3rico e conhecer hist\u00f3rias sensacionais. Descubra quem foi o primeiro gal\u00e3 do Theatro S\u00e3o Pedro e outras lendas e contos bem legais. Tudo isso pedalando.\n\nVamos conhecer o cora\u00e7\u00e3o da capital dos ga\u00fachos em cima de duas rodas e com muita divers\u00e3o.\n\nCurta www.facebook.com\/biketourpoa\n\n* O tour \u00e9 free, ou seja, \u00e9 gratuito.\n* O trajeto dura aproximadamente 1h45.\n* Traga o seu capacete e a sua energia para curtir esse tour ;)\n* N\u00e3o \u00e9 necess\u00e1rio confirmar a presen\u00e7a ou se inscrever, basta aparecer na Fonte Talavera (em frente \u00e0 Prefeitura de Porto Alegre) dia 11 de junho \u00e0s 10h.\n* Quero ir mas n\u00e3o tenho bike?! N\u00e3o tem problema. A partir de R$5,00 voc\u00ea pode alugar uma Bike Poa na esta\u00e7\u00e3o ao lado do inicio do tour. Sem cadastro. Muito f\u00e1cil e barato. Acessa aqui para saber mais https:\/\/www.mobilicidade.com.br\/bikepoa\/comoutilizar.asp\n* Ah, mas eu moro em Canoas\/Sapucaia\/S\u00e3o Leopoldo\/Novo Hamburgo!? N\u00e3o tem problema. D\u00e1 para levar sua bike no Trensurb. Clica aqui para saber mais http:\/\/www.trensurb.gov.br\/paginas\/galeria_projetos_detalhes.php?codigo_sitemap=42\n* No t\u00e9rmino do percurso, os participantes tamb\u00e9m se sentem free para dar uma gorjeta (se quiser e de quanto quiser).\n* Em caso de chuva, o evento ser\u00e1 cancelado.\n\n#biketourpoa #freebiketour #tourguiado #poa #portoalegre #pedalcultural #centrohistorico","end_time":"2017-06-11T11:45:00-0300","name":"Free Bike Tour pelo Centro Hist\u00f3rico","place":{"name":"Fonte Talavera de la Reina","location":{"city":"Porto Alegre","country":"Brazil","latitude":-30.028519733505998345890475320629775524139404296875,"longitude":-51.22819006348299808450974524021148681640625,"state":"RS","street":"Rua Sete de Setembro, 1181, Centro","zip":"90010-191"},"id":"463241167053573"},"start_time":"2017-06-11T10:00:00-0300","id":"126812137886976"}
{"name":"Depilacion Corporal (whatsapp 87124685) cera tiba ,,guapiles centro","place":{"name":"Depilacion Corporal 87124685 cera tibia","location":{"city":"Gu\u00e1piles","country":"Costa Rica","street":"frente a clinica atlantica","zip":"70201"},"id":"961560060570512"},"start_time":"2017-08-12T21:00:00-0600","id":"161609590866501"}
{"name":"Campeonato de skate na rampa do Centro Administrativo","place":{"name":"CAFF - Centro Administrativo Fernando Ferrari","location":{"city":"Porto Alegre","country":"Brazil","latitude":-30.039681669770001093411337933503091335296630859375,"longitude":-51.23092548748400076874531805515289306640625,"state":"RS","street":"Avenida Borges de Medeiros, 1501","zip":"90010-390"},"id":"147786175276671"},"start_time":"2018-01-27T00:00:00-0200","id":"434187553397126"}
{"description":"VAMOS chegar aos 14000 \"Gostos\"\nCLICK \"Gosto\" na p\u00e1gina https:\/\/www.facebook.com\/pages\/Coimbra-Centro-de-Portugal\/273795082699636\nPARTILHE este evento na sua Cronologia\/Mural. \n\nGOSTA de estar informado dos eventos que ocorrem \u00e0 sua volta?\nCONVIDE os seus amigos a clicar \"Gosto\" nesta p\u00e1gina.\nPARTICIPE na p\u00e1gina, PARTILHANDO o seu evento.\n\nCultura, M\u00fasica, Desporto, Lazer, Turismo, Natureza, Eventos, Gastronomia;\nEm Coimbra & Centro de Portugal","name":"Vamos ajudar \"Coimbra & Centro de Portugal\" a chegar aos 14000 \"Gostos\", p\u00e1gina de partilha\/divulga\u00e7\u00e3o de Eventos ; Click \"Gosto\" e Partilhe","start_time":"2017-12-31T23:59:00+0000","id":"127682907375880"}
{"description":"Bazar Cultural #46 | 2017\nS\u00c1BADO 27 MAYO\nVENTA \/ TRUEQUE \nEXPOSICI\u00d3N DE ARTE \/ \nPERFORMANCE & M\u00c1S\n\nHorario: 06:00 PM A 11:00 PM\nDONATIVO \n$30 PESOS (Estudiantes con credencial)\n$50 PESOS (P\u00fablico General)\nNixs Entrada Libre.\n\nEN CONCIERTO:\n\nRetrete (R\u00edo Bravo)\nCosta MX (Matamoros)\nImperia Futura (Reynosa)\nCachorro Quente (Reynosa)\n\n\u00a1Lxs esperamos artistas expositores y visitantes!\n\nEl bazar cultural de centro alaken, es un espacio abierto al intercambio de experiencias, saberes, objetos, historias. A su vez es uno de los mecanismos de gesti\u00f3n colaborativa que hacen posible la existencia de este centro cultural independiente. En el podr\u00e1s encontrar desde expositores compartiendo su arte, clases muestra, hasta exhibiciones y conciertos, teatro, performance o proyecciones de cine. Ven y conoce nuestras instalaciones.\n\n\u00a1Gracias por ser parte de esta iniciativa ciudadana!\n\n\n\nCentro Cultural Alaken\n\nDirecci\u00f3n:\nCalle Privada del Prado #1 Esquina calle Ter\u00e1n Col. Del Prado.\n(Entre calles Vicente Guerrero y Pedro J. Mendez) Reynosa, Tamaulipas, MX. \n\nhttps:\/\/www.facebook.com\/centroalaken \n\n...\n\nCentro Alaken\nUbicado en Reynosa Tamaulipas es una iniciativa ciudadana sin fines de lucro con el objetivo de impulsar la cultura y generar opciones alternativas de formaci\u00f3n, producci\u00f3n e investigaci\u00f3n art\u00edstica de manera independiente y autogestiva para garantizar la libertad creativa y brindar un espacio de encuentro multi-generacional para el intercambio de saberes, proyectos e ideas.","end_time":"2017-05-27T21:00:00-0500","name":"Bazar Cultural #46 @Centro Alaken","place":{"name":"Centro Cultural Alaken","location":{"city":"Reynosa","country":"Mexico","latitude":26.08921000000000134377842186950147151947021484375,"longitude":-98.27285000000000536601874046027660369873046875,"street":"Calle Privada del Prado # 1 Col. Del Prado","zip":"88580"},"id":"907455239349985"},"start_time":"2017-05-27T18:00:00-0500","id":"137958950083541"}
{"description":"Ustedes ya nos conocen \ud83d\udc96\nViaje redondo seguro para los mejores eventos!! \n#ZonaRaveMexico te lleva \ud83d\udc7d\ud83d\udd25 #UnionPsyFamily  \n#Lisergica25\n\n!! ATENCI\u00d3N !! \nTODOS LOS APARTADOS ENTRARAN A LA RIFA DE: \n\n-3 CORTESIAS PARA EL ANIVERSARIO DE PLAY LABEL\n\n-2 VIAJES REDONDOS PARA EL ANIVERSARIO \n\n- 2 VIAJES REDONDOS PARA \"RITUAL FESTIVAL\" \n\n- 1 ACCESO A RITUAL FEST \n\nLA RIFA SE HARA EN EL BUS DE IDA. O EL LUNES SIGUIENTE MEDIANTE UN VIDEO EN VIVO. \n\nEstamos de promoci\u00f3n viaje redondo + ticket 1200 hasta 15 de mayo. (Agotada) \n\nPreventa 2 (Disponible)1450 \nViaje redondo + entrada \n(Incluye flyer y pulsera estampada)\nApartas con 7OO. \n\n5550324555 LLAMADAS Y WHATS. \n\nPuntos de salida: \n-Calle Madero esquina con Z\u00f3calo centro CDMX \n-Calle de Regina (en el waldos) \nCerca de metro Isabel la cat\u00f3lica.\n\nD\u00edas de salida. \n-Jueves 11pm \n-Viernes 11pm \n\nRegreso.  \n-Domingo 8pm","end_time":"2017-06-18T19:00:00-0500","name":"Psycircus Festival Transporte CDMX Centro","place":{"name":"ZONA RAVE Mexico","location":{"city":"Mexico City","country":"Mexico","latitude":21.943045533437999239367854897864162921905517578125,"longitude":-100.546875,"street":"06010","zip":"06010"},"id":"175581489287339"},"start_time":"2017-06-17T18:00:00-0500","id":"598052113722905"}
{"description":"Recital de BALLET, JAZZ Y GIMNASIA. Un evento espectacular y familiar. \nVen a divertirte y sorprenderte.\nDomingo 11-Junio-2017 5pm Centro Cultural de Nuevo Laredo\n#SomosBalletZahyra","end_time":"2017-06-11T21:00:00-0500","name":"Recital 2017, 11- junio, 5PM, Centro Cultural","place":{"name":"Ballet Zahyra Pagina","location":{"city":"Nuevo Laredo","country":"Mexico","latitude":27.47875510000000076615833677351474761962890625,"longitude":-99.5026026000000030080627766437828540802001953125,"street":"Porfirio Diaz #2151 Col. Zaragoza","zip":"88040"},"id":"326720210814592"},"start_time":"2017-06-11T17:00:00-0500","id":"246506182470153"}
{"description":"Durante la inauguraci\u00f3n del Ashram tendremos talleres de yoga, meditaci\u00f3n, danzas circulares, musica, paseos por los senderos del bosque, as\u00ed como ceremonias de diferentes tradiciones consagrando el lugar.\nINFORMES Y REGISTRO: ashramdelbosque@gmail.com","end_time":"2017-06-25T18:00:00-0500","name":"Inauguraci\u00f3n del Ashram, Centro de ecolog\u00eda espiritual","place":{"name":"Bosque de niebla, Huatusco, Veracruz"},"start_time":"2017-06-23T12:00:00-0500","id":"1180038628772967"}
{"description":"Te gusta lo extremo??\nPara los amantes de la naturaleza y las emociones fuera de lo com\u00fan; disfruta esta experiencia al estilo extremo de Vagamundos!!!\n\nPreparate para vivir la incre\u00edble actividad de espele\u00edsmo, es decir, el descenso a grutas, cuevas, s\u00f3tanos y cavernas para apreciar las bellezas ocultas de la tierra, as\u00ed como la vida que en ellas habita.\n\nIniciamos el recorrido con un rappel para adentrarnos al centro de la tierra en un incre\u00edble r\u00edo subterr\u00e1neo, donde podr\u00e1s caminar, nadar, subir, bajar y ver formaciones rocosas de estalctitas y estalacmitas completamente increibles.\nProbar\u00e1s la sencac\u00f3n de estar en contacto pleno de la naturaleza desde las entra\u00f1as de nuestra tierra!!\n\nLuego de esta gran aventura, descansa en unos de los pueblos m\u00e1gicos m\u00e1s rom\u00e1nticos y coloniales de nuestro pa\u00eds, TAXCO. \n\nEl domingo por la ma\u00f1ana tendremos un recorido por este incre\u00edble sitio donde a dem\u00e1s de contar con precios especiales para adquirir plata 100% mexicana, conoceremos m\u00e1s de la importante cultura de este sitio. \n\nFECHA DEL VIAJE\n**Salida: S\u00e1bado 17 de junio a las 6.45 am del Metro Chabacano l\u00ednea 9\n**Regreso: Domingo 18 de junio a las 10 pm Metro Chabacano l\u00ednea 9\n\nIncluye: \n-traslado redondo desde la CDMX \n- entrada a r\u00edo subterraneo.\n-guias especializados para el recorrido\n-equipo de seguridad (chalecos salvavidas, lampara, porta equipaje contra agua)\n-noche de hospedaje en Taxco\n-recorrido en pueblo m\u00e1xico TAXCO\n-conductor de grupo. \n\n***Precio por persona: $1600 en habitacion doble. antes del 10 de junio depu\u00e9s de esa fecha, $1900 ***\n(puedes apartar con $1000 y el resto cubrirlo hasta 3 d\u00edas antes de la salida)\n\nFORMAS DE PAGO\n**Dep\u00f3sito Bancario\n**Transferencia Electr\u00f3nica\n**Pago en OXXO o 7ELEVEN\n**Pago en efectivo en oficinas con previa cita\n\nDebido a las actividades el cupo es limitado a 20 personas, as\u00ed que aparta tu lugar cuanto antes!!!\nNo es necesario tener experiencia, y debes contar con una condici\u00f3n f\u00edsica, medianamente aceptable.\n(no se permiten menores de 12 a\u00f1os, personas con problemas cardiacos, ni mujeres embarazadas)\n\nPara mayores informes y reservaciones: \ntelefonos y Whats5519 074 436 o 5536 520 391 \ncorreo: vagamundos.tuviajetudestino@gmail.com\no bien, dejanos tu correo para enviarte la informaci\u00f3n completa y datos de pago.","end_time":"2017-06-18T21:00:00-0500","name":"Viaje al centro de la tierra","place":{"name":"Metro Chabacano","location":{"latitude":19.170629399999999264991856762208044528961181640625,"longitude":-99.55706240000000661893864162266254425048828125},"id":"339709046113467"},"start_time":"2017-06-17T06:45:00-0500","id":"1953804714896811"}
{"description":"Pizza Rock trae un gran tributo a una de las mejores bandas de rock de M\u00e9xico, MOLOTOV interpretado por Oso Grizzly\n\nBandas invitadas por confirmar\n\nTe esperamos este viernes 2 de Junio en nuestra terraza a escuchar buena m\u00fasica por excelentes bandas locales. \u00a1No te lo puedes perder! \n\nAcceso: 8:00 p.m.\nCover: $70","end_time":"2017-06-03T01:00:00-0500","name":"Tributo a Molotov en Pizza Rock Centro","place":{"name":"PizzaRock - Centro Hist\u00f3rico","location":{"city":"Saltillo","country":"Mexico","latitude":25.42250397826200014606001786887645721435546875,"longitude":-101.0013606238999983588655595667660236358642578125,"zip":"25000"},"id":"1577276315892389"},"start_time":"2017-06-02T20:00:00-0500","id":"1957191064502556"}
{"description":"Postulaci\u00f3n Colombia - Maloka a la candidatura para la Cumbre Mundial de Centros Intercativos\n\nBogot\u00e1 - Maloka como anfitriones de la CUmbre Mundial de Centros Interctivos que se llevar\u00e1 a cabo en Am\u00e9rica Latina en el 2020","name":"Postulaci\u00f3n Colombia - Maloka a la candidatura para la Cumbre Mundial de Centros Intercativos #TuPlanEsMaloka","place":{"name":"Bogot\u00e1, Colombia","location":{"latitude":3.81666699999999980974507707287557423114776611328125,"longitude":-73.9166670000000038953658076934516429901123046875},"id":"107808062582712"},"start_time":"2020-01-05T10:00:00-0500","id":"1688164444752074"}
{"description":"Te invitamos a celebrar con nosotros el 11\u00ba aniversario de FESTIARTE, EL PUNTO DEL ARTE los d\u00edas viernes 09, s\u00e1bado 10 y domingo 11 de junio en la explanada del Centro Cultural Tijuana. \n\nEn el recorrido podr\u00e1s encontrar el \u00e1rea de artes visuales, pl\u00e1sticas, gastronom\u00eda, artesan\u00edas, de servicio, pasarela de modas, tres escenarios donde se presentar\u00e1n artistas nacionales e internacionales, entre otras. \n\nEvento cultural 100% familiar, entrada gratuita. \n\nHorarios:\nViernes 09 de 03:30 PM a 11:30 PM\nS\u00e1bado 10 de 10:30 AM a 12:00 AM\nDomingo 11 de 10:30 AM a 11:30 PM\n\n\u00a1Festival para disfrutarse con los cinco sentidos!\n\nFacebook:\/festiarte.el.punto.del.arte\nwww.cecut.gob.mx\n\nInfo: Lic. Andy Garcia (664) 224 0132","end_time":"2017-06-11T23:30:00-0700","name":"FESTIARTE, 11\u00aa Edici\u00f3n - 2017 - Centro Cultural Tijuana","place":{"name":"Centro Cultural Tijuana - CECUT","location":{"city":"Tijuana","country":"Mexico","latitude":32.530256807965002963101142086088657379150390625,"longitude":-117.0234825663300028963931254111230373382568359375,"street":"Paseo de los H\u00e9roes No. 9350, Zona Urbana R\u00edo, Tijuana, Baja California, M\u00e9xico.","zip":"22600"},"id":"213442252043458"},"start_time":"2017-06-09T15:30:00-0700","id":"276573276117372"}
{"description":"La Lupe Tequila Bar trae para ti este #2DeJunio Alan Salda\u00f1a \"El As de la comedia\" \ud83c\udfad\ud83d\ude06\ud83d\udc4f\n\n\u00a1Compra tus boletos YA!  \n$350 Zona Diamante\n$250 Zona VIP\n$180 Zona General\n\n#LaLupe \u00a1El lugar m\u00e1s prendido del puerto! \n\ud83d\udccd#LaLupeCentro: Cuauht\u00e9moc 3042 Col. Centro en Veracruz, Ver.","end_time":"2017-06-03T01:00:00-0500","name":"Alan Salda\u00f1a \"El As de la comedia\" en La Lupe Centro","place":{"name":"Cuauht\u00e9moc 3042 Col. Centro en Veracruz, Ver."},"start_time":"2017-06-02T22:00:00-0500","id":"293909474398257"}
{"description":"\u26a0Este S\u00e1bado 27 de Mayo \u26a0\n#UlisesenEstadioDelCentro\nSe viene el baile de 4 Selecciones, empieza a la 1 hs. \n\ud83c\udfbccon temas del Recuerdo y Todos los Adelantos del Cd N\u00ba 20!\ud83c\udfb6\n#CuartetoDelBueno \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa","end_time":"2017-05-28T05:00:00-0300","name":"Ulises en Estadio del Centro 4 Selecciones","place":{"name":"Estadio Del Centro","location":{"city":"C\u00f3rdoba","country":"Argentina","latitude":-31.405198500000000905174601939506828784942626953125,"longitude":-64.1993099000000029263901524245738983154296875,"street":"Santa Fe 500, Alberdi, X5000LVJ C\u00f3rdoba","zip":"5006"},"id":"1571228149871920"},"start_time":"2017-05-27T23:59:00-0300","id":"779701518874217"}
{"description":"Le ofrecemos del 2 al 4 de junio obras de arte de distintos formatos, naturaleza y g\u00e9neros como escultura, fotograf\u00eda, collage, pintura y grabado de artistas j\u00f3venes y artistas ya consagrados. \nTambi\u00e9n ofreceremos objetos de dise\u00f1o. Todo a buenos precios. Entrada libre. \u00a1Los esperamos!","end_time":"2017-06-04T20:00:00-0500","name":"Pop Up Arte y Dise\u00f1o en El Centro Cultural El Olivar","place":{"name":"Calle La Republica 455, San Isidro 15073, Per\u00fa"},"start_time":"2017-06-02T10:00:00-0500","id":"772846066216791"}
{"description":"AIUTACI A FAR CHIUDERE IL MATTATOIO DEGLI ORRORI DI FERENTINO CHIEDENDO AI CITTADINI LOCALI DI UNIRSI ALLA NOSTRA PROTESTA.\n\nDurante l'ultima puntata del programma \"Animali come noi\" condotto da Giulia Innocenzi sono state mandate in onda delle immagini raccapriccianti di un macello a Ferentino, in provincia di Frosinone; le immagini sono state ottenute dal team investigativo Free John Doe che ha posizionato, in un arco di cinque mesi, telecamere nascoste all\u2019interno di questa struttura di macellazione, che si \u00e8 poi scoperto, grazie all\u2019intervento del parlamentare Mirko Busto, essere la SIMET, sita sulla via Casilina sud all\u2019altezza del km. 76,900.\nLe immagini (il video potete trovarlo sulla pagina Facebook Free John Doe) mostrano episodi di inaudita violenza aggiuntiva rispetto a quella ordinaria, gi\u00e0 di per s\u00e9 condannabile e inaccettabile in quanto riteniamo che non esista un modo \"etico\" o \"compassionevole\" di uccidere gli animali.\nIn totale violazione di ogni norma sulla macellazione, si vedono bufalini presi ripetutamente a calci sul muso, storditi male o per niente, decapitati quando sono ancora vivi, ammucchiati e sgozzati sul pavimento anzich\u00e9 nell\u2019apposita camera di macellazione, mucche sottoposte alle scosse del pungolo elettrico per innumerevoli volte, anche sul muso e sui genitali (la legge lo consente fino a un massimo di tre volte e non su organi sensibili) e perfino la presenza di un minore che infierisce sui poveri animali. Un minore dentro un mattatoio costretto non solo ad assistere a scene di enorme violenza, ma esortato egli stesso a commetterne; e poi ancora: mucche tenute legate sul piazzale esterno per ore ed ore senza acqua, n\u00e9 cibo e legate con una corda talmente breve che non consentiva loro n\u00e9 di sdraiarsi, n\u00e9 di muovere la testa. \n\nSuccessivamente al programma, \u00e8 scattata l'immediata denuncia della LAV ai NAS, che ha di fatto ottenuto la chiusura del macello per una settimana, dal 19 al 26 aprile. \nLa giornalista Giulia Innocenzi si \u00e8 poi attivata per proseguire con l'inchiesta e ha rivolto alcune domande alla ASL di Frosinone per avere ulteriori informazioni: siamo cos\u00ec venuti a conoscenza del fatto che, purtroppo, il mattatoio ha attualmente ripreso la sua attivit\u00e0 di macellazione, anche se parzialmente. \n\nIn seguito alla riapertura del mattatoio, mercoled\u00ec 17 maggio abbiamo organizzato una doppia protesta, davanti alla ASL di Frosinone e davanti alla SIMET per chiedere l\u2019immediata chiusura di questa struttura di macellazione; con noi anche la giornalista Giulia Innocenzi e il parlamentare Mirko Busto. \nLa risposta che ci ha dato la ASL \u00e8 inaccettabile: sembra infatti, da quanto ha dichiarato un responsabile (durante la diretta Facebook sulla pagina di Giornalettismo) che, al tempo delle investigazioni, i controlli in quella precisa struttura fossero raddoppiati in quanto alle autorit\u00e0 competenti era giunto un sentore della problematicit\u00e0 di quel preciso impianto a causa dell\u2019aumentata mole di lavoro. \nMa come, nonostante ci fossero controlli raddoppiati, sono avvenuti tutti quegli illeciti gravissimi? \nQuesto evidenzia due cose, e delle due l\u2019una: o i controlli sono del tutto inefficienti, oppure si \u00e8 disposti a tollerare gravissimi illeciti e maltrattamenti sugli animali, di fatto violando ogni norma sulla macellazione e consentendo persino la presenza di un minore. \nQUESTA VOLTA ANDREMO QUINDI IN CENTRO A FROSINONE PER FAR CONOSCERE AI CITTADINI LA MANCANZA DI VOLONTA\u2019 DELLA ASL DI FAR CHIUDERE UNA STRUTTURA DOVE SONO AVVENUTI ILLECITI COSI\u2019 GRAVI E PER CHIEDERGLI DI UNIRCI ALLE NOSTRE PROTESTE. \nNonch\u00e9, per invitare comunque tutti a riflettere sulla violenza comunque sempre presente, legale o meno, all\u2019interno di questi contenitori lager che sono i mattatoi e gli allevamenti. Oggi sappiamo che non \u00e8 necessario mangiare animali e derivati per vivere bene e quindi sfruttare e uccidere animali costituisce una forma di crudelt\u00e0.","end_time":"2017-05-28T20:00:00+0200","name":"NOmattatoio Presidio al centro di Frosinone","place":{"name":"Via Aldo Moro, 03100 Frosinone FR, Italia"},"start_time":"2017-05-28T17:00:00+0200","id":"1472143692851914"}
{"description":"Noche de galer\u00edas por el Centro de Medell\u00edn.\n\nPara Distrito Candelaria es un honor invitarlos a la Noche de galer\u00edas, un recorrido por el centro, el arte, patrimonio y la cultura, un evento que cuenta con la integraci\u00f3n de 5 barrios del centro de Medell\u00edn que abren sus puertas para el disfrute nocturno, exhibici\u00f3n de arte, grafiti, fotograf\u00eda, dibujo, m\u00fasica, cuenter\u00eda y performance.\n\nLa noche de galer\u00edas es un recorrido nocturno por los barrios San Benito, Barrio Triste, Guayaquil, Camell\u00f3n de Guanteros y Parque Bol\u00edvar, este encuentro es guiado y cuenta con transporte hasta cada lugar. \n\nDurante el recorrido tendremos acceso a lugares emblem\u00e1ticos y patrimoniales del centro de la ciudad, adem\u00e1s de invitados especiales, brindis y un remate m\u00fasical en el Parque Bol\u00edvar.\n\n\nValor del evento:\n30 mil pesos por persona durante la preventa\n50 Mil pesos d\u00eda del evento\n\nInformes: \nSergio Pati\u00f1o: 312 720 39 99\nEdd Valderrama: 311 306 02 33\n\nLugar de encuentro: Teatro Pablo Tob\u00f3n Uribe\nHora: 06:30 P.M.\nSalida: 07:00 P.M.\n\n<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<\n\nNight of galleries downtown Medell\u00edn.\n\nIt's an honor  for Districto Candelaria to invite you to the \"Night of Galleries\": a tour to explore downtown, art, heritage and culture. An event that has the integration of 5 neighborhoods of the center of Medell\u00edn that open their doors for the nocturnal enjoyment, Exhibition of art, graffiti, photography, drawing, music, storytelling and performance.\n\nThe night of galleries is an overnight tour through the neighborhoods San Benito, Barrio Triste, Guayaquil, Camell\u00f3n de Guanteros and Parque Bolivar, this meeting is guided and has transportation to each place.\n\nDuring the tour we will have access to emblematic and heritage sites of the city center, as well as special guests, toasts and a we'll end the night with a musical performance in Parque Bolivar.\n\nCost of the Event:\n$30.000 per person during the pre-sale\n$50.000  day of the event\n\nReports:\nSergio Pati\u00f1o: 312 720 39 99\nEdd Valderrama: 311 306 02 33\n\nMeeting place: Teatro Pablo Tob\u00f3n Uribe\nTime: 06:30 P.M.\nDeparture: 07:00 P.M.\n\n#DistritoCandelaria\n#CaminaPalCentro","end_time":"2017-06-18T02:00:00-0500","name":"Noche de galer\u00edas, una fiesta por el Centro de Medell\u00edn","place":{"name":"Distrito Candelaria","location":{"city":"Medell\u00edn","country":"Colombia","latitude":6.24589999999999978541609380044974386692047119140625,"longitude":-75.574569999999994251993484795093536376953125,"street":"teatro Pablo Tobon Uribe","zip":"050010"},"id":"1595150717432131"},"start_time":"2017-06-17T19:00:00-0500","id":"816910348485639"}
{"description":"El lunes d\u00eda 12 celebramos el #CheeseDay en Salamanca, en el Centro Comercial El Tormes. \n\n\u00bfQu\u00e9 es #CheeseDay? Es un d\u00eda dedicado al queso, donde realizamos diferentes actividades con un objetivo acercarte nuestra cultura del queso de oveja. \n\nComenzaremos la ma\u00f1ana con el taller #LaAntiguaEduca, un taller de cuajada de queso donde los m\u00e1s peque\u00f1os de la casa ver\u00e1s el proceso de elaboraci\u00f3n. \n\nDespu\u00e9s curso #NoTeCortes, donde os ense\u00f1amos \"Los 7 sabores del queso\" ya que el sabor del queso var\u00eda en funci\u00f3n del corte que realicemos. \n\nAdem\u00e1s, podr\u00e1s degustar tapas elaboradas en el Showcooking, coctel con queso y no pod\u00eda faltar el desfile del Summum 2016. \n\nY alguna sopresa m\u00e1s... Te esperamos el lunes d\u00eda 12,  en el Centro Comercial el Tormes.","end_time":"2017-06-12T21:00:00+0200","name":"Cheese Day en el Centro Comercial El Tormes","place":{"name":"Queser\u00eda La Antigua de Fuentesa\u00faco","location":{"city":"Fuentesa\u00faco","country":"Spain","latitude":41.22610256644799875402895850129425525665283203125,"longitude":-5.49939918518069958963678800500929355621337890625,"street":"Carretera Salamanca km 32","zip":"49400"},"id":"179057858773263"},"start_time":"2017-06-12T12:00:00+0200","id":"1918394411778951"}
{"description":"Stanchi della solita discoteca?\nVi piacerebbe ascoltare diversi generi musicali nella stessa sala?\nCercate un evento originale e magari in pieno centro a Parma?\n\n\u260a Silent Party \u260a \n3 DJ suoneranno CONTEMPORANEAMENTE e voi con le vostre CUFFIE potrete scegliere che canale ascoltare!\nOgni cuffia inoltre emana una luce (verde, rosso o blu) in base a quale Dj viene ascoltato creando un'atmosfera incredibile!\n\n\u25ba\u25ba\u25ba\u25ba\u25ba Quando? \u25c4\u25c4\u25c4\u25c4\u25c4\n\u2705 Venerd\u00ec 2 Giugno 2017\n\n\u261b\u261b DOVE? \u261b\u261b\n\ud83d\udccd Piazza della Pace, Parma\npresso il Gola Gola Street Food Experience 2017\n\n\u25ba\u25ba\u25ba\u25ba\u25ba Dj set \u25c4\u25c4\u25c4\u25c4\u25c4\n\ud83c\udfb5 Line Up: \n- Davide Schmid (anni '90)\n- Bomb\u20acy (Andrea Tommei) (Revival)\n- El Garrincha (Arjuna Iacci) (Rock\/Ska)\n- Francesco Roma (Commerciale)\n- Gallo (Simone Gallicani) (Italiana)\n- Ale Vettori (House\/Hip Hop)\n\nCe ne sar\u00e0 per tutti i gusti!\nI tre canali spazieranno dalla Commerciale alla EDM, dal Revival agli anni '90 e '00, dall'Hip-hop al Reggaeton\n\n\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\nINGRESSO GRATUITO!\n\n\u25ba\u25ba\u25ba\u25ba\u25ba NOLEGGIO CUFFIA \u25c4\u25c4\u25c4\u25c4\u25c4\n\u25baLe cuffie saranno tantitssime ma comunque limitate per cui se vuoi avere la certezza di averle Ti invitiamo ad arrivare il prima possibile!\n\nENTRATA GRATUITA:\nNOLEGGIO CUFFIE \u260a \u20ac8\n\n\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\n\nN.B. Per il ritiro della cuffia bisogner\u00e0 fornire un proprio documento d'identit\u00e0 in corso di validit\u00e0 tra\nquesti:\n- Carta d'identit\u00e0\n- Patente\n- Passaporto\nChi ne sar\u00e0 sprovvisto non potr\u00e0 ricevere la cuffia.\n\n\u25ba\u25ba\u25baCondividi l\u2019evento! Invita i tuoi amici! \u25c4\u25c4\u25c4\n\n\u26a0\ufe0f Diffida delle imitazioni, Silent Party\u00ae \u00e8 un marchio registrato.\n\nSilent Party\u00ae\nConfesercenti Parma\nUP - Eventi e comunicazione","end_time":"2017-06-03T01:00:00+0200","name":"Silent Party\u00ae - Piazzale della Pace - Parma Centro","place":{"name":"Piazza della Pace, 43121 Parma PR, Italia"},"start_time":"2017-06-02T21:30:00+0200","id":"378318929231149"}
{"description":"Detalles\nDALE A LEER MAS ..!! \ud83d\udc79\ud83d\udd25\ud83d\udc51\n\nEl SPOT SE DARA A CONOCER UNA SEMANA ANTES POR SORPRESA,LES ASEGURO QUE ESTA MUY VERGA \ud83d\udc79\ud83d\udd25\ud83d\udc51\nESTA 100% CONFIRMADO NO SE CANCELA!!\n\n\u2022COVER 50 \u2022COVER 50 \u2022COVER 50 \u2022COVER 50 \u2022COVER 50 \u2022COVER 50 \n\u2022COVER 50 \u2022COVER 50 \u2022COVER 50\n(Mas de 6 LO NEGOCIAMOS) ;)\n\u2022CHICAS $35\ud83d\udca5\ud83c\udf1f\n\u2022LA PRIMERA MEDIA HORA DE ACCESO ES A MITAD DE PRECIO PARA H&M!\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\n\u2022Descorche $25\nADENTRO SE VENDERAN MICHELADAS Y PITUFOS.\ud83d\udd25\ud83d\udc79\ud83d\ude08\ud83d\udcaf\ud83c\udf7b\ud83d\udeac\ud83d\udc51\n\n\n\u2022\u2022\u2022FOTOGRAFO\u2022\u2022\u2022\n\u2022Abierto  \ud83d\udcf7\ud83d\udcf9\ud83d\udcaf\ud83d\udc79\ud83d\udd25\n\n\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022TE OFRECEMOS\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\n\u2022LOS MEJORES DJ'S ;)\n\u2022SPOT ACCESIBLE,SEGURO Y MUY VERGA .!!\n\u2022EL MEJOR AMBIENTE\n\n\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022REGLAS\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\n\u2022NO DESCUENTOS\n\u2022NO ARMAS\n\u2022 DROGAS? YA VEMOS.!\n\u2022UNA VEZ INGRESANDO YA NO HAY SALIDAS A MENOS QUE TE RETIRES. !!\n\u2022CERO AGRAVIOS(SE TE SACARA DEL SPOT)\n\u2022NO MALA COPAS\n\u2022CUIDA EL SPOT\n\u2022 CADA QUIEN METE SU ALCOHOL\n\nNO CONFUNDAS LA AMISTAD CON EL NEGOCIO, NO CONFUNDAS LA AMISTAD CON EL NEGOCIO, NO CONFUNDAS LA AMISTAD CON EL NEGOCIO..!!\n\n\ud83d\udc51\ud83d\udcaf\ud83d\udc79CORTESIAS \ud83d\udc51\ud83d\udcaf\ud83d\udc79\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\nESTE DESMADRE ESTA ECHO PARA TI Y QUE TODOS LA PASEN VERGA NO LA ARRUINES .","end_time":"2017-06-25T22:30:00-0500","name":"Noche De Infieles Zona Centro HBD Dilan Andr\u00e9s.","place":{"name":"M\u00e9xico DF zona Centro","location":{"latitude":19.429162755145998886519009829498827457427978515625,"longitude":-99.1462769600919955337303690612316131591796875},"id":"166632863420171"},"start_time":"2017-06-24T19:30:00-0500","id":"425604417825343"}
{"description":"Encontrar\u00e1s proyectos innovadores y podr\u00e1s adquirir alimentos, tecnolog\u00eda, productos agropecuarios y servicios.","end_time":"2017-06-02T14:00:00-0500","name":"Expo Emprende . 2 junio . Centro de Convenciones Puebla","place":{"name":"Centro de Convenciones Puebla","location":{"city":"Puebla","country":"Mexico","latitude":19.04386841955599862785675213672220706939697265625,"longitude":-98.1914690958559930322735453955829143524169921875,"street":"Boulevard 5 de Mayo","zip":"72000"},"id":"477378592284416"},"start_time":"2017-06-02T09:00:00-0500","id":"266745720455728"}
{"description":"Se viene una nueva versi\u00f3n del Mini Festival Psicotr\u00f3pico!!!!\n\n\u2022 El Lobo del Hombre\n\u266b https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=oDf69Ic2zBo\n\n\u2022 Los Animales Tambi\u00e9n se Suicidan\n\u266b https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=NSGDydD6Mvo\n\n\u2022 Ni\u00f1os del Cerro\n\u266b https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=kZIzRSC_2qw\n\n\u2022 Patio Solar\n\u266b https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=OWJhuN09JbY\n\n\u2022 Medio Hermano\n\u266b https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=15NCcfDWMEs\n\nLos dejamos a invitados el jueves 25 de mayo a las 23:00hrs al Centro Arte Alameda ubicado en Avenida Liber Bernardo O'higgins 139, Santiago, Regi\u00f3n Metropolitana.\n\nEntrada: $3.000 \/ 2x $5.000\n\nVamos a empezar a la hora asi que lleguen temprano :)","end_time":"2017-05-26T02:30:00-0300","name":"Mini Festival Psicotr\u00f3pico \u2022 Centro Arte Alameda \u2022 Jueves 25\/05","place":{"name":"Centro Arte Alameda","location":{"city":"Santiago","country":"Chile","latitude":-33.437784330547998479232774116098880767822265625,"longitude":-70.6375978266499942037626169621944427490234375,"street":"Avenida Libertador Bernardo O'Higgins 13 9","zip":"8320136"},"id":"41636950239"},"start_time":"2017-05-25T23:00:00-0300","id":"1850569881850178"}
{"description":"Yzal\u00fa em clima intimista \ud83c\udfa4\ud83c\udfb8\ud83c\udfbc no Centro Cultural da Penha no Largo do Ros\u00e1rio, em S\u00e3o Paulo.\n\nAnota a\u00ed na agenda pra n\u00e3o perder! Dia 10 de junho \u00e1s 20h.\n\nDuas vezes considerada uma das mulheres negras mais influentes do pa\u00eds, a cantora, compositora e violonista Yzal\u00fa, apresenta can\u00e7\u00f5es de seu primeiro CD \"Minha Bossa \u00e9 Treta \"\n\n\"Minha Bossa \u00e9 Treta\", foi considerado por m\u00eddias especializadas, o melhor CD de m\u00fasica independente do ano de 2016. Perpassa ritmos do Rap, Samba Jazz, Bossa Nova e Afrobeat. Dentre as faixas, destaque para Minha Bossa \u00e9 Treta, Figura Dif\u00edcil (Letra Sabotage), e \u00c9 O Rap Tio.\n\nAl\u00e9m das faixas do disco, Yzal\u00fa apresenta os cl\u00e1ssicos do rap e o hino \"Mulheres Negras\".\n\nYzal\u00fa em clima intimista, vem conferir a BOSSA TRETA dessa divaaaa \ud83d\udc4a\ud83c\udffd\ud83d\ude45\ud83c\udffe\ud83c\udfa4!\n\n\ud83d\udc83\ud83c\udffd >>> Entrada Gratuita <<< \ud83c\udfc3\ud83c\udffe\n\nLink \u00c1lbum Completo: https:\/\/youtu.be\/TbL17x2aZBs\nMaiores Informa\u00e7\u00f5es: www.yzalu.com","end_time":"2017-06-10T21:00:00-0300","name":"Yzal\u00fa no Centro Cultural da Penha","place":{"name":"Largo do Ros\u00e1rio, 20, S\u00e3o Paulo - SP, 03633-000, Brasil"},"start_time":"2017-06-10T20:00:00-0300","id":"1552242718128111"}
{"description":"Domenica 11 giugno Noleggio costumi teatrali vi invita al suo prossimo evento in costume storico.\n\nQuesta volta l'evento si svolger\u00e0 presso il centro storico di Firenze tra piazze, musei e intrattenimento. Un fotografo professionista come sempre ci accompagner\u00e0.\n\nI nostri abiti saranno messi a vostra disposizione. Per ulteriori informazioni scrivete a: costumi.noleggio@gmail.com","end_time":"2017-06-11T19:00:00+0200","name":"Passeggiata in Costume Storico nel centro di Firenze","place":{"name":"Palermo, Italy","location":{"city":"Florence","country":"Italy","latitude":43.7730600000000009686118573881685733795166015625,"longitude":11.2561111100000008633514880784787237644195556640625,"zip":"94300"},"id":"109368052422707"},"start_time":"2017-06-11T10:00:00+0200","id":"236471590164845"}
{"description":"#FilarmedEsElCentro #M\u00fasicaParaTodos #EntradaLibre\n\nSinfon\u00eda No. 101 en Re Mayor, \u201cEl reloj\" - F.J. Haydn\n\nVariaciones para la cuerda sobre un tema de Rossini - N. Paganini\nChelo: Sergio Gonz\u00e1lez\n\nIntroducci\u00f3n y Tarantela, Op. 46 - P. Sarasate\nViol\u00edn: Manuel L\u00f3pez\n\nDirector: Gonzalo Ospina\n\nOrganiza: Alcald\u00eda de Medell\u00edn\nEn convenio con: Filarmed","end_time":"2017-05-28T12:30:00-0500","name":"Filarmed es el centro \"Haydn, Paganini y Sarasate\"","place":{"name":"Teatro Lido","location":{"city":"Medell\u00edn","country":"Colombia","latitude":6.2523999999999997356781022972427308559417724609375,"longitude":-75.5644999999999953388396534137427806854248046875,"street":"Carrera 48 No. 54 - 20","zip":"050012"},"id":"262595730565613"},"start_time":"2017-05-28T11:00:00-0500","id":"218950571943144"}
{"description":"- Dal 8 al 18 Giugno 2017 -\n- TODI (PG) -\n\nLe Taverne del Centro Storico. Todi come non l'avete mai vista. Dieci giorni di cibo, degustazioni e tanta musica live in uno scenario di grande bellezza.","end_time":"2017-06-19T04:00:00+0200","name":"Torneo di Calcio a 5 & Taverne del Centro Storico *Todi*","place":{"name":"Todi Centro","location":{"city":"Todi","country":"Italy","latitude":42.78163835119399749373769736848771572113037109375,"longitude":12.406638197052000549547301488928496837615966796875,"street":"Piazza del Popolo","zip":"06059"},"id":"316112348471720"},"start_time":"2017-06-08T18:00:00+0200","id":"776138999229776"}
{"description":"Tudo para seu evento ser realizado com sucesso!\n\nHor\u00e1rio: 14h \u00e0s 21h\n\u221a Estandes com produtos\/servi\u00e7os\n\u221a Show Room de Bolos Art\u00edsticos\n\u221a Desfiles\n\u221a Minicursos\n\u221a Casamento real ao vivo\n\u221a Sorteios aos visitantes e clientes que fecharem contratos\n\n\u221a Ingressos a venda no local: R$ 10,00 \n+Info. 81.30302630 | 98464.8847","end_time":"2017-06-18T21:00:00-0300","name":"Feira de Noivas no Centro de Conven\u00e7\u00f5es PE","place":{"name":"Centro de Conven\u00e7\u00f5es de Pernambuco","location":{"city":"Itabora\u00ed","country":"Brazil","latitude":-8.03226344529399938210190157406032085418701171875,"longitude":-34.87105360683799659682335914112627506256103515625,"state":"RJ","street":"Av. Professor Andrade Bezerra, s\/n  Salgadinho Olinda\/PE - Brasil","zip":"53111-970"},"id":"115076231904891"},"start_time":"2017-06-16T14:00:00-0300","id":"308303352837239"}
{"description":"Este viernes 05 de mayo en centro de convenciones barranco(local de Cochinola) se presentar\u00e1:\nBryant Myers , uno de los m\u00e1ximos representantes del trap, junto al mejor Dj de lima , Dj Luigi\npromotores interesados en mover el evento inbox\nFechita de infarto\n\ninformes y entradas whatsapp 943581682","end_time":"2017-07-06T00:00:00-0500","name":"Bryant Myers en Centro de Convenciones de Barranco","place":{"name":"MUSIC PERU","location":{"city":"Santiago de Surco","country":"Peru","latitude":-12.142739124788999305337711120955646038055419921875,"longitude":-76.99128627777099609375,"street":"Antares 134 San Roque","zip":"13"},"id":"916958148394975"},"start_time":"2017-07-05T21:00:00-0500","id":"620814388110191"}
{"description":"Festa junina e feira de artesanato, com muitas  brincadeiras, fogueira, quent\u00e3o, pinh\u00e3o, pipoca e muito mais... \nVamos repetir o sucesso dos anos anteriores!!!!\nParticipem e divitam-se!!!! \nReservem esta data!!!!","end_time":"2017-06-24T22:00:00-0300","name":"Festa Junina\/ Feira Artesanato do Centro Hist\u00f3rico\/Porto Alegre","place":{"name":"Pra\u00e7a Brigadeiro Sampaio","location":{"city":"Porto Alegre","country":"Brazil","latitude":-30.032691744227999919303329079411923885345458984375,"longitude":-51.23815747575900303445450845174491405487060546875,"state":"RS","street":"Pra\u00e7a Brigadeiro Sampaio","zip":"90020-000"},"id":"551566341588609"},"start_time":"2017-06-24T16:00:00-0300","id":"1150645005081766"}
{"description":"Que recomece a prepara\u00e7\u00e3o das artes, ideias, loucuras e o que mais voc\u00eas quiserem, mas tamb\u00e9m pipoca e quadrilha porque tem um Sarau Junino Arte Viva chegando!\n\nCom a inten\u00e7\u00e3o de espalhar a arte por Campinas, o Arte Viva surgiu para acolher as pequenas e grandes poesias, para escutar as diversas melodias e ver malabares pelos ares, apreciando toda obra de arte, seja ela visual ou sentimental. \nDisponibilizaremos um palco com som, espa\u00e7o para fazer desenhos, varal (para exposi\u00e7\u00e3o) e muito espa\u00e7o pra criar, al\u00e9m de materiais para desenho! Contamos com a presen\u00e7a de todos para fazer o movimento se reerguer. Tragam aquilo que os fa\u00e7am felizes. \n\nE O \u00d3BVIO: QUADRILHAAAAAAAAAAAAAA!!!!!!!!! Al\u00e9m de muito correio elegante, comidas t\u00edpicas e muuuuuito mais.\n\nAs inscri\u00e7\u00f5es online ser\u00e3o liberadas logo pela nossa p\u00e1gina, no inbox, deixando um espa\u00e7o de 2 (duas) horas para inscri\u00e7\u00f5es presenciais, no dia do sarau. \n\nNos vemos l\u00e1! Viva arte viva!\n\n*Tragam a fam\u00edlia, os amigos, maridos, esposas, animais e quem mais voc\u00ea quiser*\n\n*PROIBIDA A VENDA DE BEBIDAS ALCO\u00d3LICAS NO LOCAL DO EVENTO, SUJEITO \u00c0 DENUNCIA.","end_time":"2017-07-01T22:00:00-0300","name":"Sarau Julino Arte Viva! @Centro de Conviv\u00eancia","place":{"name":"Centro de Conviv\u00eancia - Cambu\u00ed - Campinas - SP","location":{"city":"Campinas","country":"Brazil","latitude":-22.90222115319399875943418010137975215911865234375,"longitude":-47.05350052307399977280510938726365566253662109375,"state":"SP","street":"Pra\u00e7a Imprensa Fluminense, s\/n\u00ba","zip":"13025066"},"id":"162321803830522"},"start_time":"2017-07-01T16:00:00-0300","id":"1889511044661630"}
{"description":"Celebrating our 15th anniversary, the Puerto Rico Comic Con is back on May 26-28, 2017. Tickets available at Ticketpop.com","end_time":"2017-05-28T15:00:00-0400","name":"Puerto Rico Comic Con 2017","place":{"name":"Centro de Convenciones de Puerto Rico","location":{"city":"San Juan","country":"Puerto Rico","latitude":18.45387435139900134117851848714053630828857421875,"longitude":-66.0918086253179950517733232118189334869384765625,"street":"100 Convention Boulevard","zip":"00907"},"id":"149386968434985"},"start_time":"2017-05-26T12:00:00-0400","id":"1577971845834462"}
{"description":"Rumbo al CentroameriSka Tour 2017 GRANADA\n\nEn junio, Lecheburra y Milly Majuc se nos van de gira por Centroam\u00e9rica, pero antes vamos a disfrutar 4 conciertos en 4 diferentes ciudades \u00a1 Rumbo al CentroameriSka Tour 2017 !\n\nLa segunda explosi\u00f3n de Popol Rock y Ska Pinolero ser\u00e1 en RonKonRolas GRANADA, el d\u00eda viernes 26 de mayo. Adem\u00e1s, como INVITADOS ESPECIALES desde Costa Rica tendremos a nuestros hermanos de El Guato, celebrando 20 a\u00f1os de Ska y fiesta \n\nTe recordamos que tu entrada incluye transporte gratis en el PARTY BUS, el cu\u00e1l sale a las 8 p.m de RonKonRolas Managua y regresa al mismo punto a las 2 a.m\n\nMilly Majuc \nLecheburra   \nEl Guato (Costa Rica)\n\nFecha: Viernes 26 de mayo\nShow inicia: 9:00 p.m \nLugar: RonKonRolas GRANADA\nCover: C$150 ( Descuento de C$30 con la aplicaci\u00f3n de Infobot instalada en tu celular) Incluye transporte PARTY BUS desde RKR Managua.(Ida y regreso)\n\nCon tu entrada te asegur\u00e1s la bailadera de Rock-Reggae-Ska m\u00e1s alegre de Nicaragua y adem\u00e1s est\u00e1s apoyando a la gira Centroameriska Tour 2017 la cu\u00e1l tambi\u00e9n visitar\u00e1 nuestro pa\u00eds y contar\u00e1 con la participaci\u00f3n de bandas internacionales. \n\nPatrocinan: TN8 Ron Kon Rolas Pizzeria Rock Munchies LaRockFM Colaboran: RockNica.com ViaNica.com Ojo Nicaragua \n\nUn evento de SaXo Producciones y Ska Pinolero Producciones","end_time":"2017-05-27T02:00:00-0600","name":"Rumbo Al CentroameriSka Tour 2017 Granada","place":{"name":"Ron Kon Rolas Granada","location":{"city":"Granada","country":"Nicaragua","latitude":11.9294012591519997812383735436014831066131591796875,"longitude":-85.9537911415099955547702847979962825775146484375,"street":"parque central contiguo a la Alcaldia y Hotel la Gran Francia","zip":"505"},"id":"1044594462261124"},"start_time":"2017-05-26T20:00:00-0600","id":"386025635127996"}
{"description":"Este domingo 28 de mayo, en el marco de actividades para celebrar el D\u00eda del Patrimonio Cultural de Chile, la fundaci\u00f3n Ciudad Literara realizar\u00e1 el Recorrido Literario-Patrimonial \"Santiago Centro y su margen\". En \u00e9ste se transitar\u00e1 por distintos puntos del casco hist\u00f3rico de la ciudad de Santiago a trav\u00e9s de la mirada y las voces de los personajes y las letras de nuestros escritores nacionales.\n\nCon ello la invitaci\u00f3n ser\u00e1 la de repensar nuestro cotidiano paso por lugares como la Estaci\u00f3n Mapocho, el Mercado Central, Plaza de Armas y otros tantos puntos y rincones de nuestro casco hist\u00f3rico por medio de inolvidables pasajes y versos de D\u00edaz Eterovic, Enrique Lihn, \u00c1lvaro Bisama, Alfredo G\u00f3mez Morel, Rodrigo Lira y tantos otros poetas y narradores. Tambi\u00e9n se tendr\u00e1 la oportunidad de leer la ciudad en sus detalles, indicios y signos inscritos en sus edificaciones, porque la arquitectura tambi\u00e9n tiene muchas historias que narrarnos, a pesar de que pasemos maquinalmente a su lado.\n\nEl Recorrido Literario-Patrimonial se realizar\u00e1 el d\u00eda domingo 28 de mayo a las 11:00 hrs, y comenzar\u00e1 frente a la Piojera. Esta actividad es completamente gratuita previa inscripci\u00f3n en el siguiente formulario https:\/\/goo.gl\/forms\/BUfWflyA28yfIL6s1 . El recorrido tiene un n\u00famero m\u00e1ximo de 35 inscritos.\n\nEl recorrido ser\u00e1 guiado por Emilia Peque\u00f1o Roessler,estudiante de Literatura Hisp\u00e1nica de la Universidad de Chile y joven poeta. \n\nEste recorrido cuenta con el patrocinio de Fundaci\u00f3n Toccata y es organizado y producido por la Fundaci\u00f3n Ciudad Literaria que es una instituci\u00f3n que genera proyectos e intervenciones que vinculan ciudad y literatura con la finalidad de rescatar el patrimonio cultural inmaterial de la ciudad y la promoci\u00f3n de las pr\u00e1cticas lectoras como un derecho social","end_time":"2017-05-28T12:15:00-0300","name":"Recorrido Literario-Patrimonial: Santiago Centro y su margen","place":{"name":"La Piojera","location":{"city":"Santiago","country":"Chile","latitude":-33.4624299999999976762410369701683521270751953125,"longitude":-70.647729999999995698090060614049434661865234375,"street":"La Piojera, Aillavillu 1030, Santiago, Chile,","zip":"1030"},"id":"1178211978895483"},"start_time":"2017-05-28T11:00:00-0300","id":"291186714663846"}
{"description":"Expo Michelada evento dedicado a la preparaci\u00f3n y degustaci\u00f3n de las diferentes formas de combinar cerveza. Ser\u00e1 una fiesta con gastronom\u00eda, grupos musicales y DJ's.\n\nDisfruta de esta gran celebraci\u00f3n que re\u00fane a los mejores expositores de Micheladas!!!\n\nVenta de boletos en www.eticket.mx y en puntos de venta autorizados.\n\nPreventa:  $120 pesos  (incluye una cerveza de degustaci\u00f3n)\n\nTaquilla:  $130 pesos (incluye una cerveza de degustaci\u00f3n)\n\nMenores de 14 a\u00f1os no pagan boleto. \n\n#Gomichelas #Clamatos #Chelas #MichesconCamarones #MichesdeSabores  #CervezaIndio #XXLager #Cerveza #Heineken #CervezaSol #CervezaBohemia #MicheladasConCamar\u00f3n #M\u00e9xico #Quer\u00e9taro #TurismoQuer\u00e9taro","end_time":"2017-06-04T22:00:00-0500","name":"Michelada fest Quer\u00e9taro","place":{"name":"Quer\u00e9taro Centro de Congresos (QCC)","location":{"city":"Quer\u00e9taro","country":"Mexico","latitude":20.578418302035000664318431518040597438812255859375,"longitude":-100.349835620020002124874736182391643524169921875,"street":"Paseo de las Artes 1531","zip":"76090"},"id":"100580816697506"},"start_time":"2017-06-03T11:00:00-0500","id":"1096790377098873"}
{"description":"Arrai\u00e1 do Jano vai acontecer agora dia 10 de junho, a melhor festa Junina do Centro Hist\u00f3rico!\nVai ter quent\u00e3o, pinh\u00e3o, correio elegante, cadeia e outras brincadeiras!\nCida Airam e Trio iniciam a festan\u00e7a \u00e0s 18h com forr\u00f3 e m\u00fasicas Juninas, e \u00e0s 21:00 o Trio Maracax\u00e1 se apresenta com aquele som t\u00edpico brasileiro e que todo mundo dan\u00e7a!\n\nVenha \u00e0 car\u00e1ter!\nA casa abre \u00e0s 16h e os ingressos ser\u00e3o vendidos apenas na hora e tamb\u00e9m ser\u00e3o limitados. Ent\u00e3o chegue cedo para garantir seu lugar nesta festan\u00e7a s\u00f4!!!","end_time":"2017-06-11T02:00:00-0300","name":"Jano Junina! O melhor arrai\u00e1 do Centro Hist\u00f3rico!","place":{"name":"Jano Pub","location":{"city":"Curitiba","country":"Brazil","latitude":-25.425843400000001537364369141869246959686279296875,"longitude":-49.27404880000000275686034001410007476806640625,"state":"PR","street":"Rua Trajano Reis, 147 - S\u00e3o Francisco","zip":"80510220"},"id":"118393388544193"},"start_time":"2017-06-10T16:00:00-0300","id":"224047824764688"}
{"description":"Este evento est\u00e1 creado para tener comunicaci\u00f3n con los interesados en ir al Moot Centroamericano a realizarse en Nicaragua del 26 de diciembre del 2017 al 2 de enero del 2018","end_time":"2018-01-02T23:59:00-0600","name":"Moot Centroamericano - Contingente Costa Rica","place":{"name":"Nicaragua","location":{"latitude":13.0913805555560003313075867481529712677001953125,"longitude":-86.000988888888997507820022292435169219970703125},"id":"109505325733958"},"start_time":"2017-12-26T00:00:00-0600","id":"110903449447926"}
{"description":"Expo TNT, evento en la Ciudad de M\u00e9xico dedicada a c\u00f3mics, manga, anime, cultura japonesa, asi\u00e1tica y entretenimiento.","end_time":"2017-06-04T19:00:00-0500","name":"Expo TNT 33","place":{"name":"Centro de Convenciones y Exposiciones Tlatelolco","location":{"city":"Mexico City","country":"Mexico","latitude":19.455500848612000908133268239907920360565185546875,"longitude":-99.1397732518710057547650649212300777435302734375,"street":"Manuel Gonz\u00e1lez #171, Ciudad de Mexico","zip":"06900"},"id":"112666875425845"},"start_time":"2017-06-02T12:00:00-0500","id":"1776502252664165"}
{"description":"O VIII Encontro dos F\u00f3runs Estaduais do Movimento Interf\u00f3runs de Educa\u00e7\u00e3o Infantil do Brasil \u2013 Regi\u00e3o Centro Oeste \u00e9 um evento anual promovido pelos coletivos do F\u00f3rum Permanente de Educa\u00e7\u00e3o Infantil de MS, F\u00f3rum Goiano de Educa\u00e7\u00e3o Infantil, F\u00f3rum de Educa\u00e7\u00e3o Infantil do Distrito Federal (FEIDF), F\u00f3rum de Educa\u00e7\u00e3o Infantil do Distrito Federal, F\u00f3rum Matogrossense de Educa\u00e7\u00e3o Infantil que integram o Movimento Interf\u00f3runs de Educa\u00e7\u00e3o Infantil do Brasil (MIEIB). Sua oitava edi\u00e7\u00e3o intitulada \u201cMovimento de Educa\u00e7\u00e3o Infantil na Regi\u00e3o Centro Oeste - carregando \u00e1gua na peneira\u201d, ser\u00e1 realizada nos dias 25 e 26 de maio de 2017, em Campo Grande \u2013MS.\nNeste ano, ser\u00e1 realizado no mesmo hor\u00e1rio e local o Encontro de Pesquisadores em Educa\u00e7\u00e3o Infantil da Regi\u00e3o Centro Oeste,","end_time":"2017-05-26T22:00:00-0400","name":"Encontro MIEIB Centro Oeste","place":{"name":"Universidade Estadual De Mato Grosso Do Sul - UEMS Campo Grande","location":{"latitude":-20.419673256667000060815553297288715839385986328125,"longitude":-54.66443415333299782332687755115330219268798828125},"id":"1682585575304970"},"start_time":"2017-05-25T13:00:00-0400","id":"1906755192938933"}
{"description":"Dubvers\u00e3o Sound System apresenta:\n\n*JAVA* volta a Rua Libero Badar\u00f3 para mais uma sess\u00e3o especial com uma sele\u00e7\u00e3o que vai da funda\u00e7\u00e3o do Reggae at\u00e9 os dias de hoje!!! Todxs S\u00e3o Bem Vindos!!!!\n\nYellow-P seleciona e opera o Dubvers\u00e3o Sistema de Som\n\nJimmy THE Dancer embala o sal\u00e3o com seu estilo original!\n#resist\u00eancia\n\nLocal: #Gar\u00e7onni\u00e8reArena - \nRua Libero Badar\u00f3, 89 Centro SP.\nData: S\u00e1bado, 27 de Maio de 2017\nHor\u00e1rio: 23 horas!\nPre\u00e7o \u00danico: R$ 20\n\n\n- O local fica pr\u00f3x ao metr\u00f4 anhangaba\u00fa, terminal Bandeira, pr\u00f3x ao metr\u00f4 S\u00e9! \n- Aceitamos cart\u00e3o de D\u00e9bito na portaria, Master, Visa, Elo\n- D\u00e9bito e Cr\u00e9dito no BAR!!!\n- Camisetas #dubversao15anos e discos a venda no local \n- Alimenta\u00e7\u00e3o no local\n\nArte por Jamaica Brasileira","end_time":"2017-05-28T05:00:00-0300","name":"Java*27 de Maio*Centro*Dubversao","place":{"name":"Rua L\u00edbero Badar\u00f3, 89, S\u00e3o Paulo - SP, 01008-000, Brasil"},"start_time":"2017-05-27T23:00:00-0300","id":"1870213316569799"}
{"description":"Aliadas para tornar a noite alencarina ainda mais divertida, a Planner Eventos e a COOKIE BRILHA lan\u00e7am orgulhosamente o primeiro festival de pop music do Cear\u00e1, o #PISAMENOS. \n\nTodas as tribos e gera\u00e7\u00f5es amantes da m\u00fasica pop, de todas as idades e estilos, unidas em um hiper evento, com mega estrutura de som, ilumina\u00e7\u00e3o e ambienta\u00e7\u00e3o. \n\nAl\u00e9m de mais de 20 atra\u00e7\u00f5es nacionais e regionais, nosso festival ter\u00e1 mais de 10 horas de festa. O #PISAMENOS vai te levar para uma noite incr\u00edvel e surpreendente. Prepare-se, garanta seu lugar e deixe-se levar pelo melhor da musica pop. \n\n\nATRA\u00c7\u00d5ES NACIONAIS:\n- Banda U\u00d3\n- Lia Clarck\n- Kaya Conky\n\nINGRESSOS 1\u00ba lote :\n\nPISTA (Meia entrada) : 35,00\nCAMAROTE ( 4 fichas de cerveja ou 4 fichas de vodca) : 80,00\nCAMAROTE MEET GREAT (Camarote+ foto com as atra\u00e7\u00f5es+ 4 fichas de vodca ou 4 fichas de cerveja)  \n\nhttps:\/\/www.sympla.com.br\/pisa-menos--1507---o-1-festival-pop-music-do-ceara__137602\n\n\nSem documento, sem festa! Festas para maiores de 18 anos, \u00e9 obrigat\u00f3ria a apresenta\u00e7\u00e3o da documenta\u00e7\u00e3o oficial. (CNH ou RG)\n\nRealiza\u00e7\u00e3o: Jos\u00e9 Cavalcanti - Humberto Eric e Planner Eventos.","end_time":"2017-07-16T08:00:00-0300","name":"PisaMenos - Pop Music Festival - at Centro de Eventos do Cear\u00e1","place":{"name":"Centro de Eventos Do Cear\u00e1","location":{"city":"Fortaleza","country":"Brazil","latitude":-3.76429381960029996179173394921235740184783935546875,"longitude":-38.4808693183390033709656563587486743927001953125,"state":"CE","street":"Avenida Washington Soares, 999","zip":"60.811-341"},"id":"162166503903556"},"start_time":"2017-07-15T22:00:00-0300","id":"1640246852671956"}
{"name":"Marcha para que legalicen el matrimonio entre burros y dragones.","place":{"name":"Centro Comercial Florida","location":{"city":"Medell\u00edn","country":"Colombia","latitude":6.270993567053199768679405678994953632354736328125,"longitude":-75.57675981917100216378457844257354736328125,"street":"Calle 71 N\u00b0 65 - 150","zip":"MedeIIi"},"id":"187482964752564"},"start_time":"2018-05-19T00:00:00-0500","id":"1596265950609184"}
{"description":"\u2605\u2605\u2605 RANDOM FREE! ENTRADA 100% GRATUITA!!! 10 DE JUNIO EN EL CENTRO GALICIA! 2 PISOS A PURO ENTRETENIMIENTO!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!\n\nLa cita es en las lujosas instalaciones del Centro Galicia! 1er y 2do piso lleno de actividades! :) Direcci\u00f3n: Bartolom\u00e9 Mitre 2550 a pocas cuadras de Plaza Miserere!\u2665\u2665\u2665\n\n\u2665CONDUCCI\u00d3N 2DO PISO: SHURIKEN\u2665\n\n\u2665CONDUCCI\u00d3N PATIO: AGUSTINA SOL\u2665\n\n\nEn el evento encontrar\u00e1s:\n\nPATIO:\n\n\u25ba\u2605Maid caf\u00e9 atentido por nuestros lindas maids =)\nPOR PRIMERA VEZ EN EL MAID CAF\u00c9, NUESTRAS MAIDS REALIZAR\u00c1N JUEGOS DIVERTIDOS COMO:\n\n<3 JUEGO DEL BAILE\n<3 JUEGO DE LAS PAREJAS\n\n\n\u25ba\u2605STANDS\n\n\u25ba\u2605 TRIVIAS\n\n\u25ba\u2605JUEGO DE SIGUE LA CANCI\u00d2N\n\n\u25ba\u2605CONCURSO DE DIBUJO\nTe anot\u00e1s en mesa de informes el d\u00eda del evento, llev\u00e1 tus materiales para dibujar, nosotros te entregamos la hoja con el logo al momento de anotarte. La tem\u00e1tica y t\u00e9cnica son libres, s\u00f3lo ser\u00e1n descalificados los dibujos con contenido pornogr\u00e1fico, o que insulten, etnia, religi\u00f3n, etc. En el evento tendremos mesa reservadas para dibujantes para que dibujes c\u00f3modamente =) Tiempo l\u00edmite de entregar el dibujo en mesa de informe: 16hs (pod\u00e9s anotarte desde que abrimos puertas en el evento)\nPREMIOS EN MERCHANDISING Y MERDIENDAS EN MAID CAF\u00c9\n\n\n\u25ba\u2605CONCURSO DE KARAOKE\nvento, llev\u00e1 tu audio intrumental versi\u00f3n tv size en un dispositivo USB.\nPREMIOS EN MERCHANDISING Y MERDIENDAS EN MAID CAF\u00c8 \n\n\u25ba\u2605GUARDARROPAS\n\n\n2DO PISO\n\n\u25ba\u2605CONCURSO DE COSPLAY \nCupo limitado de 20 personas. Anotate en mesa de informes el d\u00eda del evento, si vas a llevar audio y \/ o video, ten\u00e9s que llevarlo en un dispositivo USB. El m\u00e1ximo de tiempo de la performance es de 4 minutos. Est\u00e1 prohibido el uso de objetos peligrosos como sean los cortantes, punzantes, etc. S\u00f3lo se aceptan armas de r\u00e9plica.\n1ER PUESTO: ORDEN DE COMPRA POR $500 PARA ENTELEQUIA!\n2DO PUESTO: ORDEN DE COMPRA POR $300 PARA ENTELEQUIA\n\n\u25ba\u2605 SECTOR GAMER CON TORNEOS Y FREEPLAY\n\n\n\u25ba\u2605 JUST DANCE!\n\n\n\u25ba\u2605STANDS\n\n\n\u25ba\u2605PROYECCIONES\n\n\n\n-----------------------------------------------------------------\n\n****ATENCI\u00d3N STANDS:\n(Para info sobre stands, envi\u00e1 un mail a infojigoku@gmail.com con fotos, o alg\u00fan link de referencia, ej. facebook, de lo que trabajes en tu stand)\n-----------------------------------------------------------------------------\n\u25baFECHA: S\u00e1bado 10 de junio\n\u25baLUGAR: Centro Galicia. \n\u25baDIRECCI\u00d3N: Bartolom\u00e9 Mitre 2550 (a dos cuadras de Plaza Miserere\/Once)\n\u25baHORARIO: 12hs a 19hs. \n\u25baC\u00d3MO LLEGAR AL EVENTO \n*En colectivo: 5, 7, 8, 19, 24, 32, 41, 52, 61, 62, 64, 68, 71, 88, 98, 105, 107, 115, 116, 118, 124, 132, 146, 151, 155, 168, 188, 194\n*En subte: l\u00ednea A, bajar en estaci\u00f3n Plaza Miserere \/\/ l\u00ednea B, bajar en estaci\u00f3n Pueyrred\u00f3n.\n*En tren: FF.CC. Sarmiento, estaci\u00f3n Once.\n\n\n*NO SE PERMITE EL INGRESO DE BEBIDAS\/ALIMENTOS\/MASCOTAS Y OBJETOS CORTO\/PUNTANZTES AL EVENTO!\n*NO SE SUSPENDE POR LLUVIA!","end_time":"2017-06-10T19:00:00-0300","name":"Random 100% Gratis! S\u00e1bado 10 de junio en el Centro Galicia","place":{"name":"Centro Galicia CABA","location":{"city":"Buenos Aires","country":"Argentina","latitude":-34.60869000000000283989720628596842288970947265625,"longitude":-58.40258999999999645069692633114755153656005859375,"street":"Bartolom\u00e9 Mitre 2550"},"id":"1426240550988535"},"start_time":"2017-06-10T12:00:00-0300","id":"1908550296059716"}
{"description":"\u00a17ma edici\u00f3n de la convenci\u00f3n de c\u00f3mics y cultura pop m\u00e1s grande de Argentina! \u00a1Comics, cosplay, invitados internaciones!\n\u00a1Todo lo que te gusta en un s\u00f3lo lugar!","end_time":"2017-05-28T20:00:00-0300","name":"Argentina Comic-Con 7ma Edici\u00f3n","place":{"name":"Centro Costa Salguero","location":{"city":"Buenos Aires","country":"Argentina","latitude":-34.57058325406399745816088397987186908721923828125,"longitude":-58.39642818168800175726573797874152660369873046875,"street":"Avenida Rafael Obligado 1221","zip":"C1425GOB"},"id":"429708700417935"},"start_time":"2017-05-26T12:00:00-0300","id":"1238907119542021"}
{"description":".. DOMINGO 28 Mayo 2017 ...\nREGGAE Al aire Libre\n(con parte cubierta en caso de lluvia)... \nROOTS Y DANCEHALL.... \n*$40 *4 pm !!\nde 4 a 6 pm Chicas Gratis\nDjs: \n*DJ LALOCK *DJ MAIKY DEE *DJ HARRY PEE \n\n\n*LA CABEZA DEL LE\u00d3N*\nDONCELES #62\nCentro Hist\u00f3rico, CDMX.. MEXICO.","end_time":"2017-05-29T01:00:00-0500","name":"Domingo Reggae Al AIRE LIBRE en Centro Hist\u00f3rico CDMX","place":{"name":"Donceles 62, Centro, 06010 Cuauht\u00e9moc, DF, M\u00e9xico"},"start_time":"2017-05-28T16:00:00-0500","id":"219855651839470"}
{"description":"El Centro Cultural Sim\u00f3n I. Pati\u00f1o Santa Cruz se suma a la Larga Noche de Museos de Santa Cruz para recibir a los deambulantes y a los curiosos con diversas actividades l\u00fadicas para grandes y chicos. \n\nLudoteca Infantil: animaciones para ni\u00f1os\n(toda la noche) \nLas princesas Deletrea y Tremendushka visitar\u00e1n a los ni\u00f1os con una din\u00e1mica de 40minutos terminar\u00e1 con un ejercicio de escritura de los participantes.\n\nCaf\u00e9 C\u00f3mic - CSIP: dibujo libre para j\u00f3venes y adultos\n(toda la noche) \nAndr\u00e9s Ib\u00e1\u00f1ez guiar\u00e1 y acompa\u00f1ar\u00e1 a los visitantes mediante un ejercicio de 60 minutos de dibujo libre. \n\nExposici\u00f3n de M.A.F.I.A.\n(toda la noche)\nNuestros Mediadores guiar\u00e1n a los visitantes en un recorrido de la exposici\u00f3n de M.A.F.I.A. \n\nConcierto\n(20:30-22:30)\nLa banda @Desconectados dar\u00e1 un concierto de blues y rock en las salas de exposici\u00f3n.\n\n\u00a1Todas las actividades son libres de costo!","end_time":"2017-05-29T00:00:00-0400","name":"La Larga Noche de Museos en el Centro Sim\u00f3n I. Pati\u00f1o","place":{"name":"Centro Cultural Sim\u00f3n I. Pati\u00f1o Santa Cruz","location":{"city":"Santa Cruz de la Sierra","country":"Bolivia","latitude":-17.785980200000000905902197700925171375274658203125,"longitude":-63.18421169999999875699359108693897724151611328125,"street":"Calle Independencia esquina Su\u00e1rez de Figueroa"},"id":"1494124957547288"},"start_time":"2017-05-28T18:30:00-0400","id":"293345114455409"}
{"end_time":"2018-11-17T15:00:00-0600","name":"Si te gusta el Reggaeton Dale Asistir !","place":{"name":"Centro Hist\u00f3rico de la Ciudad de M\u00e9xico","location":{"city":"Mexico City","country":"Mexico","latitude":19.433189999999999741930878371931612491607666015625,"longitude":-99.1361754422350003324027056805789470672607421875,"zip":"06010"},"id":"417108524986574"},"start_time":"2018-11-17T12:00:00-0600","id":"717956658352936"}
{"description":"Visita serale alla Cappella degli Scrovegni e Centro di Padova \n\nVisita:\nci troveremo (meteo permettendo) nel cortile davanti alla chiesa degli Eremitani in caso di brutto tempo invece ci troveremo nell'area di attesa della biglietteria. Vi consegneremo i biglietti di ingresso e con la guida iniziereto la visita.\nVisiteremo la Cappella degli Scrovegni  ed al termine ci sposteremo verso le piazze di Padova la visita terminer\u00e0  in piazza dei Signori.\n\nQUOTA DI PARTECIPAZIONE unica per adulti e ragazzi dai 6 anni 15\u20ac \nPortatori di handicap ed accompagnatori 9\u20ac \nBambini sotto i 6 anni gratis \n\nPrenotazione obbligatoria ad esurimento posti\n\nPer prenotarsi inviare una mail ad affrescoeuganeo@gmail.com indicando nome, numero di persone e recapito telefonico.\nSolo in caso di domande contattare il 3428587830 (risponde in orario d'ufficio)\n\n#cappelladegliscrovegni #padova #giotto\nDirezione tecnica Naranjada Travel di Rigato Lisa, Via Montegrotto 37 Torreglia 35038\nC.F. RGTLSI79P42G224P PIva 03876800289 Licenza n 355 Padova","end_time":"2017-06-09T23:30:00+0200","name":"Visita Serale, Cappella Degli Scrovegni e Centro Di Padova","place":{"name":"Affresco Euganeo","location":{"city":"Padua","country":"Italy","latitude":45.335374551710998503040173090994358062744140625,"longitude":11.731874942779999315689565264619886875152587890625,"zip":"35038"},"id":"437121486444431"},"start_time":"2017-06-09T20:30:00+0200","id":"1217541964987548"}
{"description":"Mais informa\u00e7\u00f5es no evento oficial: \nhttps:\/\/www.facebook.com\/events\/1682635425374861\/","end_time":"2017-06-10T04:00:00-0300","name":"Maneva em Maring\u00e1\/PR no Excellence Centro de Eventos","place":{"name":"Excellence Centro de Eventos","location":{"city":"Maring\u00e1","country":"Brazil","latitude":-23.411970000000000169393388205207884311676025390625,"longitude":-51.98915000000000219415596802718937397003173828125,"state":"PR","street":"Avenida Virg\u00edlio Manilia","zip":"87070-170"},"id":"197667523929094"},"start_time":"2017-06-09T22:00:00-0300","id":"1880261988919226"}
{"description":"Gigi D'Alessio vi aspetta venerd\u00ec 26 maggio alle 17.00 al Centro Commerciale Mirabello di Cant\u00f9 per il firmacopie di \"24 febbraio 1967\". Non mancate!","end_time":"2017-05-26T19:00:00+0200","name":"Gigi D'Alessio - Centro Commerciale Mirabello di Cant\u00f9","place":{"name":"Centro Commerciale Mirabello","location":{"city":"Cant\u00f9","country":"Italy","latitude":45.7168685851359981597852311097085475921630859375,"longitude":9.157395883336899800042374408803880214691162109375,"street":"via Lombardia, 68","zip":"22063"},"id":"223735514323034"},"start_time":"2017-05-26T17:00:00+0200","id":"443084436068444"}
{"description":"Amigos, este s\u00e1bado 27 de mayo, desde las 12:00 hasta las 19:00 horas, estaremos con nuestro productos en la feria de dise\u00f1o del centro cultural la moneda, en el tercer nivel.\nLos esperamos!!","end_time":"2017-05-27T19:00:00-0300","name":"Feria Dise\u00f1o Centro cultural La Moneda","place":{"name":"Plaza de la Ciudadan\u00eda 26, Santiago de Chile."},"start_time":"2017-05-27T12:00:00-0300","id":"1848998585426605"}
{"description":"En el marco de la celebraci\u00f3n del D\u00eda del Patrimonio, Fundaci\u00f3n Artesan\u00edas de Chile ofrecer\u00e1 una serie de actividades gratuitas en su espacio educativo y cultural, ubicado en el Centro Cultural Palacio La Moneda (CCPLM); las actividades que en a\u00f1os anteriores convocaron a m\u00e1s de 4.500 asistentes, este a\u00f1o se centrar\u00e1n en la creaci\u00f3n y apreciaci\u00f3n de distintas piezas artesanales.\n\n\u2022\tVen a ser parte de la elaboraci\u00f3n de una arpillera de gran formato que se construir\u00e1 de manera colectiva para conmemorar el Centenario de Violeta Parra.\n\n\u2022\tDisfruta del espacio de creaci\u00f3n junto a la maestra artesana mapuche Br\u00edgida Lincopi, quien se encontrar\u00e1 trabajando en su witral, telar vertical tradicional mapuche, as\u00ed conocer en detalle el trabajo que hay detr\u00e1s de la elaboraci\u00f3n de una pieza textil mediante t\u00e9cnicas tradicionales.\n\n\u2022\tVisita la muestra \u201cMemorias del color en el arte textil aymara y mapuche\u201d, exposici\u00f3n que busca presentar las posibilidades crom\u00e1ticas que pueden observarse en la textiler\u00eda tradicional de estos pueblos originarios por medio del te\u00f1ido vegetal. Este proceso de te\u00f1ido permite destacar adem\u00e1s el v\u00ednculo ancestral entre las mujeres aymara y mapuche con el ciclo de las plantas y la naturaleza, que junto a los conocimientos t\u00e9cnicos que implica, conforman un patrimonio que es necesario preservar como parte de la cosmovisi\u00f3n de ambas culturas originarias.","end_time":"2017-05-28T19:00:00-0300","name":"Te esperamos en el Centro Cultural Palacio La Moneda","place":{"name":"Centro Cultural La Moneda","location":{"city":"Santiago","country":"Chile","latitude":-33.4435892284160019016781006939709186553955078125,"longitude":-70.6537192796509998515830375254154205322265625,"street":"8340700","zip":"8340700"},"id":"34876845912"},"start_time":"2017-05-28T10:30:00-0300","id":"651141411762624"}
{"description":"OFFENSIVA CULTURALE - IL FESTIVAL 2017\nA Belpasso dal 19 al 28 maggio si vivranno 10 giorni di eventi. Un unico grande viaggio Culturale tra Teatro, Mostre, Reading, Arte, Musei, e Musica.\n\nIl Programma\n \nVenerdi 19 Maggio\n\nore 10,00 - XV Traversa\nEstemporanea di pittura a cura dell'Istituto Artistico \"E.Greco\" (CT)\n\nore 10,30 - villa comunale\nConsegna delle opere del progetto \"Decoriamo Belpasso\"\na cura della Scuola media \"Martoglio\" e dell'associazione \"Art is Why\"\n\nore 17,30 - palazzo Bufali\nConvegno \" Le pietre raccontano\". La ricerca archeologica nel territorio di Belpasso\nA cura della Soprintendenza BB.CC.AA. e Universit\u00e0 degli studi di Catania.\nPartecipa il liceo classico \"M.Rapisardi\" di Patern\u00f2\n\nore 20.00 - palazzo Bufali\nInaugurazione mostra reperti archeologici \u201cLe pietre raccontano\"\na cura della Soprintendenza BB.CC.AA. sez. Catania\n\nore 21.00 - galleria XV traversa\nPresentazione Galleria \"Strada dell'arte\" del Museo Mechan\u00e8  a cura della Fondazione\nCarri S.Lucia\n21,30 galleria XV traversa\nPerformance Artisti di strada con la Compagnia Joculares - catania\n\nore 22,00 - Cortile Russo Giusti\nOrchestra Jazz con la \"Belpasso School orchestra\" diretta dai proff. Fabio Desiderio e Letizia Bonanno - a cura della pro loco\n \nSabato 20 Maggio\nore 19,30 - Salone Palazzo Bufali\nPresentazione del libro \"L'eradicazione degli Artropodi\" di Maria Rita Sgarlata\n\nore 21,00 - Giardino Palazzo Bufali\nDrink e Folk night con Anita De Luca e roberto bruno\na cura della pro loco\n \n \nDomenica 21 maggio\n\nore 18,00 - Galleria XV Traversa\nPerformance Artisti di strada con la Compagnia Joculares - Catania\n\nore 20,30 - Galleria XV Traversa \n\"Via letteraria\": Belpasso incontra Pirandello. \"Il Berretto a sonagli\".\nLibero adattamento con Rosario Valenti, Antonio Marino,\nAlessandra Vasta\n\nore 21,30 - Cortile Russo Giusti \nDrink e Soul night con \"Quei due + 1\u201d a cura della pro loco\nLunedi 22 Maggio\nore 20,00 - Cortile Russo Giusti Presentazione del libro \"Picciridda\" di e con \nCatena Fiorello\n \nMartedi 23 Maggio\nore 20,00 - Giardino Palazzo Bufali\nConferenza - Spettacolo \"Belpasso fine '800: cultura, storia, personaggi\"\na cura dell\u2019Associazione culturale \"Fabula Sicula\"\n \nMercoledi 24 Maggio\nore 19,30 - Galleria XV Traversa\n\"Via letteraria\": Belpasso incontra Martoglio.\nPerformance \"Civitoti in pretura\"\ncon Rosario Valenti e Antonio Marino\n\nore 21,30 - galleria XV traversa\nSerata in musica... Pop\/Rock\n \n \nGiovedi 25 Maggio\nore 19,30 - Galleria XV Traversa\n\"Via letteraria\": Belpasso incontra Pirandello. \"Pirandello e la lava\"\ndi e con Anna Aiello\n\nore 20,30 - Cortile Russo Giusti\nPresentazione del libro \"La sfinge dello Jonio\"\n\n(la storia del cinema muto a Catania dal 1896 al 1930) di e con Franco La Magna. Letture di Agata Longo\n\nore 21,30\nProiezione del film muto \"La Tigre reale\" \ndi Giovanni Pastrone (tratto dall'omonimo romanzo di G.Verga)\n\nVenerdi 26 Maggio\nore 19,00 - Cortile Russo Giusti Presentazione del libro \"Alchimisti di oggi - per un futuro fatto a mano\" di e con G. Radice\nore 20,30 - Giardino Palazzo Bufali \"Via letteraria\" Estemporanea di pittura \"Eros e pathos negli scritti di Martoglio\"\nA cura Fondazione Bufali\n\nore 21,00 - Giardino Palazzo Bufali\n\nSpettacolo \"Donne ed eros\u201d\nUn viaggio nella letteratura sulle musiche di Rosa Balisteri Con Anna Aiello e Antonio Amore\n\nore 22,00 - Giardino Palazzo Bufali\nDrink e jazz music night\ncon Desiderio Trio - a cura pro loco\nSabato 27 Maggio \nore 10,00 - Galleria XV Traversa e Cortile Russo Giusti\nInaugurazione Installazione \n#tesorifuoridalcomune\na cura della pro loco\n\nore 17,00\nLaboratori creativi per Bambini\na cura del libraio matto\n\nore 19,00\nEsibizione Sbandieratori Gruppo \"Fenice Moncada\"\n \nore 21,30 - Cortile Russo Giusti\n\"Note di Classica\": Pianoforte e Clarinetto in concerto\ncon Angelo Cavarra e Joe Schittino\n \nDomenica 28 Maggio\n\nore 11,00 - Galleria XV Traversa\nPerformance Artisti di strada con Compagnia Joculares - Catania\n\n \nore 18,00 - \"Timpa Bufali-Sava\" XV Traversa\n\"Nel Segno della della memoria\"\nPerformance storico\/artistica\na cura della Pro Loco\n \nore 21,30 - cortile Russo Giusti\n\"Ensemble Masterclass\u201d Musicisti a cura della Alliance Artistique Europ\u00e8enne di Parigi","end_time":"2017-05-28T23:59:00+0200","name":"Offensiva Culturale - il festival 2017@Belpasso - Centro storico","place":{"name":"Pro Loco Belpasso","location":{"city":"Belpasso","country":"Italy","latitude":37.58882695999999867808583076111972332000732421875,"longitude":14.975106249999999619149093632586300373077392578125,"street":"Via II Retta Levante, 173","zip":"95032"},"id":"1389015111340645"},"start_time":"2017-05-19T10:00:00+0200","id":"208513829661129"}
{"description":"Thomas vi aspetta mercoled\u00ec 31 maggio alle 17.00 al Centro Commerciale Romagna Shopping Valley (FC) per il firmacopie di \"Oggi pi\u00f9 che mai\". Non mancate!","end_time":"2017-05-31T19:00:00+0200","name":"Thomas - Centro Commerciale Romagna Shopping Valley (FC)","place":{"name":"Romagna Shopping Valley","location":{"city":"Savignano sul Rubicone","country":"Italy","latitude":44.15794146626600280569618917070329189300537109375,"longitude":12.4323536430360004345629931776784360408782958984375,"street":"Piazza Colombo, 3","zip":"47039"},"id":"411086835645804"},"start_time":"2017-05-31T17:00:00+0200","id":"328405494244672"}
{"description":"En este 2017 - Tendr\u00e1s a tu alcance esta especializaci\u00f3n.\nDIPLOMADO DE ROL DEL T\u00c9CNICO DE ENFERMER\u00cdA EN CENTRO QUIRURGICO\n\nM\u00d3DULO I : INTRODUCCI\u00d3N DEL T\u00c9CNICO DE ENFERMER\u00cdA EN CENTRO QUIR\u00daRGICO\n\nM\u00d3DULO II : ENVOLTORIO Y PREPARACI\u00d3N DEL MAERIAL \n\nM\u00d3DULO III : ESTERILIZACI\u00d3N DEL MATERIAL QUIR\u00daRGICO\n\nM\u00d3DULO IV : CUIDADOS PRE Y POST OPERATORIOS\n\nM\u00d3DULO V : LABOR DEL T\u00c9CNICO DE ENFERMER\u00cdA EN SOP EN CIRUG\u00cdA-INTRAOPERATORIO\n\nM\u00d3DULO VI : FUNCIONES DEL T\u00c9CNICO DE ENFERMER\u00daA EN URPA\n\nM\u00d3DULO VII: CIRUG\u00cdA POR ESPECIALIDADES\n\nMATR\u00cdCULA: S\/ 50.00\nMENSUALIDAD: S\/ 100.00\nCERTIFICADO: S\/ 80.00.\n\nINICIO: 11 de Junio del 2017\nModalidad: PRESENCIAL - DISTANCIA\nCertifica : INSTITUTO JOSE FELIX IGUAIN \"JOFEI\"\nTelf: 4250418 - 4251720\nRPC: 941381772 (WHATSAPP)\nRPM: #968603920\nENTEL: 947219965\n\nPRE INSCR\u00cdBETE AQUI\nhttps:\/\/goo.gl\/forms\/hiu20Yh9VD29qmE92\n\nCorreo para mayor informaci\u00f3n:\ncentroquirurgico@rebagliatidiplomados.org.pe","end_time":"2017-06-11T20:00:00-0500","name":"Diplomado De Rol Del T\u00e9cnico De Enfermer\u00eda En Centro Quir\u00fargico","place":{"name":"Rebagliati Diplomados","location":{"city":"Lima","country":"Peru","latitude":-12.0640065100000004605362846632488071918487548828125,"longitude":-77.0351056749999969497366691939532756805419921875,"street":"Av. 28 de Julio N\u00b0 1004 (7mo. Piso), Edificio Exposici\u00f3n Santa Beatriz - Lima \u2013 Per\u00fa","zip":"Cercado de lima - Lima Metropolitana"},"id":"374824632624346"},"start_time":"2017-06-11T15:00:00-0500","id":"1423691747723879"}
{"description":"Este passeio \u00e9 uma homenagem \u00e0s diversas formas de express\u00e3o cultural da sociedade paulistana, ocorridas a partir do final do s\u00e9culo XIX. Ser\u00e3o abordadas contribui\u00e7\u00f5es dos povos nativos, dos bandeirantes, dos africanos, de judeus e mu\u00e7ulmanos at\u00e9 a Semana de Arte Moderna e a cria\u00e7\u00e3o de importantes museus que conquistaram fama internacional. A vis\u00e3o deste passeio est\u00e1 nas bases da cidade que se reconstr\u00f3i pela terceira vez na sua hist\u00f3ria. Inclui visita monitorada no Teatro Municipal e pontos interessantes na regi\u00e3o do centro novo como Pra\u00e7a da Rep\u00fablica, Pra\u00e7a das Artes, Largo do Arouche. Parceria com a Giro in Sampa.\n\nAssuntos abordados\n\nHist\u00f3ria\n\nCultura\n\nCuriosidades\n\nInforma\u00e7\u00f5es\n\nData:03\/06 - s\u00e1bado\n\nHor\u00e1rio: 9:45\n\nA visita monitorada come\u00e7a \u00e0s 10h. N\u00e3o ser\u00e1 admitida entrada ap\u00f3s o in\u00edcio.\nDura\u00e7\u00e3o: 3 horas\n\nPonto de encontro: escadarias do Teatro Municipal\n\nReservas: contato@passeiosbaratosemsp.com.br  envie nome completo, e-mail e celular\n\nValor: R$ 35\n\nForma de pagamento: dep\u00f3sito ou TED no Banco do Brasil\n\nEnviar nome completo, e-mail e celular dos participantes e enviaremos dados banc\u00e1rios.\n\nSua reserva s\u00f3 ser\u00e1 confirmada ap\u00f3s o envio do comprovante de pagamento.\n\nPara compra com boleto ou cart\u00e3o de cr\u00e9dito, clique aqui\nhttps:\/\/goo.gl\/lgQgnY\n\nIncluso no ingresso: tour  ap\u00e9 pelas ruas do centro  com guia de turismo credenciada da Giro in Sampa  e visita monitorada no Teatro Municipal\n\nComo chegar de metr\u00f4: descer na esta\u00e7\u00e3o Anhangaba\u00fa e pegar a rua Cel. Xavier de Toledo, o final da rua fica em frente o teatro. 5 minutos caminhando.\n\nOBS: N\u00e3o haver\u00e1 reembolso em caso de desist\u00eancia do participante ou n\u00e3o comparecimento.\n\nOBS: O Teatro Municipal avisa que n\u00e3o \u00e9 garantida a visita \u00e0 Sala de Espet\u00e1culos, caso esteja acontecendo ensaio.\n\nOBS2: N\u00e3o \u00e9 recomendado para menores de 10 anos\nOBS3:\u00c9 permitido fotografar para fins pessoais \nOBS4: Emitiremos certificado para escolas e faculdades. Solicite ap\u00f3s o passeio.","end_time":"2017-06-03T13:00:00-0300","name":"Visita guiada Teatro Municipal walking tour centro novo","place":{"name":"Theatro Municipal de S\u00e3o Paulo","location":{"city":"S\u00e3o Paulo","country":"Brazil","latitude":-23.54550111171300130763484048657119274139404296875,"longitude":-46.6386377167300025803342578001320362091064453125,"state":"SP","street":"Pra\u00e7a Ramos de Azevedo, s\/n","zip":"01037010"},"id":"210370802445092"},"start_time":"2017-06-03T10:00:00-0300","id":"296205744163960"}
{"description":"El 2016 Nekroos nos represent\u00f3 en BDM Deluxe - CHILE ! \neste a\u00f1o puedes ser t\u00fa en BDM Deluxe - MEXICO !!!\n\nLas Clasificatorias BDM son la forma de lograr un cupo para BDM Gold Per\u00fa 2017 y convertirte en el Maestro del FreeStyle, el Maestro nos representar\u00e1 en M\u00e9xico.\n\nSuscr\u00edbete a nuestro Canal Oficial en Youtube\nhttps:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC2YXKuenqLV1D_Kn0CDXeEw\n\nHost Huancayo: Homie Store\nClasificatoria BDM Huancayo\n\n\n#BDMPeru #RockeaConceptos\nInfo: rodolfo@rockea.pe","end_time":"2017-06-24T20:00:00-0500","name":"BDM Clasificatoria ZonaCentro - Huancayo","place":{"name":"Huancayo Ciudad Incontrastable","location":{"city":"Huancayo","country":"Peru","latitude":-11.9992999999999998550492819049395620822906494140625,"longitude":-75.118099999999998317434801720082759857177734375,"street":"el tambo","zip":"Peru 6"},"id":"134668463340547"},"start_time":"2017-06-24T16:00:00-0500","id":"1880063795595119"}
{"description":"Visita guidata serale al Castello di Monselice e Centro Storico \nQuota di partecipazione: 13 euro  \nDurata della visita 2 ore \n\nPer informazioni ed iscrizioni(obbligatoria)  \ncontattateci  affrescoeuganeo@gmail.com \nOppure 3428587830\n\n Visita guidata serale dl duecentesco Castello Ca\u2019 Marcello, residenza prima della corte dei signori di Padova e poi villa di campagna dei patrizi veneziani. Visiteremo poi i prinicpale monumenti del Centro storico\nDurata della visita 2 ore \n\n\n#padova #cultura #collieuganei #Monselice\nDirezione tecnica Naranjada Travel di Rigato Lisa, Via Montegrotto 37 Torreglia 35038\nC.F. RGTLSI79P42G224P PIva 03876800289 Licenza n 355 Padova","end_time":"2017-07-21T22:45:00+0200","name":"Visita notturna al Castello di Monselice e centro storico","place":{"name":"Monselice, Italy","location":{"city":"Monselice","country":"Italy","latitude":45.23333333333300032563784043304622173309326171875,"longitude":11.75,"zip":"35043"},"id":"108300979190110"},"start_time":"2017-07-21T21:00:00+0200","id":"1674544759523514"}
{"description":"Se liga nos setores do @blocovaisafadao \ud83d\udc47\ud83c\udffb\n\ud83d\udccdArena - $70\n\ud83d\udccdVip - $120 ( open: cerveja, \u00e1gua e refrigerante) \ud83d\udccdEspa\u00e7o Wedo - 180 fem \/ 200 mas ( open premium)\n\nVendas a partir de amanh\u00e3 AMANH\u00c3 (S\u00e1bado), pelo site \nwww.jkentretenimentooo.com.br .\n#BlocoVaiSafadao \n#jkentretenimentooo","end_time":"2017-06-23T21:00:00-0300","name":"Arrai\u00e1 De Caruaru | OFICIAL","place":{"name":"Centro De Conven\u00e7\u00f5es Olinda","location":{"city":"Recife","country":"Brazil","latitude":-8.0647976074300000703942714608274400234222412109375,"longitude":-34.897983711199998424490331672132015228271484375,"state":"PE","street":"Rua Dom Jos\u00e9 T\u00e1vora","zip":"53280"},"id":"246155818796777"},"start_time":"2017-06-23T18:00:00-0300","id":"856647971136206"}
{"description":"Expo Salud Medica M\u00e9xico es el evento que re\u00fane a las principales empresas y marcas especializadas en innovaci\u00f3n y tecnolog\u00eda para el equipamiento, acondicionamiento y reingenier\u00eda de instituciones de salud p\u00fablicas y privadas, en un ambiente de negocios en el que participan directivos, ejecutivos con posiciones de liderazgo,  y l\u00edderes de opini\u00f3n, logrando ser la red de negocios m\u00e1s grande de M\u00e9xico que genera la apertura de nuevos mercados a nivel internacional as\u00ed como el intercambio de productos y formaci\u00f3n de sociedades para las empresas participantes.","end_time":"2017-06-26T13:00:00-0500","name":"Expo Salud Ciudad de M\u00e9xico Centro Medico Siglo XXI","place":{"name":"Hospital de Especialidades del Centro M\u00e9dico Nacional Siglo XXI - IMSS","location":{"city":"Mexico City","country":"Mexico","latitude":19.40853892362400046067705261521041393280029296875,"longitude":-99.1530865430830061768574523739516735076904296875,"street":"Av. Cuauhtemoc 330 Col. Doctores","zip":"06720"},"id":"1618621291784630"},"start_time":"2017-06-25T10:00:00-0500","id":"173132096517334"}
{"description":"Suburbano Cora\u00e7\u00e3o \nRita Benneditto convida Jaime Alem\n\nRita Benneditto  retoma o lado cool de sua carreira  em que  suas interpreta\u00e7\u00f5es  aparecem emolduradas apenas pelos instrumentos de cordas do maestro Jaime Alem. Os shows acontecem no dias 21, 22 e 24 de junho  no Teatro do Sesi do centro do Rio de Janeiro, Duque de Caxias e Jacarepagu\u00e1.\n\n \n\nAp\u00f3s mergulhar na cultura afro-brasileira, Rita Benneditto volta  \u00e0 cena com um show que retoma sua face de int\u00e9rprete intimista e mel\u00f3dica, com um olhar atento as rela\u00e7\u00f5es humanas trazendo \u00e0 tona o amor, a amizade, a solitude, ilus\u00f5es e desilus\u00f5es que brotam do inesgot\u00e1vel repert\u00f3rio de sentimentos. Este roteiro afetivo \u00e9 a t\u00f4nica do show \u201cRita Benneditto convida Jaime Alem\u201d, que chega ao Rio de Janeiro nos dias 21, 22  e 24 de junho, no Teatro do Sesi no centro, Duque de Caxias e Jacarepagu\u00e1.\n\nNeste espet\u00e1culo, as interpreta\u00e7\u00f5es de Rita Benneditto aparecem emolduradas pelos instrumentos de cordas do maestro, compositor e arranjador Jaime Alem, que imprime levadas criativas as can\u00e7\u00f5es que se destacam em novas vers\u00f5es.   \"Trata-se de um encontro musical que se iniciou com o convite que fiz ao maestro pra dirigir o projeto Tr\u00eas meninas do Brasil, lan\u00e7ado em 2008, e desde ent\u00e3o alimentamos o desejo de realizar uma nova parceria num formato mais ac\u00fastico\u201d, explica Rita Benneditto. \u201cAp\u00f3s longa pesquisa buscamos retratar, por meio de can\u00e7\u00f5es, a teia de sentimentos que passam pelas cordas do cora\u00e7\u00e3o e, ao mesmo tempo, tecem as rela\u00e7\u00f5es nos centros urbanos. Por isso, optamos por emoldurar as can\u00e7\u00f5es apenas com instrumentos de cordas\", completa.\n\nA bela \u201cTrem das cores\u201c de Caetano Veloso; uma vers\u00e3o de \u201cThe way we where\u201d, conhecida na grava\u00e7\u00e3o de Barbra Streisend; \u2018Foi Deus que fez voc\u00ea\u2019, p\u00e9rola do cancioneiro popular j\u00e1 gravada por Amelinha; a nost\u00e1lgica \u201cHoje\u201d, de Taiguara; \u201cDiga l\u00e1, meu cora\u00e7\u00e3o\u201d, de Gonzaguinha; a rom\u00e2ntica \u201cFeliz com meu bem\u201d, de Jaime Alem e a po\u00e9tica \u201cDeus Dar\u00e1\u201d, de Zeca Baleiro, fazem parte do abrangente mosaico esculpido por Rita e Jaime.\n\nAl\u00e9m destas m\u00fasicas, h\u00e1 outras pin\u00e7adas dos repert\u00f3rios de seus discos anteriores: \u201cImpossivel acreditar que perdi voc\u00ea\u201d (Marcio Greick e Cobel); \u201cMai\u00fasculo\u201d (Sergio Sampaio); \u201cMilagre\u201d (Madredeus); \u201cUma noite sem voc\u00ea\u201d e \u201cO conforto dos teus bra\u00e7os\u201d (ambas de Jo\u00e3o Linhares); e \u201cPra voc\u00ea gostar de mim\u201d (de Vital Farias), entre outras.\n\n\"Esta \u00e9 a minha estrat\u00e9gia para continuar fazendo uma m\u00fasica de qualidade, relevante do ponto de vista art\u00edstico e cultural e independente de press\u00f5es mercadol\u00f3gicas\u201d, conta Rita. \u201cTrata-se de uma estrat\u00e9gia muito semelhante \u00e0s que outros artistas independentes v\u00eam utilizando para formar ou alcan\u00e7ar seus p\u00fablicos e furar os desgastados esquemas que sacrificam a diversidade musical em nome da massifica\u00e7\u00e3o de uns poucos artistas\", argumenta a cantora, que, contrariando os progn\u00f3sticos de alguns executivos de gravadoras, transformou sua \u2018Tecnomacumba\u2019 em senha e est\u00e9tica de grande alcance.\n\nNeste show, Rita Benneditto d\u00e1 continuidade \u00e0 inquieta\u00e7\u00e3o criativa e ao desejo de experimentar \u2013 sem perder a coer\u00eancia e a assinatura art\u00edsticas que a transformaram numa refer\u00eancia de qualidade na cena musical brasileira.\n\nPonto de vendas sem taxa: Teatro SESI Centro\n\nEndere\u00e7o: Av. Gra\u00e7a Aranha, 1 - Centro, Rio de Janeiro.\nHor\u00e1rio de funcionamento: Segunda a Sexta de 12h00 \u00e0s 20h00 S\u00e1bado 17h00 \u00e0s 20h00\nTelefone: (21) 2563-4164","end_time":"2017-06-21T22:00:00-0300","name":"Rita Benneditto convida Jaime Alem | 21\/06 Teatro Sesi - Centro","place":{"name":"Teatro SESI Centro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.9077046242369988249265588819980621337890625,"longitude":-43.17489624023399841235004714690148830413818359375,"state":"RJ","street":"Av. Gra\u00e7a Aranha, 01","zip":"20030002"},"id":"514524942268852"},"start_time":"2017-06-21T19:30:00-0300","id":"257940151347247"}
{"description":"Samstag - 29.04.2017 - ab 22h\nPOLSKA NOC - Maj\u00f3wka in OBERHAUSEN-Centro\nRubirosa Club - Promenade 25-027 - Oberhausen\n\nDie Tanz in den Mai Ausgabe der Oberhausener Polska Noc im \u00fcberaus eleganten Rubirosa Club. Serdecznie zapraszamy.\n\nDJ\u00b4s on stage:\nPARTYZANT (Resident POLSKA NOC NRW)\nLAS VEGA (POLSKA NOC Hagen)\n\nTischreservierungen m\u00f6glich unter: 0173-5393132","end_time":"2017-07-09T01:00:00+0200","name":"29.04. Polska Noc Maj\u00f3wka 2017 in OberhausenCentro","place":{"name":"Rubirosa - Eventlocation","location":{"city":"Oberhausen","country":"Germany","latitude":51.49184269999999941092028166167438030242919921875,"longitude":6.8785445999999996757878761854954063892364501953125,"street":"Promenade 25-27","zip":"46047"},"id":"404778693018023"},"start_time":"2017-07-08T22:00:00+0200","id":"182911568848078"}
{"description":"No te pierdas Expo Feria Urbana VIERNES 07de Julio  de 2017 de 12:00 a 21:00 en Centro Arte Alameda (Alameda 139, entre Metro Baquedano y Metro U. Cat\u00f3lica frente al hotel Crowne Plaza).\n\nPodr\u00e1s encontrar lo mejor del Dise\u00f1o Independiente, Dise\u00f1o Emprendedor y las nuevas Tendencias en moda, accesorios, gourmet, fieltro, cosm\u00e9tica natural, orfebrer\u00eda, vestuario, mu\u00f1ecas de tela, calzado, bolsos, poleras, detalles, decoraci\u00f3n, papeler\u00eda, amigurumis, y much\u00edsimas novedades para todas las edades.\n\nApoya comprando productos hechos a mano por emprendedores y pymes de nuestro pa\u00eds!\nEntrada Liberada!!:::","end_time":"2017-07-07T22:00:00-0300","name":"Expo Feria Urbana \/ Vie 07 Julio \/ Centro Arte Alameda","place":{"name":"Expo Feria Urbana Chile","location":{"city":"Santiago","country":"Chile","latitude":-33.4376460303270022222932311706244945526123046875,"longitude":-70.637181401253002377416123636066913604736328125,"street":"Av. Libertador Bernardo O'Higgins 139","zip":"8320000"},"id":"135488423194552"},"start_time":"2017-07-07T13:00:00-0300","id":"1435511193136636"}
{"description":"Sabato 27 Maggio, MARCO LIGABUE ed il suo trio in concerto al piccolo stadio Scarioni Via Tucidide, 10 (zona Forlanini\/Lambrate)\nInizio ore 21,00 | Ingresso Gratuito.\n\nNei live Marco propone le sue canzoni e classici dei cantautori italiani rivisitati in chiave rock.","end_time":"2017-05-27T23:00:00+0200","name":"Marco Ligabue a Milano | 27\/5 Centro Scarioni","place":{"name":"Centro Sportivo Scarioni","location":{"city":"Milan","country":"Italy","latitude":45.53913837999999714156729169189929962158203125,"longitude":9.22670961000000033891410566866397857666015625},"id":"398615467195097"},"start_time":"2017-05-27T21:00:00+0200","id":"1773690766277312"}
{"description":"Riki vi aspetta venerd\u00ec 2 giugno alle 17.30 al Centro Commerciale Etnapolis (CT) per il firmacopie di \u201cPerdo le parole\u201c. Non mancate!","end_time":"2017-06-02T19:30:00+0200","name":"Riki - Centro Commerciale Etnapolis (CT)","place":{"name":"Etnapolis","location":{"city":"Belpasso","country":"Italy","latitude":37.5437491683450019763768068514764308929443359375,"longitude":14.952450243219999492794158868491649627685546875,"street":"Contrada Valcorrente, 23","zip":"95032"},"id":"72817384329"},"start_time":"2017-06-02T17:30:00+0200","id":"1888352984739440"}
{"description":"Ihr Lieben, auch in 2017 beantworten wir LIVE all' eure Fragen rund um unser Centro!\n\nIhr habt Fragen? Unser Centermanager gibt Antworten. Stellt einfach eure Fragen direkt live in den Kommentaren - Marcus antwortet garantiert :)","end_time":"2017-05-29T16:30:00+0200","name":"Trefft den Centermanager, Centrolino Edition \/\/ Livestream","place":{"name":"CentrO Oberhausen","location":{"city":"Oberhausen","country":"Germany","latitude":51.49060061136800214853792567737400531768798828125,"longitude":6.8790379035909001714799160254187881946563720703125,"street":"Centroallee 1000","zip":"46047"},"id":"129338598310"},"start_time":"2017-05-29T16:00:00+0200","id":"1358311077592462"}
{"description":"#REBAGLIATIDIPLOMADOS\n\nTe invita a participar del Curso Taller \n\"ACTUALIZACI\u00d3N EN CENTRO QUIR\u00daRGICO\"\n\nFecha: S\u00e1bados 27 de Mayo del 2017\nHorario: 9:00 am - 02:00 pm\nCr\u00e9ditos: 1.5 \n\nLugar de Evento: Auditorio Rebagliati Diplomados (Av. 28 de Julio1004 - Piso 7 Cercado de Lima : Al Frente del Parque de la Exposici\u00f2n.\n\nSepara tu vacante y realiza tu pre inscripci\u00f3n en el siguiente \nhttps:\/\/goo.gl\/forms\/SCmz2lUTshw0u4bD2\n\nInformes e Inscripciones\nSede Central Rebagliati Diplomados\nAv. 28 de Julio 1004 Piso 7 .Edif. Exposici\u00f3n - Cercado de Lima\nTEL\u00c9FONOS:\nFijo: 4251720\/ 4250418\nRPM #968603920\nRPC 967763629 (whatsapp)\nINSCRIPCIONES\ncentroquirurgico@rebagliatidiplomados.org.pe","end_time":"2017-05-27T14:00:00-0500","name":"Curso Taller Actualizaci\u00f3n En Centro Quir\u00fargico","place":{"name":"Rebagliati Diplomados","location":{"city":"Lima","country":"Peru","latitude":-12.0640065100000004605362846632488071918487548828125,"longitude":-77.0351056749999969497366691939532756805419921875,"street":"Av. 28 de Julio N\u00b0 1004 (7mo. Piso), Edificio Exposici\u00f3n Santa Beatriz - Lima \u2013 Per\u00fa","zip":"Cercado de lima - Lima Metropolitana"},"id":"374824632624346"},"start_time":"2017-05-27T09:00:00-0500","id":"213233889189664"}
{"description":"En el marco de la celebraci\u00f3n del Centenario de los Scouts de Nicaragua, para clausurar nos hemos comprometido a llevar a cabo el XXl Rover Moot Centroamericano.\nEste magno event o, destinado para la rama mayor tendr\u00e1 la asistencia de todos los pa\u00edses de la subregi\u00f3n centroamericana y del caribe, con invitaci\u00f3n extendida a otras asociaciones scouts, para celebrar juntos nuestros 100 a\u00f1os.\n\n\u00bfQuienes lo vivir\u00e1n?\nJ\u00f3venes rovers entre 17 y 21 a\u00f1os a la fecha del evento, e inscritos en Organizaciones Scouts de Centroam\u00e9rica, el Caribe y M\u00e9xico.\n\n\u00bfDonde ser\u00e1? \nSe utilizar\u00e1 de campamento base principal el Campo Escuela Nacional \" El Coyotepe\", ubicado en Masaya, Nicaragua.\n\n\u00bfCu\u00e1ndo nos vemos?\nDel 27 de Diciembre de 2017 al 1 de Enero de 2018.\n\n\u00a1Cu\u00e1nto cuesta? \nUS$ 160","end_time":"2018-01-02T20:00:00-0600","name":"XXI Rover Moot Centroamericano I Nicaragua 2017","place":{"name":"Asociaci\u00f3n de Scouts de Nicaragua","location":{"city":"Managua","country":"Nicaragua","latitude":12.134578716850999313692227588035166263580322265625,"longitude":-86.247954368590995954946265555918216705322265625,"street":"Costado suroeste del parque El Dorado, Managua.","zip":"505"},"id":"238471490898"},"start_time":"2017-12-27T17:00:00-0600","id":"212324652572997"}
{"description":"22\u00ba Jornadas Odontol\u00f3gicas Internacionales del Centro de la Rep\u00fablica\nXXIII Congreso Internacional de la Asociaci\u00f3n Iberoamericana de Ortodoncistas\n6\u00b0 Encuentro Internacional de Ortodoncia y Ortopedia del Centro de la Rep\u00fablica Argentina\n\nActividades Cient\u00edficas\n\u2022 Cursos\t\n\u2022 Conferencias\n\u2022 Mesas Redondas\n\u2022 Mesas de Caf\u00e9\n\u2022 Temas Libres\n\u2022 Posters: Cap\u00edtulos Profesionales y Estudiantiles\t\n\n Muestra Comercial\n\nAranceles especiales para Socios C.O.C.","end_time":"2017-06-10T22:00:00-0300","name":"22\u00ba Jornadas Odontol\u00f3gicas Internacionales del Centro de la Rep\u00fa","place":{"name":"Sheraton Cordoba Hotel","location":{"city":"C\u00f3rdoba","country":"Argentina","latitude":-31.413258052751000803937131422571837902069091796875,"longitude":-64.202606522682998502205009572207927703857421875,"street":"Duarte Quiros 1300, Cordoba AR"},"id":"132924173511679"},"start_time":"2017-06-08T08:00:00-0300","id":"122392921551318"}
{"description":"Black Alien convida: BNeg\u00e3o \nA proposta \u00e9 bem simples...\nAbrir as portas do Centro Cultural Rio Verde para o Black Alien e seus amigos.\nA ideia deu certo e o primeiro brother vem com muita hist\u00f3ria!\nBernardo, vulgo BNeg\u00e3o.\n\nDia 02\/06 esperamos voc\u00eas para uma festa bem fam\u00edlia...\nDedicada ao Gustavo, seus amigos e os amantes da boa m\u00fasica.\n\n-----------------------------------------------------------------------------\nInforma\u00e7\u00f5es Gerais:\nData: 02\/06\nHor\u00e1rio: 23h - 05h\nAtra\u00e7\u00f5es:\n- DJ Dualib\n- Black Alien Convida BNeg\u00e3o\n\nLocal: Centro Cultural Rio Verde (Rua Belmiro Braga, 119)\n\nIngressos:\nAntecipados Dipon\u00edveis em: \nhttps:\/\/www.sympla.com.br\/black-alien-convida-bnegao__144406\n\nAntecipado:\nMeia-entrada social: R$40*\n*Qualquer pessoa pode adquirir ingresso no valor de meia-entrada. \nBasta comprar antecipado (pela internet) e levar 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel ao evento.\n\nInteira (PORTA): R$80**\n** Caso haja SOLD OUT na venda de antecipados, n\u00e3o haver\u00e1 venda na porta**\n\n-------------------------------------------------------------------------------------\nEvento proibido para menores de 18 anos, obrigat\u00f3ria a apresenta\u00e7\u00e3o do documento com foto na porta.\nSe beber n\u00e3o dirija.\n\nClassifica\u00e7\u00e3o: 18 anos\nCentro Cultural Rio Verde\nRua Bemiro Braga, 119\nCapacidade: 550 pessoas\nArea de Fumante\n\n\u00c9 indispens\u00e1vel a apresenta\u00e7\u00e3o do ingresso recebido por e-mail no dia do evento, seja ele impresso ou em um dispositivo m\u00f3vel.\n- O ingresso \u00e9 ser\u00e1 conferido digitalmente, uma vez validado n\u00e3o ser\u00e1 permitida entrada por outro participante - \u00e9 de total responsabilidade do comprador zelar pela seguran\u00e7a de seu ingresso.\n- Cancelamentos ser\u00e3o aceitos no prazo de 7 (sete) dias corridos, contados a partir da data da compra do ingresso e desde que 48 horas antes do in\u00edcio do evento, como previsto no artigo 49 do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor.\n- Caso n\u00e3o tenha recebido o ingresso em seu email, voc\u00ea pode acess\u00e1-lo a qualquer momento, atrav\u00e9s do menu \u201cMeus pedidos\u201d na Sympla, ou entre em contato atrav\u00e9s do email: suporte@sympla.com.br.","end_time":"2017-06-03T05:00:00-0300","name":"Black Alien convida: BNeg\u00e3o","place":{"name":"Centro Cultural Rio Verde","location":{"city":"S\u00e3o Paulo","country":"Brazil","latitude":-23.55975300000000061118043959140777587890625,"longitude":-46.68736161890600300239384523592889308929443359375,"state":"SP","street":"Rua Belmiro Braga, 119","zip":"05432-020"},"id":"126313554086163"},"start_time":"2017-06-02T23:00:00-0300","id":"277114876083453"}
{"description":"\u00a1HOLA COLOMBIA! BIENVENIDOS A NUESTRA SEGUNDA GRAN APERTURA \n\nFontanar Centro Comercial queda ubicado en la siguiente direcci\u00f3n:\n\n\u2022\tKm 2,5 V\u00eda Ch\u00eda \u2013 Cajic\u00e1 Costado Oriental.\n\u2022\tEl acceso inicia por la entrada externa al parqueadero norte de Fontanar Centro Comercial. \n\nLa fila empieza desde la primera persona que se presente a hacerla en Fontanar Centro Comercial independiente de la hora, #HMCOLOMBIA estar\u00e1 siempre presente para guiarlos, acompa\u00f1arlos y mantener el orden. El d\u00eda 27 de mayo de 2017 la apertura de la tienda ser\u00e1 desde las 12 del mediod\u00eda y las puertas del Centro Comercial se abren a las 10:00am.\nSe tendr\u00e1 en cuenta el orden de llegada, desde la primera persona que hizo la fila y mantuvo su lugar. Todas las personas de la fila estar\u00e1n identificadas con un brazalete seg\u00fan el orden de llegada. El brazalete corresponde a un instrumento de organizaci\u00f3n para la formaci\u00f3n de ingreso a la apertura de H&M el 27 de mayo de 2017. \n\nLos Bonos de regalo ser\u00e1n entregados por nuestro personal #HMCOLOMBIA el mismo d\u00eda de la apertura, al ingresar a la tienda. Las pulseras para los bonos se entregan el mismo d\u00eda de la apertura. Se tendr\u00e1 en cuenta desde la primera persona que hizo la fila y mantuvo su lugar.\n\nEl portar el brazalete no garantiza la entrega de los bonos de regalo de H&M: Revisa ac\u00e1 los t\u00e9rminos y condiciones de nuestra apertura este 27 de Mayo en Fontanar Centro Comercial #HMCOLOMBIA. Las puertas de la tienda H&M en Colombia se abrir\u00e1n el s\u00e1bado 27 de mayo, as las 12 del mediod\u00eda y permanecer\u00e1n abiertas ese d\u00eda hasta las 12 de las noche. El ingreso a la tienda se realizar\u00e1 por orden de llegada. \n\n\u00a1S\u00c9 EL PRIMERO EN LA FILA, TE ESPERAMOS! \n\nT\u00c9RMINOS Y CONDICIONES: ENTREGA DE BONOS REGALO\n\nLas primeras 2 personas en llegar a la fila, recibir\u00e1n 1 (bono) de $200.000 pesos cada una, las siguientes 500 recibir\u00e1n 1 bono de $60.000 pesos, cada una. No se entregar\u00e1n bonos a personas menores de 16 a\u00f1os. Si tienes 16 o 17 a\u00f1os, para participar debes estar acompa\u00f1ado por un adulto responsable. No se permite el ingreso de menores de 16 a\u00f1os a la fila. Solo podr\u00e1n ingresar quienes traigan consigo un documento de identificaci\u00f3n. \nAl momento de ingresar a la fila, recibir\u00e1s una pulsera. Esta pulsera no garantiza la obtenci\u00f3n de un (bono). Durante la ma\u00f1ana del s\u00e1bado 27 de mayo, recibir\u00e1s una pulsera de color seg\u00fan el orden en el que te encuentres dentro de la fila oficial. Para ingresar a la tienda, deber\u00e1s respetar el orden de ingreso y las indicaciones del personal de H&M. Los bonos se entregar\u00e1n a la entrada de la tienda de H&M. No se permite en la fila oficial, ni en la tienda el ingreso de: \u2022 Bebidas alcoh\u00f3licas \u2022 Estupefacientes \u2022 Art\u00edculos peligrosos \u2022 No se permite fumar\n\nH&M o el personal que este designe para la log\u00edstica del evento determinar\u00e1 el orden de llegada de las personas a la fila. Las personas que no cumplan con los requisitos ac\u00e1 mencionados o incurran en conductas agresivas, inapropiadas o intentos de fraude, ser\u00e1n inmediatamente retiradas de la fila y no podr\u00e1n tener acceso a (Bonos de regalo). Cuida tus objetos personales, H&M no se hace responsable por robos o p\u00e9rdidas.\n \n\u00a1MUCHAS GRACIAS! \n\nT\u00c9RMINOS Y CONDICIONES: \u00bfC\u00d3MO USAR LOS BONOS REGALO?\n\n1. Carga esta tarjeta en el punto de caja por el valor que desees. El valor m\u00ednimo es de diez mil pesos colombianos (10,000 COP) y el valor m\u00e1ximo es de novecientos mil pesos colombianos (900,000 COP) 2. Ahora tu tarjeta est\u00e1 activada y puedes pagar con ella las compras que hagas en cualquier tienda de H&M de Colombia. 3. Presenta la tarjeta regalo para efectuar el pago total o parcial de los art\u00edculos adquiridos. El valor de la compra se deducir\u00e1 autom\u00e1ticamente de la tarjeta. 4. Podr\u00e1s comprobar el saldo disponible de tu tarjeta en el ticket de compra, preguntando en el punto de caja de tu tienda H&M, o en nuestra p\u00e1gina web www.hm.com\/co\/giftcard. Para cualquier tipo de consulta debes tener a mano el n\u00famero de la tarjeta. 5. No se podr\u00e1 devolver el valor del saldo restante en la tarjeta, pero \u00e9ste podr\u00e1 ser utilizado para futuras compras. \n\nEsta tarjeta de regalo es al portador. La utilizaci\u00f3n de la tarjeta regalo de H&M implica la aceptaci\u00f3n de sus t\u00e9rminos y condiciones. El saldo de tu tarjeta es canjeable por su valor en art\u00edculos en cualquier tienda H&M de Colombia. La tarjeta regalo de H&M no es una tarjeta de cr\u00e9dito y no se puede cambiar el valor de su saldo por dinero en efectivo o utilizar para comprar otra tarjeta regalo de H&M. El valor m\u00ednimo por el que podr\u00e1s activar la tarjeta es de diez mil pesos colombianos (10,000 COP) y el valor m\u00e1ximo por el que podr\u00e1s activar la tarjeta o tener en saldo es de novecientos mil pesos colombianos (900,000 COP). Esta tarjeta regalo permanece activa cuando el saldo es de cero pesos colombianos (0 COP) por un periodo de 90 d\u00edas desde la \u00faltima transacci\u00f3n. Despu\u00e9s de este tiempo la tarjeta expirar\u00e1 sin aviso previo. Las tarjetas con saldo caducar\u00e1n 3 a\u00f1os despu\u00e9s de la \u00faltima transacci\u00f3n y sin aviso previo. Una vez caduquen, no podr\u00e1n ser utilizadas y no habr\u00e1 devoluciones de saldos. Para cualquier consulta debes tener el n\u00famero de la tarjeta. H&M no se hace responsable de las tarjetas robadas, extraviadas, da\u00f1adas o utilizadas indebidamente.","end_time":"2017-05-27T12:00:00-0500","name":"Gran Inauguraci\u00f3n H&M Fontanar Centro Comercial - Entrada Gratis","place":{"name":"\u2022\tKm 2,5 V\u00eda Ch\u00eda \u2013 Cajic\u00e1 Costado Oriental."},"start_time":"2017-05-27T08:00:00-0500","id":"1860868880839492"}
{"description":"No dia 25 de maio, \u00e0s 19h, tr\u00eas novas exposi\u00e7\u00f5es ser\u00e3o inauguradas na Galeria, no Espa\u00e7o UFF de Fotografia e no Jardim da Reitoria.\n\nNa Galeria, doze artistas apresentam seus trabalhos de gravura, na mostra \u201cOutras matrizes, novas po\u00e9ticas\u201d, que repensa os processos e o lugar da gravura na hist\u00f3ria da arte tradicional. A exposi\u00e7\u00e3o apresenta os diversificados meios experimentais, repert\u00f3rios e linguagens do conjunto de 12 artistas de diferentes gera\u00e7\u00f5es: Dar\u00edo Ram\u00edrez, Ivar Rocha, Julio Castro, Karina Felipe, Marcos Abreu, Maria L\u00eddia Magliani, Monica Contreras, Natali Tubenchlak, Pablo Duarte, Ricardo Queiroz, S\u00e9rgio Torres e Z\u00e9 Igino, com a curadoria de Bruna Ara\u00fajo e Michaela Blanc.\n\nNo Jardim da Reitoria, a mostra \u201cMundos Paralelos\u201d, de Marcelo Caldas, ser\u00e1 composta por uma grande escultura, em formato alongado, que vai atravessar longitudinalmente o Jardim, buscando di\u00e1logo com seu entorno imediato, uma paisagem formada por vias expressas com intensa circula\u00e7\u00e3o de carros e pessoas, tendo como pano de fundo a Ba\u00eda de Guanabara. A escultura estar\u00e1 suspensa do ch\u00e3o, cerca de 20 cm de altura e, tanto a obra, quanto o seu contexto, ir\u00e3o transformar-se ao longo da exposi\u00e7\u00e3o.\n\nNo Espa\u00e7o UFF de Fotografia, Maria Baigur apresenta a exposi\u00e7\u00e3o \u201cArrebenta\u00e7\u00e3o\", definida como uma pesquisa que se quebra e se projeta sobre ela mesma, em eterna negocia\u00e7\u00e3o. A artista reune fragmentos de seu trabalho seminal: uma longa pesquisa sobre imagens dominantes.\n\nCom uma carta, do amigo Miguel Angel Barrenechea, professor titular de Filosofia da UNIRIO, e usando como suporte proje\u00e7\u00f5es e fotografias, Maria Baigur volta a aten\u00e7\u00e3o para os aprisionamentos das rela\u00e7\u00f5es e do desejo. Quando o mundo sens\u00edvel \u00e9 atravessado pelo espet\u00e1culo, o que nos sobra a sonhar? \n\n\nAs tr\u00eas exposi\u00e7\u00f5es v\u00e3o at\u00e9 o dia 2 de julho, com entrada gratuita.","end_time":"2017-05-25T21:00:00-0300","name":"Inaugura\u00e7\u00e3o das novas exposi\u00e7\u00f5es do Centro de Artes UFF","place":{"name":"Centro de Artes UFF","location":{"city":"Niter\u00f3i","country":"Brazil","latitude":-22.90353665577899988647914142347872257232666015625,"longitude":-43.116383802792000778936198912560939788818359375,"state":"RJ","street":"Rua Miguel de Frias, 9, Icara\u00ed","zip":"24220900"},"id":"442860019057444"},"start_time":"2017-05-25T19:00:00-0300","id":"220822935077860"}
{"description":"Este domingo 28 de mayo, en el marco de actividades para celebrar el D\u00eda del Patrimonio Cultural de Chile, Fundaci\u00f3n Ciudad Literara realizar\u00e1 el Recorrido Literario-Patrimonial por Concepci\u00f3n que se propone caminar por la ciudad mir\u00e1ndola desde diferentes autores que han situado tanto su poes\u00eda como su narrativa en ella. Mediante sus obras, escritores como Omar Lara, Tom\u00e1s Harris, Andr\u00e9s Gallardo, entre otros, evidencian un imaginario escondido de dicha localidad.\n\n\u201dLa ciudad azotada por el vendaval, sus arterias desoladas, los grandes edificios muertos en la noche, todo eso, en fin, que de d\u00eda se agitaba, temblaba y albergaba la pululante hormiga humana\u201d. \n\nEsta cita de Daniel Belmar en \u00abLos t\u00faneles morados\u00bb, en la cual describe a Concepci\u00f3n a partir de sus calles y del deambular cotidiano de sus habitantes, formar\u00e1 parte del Recorrido literario que se realizar\u00e1 en la capital de la VIII Regi\u00f3n\n\nEsta actividad es completamente gratuita previa inscripci\u00f3n en el siguiente formulario https:\/\/goo.gl\/forms\/BUfWflyA28yfIL6s1 . El recorrido tiene un n\u00famero m\u00e1ximo de 35 inscritos.\n\nEl recorrido ser\u00e1 guiado por Arinda Espinoza, m\u00fasica y gestora cultural en Concepci\u00f3n.\n\nEste recorrido cuenta con el patrocinio de Fundaci\u00f3n Toccata y es organizado y producido por la Fundaci\u00f3n Ciudad Literaria que es una instituci\u00f3n que genera proyectos e intervenciones que vinculan ciudad y literatura con la finalidad de rescatar el patrimonio cultural inmaterial de la ciudad y la promoci\u00f3n de las pr\u00e1cticas lectoras como un derecho social","end_time":"2017-05-28T12:15:00-0300","name":"Recorrido Literario-patrimonial por el Centro de Concepci\u00f3n","place":{"name":"Pinacoteca De La Universidad De Concepcion","location":{"city":"Concepci\u00f3n","country":"Chile","latitude":-36.8273585022860032722746836952865123748779296875,"longitude":-73.0394784774560008600019500590860843658447265625,"street":"Calle Edmundo Larenas"},"id":"199548523418723"},"start_time":"2017-05-28T11:00:00-0300","id":"218698878632811"}
{"description":"Visita serale alla Cappella degli Scrovegni e Centro di Padova \n\nVisita:\nci troveremo (meteo permettendo) nel cortile davanti alla chiesa degli Eremitani in caso di brutto tempo invece ci troveremo nell'area di attesa della biglietteria. Vi consegneremo i biglietti di ingresso e con la guida iniziereto la visita.\nVisiteremo la Cappella degli Scrovegni  ed al termine ci sposteremo verso le piazze di Padova la visita terminer\u00e0  in piazza dei Signori.\n\nQUOTA DI PARTECIPAZIONE unica per adulti e ragazzi dai 6 anni 15\u20ac \nPortatori di handicap ed accompagnatori 9\u20ac \nBambini sotto i 6 anni gratis \n\nPrenotazione obbligatoria ad esurimento posti\n\nPer prenotarsi inviare una mail ad affrescoeuganeo@gmail.com indicando nome, numero di persone e recapito telefonico.\nSolo in caso di domande contattare il 3428587830 (risponde in orario d'ufficio)\n\n#cappelladegliscrovegni #padova #giotto\nDirezione tecnica Naranjada Travel di Rigato Lisa, Via Montegrotto 37 Torreglia 35038\nC.F. RGTLSI79P42G224P PIva 03876800289 Licenza n 355 Padova","end_time":"2017-06-23T23:30:00+0200","name":"Visita Serale, Cappella Degli Scrovegni e Centro Di Padova","place":{"name":"Affresco Euganeo","location":{"city":"Padua","country":"Italy","latitude":45.335374551710998503040173090994358062744140625,"longitude":11.731874942779999315689565264619886875152587890625,"zip":"35038"},"id":"437121486444431"},"start_time":"2017-06-23T20:30:00+0200","id":"1905638263017951"}
{"description":"XXVI Camporee Scout Centroamericano, Honduras es sede de este magno evento, pronto estaremos enviando mas informacion.","end_time":"2018-12-30T13:00:00-0600","name":"XXVI Camporee Centroamericano","place":{"name":"Scouts de Honduras","location":{"city":"Tegucigalpa","country":"Honduras","latitude":14.0974366013329994729019745136611163616180419921875,"longitude":-87.19596652431499705926398746669292449951171875,"street":"Colonia Ruben Dario 2a avenida,  4a calle, frente Gimnasio Cybex","zip":"11101"},"id":"135060786517039"},"start_time":"2018-12-26T18:00:00-0600","id":"1259027484179178"}
{"description":"Oaxaca Centro \/ 24 y 25 de junio.\n\nVen a descubrir uno de los estados m\u00e1s bellos de M\u00e9xico, conoce Hierve el Agua, \u00fanico por su piscina natural rodeado de cascadas petrificadas, camina por las imponentes zonas arqueol\u00f3gicas de Monte Alb\u00e1n y Mitla, toma las mejores fotos del \u00c1rbol del Tule, degusta un rico mezcal y por \u00faltimo recorre por la noche las bellas calles de Oaxaca.  \n\nCosto por persona: $2,499\nReserva con $500 por viajero\nFecha l\u00edmite para liquidar: Viernes 16 de Junio\n\nSalida: Viernes 23 de Junio a las 10:00 pm en Metro San Cosme\nRegreso: Domingo 25 de Junio a medianoche en Metro San Cosme \n\nINCLUYE:\n\n\u2022 Viaje de 2 d\u00edas \/ 1 noche \n\u2022 Hospedaje en c\u00f3modo hotel en habitaciones cu\u00e1druples y dobles\n\u2022 Transporte tur\u00edstico de lujo con todas las comodidades\n\u2022 Traslados y entradas a todos los lugares indicados\n\u2022 Pulseras plastificadas con datos de contacto para todos los viajeros\n\u2022 Galer\u00eda de fotos para todos lo viajeros al terminar el viaje\n\u2022 Folleto impreso de tu viaje\n\u2022 Coordinador de viaje    \n\nRECORRIDOS Y ACTIVIDADES:\n\nVisita y tour a Hierve el Agua \nVisita a zona arqueol\u00f3gica de Mitla \nVisita y degustaci\u00f3n en f\u00e1brica de mezcal \nVisita a Oaxaca Centro\nVisita a zona arqueol\u00f3gica de Monte Alb\u00e1n\nVisita al pueblo de de Santa Mar\u00eda del Tule \nVisita el \u00e1rbol del Tule\n\nDESCARGA EL ITINERARIO DE VIAJE:  http:\/\/bit.ly\/2qhvsLo \n\n+ INFO y Reservaciones:\nCel y Whatsapp: 55 6600 0778\nInbox de FB: www.fb.com\/othersidemx\nOficinas:  Av. Sonora 113  Piso 4, Roma Norte, CDMX.\n\n\u00a1Maravillate de Oaxaca en estos incre\u00edbles recorridos! \n\u202a\n#\u200eTeLlevamosDeViaje \n\nFormas de pago:\n\nPuedes reservar tus lugares con un pago parcial de $500 por viajero y liquidar tu total de viaje hasta el 16 de junio \n\nAl reservar se te enviar\u00e1 tu mail de confirmaci\u00f3n de viaje  y al liquidar te enviaremos tu pase de abordar.\n\nBANCOMER\nDiego Alejandro Aguilar Tapia\nCuenta: 1143153339\nCLABE: 012180011431533399\nTARJETA: 4152 3132 3200 1268\n\nUna vez realizado el pago solamente te tienes que comunicar con nosotros para confirmar tu reservaci\u00f3n y proporcionarnos nombre, tel\u00e9fono y mail de los viajeros para enviarte por mail tu confirmaci\u00f3n.\n\nDatos de contacto:\n\nDiego Aguilar \/ Mariana Gonz\u00e1lez\nCel y Whatsapp: 55 6600 0778\nFB: www.fb.com\/othersidemx\nWeb: www.otherside.mx\nOficinas: Av. Sonora 113  Piso 4, Roma Norte, CDMX\n\n\n\u00a1Si tienes alguna duda o pregunta con gusto te la respondemos!\nOtherside. Te Llevamos De Viaje\n#TeLlevamosDeViaje","end_time":"2017-06-25T23:00:00-0500","name":"Viaje a Oaxaca Centro 24 y 25 Junio","place":{"name":"Otherside. Te Llevamos de Viaje","location":{"city":"Mexico City","country":"Mexico","latitude":19.416714991294998782223046873696148395538330078125,"longitude":-99.17077302932699467419297434389591217041015625,"street":"Av. Sonora 113 Piso 4 Col. Roma Norte","zip":"06700"},"id":"1654079248167939"},"start_time":"2017-06-23T22:00:00-0500","id":"1185850641520915"}
{"description":"La Culpable Centro ha dado lugar en sus diferentes a varios g\u00e9neros de la m\u00fasica que han sido importantes a lo largo de la historia y es por eso que ha llegado el momento de dar importancia al g\u00e9nero urbano del nuevo milenio que esta sonando mucho en la actualidad. Traemos #UrbanParty una noche con concepto de reggaeton y hip-hop a partir de las 21:00 hrs este jueves 25 de mayo con promociones como 2 botellas de Ballantine's x 1400.00 y para ellas si son 4 mujeres les regalamos 1 botella en marcas participantes de whisky, tequila, vodka o ron. \nReserva ahora por inbox o al 442 206 65 79 \/ 538 5779 #YoSoyCulpable #NoCover #JuevesDeEllas #NocheEspecial #Reggaeton #HipHop","end_time":"2017-05-26T03:00:00-0500","name":"Urban Party - La Culpable Centro","place":{"name":"La Culpable Centro","location":{"city":"Quer\u00e9taro","country":"Mexico","latitude":20.59196830387499943526563583873212337493896484375,"longitude":-100.3909397740099933571400470100343227386474609375,"street":"Andador Libertad #12 Centro Hist\u00f3rico, 76000","zip":"76000"},"id":"1409851299343769"},"start_time":"2017-05-25T21:00:00-0500","id":"292172007876375"}
{"description":"PROFESORADO SUPERIOR DE YOGA (EN UN A\u00d1O). \n\"CAMINOS DEL SER\" - LAN\u00daS ESTE CENTRO.\n\nCOMIENZA EN SEPTIEMBRE 2017 - INSCRIPCIONES ABIERTAS.\nSeptiembre 2017 - Noviembre 2018.\n\nOPCIONES DE CURSADA: \n\nOPCI\u00d3N 1: SEMANAL: Todos los jueves 10.15 a 11.30 hs. + Pr\u00e1cticas.\n\nOPCI\u00d3N 2: SEMANAL: Todos los jueves de 18.45 a 20 hs. + Pr\u00e1cticas.  \n\nOPCI\u00d3N 3: INTENSIVO: UN S\u00c1BADO AL MES de 11.15 a 14.45 hs. + Clase pr\u00e1ctica (de 10 a 11 hs. o de 15 a 16 hs) + Refrigerio. \n\nTodos los turnos incluyen pr\u00e1cticas en horarios a elecci\u00f3n.\n\nSe integran m\u00e1s de una docena de distintos m\u00e9todos de Yoga, entre ellos: Hatha Yoga - Yoga Integral - Yoga Terap\u00e9utico - Yoga Din\u00e1mico - Yoga Art\u00edstico - BioYoga \u00ae (Exclusivo de la Escuela) - Ayurveda, entre otros.\nLos cupos son limitados, de manera que se recomienda inscribirse con tiempo.\nSe entrega \"sin cargo adicional\" durante toda la cursada completa carpeta con abundante material de estudio escrito y gr\u00e1fico, materiales did\u00e1cticos y Diploma al finalizar el Curso. \n\nInformes de programa, aranceles e inscripci\u00f3n por mensaje interno, o a los tel\u00e9fonos: 15-6713-9146 ; 15-4081-3484 ; 4249-0011. \nO a trav\u00e9s de nuestra p\u00e1gina en Fb: \"Caminos del Ser. Escuela de Yoga y Reiki. Lan\u00fas Este\".: https:\/\/www.facebook.com\/caminosdelseryogayreiki\/?fref=ts\n\nCoordinan: \n- Lic. Gisela L\u00f3pez: Prof. de Yoga Integral egresada de la Escuela Internacional de Yoga Integral perteneciente a la Federaci\u00f3n Argentina de Yoga. Maestra Docente de Reiki. Lic. en Ciencias Biol\u00f3gicas (UBA). \n- Lic. Juan Olmedo: Prof. Superior de Hatha Yoga, egresado del Instituto del Profesorado de Educaci\u00f3n F\u00edsica. Posgrado en Medicina Ayurveda (Facultad de Medicina, UBA). Maestro Docente de Reiki. Disc\u00edpulo de Deepak Chopra. Terapeuta Floral. Lic. en Psicolog\u00eda.","end_time":"2017-09-02T16:00:00-0300","name":"Profesorado Superior de YOGA en Lan\u00fas Centro.","place":{"name":"Caminos del Ser - Lan\u00fas Este Centro."},"start_time":"2017-09-02T10:00:00-0300","id":"1442398959144980"}
{"description":"USTEDES YA NOS CONOCEN <3 \nVIAJE REDONDO SEGURO PARA TODOS LOS EVENTOS. \n\nCONTAMOS CON :\n-TRANSPORTE Y ENTRADA $$320$$ (hasta el 22 de junio) despu\u00e9s sube a 370. \n-SOLO TRANSPORTE REDONDO\n$$150$$ (hasta el 22 de junio) despues sube a 180. \napartas con 50. \n\nDE DONDE SALIMOS:\n-CALLE MADERO ESQUINA CON ZOCALO CDMX CENTRO\n-METRO INDIOS VERDES LETRA A. EN EL OXXO. \n\nHORARIOS DE SALIDA:\nTODA LA TARDE APARTIR DE 3PM HASTA MEDIA NOCHE\n\nREGRESO:\nAL FINAL DEL EVENTO\n\nNUMERO WHATSAPP PARA ATENCION PERSONALIZADA:\n5550324555 LLAMADAS Y WHATS Meyliciia Lee Orzolek\n\n\"One year more involved psychedelia\"\n\nFamilia los invtamos a festejar una mas de psychedelia con nosotros Play label esta ves se pone de gala con invitados de primer nivel\n\nLine Up:\n\n\u262c Necropsycho \/ Alice-D rec. \/ Olotropo rec. \/ DarkValley rec.\n\u262c Tyndra Gelika \/ Catar Records \n\u262c Insane Creatures \/ Catar Records \n\n\u2646 Nous - Play Label\n\u2646 Coco - Play Label \n\u2646 Stopples - Play Label \n\u2646 Thaick - Play Label \n\u2646 Ikari - Play Label\n\u2646 7 Hangover - Play Label\n\u2646 Sumeriux - Play Label\n\u2646 Deep Vikey - Play Label\n\u2646 Groth - Play Label\n\nFriends \n\n\u2646 Tzolkin project \/ Ovni records \n\u2646 Cosmogonia \/ Vacuum Music \n\u2646 Neorm \/ Kosmokrator lab.\n\u2646 XipikeNoixe \/ Quantum Digits Records \n\n\nDeco Art \n\n\u262c Decorazon \n\u262c Coatl Gudha\n\u262c PV \n\u262c More friends \n\nCostos\n\u2646 Preventa Especial $150.00 (01 de febrero al 15 de abril 2017)\n\u2646 Pre venta #1 $250.00 (16 abril al 23 de junio 2017)\n\u2646 Taquilla $350.00","end_time":"2017-06-25T23:00:00-0500","name":"Play Label Family \u25cf Anniversary \u25cf Transporte CDMX Centro","place":{"name":"ZONA RAVE Mexico","location":{"city":"Mexico City","country":"Mexico","latitude":21.943045533437999239367854897864162921905517578125,"longitude":-100.546875,"street":"06010","zip":"06010"},"id":"175581489287339"},"start_time":"2017-06-24T15:00:00-0500","id":"1481360418549139"}
{"description":"Una vez m\u00e1s estaremos en el Jamming festival, esta vez junto a Gondwana, Cultura Prof\u00e9tica, Los  Cafres, y varios m\u00e1s. \nBoletos ya disponibles.","end_time":"2017-06-18T23:59:00-0500","name":"Jamming Festival, Bogota","place":{"name":"Centro De Eventos Autopista Norte - CEautonorte","location":{"city":"Ch\u00eda","country":"Colombia","latitude":4.83959186241699956809725335915572941303253173828125,"longitude":-74.0308892726900040770487976260483264923095703125,"street":"Km 19 Autopista Norte. 01 Km despu\u00e9s del peaje"},"id":"474916539358200"},"start_time":"2017-06-18T12:00:00-0500","id":"1291943497526277"}
{"description":"EXPULSADOS\nen RAFAELA!\n\nCentro de Viajantes, Ruta 34 y Bolivar, Rafaela\/Santa Fe\n\njunto a NO!, 40 Grados, 4 Sudaka, Santos Charangos","end_time":"2017-05-28T03:00:00-0300","name":"Expulsados en Rafaela! \/\/ S\u00e1bado 27 de Mayo en Centro de viaj.","start_time":"2017-05-27T21:00:00-0300","id":"770085086482098"}
{"description":"Quando faceva l\u2019infermiera pensava che l\u2019embolo fosse uno dei sette nani ma poi divenne comunque Ministro della Salute.  Fino ai 50 anni il suo pi\u00f9 prestigioso incarico era quello di Presidente ad una riunione di condominio, ma poi divent\u00f2 amministratore delegato dell\u2019Alitalia. \r\nCome hanno fatto? Semplice: la Libera Universit\u00e0 di Acinino \u00e8 l\u2019unica al mondo a tenere corsi di specializzazione in  ALPINISMO SOCIALE, la nuova rivoluzionaria tecnica che ti consente di azionare con un solo dito l\u2019ascensore sociale (mentre con le altre 9 dita puoi continuare tranquillamente a chattare) sino a raggiungere agevolmente il primo piano, quello della casta. \r\nIl punto di partenza \u00e8 che in Italia il successo \u00e8 inversamente proporzionale al merito, quindi per un futuro di sicuro successo \u00e8 necessario spogliarsi di tutti i retaggi culturali che ancora si annidano inevitabilmente nel tuo bagaglio personale e che minacciano costantemente la tua latente mediocrit\u00e0. \r\nE\u2019 per questo che i primi 1000 iscritti riceveranno in omaggio il SOFTWARE DI DISINSTALLAZIONE DEL CONGIUNTIVO (FIREWALL ANTI-CONDIZIONALE inclusa nella confezione!!) , e l\u2019ATLANTE ILLUSTRATO DEI LUOGHI COMUNI !!","name":"Corso di arrampicata sociale","place":{"name":"Evolution Climbing Center - Centro di Arrampicata","location":{"city":"Taverne","country":"Switzerland","latitude":46.0596900000000033514879760332405567169189453125,"longitude":8.9293899999999997163513398845680058002471923828125,"street":"Via Vedeggio 7","zip":"6807"},"id":"231789546929720"},"start_time":"2017-07-01T15:00:00+0200","id":"1670654953152024"}
{"description":"Auch dieses Jahr findet wieder das gro\u00dfe US-Car Meeting im CentrO Oberhausen statt.\nUnd zwar am letzten Juli-Wochenende vom 29. \u2013 30.7.2017\nEines der sch\u00f6nsten US-Car-Treffen im Ruhrgebiet, f\u00fcr alle Fabrikate u. Baujahre, mit H\u00e4ndlermeile u. Livemusik, Location direkt an und um die Centro-Promenade\nZus\u00e4tzlich haben wir im CentrO am Samstagabend eine gro\u00dfen Party f\u00fcr alle Teilnehmer. \nDas ist allerdings noch nicht alles: Auch dieses Jahr werden wir wieder jede Menge gro\u00dfer Pokale vergeben f\u00fcr verschiedene Fahrzeugkategorien.\nUnd nat\u00fcrlich sind die bekannten Cheerleader (Silver Stars) ebenfalls wieder am Samstag und Sonntag auf dem Platz zur Pokalverleihung.\nFreitag:\nWillkommensparty um ca. 19.30h in der Sportsbar Three Sixty\nSamstag & Sonntag:\nLive-Performance von den Free Bears.\nShowskating sind dieses Jahr das erste Mal mit einer eigenen Show dabei.  http:\/\/www.showskating.de\/\ngro\u00dfe H\u00e4ndermeile\n\nSonntag, 30.07.2017:\nPokalverleihung f\u00fcr die sch\u00f6nsten US-Cars\n\u00dcbernachtungsm\u00f6glichkeiten direkt am CentrO vorhanden:\nTryp-Hotel\nB&B-Hotel\nMercure Oberhausen u. a.\nweitere Infos findet ihr hier: http:\/\/www.uscartreffen.de\nIch hoffe, wir k\u00f6nnen viele von euch begr\u00fc\u00dfen zu einem Treffen f\u00fcr wirklich alle US Cars\nNavi Anschrift: 46047 Oberhausen Alte Walz","end_time":"2017-07-30T16:00:00+0200","name":"14.US Car Treffen am CentrO Oberhausen","place":{"name":"46047 Oberhausen Alte Walz"},"start_time":"2017-07-29T09:00:00+0200","id":"277096812728691"}
{"description":"Sei napoletano ma vuoi approfondire con un tour personalizzato la storia delle citt\u00e0? Vieni per la prima volta a Napoli? Scegli NonsoloArt! Ti porteremo a spasso tra i vicoli e vicarielli, approfondendo storia, arte e leggenda.\n\nOrganizziamo su richiesta walking tour per il centro storico di Napoli con  durata di 3 ore circa all'insegna di storia, cultura e tradizioni.\n\nPossibilit\u00e0 di personalizzarli su richiesta e di visitare a scelta anche due musei tra Cappella San Severo, Pio Monte della Misericordia e Complesso Museale di Santa Maria la Nova.\n\nPer info, prezzi e disponibilit\u00e0 contattare  3936856305 oppure info@nonsoloart.it","end_time":"2017-06-30T03:00:00+0200","name":"Facimmece n\u00e0 passiata: passeggiata guidata per il centro storico di Napoli","place":{"name":"NonsoloArt Associazione culturale","location":{"city":"Naples","country":"Italy","latitude":40.8351499999999987267074175179004669189453125,"longitude":14.221289999999999764668245916254818439483642578125,"street":"Via Michelangelo Schipa, 91","zip":"80122"},"id":"463682767095825"},"start_time":"2017-06-30T00:00:00+0200","id":"1739927879575831"}
{"description":"La data fatidica \u00e8 il 2 giugno. Alle 9 di mattina aprir\u00e0 ai Gigli il primo grande negozio di Primark in Toscana, il terzo in Italia, dopo Arese (Milano) e Brescia, inaugurati negli negli ultimi due anni. \u00abAbbiamo scelto Firenze perch\u00e9 \u00e8 una citt\u00e0 magnifica, perch\u00e9 \u00e8 la citt\u00e0 della moda per antonomasia e perch\u00e9 abbiamo trovato ampio spazio in uno dei pi\u00f9 importanti centri commerciali d'Europa, a due passi dal centro\u00bb, spiega il manager per l'Italia, Damien Defforery. Arriva a Firenze la gigantesca catena irlandese low cost di moda per donna, uomo, bambino (dall'abbigliamento alle scarpe agli accessori ai prodotti di bellezza), di oggetti per la casa e anche di qualche merce tecnologica. I fiorentini la inseguivano a Londra, Madrid o Berlino, prima che a Milano, ora ce l'avranno ai Gigli.","end_time":"2017-06-02T19:00:00+0200","name":"Primark @Firenze","place":{"name":"Centro commerciale I Gigli-Firenze","location":{"city":"Sesto Fiorentino","country":"Italy","latitude":43.8216289893999970672666677273809909820556640625,"longitude":11.20518742910000042911633499898016452789306640625,"street":"Via San Quirico 165","zip":"59100"},"id":"223428811025288"},"start_time":"2017-06-02T09:00:00+0200","id":"1873508172866369"}
{"description":"A R\u00e1dio Alegria e a GDO Produ\u00e7\u00f5es trazem pela primeira vez a Novo Hamburgo o fen\u00f4meno MAR\u00cdLIA MENDON\u00c7A!\n\n\u25cf INGRESSOS ANTECIPADOS (Sujeito a cobran\u00e7a de taxa de conveni\u00eancia. Valores sujeito altera\u00e7\u00f5es sem aviso pr\u00e9vio) \n\u25ef Arena 2\u00b0 Lote: R$ 55,00\n\u25ef Arena VIP Copo Cheio 3\u00ba Lote (ganha 01 vale de \u00e1gua, cerveja ou refri): R$ 100,00\n\u25ef Backstage Feminino 3\u00ba Lote: R$ 230,00 \n\u25ef Backstage Masculino 3\u00ba Lote: R$ 270,00\n\n\u25cf INGRESSOS ONLINE: http:\/\/bit.ly\/MariliaFenac2017\n\u25cf PONTOS DE VENDA: Lojas Redlar\n\nClassifica\u00e7\u00e3o: Livre (De 14 \u00e0 16 anos obrigat\u00f3rio autoriza\u00e7\u00e3o dos pais reconhecida em tabelionato. At\u00e9 13 anos somente acompanhado dos pais ou respons\u00e1vel legal)\n\nApoio Doctor Clin","end_time":"2017-06-17T23:59:00-0300","name":"Mar\u00edlia Mendon\u00e7a | Novo Hamburgo","place":{"name":"Fenac Centro de Eventos e Neg\u00f3cios","location":{"city":"Novo Hamburgo","country":"Brazil","latitude":-29.702836951022998590588031220249831676483154296875,"longitude":-51.138102361416002850091899745166301727294921875,"state":"RS","street":"Av. Na\u00e7\u00f5es Unidas, 3825","zip":"93334-000"},"id":"382270535227629"},"start_time":"2017-06-17T21:00:00-0300","id":"403613763356660"}
{"description":"Visita guidata al Castello di Monselice e Centro Storico \nQuota di partecipazione: 13 euro  \nDurata della visita 2 ore \n\nPer informazioni ed iscrizioni(obbligatoria)  \ncontattateci  affrescoeuganeo@gmail.com \nOppure 3428587830\n\nAmmira i monumenti che si susseguono lungo le pendici del scenografico Colle di Monselice: una visita guidata che parte dal duecentesco Castello Ca\u2019 Marcello, residenza prima della corte dei signori di Padova e poi villa di campagna dei patrizi veneziani. Visiteremo poi la suggestiva Via delle Sette Chiesette, dove ammireremo la rinascimentale Villa Duodo, opera di Vincenzo Scamozzi, allievo del Palladio; e la chiesa di San Giorgio. \n\nDurata della visita 2 ore \n\n\n#padova #cultura #collieuganei #Monselice\nDirezione tecnica Naranjada Travel di Rigato Lisa, Via Montegrotto 37 Torreglia 35038\nC.F. RGTLSI79P42G224P PIva 03876800289 Licenza n 355 Padova","end_time":"2017-11-11T19:00:00+0100","name":"Visita Guidata al Castello di Monselice e Centro Storico","place":{"name":"Castello di Monselice","location":{"city":"Monselice","country":"Italy","latitude":45.24076344811300032233702950179576873779296875,"longitude":11.75342384111799987067570327781140804290771484375,"street":"Via del Santuario 17","zip":"35043"},"id":"456244704460772"},"start_time":"2017-11-11T16:00:00+0100","id":"1739961539664785"}
{"end_time":"2017-05-27T13:00:00-0300","name":"Campanha Doe Medula - Unidade Centro","place":{"name":"CTI Univap - Col\u00e9gio T\u00e9cnico Ant\u00f4nio Teixeira Fernandes","location":{"city":"S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos","country":"Brazil","latitude":-23.1929715899999990824653650633990764617919921875,"longitude":-45.88673789333299879444894031621515750885009765625,"state":"SP","street":"Rua Paraibuna, n\u00ba 75 - Centro","zip":"12245-021"},"id":"147801071943685"},"start_time":"2017-05-27T09:30:00-0300","id":"1369674669767979"}
{"description":"MAR\u00cdLIA MENDON\u00c7A\nSexta-feira, 17 de junho de 2017, \u00e0s 22h\nFenac Centro de Eventos - R. Arax\u00e1, 505 - Ideal, Novo Hamburgo\/RS\nRealiza\u00e7\u00e3o: GDO Produ\u00e7\u00f5es e R\u00e1dio Alegria\n\n\nAs vendas come\u00e7am nesta segunda!\n\n\u25cf INGRESSOS ANTECIPADOS (Sujeito a cobran\u00e7a de taxa de conveni\u00eancia. Valores sujeito altera\u00e7\u00f5es sem aviso pr\u00e9vio) \n\u25ef Arena 1\u00b0 Lote: R$ 45,00\n\u25ef Arena VIP Copo Cheio 1\u00ba Lote (ganha 01 vale de \u00e1gua, cerveja ou refri): R$ 80,00\n\u25ef Backstage Feminino 1\u00ba Lote: R$ 170,00 \n\u25ef Backstage Masculino 1\u00ba Lote: R$ 200,00\n\n\u25cf INGRESSOS ONLINE: www.blueticket.com.br\n\u25cf PONTOS DE VENDA: Lojas Redlar","end_time":"2017-06-18T03:00:00-0300","name":"Mar\u00edlia Mendon\u00e7a | Fenac em Novo Harmburgo","place":{"name":"Fenac Centro de Eventos e Neg\u00f3cios","location":{"city":"Novo Hamburgo","country":"Brazil","latitude":-29.702836951022998590588031220249831676483154296875,"longitude":-51.138102361416002850091899745166301727294921875,"state":"RS","street":"Av. Na\u00e7\u00f5es Unidas, 3825","zip":"93334-000"},"id":"382270535227629"},"start_time":"2017-06-17T22:00:00-0300","id":"256390934831352"}
{"description":"Data = 25 de Julho - V\u00e9spera de Feriado\nLocal = Pavilh\u00e3o do Centro de Eventos de Ponta Grossa\nAbertura dos port\u00f5es =  22h\nIn\u00edcio do show = 00:30h\n* N\u00c3O  \u00e9 Open Bar*\n\nVALORES DOS INGRESSOS:\n\n- Pista meia - R$ 35,00 ( carteirinha datada e com foto);\n- Pista Solid\u00e1rio - R$ 45,00 ( com doa\u00e7\u00e3o do kg de alimento ou um agasalho);\n- Pista inteira - R$ 70,00\n\n- Pista Premium - R$ 80,00\n\nBISTR\u00d4S\n- para 6 pessoas - R$ 630,00 \n\n- CAMAROTE GRUPO\n- 12 a 20 pessoas por camarote - R$105,00 por pessoa.\n\n- CAMAROTE BLACK BULL\n-  R$ 90,00 por pessoa.\n\n** Valores referente ao primeiro lote, sujeito a altera\u00e7\u00f5es.***\n\nPONTO DE VENDA\n\n- Shopping Palladium, primeiro piso em frente a Kalunga - Loja Oficial Ingressos \ninfos: (42) 3027-4427","end_time":"2017-07-26T05:00:00-0300","name":"Show Maiara e Mara\u00edsa","place":{"name":"Centro de Eventos Cidade de Ponta Grossa","location":{"city":"Ponta Grossa","country":"Brazil","latitude":-25.118041999999999092096913955174386501312255859375,"longitude":-50.201109000000002424712874926626682281494140625,"state":"PR","street":"Avenida General Aldo Bonde, 0000 \/ Vila Margarida","zip":"84060-170"},"id":"1270563486290499"},"start_time":"2017-07-25T22:00:00-0300","id":"1749828211710452"}
{"description":"Viernes 22 de Abril - 23,58hs\nCASA BABYLON CLUB - BV. LAS HERAS 48 - COSTANERA - CBA\n\n\nMATE: CULTURA POPULAR!\n-- Arte de la periferia en el centro --\n\n\npor reprogramacion de fecha...\nSHOWS EN VIVO A CONFIRMAR!\n\n\nPRONTO MAS INFO!","end_time":"2017-10-14T02:58:00-0300","name":"MATE: Cultura Popular! - arte de la periferia en el centro - shows en vivo!","place":{"name":"Casa Babylon Club","location":{"city":"C\u00f3rdoba","country":"Argentina","latitude":-31.4058798244169992130991886369884014129638671875,"longitude":-64.1785655330100013316041440702974796295166015625,"street":"Bv. Las Heras 48","zip":"5000"},"id":"87773444914"},"start_time":"2017-10-13T23:58:00-0300","id":"232077220469831"}
{"end_time":"2017-05-28T20:00:00-0500","name":"Feria Cachinera Aniversario","place":{"name":"Centro Cultural Juan Parra del Riego","location":{"city":"Barranco","country":"Peru","latitude":-12.1507089147669997686307397088967263698577880859375,"longitude":-77.0216758372850023306455113925039768218994140625,"street":"Av. Pedro de Osma #135","zip":"04"},"id":"103868739709"},"start_time":"2017-05-27T11:00:00-0500","id":"265080177290942"}
{"description":"Chegou a hora do Baile do Dennis pulsar no cora\u00e7\u00e3o do Esp\u00edrito Santo! \n\nAp\u00f3s tr\u00eas edi\u00e7\u00f5es hist\u00f3ricas e noites memor\u00e1veis em Guarapari, vamos surpreender ainda mais! \nN\u00e3o \u00e9 atoa que o Baile do Dennis recebeu, pelo voto dos capixabas, o t\u00edtulo de melhor evento do ES e certamente j\u00e1 \u00e9 um dos melhores do pa\u00eds! \n\nA cada dia conquistamos p\u00fablicos de todas as idades, pessoas movidas pelo desejo de viver uma emo\u00e7\u00e3o inigual\u00e1vel ao lado do Produtor e DJ n\u00famero 1 do pa\u00eds! \n\nA data j\u00e1 est\u00e1 marcada! S\u00e1bado 5 de agosto voc\u00ea ter\u00e1 um encontro com o que h\u00e1 de mais moderno em tecnologia no planeta. \n\nVenha viver o maior espet\u00e1culo do Es e um dos maiores do Pa\u00eds! \nVenha sentir a magia! \nVenha viver o Baile do Dennis!\n\n#bailedodennisvit\u00f3ria #dennisdj #bailedodennis #bravaeventos\n\n\n\u2756 VENDAS ABERTAS \u2756\n\n\u2756 SETORES**\n\n\u279c Pista (Lote Promocional)\nUnissex = R$60*\n\n\u279c Camarote (Lote Promocional)\nUnissex = R$100*\n\n\u279c Camarote open bar (Cerveja, \u00e1gua, refrigerante, drinks com Vodka, Vodka nacional e suco) (1\u00ba LOTE)\nUnissex = R$180\n\n\u279c Backstage (Open bar de Vodka Sky, whisky 8 anos, cerveja, Ice, drinks com Vodka, \u00e1gua, refrigerante e suco + Open Food at\u00e9 1h de salgados fritos, assados, folhados, sandu\u00edches, espetos diversos e mesa de frios) (Lote Promocional)\nUnissex = R$280\n\n*valores referentes a meia-entrada\n**ingressos sujeito a taxa de conveni\u00eancia\n\n\u2756 PONTOS DE VENDAS:\n\u279c http:\/\/www.blueticket.com.br\/19868\/Baile-do-Dennis\n\u279c Lojas Mavericks (Shopping Vitoria, Shop Vila Velha e Shop Mestre Alvaro)\n\n#bailedodennisvit\u00f3ria #dennisdj #bailedodennis #bravaeventos\n\n\n\u2756 LOCAL:\nCarapina Centro de Eventos \nRodovia do Contorno, S\/N, BR 101, KM 1 \u2013 Serra ES, Cep 29.161-64\n\n\u2756 REALIZA\u00c7\u00c3O:\nBrava Eventos\n\n\u2756 AG\u00caNCIA:\nVnew Brasil","end_time":"2017-08-06T02:00:00-0300","name":"Baile do Dennis @Vit\u00f3ria | ES","place":{"name":"Carapina Centro de Eventos","location":{"city":"Serra","country":"Brazil","latitude":-20.230357433851001047742101945914328098297119140625,"longitude":-40.282575600575000862590968608856201171875,"state":"ES","street":"Rodovia do Contorno, BR 101 Km 01","zip":"29161064"},"id":"138364946226416"},"start_time":"2017-08-05T17:00:00-0300","id":"286508485110598"}
{"description":"Entrada Libre","name":"Presentaci\u00f3n CDMX, (Firma en Centro Mandela)","place":{"name":"Teatro Angela Peralta","location":{"city":"Mexico City","country":"Mexico","latitude":19.42913852067299984582859906367957592010498046875,"longitude":-99.19434186763299976519192568957805633544921875,"street":"Arist\u00f3teles s\/n entre Emilio Castelar y Luis Urbina","zip":"11560"},"id":"129299460614295"},"start_time":"2017-05-27T13:30:00-0500","id":"2261205824104423"}
{"description":"Riki vi aspetta mercoled\u00ec 7 giugno alle 19.00 al Centro Commerciale La Cartiera (NA) per il firmacopie di \u201cPerdo le parole\u201c. Non mancate!","end_time":"2017-06-07T21:00:00+0200","name":"Riki - Centro Commerciale La Cartiera (NA)","place":{"name":"Centro Commerciale La Cartiera - Pompei","location":{"city":"Pompei","country":"Italy","latitude":40.74034999999999939745976007543504238128662109375,"longitude":14.5025499999999993860910763032734394073486328125,"street":"via del Macello 22","zip":"80045"},"id":"311683488917418"},"start_time":"2017-06-07T19:00:00+0200","id":"1061967283935025"}
{"description":"\u00a1La nave del Bass Music est\u00e1 m\u00e1s activa que nunca! \n\nDespu\u00e9s de nuestro \u00faltimo encuentro que vivimos en el coraz\u00f3n de Mor\u00f3n, en una noche donde los sublows y el agite tomaron protagonismo, decidimos que una vez m\u00e1s KEPLER BASS MUSIC emprenda otro viaje. Porque compartimos tu manija, y  tambi\u00e9n tu inter\u00e9s por la calidad, mejoramos a\u00fan m\u00e1s el nivel del sonido y ponemos al mando de la cabina a los mejores talentos de la escena local.\nArrancando la noche con el pionero del bass music en el oeste, quien no se qued\u00f3 quieto, aportando, promoviendo e innovando desde sus inicios hasta el d\u00eda de hoy, llega LK que se va a encargar de ponernos a tono para el resto de la noche. Present\u00e1ndose por primera vez en nuestra cabina toma el mando ASTRALONE, que con sus producciones asesinas de TRENCH\/DEATHSTEP\/ROBOSTEP, va a hacer temblar la nave y a sus pasajeros. Avanza la noche con SEEKSEEKER, uno de los mejores talentos del under que nos trae su selecta de tracks mas explosivos y retorcidos dej\u00e1ndonos a todos con cara de dubstep en las fotos, y como nunca puede faltar ese toque de Drum & Bass, nos visita DODO, que viene dejando su huella en muchos eventos de bass en este \u00faltimo tiempo conocido por tener los mejores JUMP UP del condado. Para ir finalizando, BREXI, ganador del primer torneo de BARDO, caracterizado por sus mezclas r\u00e1pidas y por llevarnos a todos al l\u00edmite de resistencia f\u00edsica. Y por \u00faltimo cerramos con MISTER BLUE, residente de la casa, con un salteado de buenos riddim\/Dubstep\/drumstep\/drum and bass.\n\nADEMAS! Sorteamos un voucher por $2000 de \u201cTHE JACK STUDIO\u201d.!!! En nada menos que un tattoo realizado por EDD JUAREZ o SEBA VERA . Mira sus trabajos en:\n\nFAN PAGE :-> https:\/\/web.facebook.com\/The-Jack-586878021473737\/\nINSTAGRAM:-> https:\/\/www.instagram.com\/thejack.studio\nPAGINA WEB:-> http:\/\/thejackstudiotattoo.wixsite.com\n\n\nLINE UP :\n \n\u25ba LK [Bass Army]\nhttps:\/\/soundcloud.com\/lk-funky-cuts\n\n\u25ba ASTRALONE [Satans]\nhttps:\/\/soundcloud.com\/astralone2011\n\n\u25ba SEEKSEEKER \nhttps:\/\/soundcloud.com\/thomy-piedra-buena\n\n\u25ba DODO [Dirty Bass]\nhttps:\/\/soundcloud.com\/rami-dodorico\n\n\u25ba BREXI [Bardo]\nhttps:\/\/soundcloud.com\/brexi\n\n\u25ba MISTER BLUE [Kepler \/ Bass Army]\n\n\n\nVJ: Gaz Vitaminaz\nDG: Nico Wolf\n\nPH: Mariana Roc\u00edo Ferrara\n\n\n\nVALOR DE ENTRADAS\n\nPor lista KEPLER hasta las 2 am $100\nSin Lista toda la noche $120\n\n\nLISTA KEPLER\n\n\n\n\n\n\nPROHIBIDO EL INGRESO CON BEBIDAS ALCOHOLICAS Y OBJETOS PELIGROSOS.\n\nDirecci\u00f3n: Bartolom\u00e9 Mitre 791 - Mor\u00f3n centro \n(a pocas cuadras de la estaci\u00f3n MORON \u2013 L\u00ednea Sarmiento)\n\nDirecci\u00f3n: Bartolom\u00e9 Mitre 791 - Mor\u00f3n centro \n(a pocas cuadras de la estaci\u00f3n MORON \u2013 L\u00ednea Sarmiento)\n\nDirecci\u00f3n: Bartolom\u00e9 Mitre 791 - Mor\u00f3n centro \n(a pocas cuadras de la estaci\u00f3n MORON \u2013 L\u00ednea Sarmiento)\n\nDirecci\u00f3n: Bartolom\u00e9 Mitre 791 - Mor\u00f3n centro \n(a pocas cuadras de la estaci\u00f3n MORON \u2013 L\u00ednea Sarmiento)","end_time":"2017-05-27T06:00:00-0300","name":"Kepler bass music - Viernes 26 de Mayo - Moron Centro","place":{"name":"Kepler - Bass Music","location":{"city":"Mor\u00f3n","country":"Argentina","latitude":-34.6527760999999969726559356786310672760009765625,"longitude":-58.61955660000000278841980616562068462371826171875,"street":"Bartolome Mitre 791"},"id":"639122726256805"},"start_time":"2017-05-26T23:55:00-0300","id":"111991502712397"}
{"description":"\u00a1Gana con el Tornado Mens Fashion! Puedes llevarte desde un outfit completo hasta descuentos incre\u00edbles. \u00a1Te esperamos en Cantro Santa Fe!. #FreeStyle","end_time":"2017-05-26T20:00:00-0500","name":"Tornado MF: Sucursal Centro Santa Fe","place":{"name":"Centro Santa Fe","location":{"city":"Mexico City","country":"Mexico","latitude":19.432097999999999871079126023687422275543212890625,"longitude":-99.1165280000000024074324755929410457611083984375},"id":"168624903269994"},"start_time":"2017-05-26T15:00:00-0500","id":"249542482192659"}
{"description":"Uma festa para celebrar a for\u00e7a, coragem e beleza da mulher, a Corrida Mulher-Maravilha tr\u00e1s percursos de corrida com 4K e 8K, Caminhada Cosplay de 4K, al\u00e9m de Espa\u00e7o Mulher, percurso tem\u00e1tico, pain\u00e9is para suas selfies, m\u00fasica e muita divers\u00e3o. Aliste-se no Ex\u00e9rcito das Amazonas de Themyscira e aproveite um dia s\u00f3 seu!","end_time":"2017-05-28T11:00:00-0300","name":"Corrida Mulher-Maravilha","place":{"name":"Centro Hist\u00f3rico - S\u00e3o Paulo"},"start_time":"2017-05-28T07:00:00-0300","id":"1616542741983391"}
{"description":"\u2582 \u2583 \u2584 \u2585 \u2586 \u2587 \u2589 SI RIMANE IN CENTRO STORICO \u2589 \u2587 \u2586 \u2585 \u2584 \u2583 \u2582\n\n\u25bd Domenica 11 giugno torna NON HO L'ETA' - Mercato Antiquariato Collezionismo & Vintage in tutte le piazze e vie del centro di Vicenza, come ogni seconda domenica del mese. Nei punti informazioni, dislocati in piazza dei Signori e piazza Castello, trovate le mappe del mercato e la sempre gradita piccola pasticceria di Loison Pasticceri dal 1938.\nIn corso Fogazzaro lo spazio dedicato alla casa, da vivere unendo antico e contemporaneo.\nVinile & Brunch dalle 11 alle 14 al Bar Borsa - Basilica Palladiana con Giovanni Santucci\nhttp:\/\/www.antiquariatovicenza.it\/\n\nEnglish\u25bc\n\u25bc Sunday 11th June, NON HO L'ETA' - Mercato Antiquariato Collezionismo & Vintage come in all the squares and streets of the center of Vicenza, as every second Sunday of the month.\nNON HO L'ETA' is an antiques, collectibles and vintage market that combines the charm of Vicenza with the discovery of timeless treasures that have memorable stories to tell! Antique and 20th century furniture, collectibles, vinyls and vintage accessories\u2026 accompanied by musical and cultural events with the added welcoming hospitality of the city\u2019s businesses! Every second Sunday of the month between September and June\u2026 not to be missed! \u25bc\nhttp:\/\/www.antiquariatovicenza.it\/en\/","end_time":"2017-06-11T18:00:00+0200","name":"11.6 Non ho l'et\u00e0 \/ Il Mercato Rimane in Centro Storico","place":{"name":"Citt\u00e0 di Vicenza","location":{"city":"Vicenza","country":"Italy","latitude":45.5477599000000026308043743483722209930419921875,"longitude":11.5453799999999997538679963327012956142425537109375,"street":"Corso Andrea Palladio n. 98","zip":"36100"},"id":"196758893698984"},"start_time":"2017-06-11T08:00:00+0200","id":"1023761821087113"}
{"end_time":"2017-06-15T23:00:00+0100","name":"Pens\u00e3o Flor & Orquestra Cl\u00e1ssica do Centro","place":{"name":"Casa da M\u00fasica","location":{"city":"Porto","country":"Portugal","latitude":41.1587910023039995621729758568108081817626953125,"longitude":-8.6308660100400995673908255412243306636810302734375,"street":"Av. da Boavista, 604-610","zip":"4149-071"},"id":"71969543864"},"start_time":"2017-06-15T21:00:00+0100","id":"191466468042800"}
{"end_time":"2017-05-27T12:00:00-0400","name":"Investidura Ordinaria de Grado Centro UASD La Vega","place":{"name":"Universidad Aut\u00f3noma de Santo Domingo (UASD)","location":{"city":"Santo Domingo","country":"Dominican Republic","latitude":18.461230901558000283557703369297087192535400390625,"longitude":-69.9170136451720054537872783839702606201171875,"street":"Ciudad Universitaria","zip":"10105"},"id":"112613612153428"},"start_time":"2017-05-27T10:00:00-0400","id":"689508971257528"}
{"description":"Pelotas pediu e ele vem aiii\n\nWESLEY SAFAD\u00c3O!\n\nPr\u00e9 venda de ingressos com \n-pre\u00e7os promocionais-  em at\u00e9 6X NOS CART\u00d5ES, \na partir de segunda-feira (17\/04-amanh\u00e3), \nnas lojas fisicas Mundo das Capas em Pelotas e Rio Grande, na Gelei da Av. Bento e na Emp\u00f3rio Gelei no shopping Pelotas; \nE on line pelo site: www.minhaentrada.com.br \n\n\nCorreeeee e garante ja teu ingresso pra esse show incr\u00edvel!\n\n#VAISAFAD\u00c3O #BAHENTRETENIMENTO","end_time":"2017-09-19T23:59:00-0300","name":"Safad\u00e3o em Pelotas","place":{"name":"Centro De Eventos Fenadoce","location":{"city":"Pelotas","country":"Brazil","latitude":-31.7284962350990014101626002229750156402587890625,"longitude":-52.3827555282069994291305192746222019195556640625,"state":"RS","street":"Avenida Presidente Jo\u00e3o Goulart","zip":"96040-000"},"id":"239914372779460"},"start_time":"2017-09-19T21:00:00-0300","id":"711965698983098"}
{"description":"Calentando motores para el Pok\u00e9mex Pro Special Series del 17 de junio, en colaboraci\u00f3n con el Centro de Cultura Digital, realizaremos un torneo piloto para estrenar la sede. Y lo estrenaremos con un PC :)\n\nEste torneo corre a cuenta de Pok\u00e9mex~\n\nOrganizador: Alan Mandujano (Admin de Pok\u00e9mex)\nTipo de torneo: Premier Challenge VG 2017 Spring Series\nBest Finish: 2 \nFormato: Standard Double Battle\nJuegos permitidos: Pok\u00e9mon Sun & Pok\u00e9mon Moon\nRondas: X rondas suizas (Bo3) hasta 32 jugadores, (Bo1) con 32+ y con corte a Top 8 (Bo3), dependiendo asistencia.\nCosto: IT'S FREE\nHoja de registro: http:\/\/static.pokemex.com\/files\/2016\/12\/TCARD_2017_pkmx.pdf\nHora de registro: 10:00 AM\n\nEste torneo es un Premier Challenge que otorgar\u00e1 puntos para el World Championship 2017. Pertenece a los Sring Series los cuales tienen un Best Finish de 2.\n\nPara participar es necesario contar con un Pok\u00e9mon ID. Este se saca muy f\u00e1cil desde tu cuenta de www.pokemon.com (es la misma que usas para entrar al Pok\u00e9mon Global Link). Les compartimos un tutorial que explica como: http:\/\/www.slideshare.net\/aoow\/tutorial-id\n\nEl registro se hace el d\u00eda del evento de manera presencial. Tambi\u00e9n es necesario llenar la hoja de registro. Les pedimos de favor que sean muy cuidadosos al llenarla, porque cualquier discrepancia podr\u00e1 costarles una penalizaci\u00f3n al tenerles que retirar el Pok\u00e9mon que es diferente a lo establecido en la hoja de registro. Cualquier peque\u00f1a variaci\u00f3n se podr\u00e1 amonestar.\nTambi\u00e9n les pedimos favor de llenar con LETRA LEGIBLE. En caso de que sea imposible leer, tambi\u00e9n podr\u00e1 aplicar penalizaci\u00f3n.\n\nREGLAS VGC 2017\n\nTodos los combates se deber\u00e1n hacer con una copia original y leg\u00edtima de Pok\u00e9mon Sun o Moon. Solo se permite el uso de copias americanas en un 2DS, 3DS, 3DS XL, New 3DS o New 3DS XL americano.\n\nEs necesario descargar las reglas oficiales VGC 2017 a tu versi\u00f3n de Pok\u00e9mon Sun & Moon. De lo contrario no podr\u00e1n participar en los torneos. Solo necesitan conexi\u00f3n de Internet y entrar al Festival Plaza (Festi Plaza), seleccionar la opci\u00f3n Battle (Combate) y luego Download Rules (Descargar reglamento).\n\n- Batallas Dobles.\n- Se deben utilizar Pok\u00e9mon del Pok\u00e9dex Regional de Alola. Desde No. 001 a 04, No. 206 a 288 y No. 293 a 299.\n- Los siguientes Pok\u00e9mon est\u00e1n proh\u00edbidos: Solgaleo, Lunala Cosmog, Cosmoem, Magearna, Necrozma y Zygarde.\n- Los Pok\u00e9mon deben ser atrapados, conseguidos o haber nacido en una versi\u00f3n de Pok\u00e9mon Sun o Moon (con el s\u00edmbolo de trebol-cruz negro).\n- Llevas un equipo conformado de 4 a 6 Pok\u00e9mon, sin repetir el n\u00famero de Pok\u00e9dex. (Ej. Lycancroc cuenta como el mismo Pok\u00e9mon en cualquiera de sus dos formas, as\u00ed que solo podr\u00e1s llevar uno). \n- Previo al combate, elegir\u00e1s solo 4 para combatir contra tu oponente.\n- Tu equipo de Pok\u00e9mon debe estar en un Battle Team (Equipo de Pelea). Se prohibe cambiar el equipo, incluyendo Pok\u00e9mon, \u00edtem, ataque o stats durante la duraci\u00f3n del torneo.\n- Puedes usar \u00edtems, pero sin repetir. (Ej. Tu equipo no puede tener dos Leftovers (Restos))\n- Se proh\u00edbe el uso de las Mega Stone (Megastones).\n- Solo puedes usar \u00edtems que se puedan conseguir de manera legal dentro del juego o a trav\u00e9s de fuentes oficiales como el Pok\u00e9mon Global Link o eventos oficiales de The Pok\u00e9mon Company).\n- Se permite el uso de Hidden Abilites (Habilidades Ocultas). \n- Se permite el uso de Z-Moves (Movimientos Z).\n- Se permite Pok\u00e9mon arriba de nivel 50, pero su nivel se reducir\u00e1 autom\u00e1ticamente a 50.\n- Los ataques y habilidades tendr\u00e1n que ser conseguibles legalmente dentro del juego. (Ej. Se prohibe el uso de Primarina con Habilidad Oculta porque no hay forma de obtenerla por medios legales).\n\nEn torneos \"untethered\", donde el Battle Team no se pueda bloquear de manera electr\u00f3nica, el usuario debe seleccionar los 2016 World Championship Rules para comenzar una batalla. (Festiplaza - Link Battle - Double Battle - 2017 World Championship Rules). Esta es la forma oficial de iniciar un combate.\n\nTIEMPO DE JUEGO.\n\nTeam Preview - 1 minuto 30 segundos\nTiempo para elegir un ataque - 45 segundos.\nTiempo total de jugador - 10 minutos.\n\nTiempo de ronda de un combate: 20 minutos + 3 movimientos.\nTiempo de ronda del mejor 2 de 3: 50 minutos + 3 movimientos.\n\nAl inicio de la ronda, deber\u00e1n esperar a que los jueces indiquen que pueden iniciar, dando inicio al reloj de ronda.\n\nUna vez que terminen los 20 minutos o 50 minutos, dependiendo la modalidad de ronda, los jueces les indicar\u00e1n que ha conclu\u00eddo el tiempo l\u00edmite de ronda. Aquellos que sigan en combate deber\u00e1n esperar que la indicaci\u00f3n del juez para realizar tres turnos extra. Si despu\u00e9s de los 3 turnos no hay ganador, se tendr\u00e1 que hacer un desempate usando las siguientes condiciones en estricto orden:\n\n1.- Quien tenga la mayor cantidad de Pok\u00e9mon, GANA.\n2.- Si ambos jugadores tienen el mismo n\u00famero de Pok\u00e9mon, el entrenador con el mayor ratio entre HP Total \/ HP Restante te todos los Pok\u00e9mon usados en combate GANA. (HP Actual de los Pok\u00e9mon restantes) \/ (Total de HP de los 4 Pok\u00e9mon que usaron en combate).\n3.- Si no hay un claro ganador de las condiciones 1 o 2, entonces el entrenador que tenga el HP Restante Total m\u00e1s alto, GANA. \n4.- Si aun as\u00ed no hay un claro ganador, el combate se declara como un empate. \n\nVICTORIA\n\nSe considera ganador de la ronda quien derrote a los 4 Pok\u00e9mon del oponente. Si ambos usuarios se quedan sin Pok\u00e9mon en el mismo turno, el ganador ser\u00e1 la persona cuyo Pok\u00e9mon fue noqueado al \u00faltimo. \n\nNO SE PUEDE PACTAR UN EMPATE. Pero un jugador puede ceder victoria a otro, siempre y cuando lo haga por voluntad propia sin presi\u00f3n por amenaza o recompensa monetaria. Esto se debe de avisar a los jueces antes de reportar resultados.\n\nEn una ronda de combate al mejor 2 de 3, se determina el ganador de la siguiente manera:\n\n-Primer Combate: Los jugadores proceden al segundo cdombate.\n-Segundo Combate: Si el ganador del Segundo Combate tambi\u00e9n gan\u00f3 el Primer Combate, ese jugador gana el match. Si el ganador del Segundo Combate no gan\u00f3 el Primer Combate, o terminaron en empate, entonces pasan al Tercer Combate.\n-Tercer Combate: El ganador del Tercer Combate gana el match si es que no hubo empates. Si hubo empates, los jugadores continuan teniendo combates hasta que haya un ganador. Si hubo empate en el Primer Combate y el Segundo Combate, entonces el ganador del Tercer Combate es el ganador del Match.\n\nDurantre ELIMINACI\u00d3N SENCILLA. Si los jugadores han ganado la misma cantidad de combates despu\u00e9s del Segundo o Tercer Combate, y el tiempo de la ronda ha conclu\u00eddo, los jugadores juegan un Sudden Death (Muerte S\u00fabidta).\n\nDurante el Sudden Death, los jugadores tendr\u00e1n que iniciar un nuevo combate. Para ganar, se requiere que alg\u00fan jugador tenga una ventaja en cuanto a n\u00famero de Pok\u00e9mon restantes sobre su oponente. Cada turno, los jueces evaluar\u00e1n el total de Pok\u00e9mon restantes para determinar si alguno ha ganado una ventaja en cuanto a n\u00famero. Quien tenga la ventaja primero, GANA el Match.\n\nOTRAS CONSIDERACIONES\n\n- Se permite tomar notas durante los combates. Siempre y cuando se haga sobre una hoja de papel sin ning\u00fan campo predefinido, imagen, gr\u00e1fico o alg\u00fan elemento visual que sirva como gu\u00eda. Puede ser papel en blanco, rayas o cuadriculado. \n- Se permite el uso de aud\u00edfonos siempre y cuando est\u00e9n conectados a tu consola. \n- Se permite tener sobre la mesa peluches, juguetes, art\u00edculos de \"buena suerte\", siempre y cuando se mantenga ordenado y limpio el lugar y no causen alg\u00fan tipo de interferencia durante el combate.\n- Es importante tener actualizado el juego a la ULTIMA VERSI\u00d3N. Hay que estar atentos a los parches que se puedan aplicar al juego.\n\nEN CASO DE DESCONEXI\u00d3N\n\nRecibir\u00e1 una derrota aquella persona cuya consola se haya desconectado primero. Esto se determina por el tiempo restante que aparece durante combate. Es importante llamar a un juez EN CUANTO SUCEDA. En caso que no sea posible determinar qu\u00e9 sistema fue la responsable, entonces ambos jugadores recibir\u00e1n un empate por ese juego. \n\nPOKEMON ILEGALES Y HACK\n\nSe proh\u00edbe el uso de dispositivos externos como aplicaciones o hardware que permita modificar Pok\u00e9mon o generar \u00edtems. Aquellos jugadores que se descubra que haya manipulado Pok\u00e9mon o \u00edtems podr\u00e1n ser descalificado de la competencia, SIN IMPORTAR que sea suyo o que lo hayan recibido a trav\u00e9s de intercambio. Es responsabilidad de cada jugador el contenido de su Battle Team. \n\nComo recomendaci\u00f3n, si no conf\u00edan en los Pok\u00e9mon recibidos por intercambio, mejor usen los suyos propios. \n\nLos jueces podr\u00e1n aplicar una revisi\u00f3n de hack electr\u00f3nica y manual y aplicar una penalizaci\u00f3n. Los casos de revisi\u00f3n manuales son los siguientes:\n\nCaso 1 - Sever Tier 2\n- Cualquier Pok\u00e9mon de Alola con una Hidden Ability (Habilidad Oculta) que sea imposible de conseguir a trav\u00e9s del juego normal. (Ej. Tapu Koko con Telepathy)\n\nCaso 2 - Severe Tier 2\n- Cualquier Pok\u00e9mon Legendario o M\u00edtico (con el tr\u00e9bol-cruz negro) que tenga un Hidden Power (Poder Oculto) de tipo Fighting (Lucha).\n\nCaso 3 - Severe Tier 1 \n- Cualquiera de los siguientes Pok\u00e9mon de Alola (con el tr\u00e9bol-cruz negro) que tambi\u00e9n sean Shiny. #285 - #288 y #293 - #299. (Tapu Koko, Tapu Lele, Tapu Bulu, Tapu Fini, Nihilego, Buzzwole, Pheromosa, Xurkitree, Celesteela, Kartana y Guzzlord).\n\nCase 4 - Severe Tier 1\n- Cualquier Pok\u00e9mon que haya nacido de huevo (From: Nursery Helpers) y que est\u00e9 dentro de una Master Ball o Cherish Ball.\n\nCaso 5 - Severe Tier 1 \n- Cualquiera de estos Pok\u00e9mon que sean menores a nivel 54 (#076 Braviary y #078 Mandibuzz).\n\nTABLA DE PREMIOS\n\n1er Lugar: 20 Championship Points + Premio f\u00edsico\n2do lugar: 14 Championship Points\n3er & 4to: 10 Championship Points (Kicker 8)\n5to a 8vo: 6 Championship Points (Kicker 16)\n9no a 16vo: 2 Championship Points (Kicker 32)\n\nKicker significa que se necesita esa cantidad de asistentes para darle esa cantidad de puntos esos lugares. Un Kicker de 32 significa que se necesitan 32 personas para que de la posici\u00f3n 9 a la 16 puedan tener 2 puntos.\n\nEn caso de juntar 40 jugadores o m\u00e1s, se elevar\u00e1 la categor\u00eda del torneo a un Elevated Premier Challenge. \n\n\u00bfQue es el Best Finish?\n\nAl momento de sumar tus puntos, se te tomar\u00e1n en cuenta tus mejores 2 posiciones en todos los Premier Challenge Spring Series de la temporada. No importa si participas en 10, 20 o 30 Premier Challenge Winter Series, solo tus 2 mejores torneos contar\u00e1n.","end_time":"2017-05-27T19:00:00-0500","name":"Premier Challenge - Centro de Cultura Digital (Pok\u00e9mex Series)","place":{"name":"Distrito Federal, Mexico","location":{"latitude":19.344363197873999382636611699126660823822021484375,"longitude":-99.1322662296019956329473643563687801361083984375},"id":"106047452766617"},"start_time":"2017-05-27T10:00:00-0500","id":"127635201123131"}
{"description":"Riki vi aspetta sabato 10 giugno alle 17.30 al Centro Commerciale I Petali (RE) per il firmacopie di \u201cPerdo le parole\u201c. Non mancate!","end_time":"2017-06-10T19:30:00+0200","name":"Riki - Centro Commerciale I Petali (RE)","place":{"name":"Centro Commerciale I Petali","location":{"city":"Reggio nell Emilia","country":"Italy","latitude":44.7148721152120032229504431597888469696044921875,"longitude":10.6506414725050007064055535010993480682373046875,"street":"Piazzale Atleti Azzurri D'Italia, 5","zip":"42122"},"id":"470563232954671"},"start_time":"2017-06-10T17:30:00+0200","id":"310832189346039"}
{"description":"Riki vi aspetta mercoled\u00ec 14 giugno alle 17.30 al Centro Commerciale Porte dell'Adige (VR) per il firmacopie di \u201cPerdo le parole\u201c. Non mancate!","end_time":"2017-06-14T19:30:00+0200","name":"Riki - Centro Commerciale Porte dell'Adige (VR)","place":{"name":"Porte dell'Adige","location":{"city":"Bussolengo","country":"Italy","latitude":45.44803469298499720707695814780890941619873046875,"longitude":10.8795697961650006391209899447858333587646484375,"street":"SS. 11 - Localit\u00e0 Ferlina","zip":"37012"},"id":"495247950533542"},"start_time":"2017-06-14T17:30:00+0200","id":"1449932101730579"}
{"description":"O Holli Beats assim como outros Festivais das Cores em Sao Jose do Rio  Preto \u00e9 uma festa inspirada no \"Holli - Festival das Cores\" da \u00cdndia, em que as pessoas vestidas de branco dan\u00e7am m\u00fasica eletr\u00f4nica, jogam no ar o Gulal (p\u00f3 colorido) deixando todo mundo colorido.\n\n     De 45 em 45 minutos acontecem as \u201cCOLORBLAST\u2019S\u201d \u2013 o ponto alto da festa, com a explos\u00e3o de cores, quando todos lan\u00e7am pro alto o p\u00f3 colorido, enchendo o ambiente de cor e magia, criando um momento \u00fanico e memor\u00e1vel no festival de m\u00fasica\n-------------------------------------------------------------------------\n\n\u25c8 PRE\u00c7OS DE INGRESSOS:\n\n1 \u00b0 Primeiro lote ( ate dia 02 de junho) \n\n- Pista Unissex estudante - R$ 30,00 meia \/ R$ 60,00 inteira\n\n- Frontstage - R$ 40,00 meia \/ R$ 80,00 inteira\n\n- Camarote   - R$ 60,00 meia \/  R$ 120,00 inteira\n\n- Camarote open Alco\u00f3lico R$ 90,00\/\/ Fixo \n\nPol\u00edtica da meia entrada ! \nSendo estudante voc\u00ea paga meia, caso nao seja e quer garantir o benef\u00edcio, \u00e9 s\u00f3 levar 1 kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel no dia do evento !! \n\n- Conforme os lotes v\u00e3o se esgotando automaticamente come\u00e7aram os proximos !!! \n\n\u25c8 PONTO DE VENDA ( Unico e Oficial )\n\nPlay Ingressos  Shopping Plaza \n\nAvenida jos\u00e9 Munia - 4775 - S\u00e3o jos\u00e9 do rio preto !\n\n  A organiza\u00e7\u00e3o n\u00e3o se responsabiliza por ingressos comprados fora dos nossos postos oficial de venda !!\n-------------------------------------------------------------------------\n\n\u2022 Line - Up\n\n-  Chris Le\u00e3o\n-  Martinny\n-  Isotek\n- @Fechado  \n- (Dj Residente Holli Beats)\n- @Fechado \n- @Fechado  \n\n- as atra\u00e7\u00f5es ser\u00e3o divulgadas ao decorrer do evento ! \n\n-------------------------------------------------------------------------\n\n\u25c8 Setores \n\n>> Pista <<\n\n  Maiores de 16 anos \u2013 Livre acesso.\nMenores de 16, com autoriza\u00e7ao dos pais ou respons\u00e1vel legal.\n\n  Jovens dos 12 aos 16 anos \u2013 Necessitam da autoriza\u00e7\u00e3o dos pais por escrito, com c\u00f3pia de RG dos pais.\n\n>> Frontstage <<\n\n\u00c1rea na frente do palco mais proximo dos artistas !! \n\n -  Acesso a pista !\n\n>> Camarote Estudante <<\n\n  Acesso liberado a maiores de 16 anos\nMenores de 16, com autoriza\u00e7ao dos pais ou respons\u00e1vel legal,nao podem descer com bebida no copo ! \n\n\u2022 Open \n\n- Suco \n- Refri (Diversos) \n- Energetico \n- \u00c1gua \n\n- Acesso a pista !! \n\n>> Camarote Open Bar Alco\u00f3lico <<\n\n  Somente para maiores de 18 anos com apresenta\u00e7ao de RG OU CNH , nao podem descer para outras areas do evento com bebida no\ncopo !\n\n- Open Bar \n\n- Cerveja \n- Vodka \n- Refri \n- Energetico\n- Agua \n\n\u2022 Quem comprar ingresso de Camarote tem acesso \u00e0 pista?\n\n- Sim qualquer camarote tem acesso a pista !! \n\n\u2022 Quais as vantagens do Camarote?\n\nNo Camarote voc\u00ea usufrui de:\n\n\u2013 Maior conforto\n\u2013 Bar, \u00c1rea de Alimenta\u00e7\u00e3o e WC\u2019s privativos\n\u2013 Acesso \u00e0 pista e localiza\u00e7\u00e3o privilegiada.\n-------------------------------------------------------------------------\n>>>> Modelo de Autoriza\u00e7\u00e3o: Para menores de 16 anos !!\n\nhttps:\/\/www.dropbox.com\/s\/iwyfomj4jz09dpi\/autoriza%C3%A7aomenores.doc?dl=0\n-------------------------------------------------------------------------","end_time":"2017-06-18T22:00:00-0300","name":"Holli Beats - Sao Jose do Rio Preto","place":{"name":"Centro Regional De Eventos","location":{"city":"S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Pr\u00eato","country":"Brazil","latitude":-20.83266759649900023987356689758598804473876953125,"longitude":-49.39325662603599909061813377775251865386962890625,"state":"SP","street":"Avenida Jos\u00e9 Munia","zip":"15090-500"},"id":"325938884205547"},"start_time":"2017-06-18T14:00:00-0300","id":"1540908802616594"}
{"description":"El 21 de Julio se estar\u00e1 presentando Guy J en Forja Centro (C\u00f3rdoba)\n\nPr\u00f3ximamente m\u00e1s info de tickets","end_time":"2017-07-22T07:00:00-0300","name":"Guy J en Forja Centro de Eventos (C\u00f3rdoba)","place":{"name":"Forja Centro de Eventos","location":{"city":"C\u00f3rdoba","country":"Argentina","latitude":-31.393054787652001635933629586361348628997802734375,"longitude":-64.159397571032997120710206218063831329345703125,"street":"Av Yadarola s\/n - Bario Talleres Este","zip":"X5012"},"id":"147304785335758"},"start_time":"2017-07-21T23:59:00-0300","id":"1719343131697527"}
{"description":"14 de Junho - V\u00e9spera de feriado\nLocal - Centro de Eventos\nAbertura dos port\u00f5es - 22h\nIn\u00edcio do show - 01h \n\nINGRESSOS LIMITADOS!!!\nN\u00c3O \u00c9 OPEN BAR\n\nVALORES\n\nPista meia - R$ 40,00 ( carteirinha datada e com foto).\nPista solid\u00e1rio R$ 50,00 ( mediante doa\u00e7\u00e3o do kg d alimento)\nPista inteira R$80,00\n\nPista premium -  R$ 85,00\n\nCamarote Black Bull -  R$ 125,00 por pessoa.\n\nCamarote Grupo (12 a 20 pessoas) R$ 155,00 por pessoa.\n\nBistr\u00f4s - 6 pessoas -  R$ 1.110,00 \n\nLounges vip - 10 a 15  pessoas - R$ 255,00 por pessoa.\n\nVendas online - http:\/\/www.uningressos.com.br\/ecommerce\/detalhe_produto\/1993\/JORGE+E+MATEUS\n\nPONTO DE VENDA\n- Loja Oficial Ingresso - primeiro piso do Shopping Palladium em frente a Kalunga.\n\ninfos - (42) 3027-4427","end_time":"2017-06-15T05:00:00-0300","name":"Show Jorge e Mateus em Ponta Grossa - Pr","place":{"name":"Centro de Eventos Cidade de Ponta Grossa","location":{"city":"Ponta Grossa","country":"Brazil","latitude":-25.118041999999999092096913955174386501312255859375,"longitude":-50.201109000000002424712874926626682281494140625,"state":"PR","street":"Avenida General Aldo Bonde, 0000 \/ Vila Margarida","zip":"84060-170"},"id":"1270563486290499"},"start_time":"2017-06-14T22:00:00-0300","id":"437675453271125"}
{"end_time":"2017-06-17T05:00:00-0400","name":"Cuiab\u00e1 Music Festival \u2022 Ivete Sangalo e convidados","place":{"name":"Centro de Eventos Do Pantanal","location":{"city":"Cuiab\u00e1","country":"Brazil","latitude":-15.5661096421469995476627445896156132221221923828125,"longitude":-56.10612190119000075583244324661791324615478515625,"state":"MT","street":"Centro de Eventos do Pantanal","zip":"78043-903"},"id":"109221652493118"},"start_time":"2017-06-16T21:00:00-0400","id":"177783862700659"}
{"description":"Ghali vi aspetta sabato 27 maggio alle 17.00 al Centro Commerciale Le Due Torri di Stezzano (BG) per il firmacopie di \"Album\". Non mancate!","end_time":"2017-05-27T19:00:00+0200","name":"Ghali - Centro Commerciale Le Due Torri di Stezzano (BG)","place":{"name":"Centro Commerciale Le Due Torri","location":{"city":"Stezzano","country":"Italy","latitude":45.6477369632900007445641676895320415496826171875,"longitude":9.630076121775399400348760536871850490570068359375,"street":"via Guzzanica 62\/64","zip":"24040"},"id":"230402563702762"},"start_time":"2017-05-27T17:00:00+0200","id":"170578196806867"}
{"description":"LONG PLAY ENTERTAINMENT & FLOW MUSIC PER\u00da les presenta:\n\nDirectamente desde Puerto Rico a COSCULLUELA \u00a8El Retorno Del Pr\u00edncipe\u00a8  junto al Dj mas Famoso del Reggaeton DJ LUIAN \n\nEste 6 de Mayo en Centro de Convenciones Barranco Arena con \n\nArtista invitado : Desde Colombia  La Firma Santana \n\nEntradas Precio Full :\n-El Principe: s\/. 220\n-DM : s\/. 150\n-Te Busco : s\/.100\n-Manicomio : s\/ .80\n\nEntradas Precio Pre-Venta 2:\n-El Principe: s\/. 180\n-DM : s\/. 120\n-Te Busco : s\/.80\n-Manicomio : s\/ .50\n\nBOXES LOUNGE PRECIO FULL:\n\n-Box Royal : S\/. 3600\n-Box Diamond : s\/. 1850\n-Box Platinum: s\/. 1300\n\nBOXES LOUNGE PRE VENTA :\n\n - BOX ROYAL: S\/ 3,300 - (10 Brazaletes )\n -2 Bot. JW Gold Label + 1 Bot. Champagne + 4 Red Bulls + 2 Bot. Agua Mineral + Insumos y Atenci\u00f3n de Mozos\n\n - BOX DIAMOND S\/. 1700 - (10 Brazaletes )\n - 02 Bot. JW Black Label + 02 Red Bulls + 2 Bot. Agua Mineral + Insumos y Atenci\u00f3n de Mozos\n\n -BOX PLATINUM : S\/. 1200 - ( 08 Brazaletes ) \n-01 Bot. JW Black Label + 02 Red Bulls + 2 Bot. Agua Mineral + Insumos y Atenci\u00f3n de Mozos\n\nEntradas con descuento al inbox o whatsapp 986790149 \nYuber Iba\u00f1ez Jara\n\n mas informaci\u00f3n v\u00eda FLOW MUSIC PERU (986790149)","end_time":"2017-06-24T00:00:00-0500","name":"Cosculluela El Principe & Dj Luian Pronto en Concierto","place":{"name":"Centro de Convenciones Barranco Arena","location":{"city":"Barranco","country":"Peru","latitude":-12.136566287051000045948967454023659229278564453125,"longitude":-77.0172389517280038262470043264329433441162109375,"street":"Catalino Miranda 154 - Barranco","zip":"1"},"id":"466759893345438"},"start_time":"2017-06-23T21:00:00-0500","id":"1297451643695970"}
{"end_time":"2017-07-02T23:59:00+0100","name":"Salvador Sobral - Lisboa","place":{"name":"Centro Cultural de Bel\u00e9m","location":{"city":"Lisbon","country":"Portugal","latitude":38.69549702344600206060931668616831302642822265625,"longitude":-9.208125978246499698798288591206073760986328125,"street":"Funda\u00e7\u00e3o Centro Cultural de Bel\u00e9mPra\u00e7a do Imp\u00e9rio 1449-003 Lisboa","zip":"1449"},"id":"146724991050"},"start_time":"2017-07-02T21:00:00+0100","id":"1878488639099082"}
{"description":"M\u00e1s informaci\u00f3n:\nhttps:\/\/www.facebook.com\/JammingFestival\/","end_time":"2017-06-18T23:59:00-0500","name":"Jamming Festival 2017","place":{"name":"Centro De Eventos Autopista Norte - CEautonorte","location":{"city":"Ch\u00eda","country":"Colombia","latitude":4.83959186241699956809725335915572941303253173828125,"longitude":-74.0308892726900040770487976260483264923095703125,"street":"Km 19 Autopista Norte. 01 Km despu\u00e9s del peaje"},"id":"474916539358200"},"start_time":"2017-06-18T17:00:00-0500","id":"149816758776717"}
{"description":"Ghali vi aspetta luned\u00ec 12 giugno alle 17.00 al Centro Commerciale Pescara Nord (PE) per il firmacopie di \"Album\". Non mancate!","end_time":"2017-06-12T19:00:00+0200","name":"Ghali - Centro Commerciale Pescara Nord (PE)","place":{"name":"Pescara Nord Il Centro Commerciale","location":{"city":"Citt\u00e0 Sant'Angelo","country":"Italy","latitude":42.5195070801240007085652905516326427459716796875,"longitude":14.129481467640999881041352637112140655517578125,"street":"Bretella Per Citt\u00e0 Sant'angelo","zip":"65013"},"id":"167010583326761"},"start_time":"2017-06-12T17:00:00+0200","id":"310673362695519"}
{"description":"Ilustracio\u0301n en Centroame\u0301rica: \u00bfUna profesio\u0301n en construccio\u0301n? \u00bfQue\u0301 hacemos en la regio\u0301n en ilustracio\u0301n infantil?\nVicky Ramos (Costa Rica) conversa con Lonnie Ruiz (Nicaragua).\n\nJueves 25 de mayo \u2022 3:00 \u2013 4:00 p.m. \u2022 Auditorio C \u2013 Universidad Americana UAM","end_time":"2017-05-25T16:00:00-0600","name":"Conversatorio: Ilustracio\u0301n en Centroame\u0301rica","place":{"name":"American University (Nicaragua)","location":{"city":"Managua","country":"Nicaragua","latitude":12.108599999999999141664375201798975467681884765625,"longitude":-86.25700000000000500222085975110530853271484375,"street":"Costado oeste de Camino de Oriente."},"id":"103086136398137"},"start_time":"2017-05-25T15:00:00-0600","id":"103111756940597"}
{"description":"Rinfresca il tuo palato con la degustazione gratuita di gelato al Centro Tiziano!\n\nSabato 27 maggio, in collaborazione con la gelateria del Centro \"Il Gelato\", ti aspettiamo per un pomeriggio all'insegna della dolcezza!\n\nVieni a scoprire il sapore di un gelato fatto a regola d'arte: dalle 15.30 alle 19.30 al primo piano della galleria.","end_time":"2017-05-27T19:30:00+0200","name":"Il Gelato: degustazione gratuita al Centro Tiziano","place":{"name":"Centro Commerciale Tiziano","location":{"city":"San Biagio di Callalta","country":"Italy","latitude":45.677251314133997084354632534086704254150390625,"longitude":12.335243225098000863226843648590147495269775390625,"street":"via Postumia Ovest 76","zip":"31048"},"id":"452948124756008"},"start_time":"2017-05-27T15:30:00+0200","id":"433236000366664"}
{"description":"N\u00e3o h\u00e1 nada melhor do que voltar para casa. \n____________________________________________________________\n\nPode marcar no calend\u00e1rio que dia 10 de junho tem Raimundos em Bras\u00edlia.\n\nDepois da grava\u00e7\u00e3o de seu DVD Ac\u00fastico repleto de participa\u00e7\u00f5es de grandes artistas do pa\u00eds o Raimundos est\u00e1 de volta a sua cidade natal trazendo a nova turn\u00ea da banda! Ap\u00f3s sold-out em todos os lugares em que a turn\u00ea passou chegou a hora de trazer um Raimundos ainda n\u00e3o visto nas terras do planalto central. \n\nO Raimundos est\u00e1 voltando para casa sintonizado em uma nova esta\u00e7\u00e3o. Assim como os Ip\u00eas que apenas florescem depois que as suas folhas caem O Raimundos Ac\u00fastico \u00e9 o resultado de uma carreira inteira de trabalho. \n\nTudo isso \u00e9 o fruto colhido por aqueles que fizeram tanto para alavancar o cen\u00e1rio cultural de Bras\u00edlia.\nPra quem quiser ver o oco depois do show, vai rolar um after party ao ar livre no jardim do Centro de Conven\u00e7\u00f5es em uma noite de celebra\u00e7\u00e3o \u00e0 cena cultural brasiliense. O evento ter\u00e1 v\u00e1rias atra\u00e7\u00f5es.que representam muito bem o que a cultura de  Bras\u00edlia tem a oferecer.  \n\t\nO Raimundos ac\u00fastico ser\u00e1 mais que um evento, ser\u00e1 uma experi\u00eancia de profunda imers\u00e3o na cultura brasiliense.\n\nAftter Party\nAtra\u00e7\u00f5es confirmadas:\n______________________________________________________\n-\tBloco Eduardo e M\u00f4nica (O Rock de Bras\u00edlia pulando carnaval) \n-\tDJ A (Finalista RedBull Thre3style) \n-\tDj Maffra (Projeto Praia \/ Criolina )\n______________________________________________________\n\nIngressos Primeiro Lote:\nVIP - R$ 120,00 meia\nVIP LATERAL - R$ 80,00 meia\nESPECIAL - R$ 80,00 meia\nSUPERIOR - R$ 50,00 meia\n______________________________________________________\n*Valores dos ingressos sujeitos a altera\u00e7\u00e3o sem aviso pr\u00e9vio e referentes \u00e0 meia entrada.\n\nPontos de Venda:\nBilheteria Digital do Bras\u00edlia Shopping (sem taxa de conveni\u00eancia).\n demais Lojas Bilheteria Digital (sujeito \u00e0 taxa de conveni\u00eancia)\n\nVendas Online: www.bilheteriadigital.com\n\nIn\u00edcio das vendas: 16 de Maio\n\nClassifica\u00e7\u00e3o indicativa: 16 anos","end_time":"2017-06-11T05:00:00-0300","name":"Raimundos Ac\u00fastico em Bras\u00edlia - Ulysses Guimar\u00e3es","place":{"name":"Centro De Conven\u00e7\u00f5es Ulysses Guimar\u00e3es","location":{"city":"Bras\u00edlia","country":"Brazil","latitude":-15.787969390375000244830516749061644077301025390625,"longitude":-47.9005894858510004041818319819867610931396484375,"state":"DF","street":"Eixo Monumental","zip":"70070-350"},"id":"1429018250720630"},"start_time":"2017-06-10T22:00:00-0300","id":"1853784064875444"}
{"description":"Sabato 30 Aprile 2016 Notte Bianca a Firenze \nNell'evento saranno pubblicati i vari eventi della notte bianca pi\u00f9 famosa della Toscana.","end_time":"2017-06-29T22:00:00+0200","name":"Notte Bianca Firenze 2017","place":{"name":"Palermo, Italy","location":{"city":"Florence","country":"Italy","latitude":43.7730600000000009686118573881685733795166015625,"longitude":11.2561111100000008633514880784787237644195556640625,"zip":"94300"},"id":"109368052422707"},"start_time":"2017-06-16T19:00:00+0200","id":"530690267101808"}
{"description":"conoce los puntos de Venta!!!\nAEX Total Pass\n\nSi deseas comprar la tarjeta AEX Total Pass por favor revisa AQU\u00cd: https:\/\/goo.gl\/0BD7Oz\n\nTickets\nGeneral S\u00e1bado $7.000.-\nGeneral Domingo $7.000.-\n\nTodos los tickets son unidades limitadas\nTu entrada te da derecho a:\n\n- Acceder a la Exhibici\u00f3n\n- Acceder al Game Room\n- Participar de las presentaciones en vivo\n- Participar de los show de artistas Internacionales\n- Participar de cualquiera de los concursos promocionados siguiendo las instrucciones correspondientes\n\n*Con tu entrada No puedes salir y volver a ingresar al recinto.\n\nPuntos de Venta Oficiales\n\nTienda ZAGA\nAhumada 83, local 315-A Edificio Eurocentro, Santiago\nHorario de Atenci\u00f3n Lu-Vi 10.00 a 19.30 horas\nS\u00e1b. 10.00 a 15.00 horas\nDom. Cerrado\nTienda Go4It\nAhumada 85, local 303, Edificio Eurocentro, Santiago\nHorario de Atenci\u00f3n Lu-Vi 11.30 a 19.30 horas\nS\u00e1b. 11.30 a 15.00 horas\nDom. Cerrado\nCrazy All Comics \u2013 La Comiquer\u00eda\nAv. Providencia 2198, local 63, Providencia, Santiago\nHorario de Atenci\u00f3n Lu-Vi 11.00 a 15.00 horas y De 16.00 a 20.00 horas\nS\u00e1b. 10.00 a 14.00 horas\nDom. Cerrado\nAdquiere tus Tickets\n\nSoy de Santiago\nEn cualquiera de los puntos de venta OFICIALES habilitados, que hemos indicados antes.\nFormas de Pago: S\u00f3lo Efectivo.\n\nREGIONES Y VENTA ONLINE\n\nlink de venta On line: https:\/\/goo.gl\/n8Okvq\n\nPuedes adquirir tus entradas a trav\u00e9s de nuestro sitio y sistema WEBPAY durante las 24 horas del d\u00eda.\nDesde cu\u00e1ndo: S\u00e1bado 01 de Abril de 2017\nHasta cu\u00e1ndo: S\u00e1bado 02 de Junio de 2017 (o hasta agotar stock)\nFormas de pago: Tarjetas de Cr\u00e9dito bancarias y Redcompraaltes","end_time":"2017-06-18T19:00:00-0300","name":"AEX25 Anim\u00e9 expo Santiago","place":{"name":"Centro Cultural Estaci\u00f3n Mapocho","location":{"city":"Santiago","country":"Chile","latitude":-33.43216699999999974579623085446655750274658203125,"longitude":-70.6546000000000020691004465334117412567138671875,"street":"Plaza de la Cultura s\/n, Estaci\u00f3n de Metro Cal y Canto.","zip":"8320000"},"id":"107515672604200"},"start_time":"2017-06-17T11:00:00-0300","id":"276261022801779"}
{"description":"Gigi D'Alessio vi aspetta sabato 27 maggio alle 17.00 al Centro Commerciale di Auchan di Rescaldina (MI) per il firmacopie di \"24 febbraio 1967\". Non mancate!","end_time":"2017-05-27T19:00:00+0200","name":"Gigi D'Alessio - Centro Commerciale Auchan di Rescaldina (MI)","place":{"name":"Centro Commerciale Auchan Rescaldina","location":{"city":"Rescaldina","country":"Italy","latitude":45.60946767211199670555288321338593959808349609375,"longitude":8.96299725042189976420559105463325977325439453125,"street":"Via Palmiro Togliatti 2","zip":"20027"},"id":"156739107814565"},"start_time":"2017-05-27T17:00:00+0200","id":"117874765454888"}
{"description":"Primera edici\u00f3n de UMF en M\u00e9xico \n\nPronto m\u00e1s informaci\u00f3n","end_time":"2017-10-07T02:00:00-0500","name":"Ultra Music Festival M\u00e9xico 2017","place":{"name":"Centro Din\u00e1mico Pegaso","location":{"city":"Naucalpan de Ju\u00e1rez","country":"Mexico","latitude":19.480301000000000755107976146973669528961181640625,"longitude":-99.2799260000000032277966965921223163604736328125,"street":"Avenida de las Palmas 735","zip":"11010"},"id":"1584774168506189"},"start_time":"2017-10-06T14:00:00-0500","id":"1290397981079250"}
{"description":"L'Adigeo aprir\u00e0 a settembre 2017 e sar\u00e0 il pi\u00f9 grande centro commerciale a Verona: vi aprir\u00e0 il terzo \"store\" di Primark in Italia, dopo il debutto ad Arese (Mi) e successivamente a Brescia.\nLa locomotiva alimentare \u00e8 Interspar.\n\nIl centro commerciale Adigeo, ex Adige Verona, ospiter\u00e0 al suo interno il secondo punto di vendita di Primark, che ha debuttato sul mercato italiano proprio in un centro commerciale, quello di Arese, inaugurato questa primavera.\nL'Adigeo si trova fra via Niccol\u00f2 Copernico e via delle Nazioni, a poche centinaia di metri dall'uscita autostradale Verona Sud, sull\u2019area ex Adige, vicino alla Fiera. Era un progetto di CDS di Erbusco (BS), il developer di Multi in Italia. CDS \u00e8 rimasto come general contractor. \u00c8 un centro commerciale con un bacino d\u2019utenza nei 30\u2019 di 794.000 abitanti che si spinge fino alle rive meridionali del lago di Garda.\n\nSu 42.000 mq di Gla prevede 145 unit\u00e0 fra negozi, ristoranti e servizi, su 2 livelli, e 2.500 posti auto coperti. L\u2019ancora alimentare sar\u00e0 un ipermercato Interspar.\n\nAdiacente a Viale delle Nazioni, l\u2019asse viario che porta alla Fiera e al centro storico (piazza Bra), a pochi minuti d\u2019auto dall\u2019uscita Verona Sud della A4 e dalla tangenziale sud, il centro commerciale Adigeo si trova fra il Policlinico di Verona e, in direzione nord, la Fiera.\n\nIl bacino d\u2019utenza nei 5\u2019 d\u2019auto \u00e8 di 47.000 residenti fino a un massimo di 794.000 nell\u2019isocrona dei 30\u2019 (483.000 residenti nei 20\u2019).","name":"Primark Verona Apertura.","place":{"name":"Centro Commerciale Adigeo","location":{"city":"Verona","country":"Italy","latitude":45.40465723244400209068771800957620143890380859375,"longitude":10.9768867492679991215709378593601286411285400390625,"street":"Viale Delle Nazioni 1","zip":"37135"},"id":"328429150834999"},"start_time":"2017-09-01T14:00:00+0200","id":"187073841779825"}
{"end_time":"2017-07-05T23:00:00-0500","name":"Mon Laferte en Lima, Per\u00fa #Am\u00e1rrameTour","place":{"name":"Centro de Convenciones Barranco Arena","location":{"city":"Barranco","country":"Peru","latitude":-12.136566287051000045948967454023659229278564453125,"longitude":-77.0172389517280038262470043264329433441162109375,"street":"Catalino Miranda 154 - Barranco","zip":"1"},"id":"466759893345438"},"start_time":"2017-07-05T20:00:00-0500","id":"103665253503919"}
{"description":"VILLA MAR\u00cdA BIG BAND \nJueves 25 de Mayo | 21 hs\nEntrada Libre & Gratuita\n\nCentro Cultural C\u00f3rdoba\nAv. Poeta Lugones 401\nTel. 0351 4343518\n\n\n21 hs | Villa Mar\u00eda Big Band | #JuevesgratisCCC\nLa efervescente escena musical de la ciudad de Villa Mar\u00eda centra sus ra\u00edces en  la Universidad Nacional como punto de confluencia de m\u00fasicos de todo el pa\u00eds, en una regi\u00f3n colmada de Bandas Infanto Juveniles. Como resultante de este exquisito panorama, la Villa Mar\u00eda Big Band est\u00e1 integrada por muchos de los mas importantes instrumentistas de la Provincia y propone un selecto repertorio para Big Band, donde se destacan obras de arregladores extranjeros y piezas originales arregladas especialmente para el elenco. Dependiente de la Municipalidad de Villa Mar\u00eda, la Big Band ensaya en las instalaciones del Centro Comunitario Leonardo Favio y tiene como objetivo desarrollar su repertorio en actos protocolares, conciertos educativos en escuelas, asilos, c\u00e1rceles, hospitales, patronatos, colectas solidarias y desfiles, entre otros.\nIntegrantes: Sergio Alonso: Saxo Soprano y Direcci\u00f3n, Mauro Sanchez: 1\u00b0 Saxo Alto , Cecilia Arese: 2\u00b0 Saxo Alto, Alejandro Tulian: 1\u00b0 Saxo Tenor, Andres Otermin: 2\u00b0 Saxo Tenor   , Fernando Hemadi: 1\u00b0 Trompeta, Pedro Gazi: 2\u00b0 trompeta, Renato Borghi: 3\u00b0 Trompeta, Alexis Galfre: 1\u00b0 Tromb\u00f3n, Jeremias Gutierrez: Bateria y  Percusi\u00f3n, Matias Sanchez: Bajo, Fabricio Amaya: Guitarra y Ezequiel Infante: Piano","end_time":"2017-05-25T23:00:00-0300","name":"Villa Mar\u00eda Big Band en el Centro Cultural C\u00f3rdoba","place":{"name":"Centro Cultural C\u00f3rdoba","location":{"city":"C\u00f3rdoba","country":"Argentina","latitude":-31.42750977666700151758050196804106235504150390625,"longitude":-64.1823871146669944209861569106578826904296875,"street":"Av. Poeta Lugones 401","zip":"5000"},"id":"721248021258343"},"start_time":"2017-05-25T21:00:00-0300","id":"264915824011765"}
{"description":"L'Adigeo aprir\u00e0 a settembre 2017 e sar\u00e0 il pi\u00f9 grande centro commerciale a Verona: vi aprir\u00e0 il secondo \"store\" di Primark in Italia, dopo il debutto ad Arese (Mi).\nLa locomotiva alimentare \u00e8 Interspar.\n\nIl centro commerciale Adigeo, ex Adige Verona, ospiter\u00e0 al suo interno il secondo punto di vendita di Primark, che ha debuttato sul mercato italiano proprio in un centro commerciale, quello di Arese, inaugurato questa primavera.\nL'Adigeo si trova fra via Niccol\u00f2 Copernico e via delle Nazioni, a poche centinaia di metri dall'uscita autostradale Verona Sud, sull\u2019area ex Adige, vicino alla Fiera. Era un progetto di CDS di Erbusco (BS), il developer di Multi in Italia. CDS \u00e8 rimasto come general contractor. \u00c8 un centro commerciale con un bacino d\u2019utenza nei 30\u2019 di 794.000 abitanti che si spinge fino alle rive meridionali del lago di Garda.\n\nSu 42.000 mq di Gla prevede 145 unit\u00e0 fra negozi, ristoranti e servizi, su 2 livelli, e 2.500 posti auto coperti. L\u2019ancora alimentare sar\u00e0 un ipermercato Interspar.\n\nAdiacente a Viale delle Nazioni, l\u2019asse viario che porta alla Fiera e al centro storico (piazza Bra), a pochi minuti d\u2019auto dall\u2019uscita Verona Sud della A4 e dalla tangenziale sud, il centro commerciale Adigeo si trova fra il Policlinico di Verona e, in direzione nord, la Fiera.\n\nIl bacino d\u2019utenza nei 5\u2019 d\u2019auto \u00e8 di 47.000 residenti fino a un massimo di 794.000 nell\u2019isocrona dei 30\u2019 (483.000 residenti nei 20\u2019).","name":"Primark \u2022 Opening Verona ","place":{"name":"Centro Commerciale Adigeo","location":{"city":"Verona","country":"Italy","latitude":45.40465723244400209068771800957620143890380859375,"longitude":10.9768867492679991215709378593601286411285400390625,"street":"Viale Delle Nazioni 1","zip":"37135"},"id":"328429150834999"},"start_time":"2017-09-01T14:00:00+0200","id":"478078162580963"}
{"description":"Viernes 21 de Julio\n\u25b6 GUY J (extended set)\nhttps:\/\/www.residentadvisor.net\/dj\/guyj\nhttps:\/\/soundcloud.com\/guy-j\nhttps:\/\/www.beatport.com\/artist\/guy-j\/22031\nhttps:\/\/www.facebook.com\/guyjofficial\nhttps:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCf00GK0iy0ZPKXktSNz1bpQ\nhttps:\/\/www.mixcloud.com\/guyj\/\nhttps:\/\/www.facebook.com\/guyjofficial\/videos?ref=page_internal \n\n\u25b6 Local DJ\n\nAnticipadas en Disquerias Eden\nProhibido el ingreso a menores de 18 a\u00f1os\nPresentar DNI actualizado\n\nMesas\/Cintas VIP \nMatildita Albertini 3516652186\nLula Castro 3516518675","end_time":"2017-07-22T05:00:00-0300","name":"Vier 21Julio - GUY J(extended set) at Forja-Centro de Eventos","start_time":"2017-07-21T22:00:00-0300","id":"1858757261062824"}
{"description":"Hola\n#Vagacionista\n\nUn viaje al Centro del Estado de Oaxaca en el que visitamos sus atractivos mas representantivos, como son Las Cascadas Petrificadas de Hierve El Agua el \u00e1rbol del Tule, las Zonas Arqueol\u00f3gicas de Mitla y Monte Alb\u00e1n, entre otros lugares, adem\u00e1s le damos un plus a este viaje ya que daremos un recorrido peatonal por las calles del Centro de la Ciudad con un historiador, todo esto podr\u00e1s vivirlo en esta salida.\n\nFECHAS DEL VIAJE\n**Salida: Viernes 15 de Septiembre a las 11 pm del Metro Buenavista\n**Regreso: Lunes 18 de Septiembre a las 7 am al Metro Buenavista\n\nEL VIAJE INCLUYE:\n**Transporte Redondo\n**1 Noche de Hospedaje (Hotel Villa de Le\u00f3n)\n**Visita al Arbol del Tule\n**Visita a Mitla\n**Visita a Hierve El Agua\n**Visita a Taller de Telares (Teotitl\u00e1n del Valle)\n**Visita a Mezcaler\u00eda (Teotil\u00e1n del Valle)\n**Visita al Templo de Santo Domingo\n**Visita a la Chocolater\u00eda \"El Mayordomo\"\n**Visita a Monte Alb\u00e1n\n**Recorrido Peatonal por el Centro de Oaxaca\n**Entradas a los Sitios Incluidas\n**Seguro de Viajero (En el Transporte)\n**Coordinador de Grupo\n\nPRECIOS POR PERSONA POR PAQUETE COMPLETO EN:\n**Habitaci\u00f3n Doble $1,990 (Para 2 personas con 1 cama)\n**Habitaci\u00f3n Triple $1,950 (Para 3 personas con 2 camas)\n**Habitaci\u00f3n Cu\u00e1druple $1,950 (Para 4 personas con 2 camas)\n**Ni\u00f1os menores de 3 a\u00f1os: No Pagan (deben ir sentados en las piernas)\n**Ni\u00f1os mayores de 4 a\u00f1os. Pagan como adulto\n\nAPARTADO\nEste viaje se aparta con $700 por persona, realizas abonos de acuerdo a tus posibilidades y terminas de pagar con 3 d\u00edas de anticipaci\u00f3n a la fecha de salida del viaje.\n\nFORMAS DE PAGO\n**Dep\u00f3sito Bancario\n**Transferencia Electr\u00f3nica\n**Pago en OXXO o 7ELEVEN\n**Pago en efectivo en oficinas con previa cita\n\nLa cuenta a la que puedes depositar es la siguiente:\n\nBANORTE\nNombre: Jos\u00e9 de Jes\u00fas Olmedo del Carmen\nCuenta: 0496829527\nCuenta Clabe: 072 180 004968295270\nPagos en OXXO: 4915 6630 1509 0997 (D\u00e9bito)\n\nUna vez que pagas, debes enviar al correo viajes@vagandopormexico.com el comprobante de pago e indicar de cada asistente:\n**Nombre del Viaje\n**Tipo de Hospedaje\n**Nombre\n**Correo\n**Celular\n\nUna vez que recibamos tu comprobante de pago, en un lapso no mayor a 48 hrs h\u00e1biles te haremos llegar la confirmaci\u00f3n de reservaci\u00f3n.\n\nNo olvides revisar nuestros t\u00e9rminos y condiciones\n\nhttp:\/\/www.vagandopormexico.com\/terminos-y-condiciones.html\n\nTambi\u00e9n puedes revisar nuestro Aviso de Privacidad \n\nhttp:\/\/www.vagandopormexico.com\/aviso-privacidad.html\n\nINFORMES Y RESERVACIONES\nOficina: 5511 9330 \/ 6715 6473\nWhatapp: 55 4548 4865\nCelular: 55 4077 8762\nSitio Web: www.vagandopormexico.com\nCorreo: viajes@vagandopormexico.com\nOficinas: Varsovia 44 5to Piso Desp 505 Col. Ju\u00e1rez (A 2 cuadras del Angel de la Independencia)","end_time":"2017-09-17T07:00:00-0500","name":"Vagando por Oaxaca Centro","place":{"name":"Vagando por M\u00e9xico","location":{"city":"Cuauht\u00e9moc","country":"Mexico","latitude":19.423980000000000245563569478690624237060546875,"longitude":-99.1676499999999947476680972613394260406494140625,"street":"Varsovia 44 5to Piso Desp 505 Col. Ju\u00e1rez","zip":"06600"},"id":"923497067683304"},"start_time":"2017-09-14T23:00:00-0500","id":"1071861099611307"}
{"description":"\u00bfC\u00f3mo hacer de la lectura parte de la vida de la escuela? Este taller, dirigido a docentes y mediadiores de lectura, pretende facilitar estrategias para hacer de la lectura un h\u00e1bito en el aula. Para ello se trabajar\u00e1n distintas estrategias en una din\u00e1mica activa y grupal. \n\u00a1Los invitamos a participar en este taller sin costo, con previa inscripci\u00f3n aqu\u00ed: http:\/\/bit.ly\/2rR3dIn","end_time":"2017-06-08T19:30:00-0300","name":"Taller para docentes, educadores y mediadores de lectura","place":{"name":"Centro de Conferencias - Intendencia de Montevideo","location":{"city":"Montevideo","country":"Uruguay","latitude":-34.90576550899400132266237051226198673248291015625,"longitude":-56.1861848831180026309084496460855007171630859375,"street":"Av. 18 de Julio 1360","zip":"11200"},"id":"1139990222686982"},"start_time":"2017-06-08T18:00:00-0300","id":"100455420553707"}
{"description":"Muy pronto m\u00e1s informaci\u00f3n.\nwww.umfmexico.com","end_time":"2017-10-07T02:00:00-0500","name":"Ultra Music Festival M\u00e9xico","place":{"name":"Centro Dinamico Pegaso Toluca","location":{"city":"Toluca","country":"Mexico","latitude":19.26840972900399862055564881302416324615478515625,"longitude":-98.42559051513700296709430404007434844970703125,"zip":"11010"},"id":"400278380041086"},"start_time":"2017-10-06T12:00:00-0500","id":"304469113318002"}
{"description":"A  Armada Hogwarts traz com exclusividade a Porto Alegre a PotterCon, uma conven\u00e7\u00e3o de um fim de semana com completa imers\u00e3o no mundo bruxo.\n\n>>>INGRESSOS ESGOTADOS<<<\n\n\nPatroc\u00ednio Master\nBarraShoppingSul\n\nPromo\u00e7\u00e3o\nRede Atl\u00e2ntida\nClube do Assinante ZH\n\nApoio\nMovetur\nGang - A Loja Que Me Entende\t\n\nAten\u00e7\u00e3o: menores de 14 anos poder\u00e3o acessar o evento apenas acompanhados de respons\u00e1vel maior de 18 anos.\n\nCRONOGRAMA\n\nS\u00c1BADO         \n\n09:00     Credenciamento            \n10:00     Abertura            \n10:00     Sele\u00e7\u00e3o das Casas com Chap\u00e9u Seletor               \n11:30     Quiz      \n13:00     Painel PotterTubers \u2013 Leo Santi e Thiego Novais             \n13:30     Meet&Greet Os Quatro Marotos (Participantes Sicle e Gringotes)        \n13:30     Sele\u00e7\u00e3o das Casas com Chap\u00e9u Seletor               \n14:00     Workshop DYI com Lari do Canal Fora da Caixa \n14:30     Espet\u00e1culo Teatral \u201cOs Fundadores de Hogwarts\u201d         \n15:30     Meet&Greet Os Fundadores de Hogwarts (Participantes Sicle e Gringotes)     \n16:00     Painel Dublador Charles Emannuel (Rony Weasley)      \n17:00     Meet&Greet Charles Emannuel (Participantes Sicle e Gringotes)           \n17:00     Sele\u00e7\u00e3o das Casas com Chap\u00e9u Seletor                01h\n18:00     Espet\u00e1culo Musical \u201cA Very Potter Musical Brasil \u2013 1\u00ba Ato\u201d         \n19:15     Intervalo            \n19:30     Espet\u00e1culo Musical \u201cA Very Potter Musical Brasil \u2013 2\u00ba Ato\u201d         \n20:30     Meet&Greet AVPMB (Participantes Sicle e Gringotes)\n21:15     Painel com Os Marotos                                              \n22:00     Encerramento dia 01     \n\nDOMINGO\n\n09:00     Credenciamento            \n10:00     Abertura            \n10:00     Sele\u00e7\u00e3o das Casas com Chap\u00e9u Seletor               \n11:00     Painel PotterTubers \u2013 Caco Cardassi e Renie Santos      \n11:30     Meet&Greet Os Quatro Marotos (Participantes Sicle e Gringotes)\n12:00     Concurso de Cosplay    \n13:00     Sele\u00e7\u00e3o das Casas com Chap\u00e9u Seletor               \n13:00     Espet\u00e1culo Teatral \u201cOs Fundadores de Hogwarts\u201d\n14:00     Meet&Greet Os Fundadores de Hogwarts (Participantes Sicle e Gringotes)     \n14:30     Coral da UFRGS En-canta Harry Potter \n15:00     Workshop DYI com Lari do Canal Fora da Caixa \n16:00     Painel com Os Marotos               \n16:30     Sele\u00e7\u00e3o das Casas com Chap\u00e9u Seletor               \n17:00     Espet\u00e1culo Musical \u201cA Very Potter Musical Brasil \u2013 1\u00ba Ato\u201d         \n18:15     Intervalo            \n18:30     Espet\u00e1culo Musical \u201cA Very Potter Musical Brasil \u2013 2\u00ba Ato\u201d         \n19:30     Meet&Greet AVPMB (Participantes Sicle e Gringotes) 30 min\n20:00     Encerramento dia 02\n\n!!!! INGRESSOS ESGOTADOS !!!!\n\n\n\nMeia Entrada\n\nTer\u00e3o direito ao benef\u00edcio de meia entrada: estudantes (mediante apresenta\u00e7\u00e3o da Carteira Nacional do Estudante), pessoas com mais de 60 anos, deficientes e acompanhantes, jovens de 15 a 29 anos de baixa renda (carentes). \nE ter\u00e3o desconto de 50%: membros do Clube do Assinante ZH e crian\u00e7as de 6 a 14 anos, sendo isentas as crian\u00e7as de at\u00e9 5 anos. Parar mais informa\u00e7\u00f5es, acesse: \n\nhttps:\/\/armadahogwarts.com\/meiaentrada\n\nMAIS INFORMA\u00c7\u00d5ES\nAcesse www.armadahogwarts.com\nFacebook www.facebook.com\/ArmadaHogwarts","end_time":"2017-07-23T20:00:00-0300","name":"PotterCon - A Maior Conven\u00e7\u00e3o de Harry Potter do Brasil","place":{"name":"Centro De Eventos Barra Shopping Sul","location":{"city":"Porto Alegre","country":"Brazil","latitude":-30.084325796792999341278118663467466831207275390625,"longitude":-51.24617839578800015942761092446744441986083984375,"state":"RS","street":"Avenida Di\u00e1rio de Not\u00edcias, 300","zip":"90810080"},"id":"242222502514558"},"start_time":"2017-07-22T10:00:00-0300","id":"1736441476653454"}
{"description":"Ya se acerca el d\u00eda m\u00e1s importante del ser que nos dio la vida y es motivo de celebrar en grande.\nEs por eso que el #Centro_Comercial_Illimani prepara muchos regalos y sorpresas para celebrar como nuestras madres se merecen.\nS\u00e1bado 27 de mayo la cita es en Centro Comercial Illimani","end_time":"2017-05-27T23:59:00-0400","name":"D\u00eda de la Madre en el Centro Comercial Illimani","place":{"name":"Centro Comercial Illimani","location":{"city":"Ciudad La Paz","country":"Bolivia","latitude":-16.506273666300000257933788816444575786590576171875,"longitude":-68.163948655127995834845933131873607635498046875,"street":"Zona Villa Bolivar A calle 2 #75 entre Av: Heroes del km 7 y 6 de marzo","zip":"3929"},"id":"609365179203467"},"start_time":"2017-05-27T00:00:00-0400","id":"1896015007289907"}
{"description":"\u2022 G I O V E D I \u2022 1 \u2022 G I U G N O \u2022\n\nTorna il gioved\u00ec sera estivo in centro a Rovigo\n\nInaugurazione \ud83c\udf79 #Aperitivo #Caff\u00e8Borsa\n\ndalle ore 19:00 | Dj set + Buffet\n\nPrenotazione Tavoli \ud83c\udf7e 366.3338322","end_time":"2017-10-24T23:00:00+0200","name":"Rovigo Eventi","place":{"name":"Rovigo Centro","location":{"city":"Rovigo","country":"Italy","latitude":45.0697775984150013073303853161633014678955078125,"longitude":11.7901539802550008317894025822170078754425048828125,"street":"Corso del Popolo","zip":"45100"},"id":"206644836042428"},"start_time":"2017-10-21T10:00:00+0200","id":"1838447089723258"}
{"end_time":"2017-10-07T17:00:00-0500","name":"Ultra Music Festival M\u00e9xico ","place":{"name":"Centro Din\u00e1mico Pegaso","location":{"city":"Toluca de Lerdo, Estado de M\u00e9xico","latitude":19.37113000000000084810380940325558185577392578125,"longitude":-99.563320000000004483808879740536212921142578125,"street":"Carretera Federal Toluca - Naucalpan s\/n Km 52.5","zip":"50220"},"id":"318089263329"},"start_time":"2017-10-06T14:00:00-0500","id":"1284498188266018"}
{"description":"O mais tradicional festival de cacha\u00e7a artesanal do Brasil!","end_time":"2017-08-20T21:00:00-0300","name":"Festa da Pinga - Festival da Cacha\u00e7a Cultura e Sabores de Paraty","place":{"name":"Centro Hist\u00f3rico de Paraty","location":{"latitude":-23.21938316666700075074913911521434783935546875,"longitude":-44.71459214798999681761415558867156505584716796875},"id":"144092345677240"},"start_time":"2017-08-17T18:00:00-0300","id":"1530926826925029"}
{"description":"Tickets a la venta 31 de mayo. umfmexico.com","end_time":"2017-10-08T02:00:00-0500","name":"Ultra M\u00e9xico","place":{"name":"Centro Din\u00e1mico Pegaso","location":{"city":"Mexico City","country":"Mexico","latitude":19.429680000000001172111296909861266613006591796875,"longitude":-99.215090000000003556124283932149410247802734375,"street":"Avenida de las Palmas 735"},"id":"457286581135877"},"start_time":"2017-10-06T13:00:00-0500","id":"128901247667317"}
{"description":"Annunciato il tour estivo 2017 degli Afterhours.\n\nLe date:\n27 luglio Roma, Ippodromo delle Capannelle - Postepay Sound Rock In Roma\n30 luglio Azzano Decimo (Pd), Centro Sportivo\n5 agosto Gubbio (Pg), Piazza Grande\n10 agosto Marina di Castagneto (Li), Marina Arena - Bolgheri Festival\n22 agosto Taormina, Teatro Antico","end_time":"2017-07-30T23:00:00+0200","name":"Afterhours - Azzano Decimo (Pn), Centro Sportivo","place":{"name":"Via Tonin, 33082 Azzano Decimo PN, Italia"},"start_time":"2017-07-30T21:00:00+0200","id":"1655121284784235"}
{"description":"Seja bem-vindo \u00e0 maior e mais completa edi\u00e7\u00e3o do RD Summit!\n\nRefer\u00eancia nacional e da Am\u00e9rica Latina, o evento, em 2017, vai receber mais de 8 mil profissionais buscando conhecimento aprofundado em Marketing Digital  e Vendas.\n\nA hist\u00f3ria do projeto come\u00e7ou em 2013 quando, na sua primeira edi\u00e7\u00e3o, recebeu cerca de 300 participantes. Sempre acontecendo em Florian\u00f3polis, os eventos seguintes, em 2014, 2015 e 2016, cresceram exponencialmente, com as inscri\u00e7\u00f5es esgotadas dias antes do evento, chegando at\u00e9 5.500 profissionais participantes na \u00faltima edi\u00e7\u00e3o.\n\nEste ano, reserve 3 dias inteiros na sua agenda: 18, 19 e 20 de outubro. \nEles ser\u00e3o preenchidos por conte\u00fados de alto n\u00edvel, solu\u00e7\u00f5es para voc\u00ea e sua empresa, intensos momentos de networking e, claro, ao final, o tradicional happy hour da RD com chopp liberado.\n\nPara mais informa\u00e7\u00f5es, acesse www.rdsummit.com.br \n\n#RDSummit17","end_time":"2017-10-20T20:00:00-0200","name":"RD Summit 2017","place":{"name":"Centrosul - Centro de Conven\u00e7\u00f5es de Florian\u00f3polis","location":{"city":"Florian\u00f3polis","country":"Brazil","latitude":-27.60193208021799904372528544627130031585693359375,"longitude":-48.5518642870510035436382167972624301910400390625,"state":"SC","street":"Av. Gustavo Richard, 850 - Centro","zip":"88010-290"},"id":"229994303716135"},"start_time":"2017-10-18T08:00:00-0200","id":"695063420696413"}
{"description":"El Festival Cabuland llega a su segunda edici\u00f3n. Recargado, renovado y reinventado, con una propuesta diferente y fresca para el publico regiomontano.  \n\nLineUp 2017\n\u2014\n>> Daddy Yankee\n>> J Balvin\n>> Yandel\n>> PLANBLIVE\n>> Tego Calder\u00f3n\n>> Angel y Khriz\n>> DJ Warner\n>> DJ PELIGRO\n\nBoletos disponibles en: http:\/\/hot-ticket.net\/cabuland\/\nTodas las sucursales SAHARIS y BACKSTAGE\n\n\ud83c\udff4 Preventa Fase 1 \ud83c\udff4\nEntrada General: $600 + cargos por servicio.\nEntrada VIP : $1200 + cargos por servicio\n\nS\u00e1bado 29 de Julio 2017 \u2014 Parque Ferrocarrilero.\nEvento para todas las edades.","end_time":"2017-07-30T02:00:00-0500","name":"Festival Cabuland 2017","place":{"name":"Parque Ferrocarrilero -Centro Deportivo","location":{"city":"Monterrey","country":"Mexico","latitude":25.7185635266800005638287984766066074371337890625,"longitude":-100.317586408279993293035659007728099822998046875,"street":"Ave. Manuel L. Barrag\u00e1n 4850 Esquina con Frente al Estadio Universitario y el Estadio de Beisbol Monterrey Col. Hidalgo","zip":"64290"},"id":"591826494179203"},"start_time":"2017-07-29T13:00:00-0500","id":"787130234772108"}
{"description":"La Direcci\u00f3n Desconcentrada de Cultura de Jun\u00edn, el Patronato de la Cultura de Jun\u00edn y el Centro de Informaci\u00f3n para el Desarrollo - CID, con el auspicio acad\u00e9mico de la Direcci\u00f3n de Post Grado de la Facultad de Arqueolog\u00eda de la Universidad Nacional de San Crist\u00f3bal de Huamanga y la Facultad de Trabajo Social de la Universidad Nacional del Centro del Per\u00fa, tienen el agrado de invitar a participar en el I COLOQUIO DE CIENCIAS SOCIALES DE LA MACRO REGI\u00d3N CENTRAL DEL PER\u00da, que comprenden las regiones de Ayacucho, Huancavelica, Jun\u00edn, Pasco y Hu\u00e1nuco. Se realizar\u00e1 del 28 al 30 de setiembre del presente a\u00f1o en la ciudad de Huancayo.\nEl objetivo del Coloquio es generar un espacio para reflexionar en torno a las \u00faltimas investigaciones en las Ciencias Sociales, realizadas en la macro regi\u00f3n central del Per\u00fa, por ello se plantean ejes tem\u00e1ticos que puedan ser abordados desde distintas perspectivas y de esta manera permitir el di\u00e1logo entre \u00e9stas.","end_time":"2017-09-30T21:00:00-0500","name":"1er Coloquio de Ciencias Sociales de la Macro Regi\u00f3n Centro","place":{"name":"Ministerio de Cultura - DDC Jun\u00edn","location":{"city":"Huancayo","country":"Peru","latitude":-12.070535100000000738873495720326900482177734375,"longitude":-75.2115361000000035573975765146315097808837890625,"street":"Jr. Lima N\u00b0 501"},"id":"499567643422003"},"start_time":"2017-09-28T18:00:00-0500","id":"161261787741665"}
{"description":"La salida no apta para card\u00edacos ni claustrof\u00f3bicos. Ideal para perder el miedo a los abismos y alturas. \u00a1Un viaje incre\u00edble!\n\nNos internaremos caminando, entre paredes de 200 metros de altura, caminos angostos, oscuras cuevas, precipicios y todo en oscuridad total .\n\nDurante el recorrido en uno de los t\u00faneles descubriremos la m\u00e1gica laguna y Catarata Subterr\u00e1nea de Sheke, los que deseen se podr\u00e1n dar un rico chapuz\u00f3n. \n\nDurante el regreso, para completar nuestro d\u00eda de adrenalina, realizaremos rapel en una pared de m\u00e1s de 30 metros de alto.\n\nSi te gusta los deportes de aventura, la adrenalina y disfrutas del v\u00e9rtigo... No te puedes perder esta salida. \u00a1Te esperamos!\n\n\u25ba IMPORTANTE:\n\n- La salida es apta para mayores de 12 a\u00f1os.\n- A cada participante se le da el equipo se seguridad completo\n- Puede reservar con el 50% de adelanto.\n- Cupos limitados\n\n\u25ba FECHAS DISPONIBLES:\n\n- S\u00e1bados, Domingos y feriados\n\n\u25ba HORA Y LUGAR DE ENCUENTRO:\n\n06:00 am. en Calle el Comercio cuadra 1, San Borja (A espalda del Museo de la Naci\u00f3n)\n\n\u25ba ITINERARIO:\n\n- 06:00 am. Reuni\u00f3n en Calle el Comercio cuadra 1, San Borja\n- 06:15 am. Salida con direcci\u00f3n a Autisha.\n- 09:30 am. Llegada e inicio del trekking.\n- 12:00. Llegada a la Laguna Sheke. Refrigerio.\n- 01:00. Retorno. Rapel de 30 metros.\n- 03:00 pm. Partimos en la movilidad rumbo a Lima\n- 06:30 pm. Llegada a Lima\n\n\u25ba PRECIO:\n\nS\/. 110.00 POR PERSONA\nS\/. 115.00 INCLUIDO ALQUILER DE LINTERNA FRONTAL\n\nS\/. 85.00 - Afiliados al Club Mundo Aventura \nAf\u00edliate: http:\/\/mundoaventuratravel.com\/club-mundo-aventura\/\n\n\u25ba INCLUYE :\n\n- Movilidad privada: Lima \u2013 Autisha \u2013 Lima.\n- Refrigerio a bordo al momento de partir.\n- Ticket de Ingreso otorgado por la comunidad de Chaclla\n- Equipo de seguridad: cuerdas, cascos, arn\u00e9s.\n- Instrucci\u00f3n y pr\u00e1ctica de rapel.\n- Botiqu\u00edn de Primeros auxilios.\n- Gu\u00eda Experimentado de Trekking y personal de apoyo.\n\n\u25ba CONSIDERAR:\n\n- Llevar refrigerio o almuerzo ligero para el d\u00eda (fruta, s\u00e1ndwich) y mucha agua.\n\n\u25ba QU\u00c9 LLEVAR:\n\n- Mochila peque\u00f1a o mochila de ataque.\n- Linterna frontal (obligatorio)\n- Gorra\n- Lentes para sol\n- Protector solar y repelente\n- Zapatillas con cocada\n- C\u00e1mara fotogr\u00e1fica\n- Ropa fresca para el d\u00eda\n- Abrigo para la tarde\n\n*Si no cuenta cuenta con linterna frontal, puede solicitar el alquiler a s\/. 5.00\n\n\u25ba INSCRIPCIONES:\n\n1. DEP\u00d3SITO A NUESTRAS CUENTAS.\nRealiza el dep\u00f3sito a cualquiera de las siguientes cuentas:\n\n\u2713 BCP AHORROS SOLES: 194-26657860-0-29 Jhonny Machado Gutierrez.\n\n\u2713 INTERBANK AHORROS SOLES: 1483023923645 Andrea Paola Vivas \n\n* Por favor hacer el dep\u00f3sito en agente BCP, agente Interbank o mediante transferencias. \n\nEs importante una vez hecho el dep\u00f3sito, enviar el voucher escaneado o comprobante de transferencia con el asunto CA\u00d1ON DE AUTISHA, indicando: \n\n- FECHA SOLICITADA\n- NOMBRE OMPLETO\n- N\u00daMERO DE DOCUMENTO\n- N\u00daMERO DE CELULAR a\n\u2709 Informes@mundoaventuratravel.com\n\n2. PAGO CON TARJETA:\nCoordinar al 945100834\n\n*Aceptamos efectivo, Visa y MasterCard.\n\n\u25baPARA MAYOR INFORMACI\u00d3N PUEDES COMUNICARTE CON NOSOTROS:\n\n\u2706 RPM #945100834\n\u2706 RPC 980965590\n\n\u00a1Te esperamos!\n\n\u25ba CONDICIONES DEL TOUR: \n\n1.- Una vez hecho el dep\u00f3sito, podr\u00e1 postergar su participaci\u00f3n para otra fecha si lo informa con m\u00ednimo 3 d\u00edas (72 horas) de anticipaci\u00f3n.\n\n2.- Para anular su inscripci\u00f3n y solicitar la devoluci\u00f3n del dinero se deber\u00e1 informar con m\u00ednimo 3 d\u00edas (72 horas) de anticipaci\u00f3n y se descontar\u00e1 s\/14.00 por el concepto de 2 transacciones bancarias (pago y devoluci\u00f3n).\n\n3.- De no asistir o llegar tarde el d\u00eda del evento, se pierde el cupo y no se podr\u00e1 pedir devoluci\u00f3n ni canjearlo por otra salida.\n\n4.- La movilidad tiene s\u00f3lo 15 minutos de tolerancia de la hora indicada. Con la finalidad de cumplir el itinerario de nuestras salidas y por respeto a los participantes que llegan temprano, no podemos esperar m\u00e1s de los 15 minutos establecidos.\n\n5.- Los tours de aventura est\u00e1n sujetos a cambios en el itinerario debido a factores que no sean controlables por la empresa ni los gu\u00edas como: lluvias, carreteras en mal estado, huelgas y similares.","end_time":"2017-06-11T09:00:00-0500","name":"Ca\u00f1\u00f3n Autisha: Trekking y Rapel. Un viaje al Centro de la Tierra.","place":{"name":"Mundo Aventura Travel","location":{"city":"Lima","country":"Peru","latitude":-12.118508905504999262348064803518354892730712890625,"longitude":-77.007830142974995624172152020037174224853515625,"zip":"Lima 18"},"id":"394473483938686"},"start_time":"2017-06-11T06:00:00-0500","id":"671665759708404"}
{"description":"I The Kolors vi aspettano gioved\u00ec 25 maggio alle 17.00 al Centro Commerciale Metropolis di Rende (CS) per il firmacopie di \"You\". Non mancate!","end_time":"2017-05-25T19:00:00+0200","name":"The Kolors - Centro Commerciale Metropolis di Rende (CS)","place":{"name":"Centro Commerciale Metropolis","location":{"city":"Rende","country":"Italy","latitude":39.32818200102899908188192057423293590545654296875,"longitude":16.24180613199199996188326622359454631805419921875,"street":"Via Kennedy Rende (CS)","zip":"87036"},"id":"156833797712730"},"start_time":"2017-05-25T17:00:00+0200","id":"1358144000936179"}
{"description":"Lan\u00e7amento do Novo CD \u201cSeja O Que Deus Quiser\u201d.\n\n\nDia 25 de Maio o Imperator, no Rio de Janeiro, recebe o cantor Ferrugem com sua nova turn\u00ea \"Seja O Que Deus Quiser\".\n\nRealiza\u00e7\u00e3o: Jornal Meia Hora.\n\nAbertura da casa: 1h antes do evento\n\nClassifica\u00e7\u00e3o: 16 anos.\n\nPonto de Venda sem Taxa de Conveni\u00eancia: Bilheteria do Imperator - Teatro e Shows\n\nEndere\u00e7o: Rua Dias da Cruz, 170 \u2013 M\u00e9ier - RJ\n\nHor\u00e1rio de Funcionamento:\n\nQuarta: 13h \u00e0s 20h30.\n\nQuinta a s\u00e1bado: 13h \u00e0s 21h30.\n\nDomingo: 13h \u00e0s 19h30.","end_time":"2017-05-26T00:00:00-0300","name":"Ferrugem no Imperator","place":{"name":"Imperator Centro Cultural Jo\u00e3o Nogueira","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.90227024391899846023079589940607547760009765625,"longitude":-43.28234592978500216986503801308572292327880859375,"state":"RJ","street":"Rua Dias da Cruz, 170 - M\u00e9ier","zip":"20720-012"},"id":"232390863546650"},"start_time":"2017-05-25T21:00:00-0300","id":"720267168181984"}
{"end_time":"2017-10-07T23:59:00-0500","name":"Ultra M\u00e9xico","place":{"name":"Centro Dinamico Pegaso Toluca","location":{"city":"Toluca","country":"Mexico","latitude":19.26840972900399862055564881302416324615478515625,"longitude":-98.42559051513700296709430404007434844970703125,"zip":"11010"},"id":"400278380041086"},"start_time":"2017-10-06T14:00:00-0500","id":"447232755619965"}
{"description":"La salida no apta para card\u00edacos ni claustrof\u00f3bicos. Ideal para perder el miedo a los abismos y alturas. \u00a1Un viaje incre\u00edble!\n\nNos internaremos caminando, entre paredes de 200 metros de altura, caminos angostos, oscuras cuevas, precipicios y todo en oscuridad total .\n\nDurante el recorrido en uno de los t\u00faneles descubriremos la m\u00e1gica laguna y Catarata Subterr\u00e1nea de Sheke, los que deseen se podr\u00e1n dar un rico chapuz\u00f3n. \n\nDurante el regreso, para completar nuestro d\u00eda de adrenalina, realizaremos rapel en una pared de m\u00e1s de 30 metros de alto.\n\nSi te gusta los deportes de aventura, la adrenalina y disfrutas del v\u00e9rtigo... No te puedes perder esta salida. \u00a1Te esperamos!\n\n\u25ba IMPORTANTE:\n\n- La salida es apta para mayores de 12 a\u00f1os.\n- A cada participante se le da el equipo se seguridad completo\n- Puede reservar con el 50% de adelanto.\n- Cupos limitados\n\n\u25ba FECHAS DISPONIBLES:\n\n- S\u00e1bados, Domingos y feriados\n\n\u25ba HORA Y LUGAR DE ENCUENTRO:\n\n06:00 am. en Calle el Comercio cuadra 1, San Borja (A espalda del Museo de la Naci\u00f3n)\n\n\u25ba ITINERARIO:\n\n- 06:00 am. Reuni\u00f3n en Calle el Comercio cuadra 1, San Borja\n- 06:15 am. Salida con direcci\u00f3n a Autisha.\n- 09:30 am. Llegada e inicio del trekking.\n- 12:00. Llegada a la Laguna Sheke. Refrigerio.\n- 01:00. Retorno. Rapel de 30 metros.\n- 03:00 pm. Partimos en la movilidad rumbo a Lima\n- 06:30 pm. Llegada a Lima\n\n\u25ba PRECIO:\n\nS\/. 110.00 POR PERSONA\nS\/. 115.00 INCLUIDO ALQUILER DE LINTERNA FRONTAL\n\nS\/. 85.00 - Afiliados al Club Mundo Aventura \nAf\u00edliate: http:\/\/mundoaventuratravel.com\/club-mundo-aventura\/\n\n\u25ba INCLUYE :\n\n- Movilidad privada: Lima \u2013 Autisha \u2013 Lima.\n- Refrigerio a bordo al momento de partir.\n- Ticket de Ingreso otorgado por la comunidad de Chaclla\n- Equipo de seguridad: cuerdas, cascos, arn\u00e9s.\n- Instrucci\u00f3n y pr\u00e1ctica de rapel.\n- Botiqu\u00edn de Primeros auxilios.\n- Gu\u00eda Experimentado de Trekking y personal de apoyo.\n\n\u25ba CONSIDERAR:\n\n- Llevar refrigerio o almuerzo ligero para el d\u00eda (fruta, s\u00e1ndwich) y mucha agua.\n\n\u25ba QU\u00c9 LLEVAR:\n\n- Mochila peque\u00f1a o mochila de ataque.\n- Linterna frontal (obligatorio)\n- Gorra\n- Lentes para sol\n- Protector solar y repelente\n- Zapatillas con cocada\n- C\u00e1mara fotogr\u00e1fica\n- Ropa fresca para el d\u00eda\n- Abrigo para la tarde\n\n*Si no cuenta cuenta con linterna frontal, puede solicitar el alquiler a s\/. 5.00\n\n\u25ba INSCRIPCIONES:\n\n1. DEP\u00d3SITO A NUESTRAS CUENTAS.\nRealiza el dep\u00f3sito a cualquiera de las siguientes cuentas:\n\n\u2713 BCP AHORROS SOLES: 194-26657860-0-29 Jhonny Machado Gutierrez.\n\n\u2713 INTERBANK AHORROS SOLES: 1483023923645 Andrea Paola Vivas \n\n* Por favor hacer el dep\u00f3sito en agente BCP, agente Interbank o mediante transferencias. \n\nEs importante una vez hecho el dep\u00f3sito, enviar el voucher escaneado o comprobante de transferencia con el asunto CA\u00d1ON DE AUTISHA, indicando: \n\n- FECHA SOLICITADA\n- NOMBRE OMPLETO\n- N\u00daMERO DE DOCUMENTO\n- N\u00daMERO DE CELULAR a\n\u2709 Informes@mundoaventuratravel.com\n\n2. PAGO CON TARJETA:\nCoordinar al 945100834\n\n*Aceptamos efectivo, Visa y MasterCard.\n\n\u25baPARA MAYOR INFORMACI\u00d3N PUEDES COMUNICARTE CON NOSOTROS:\n\n\u2706 RPM #945100834\n\u2706 RPC 980965590\n\n\u00a1Te esperamos!\n\n\u25ba CONDICIONES DEL TOUR: \n\n1.- Una vez hecho el dep\u00f3sito, podr\u00e1 postergar su participaci\u00f3n para otra fecha si lo informa con m\u00ednimo 3 d\u00edas (72 horas) de anticipaci\u00f3n.\n\n2.- Para anular su inscripci\u00f3n y solicitar la devoluci\u00f3n del dinero se deber\u00e1 informar con m\u00ednimo 3 d\u00edas (72 horas) de anticipaci\u00f3n y se descontar\u00e1 s\/14.00 por el concepto de 2 transacciones bancarias (pago y devoluci\u00f3n).\n\n3.- De no asistir o llegar tarde el d\u00eda del evento, se pierde el cupo y no se podr\u00e1 pedir devoluci\u00f3n ni canjearlo por otra salida.\n\n4.- La movilidad tiene s\u00f3lo 15 minutos de tolerancia de la hora indicada. Con la finalidad de cumplir el itinerario de nuestras salidas y por respeto a los participantes que llegan temprano, no podemos esperar m\u00e1s de los 15 minutos establecidos.\n\n5.- Los tours de aventura est\u00e1n sujetos a cambios en el itinerario debido a factores que no sean controlables por la empresa ni los gu\u00edas como: lluvias, carreteras en mal estado, huelgas y similares.","end_time":"2017-05-27T09:00:00-0500","name":"Ca\u00f1\u00f3n Autisha: Trekking y Rapel. Un viaje al Centro de la Tierra.","place":{"name":"Mundo Aventura Travel","location":{"city":"Lima","country":"Peru","latitude":-12.118508905504999262348064803518354892730712890625,"longitude":-77.007830142974995624172152020037174224853515625,"zip":"Lima 18"},"id":"394473483938686"},"start_time":"2017-05-27T06:00:00-0500","id":"1672026476436485"}
{"description":"\u00c1ngeles del Infierno es una banda de hard rock y heavy metal fundada en Lasarte - Guip\u00fazcoa (Espa\u00f1a) en 1978 por el guitarrista Robert \u00c1lvarez y el bajista Santi Rubio.\n\nRobert hab\u00eda vivido 10 a\u00f1os en Suiza, donde hab\u00eda formado una banda llamada The Flood. Ya en el Pa\u00eds Vasco, el guitarrista conoci\u00f3 a Santi, despu\u00e9s de algunos cambios la formaci\u00f3n fue la compuesta por Robert \u00c1lvarez (Guitarra solista), Santi Rubio (Bajo), Manu Garc\u00eda (guitarra r\u00edtmica) y el Bater\u00eda I\u00f1aki Munita. C Juan Gallardo se estableci\u00f3 como vocalista a comienzos de 1982 y se decidi\u00f3 cambiar el nombre del grupo por el definitivo de \u00c1ngeles del Infierno. La mayor\u00eda de los temas los compusieron Juan Gallardo y Robert \u00c1lvarez.","end_time":"2017-05-27T19:00:00-0600","name":"Tributo a los Angeles del Infierno en Bar Medieval Centro","place":{"name":"Bar Medieval Centro","location":{"city":"San Salvador","country":"El Salvador","latitude":13.6796199999999998908606357872486114501953125,"longitude":-89.1997898999999989655407262034714221954345703125,"street":"Centro Comercial San Jose segundo nivel San Salvador"},"id":"1003132126498056"},"start_time":"2017-05-27T03:00:00-0600","id":"671787189680610"}
{"description":"La salida no apta para card\u00edacos ni claustrof\u00f3bicos. Ideal para perder el miedo a los abismos y alturas. \u00a1Un viaje incre\u00edble!\n\nNos internaremos caminando, entre paredes de 200 metros de altura, caminos angostos, oscuras cuevas, precipicios y todo en oscuridad total .\n\nDurante el recorrido en uno de los t\u00faneles descubriremos la m\u00e1gica laguna y Catarata Subterr\u00e1nea de Sheke, los que deseen se podr\u00e1n dar un rico chapuz\u00f3n. \n\nDurante el regreso, para completar nuestro d\u00eda de adrenalina, realizaremos rapel en una pared de m\u00e1s de 30 metros de alto.\n\nSi te gusta los deportes de aventura, la adrenalina y disfrutas del v\u00e9rtigo... No te puedes perder esta salida. \u00a1Te esperamos!\n\n\u25ba IMPORTANTE:\n\n- La salida es apta para mayores de 12 a\u00f1os.\n- A cada participante se le da el equipo se seguridad completo\n- Puede reservar con el 50% de adelanto.\n- Cupos limitados\n\n\u25ba FECHAS DISPONIBLES:\n\n- S\u00e1bados, Domingos y feriados\n\n\u25ba HORA Y LUGAR DE ENCUENTRO:\n\n06:00 am. en Calle el Comercio cuadra 1, San Borja (A espalda del Museo de la Naci\u00f3n)\n\n\u25ba ITINERARIO:\n\n- 06:00 am. Reuni\u00f3n en Calle el Comercio cuadra 1, San Borja\n- 06:15 am. Salida con direcci\u00f3n a Autisha.\n- 09:30 am. Llegada e inicio del trekking.\n- 12:00. Llegada a la Laguna Sheke. Refrigerio.\n- 01:00. Retorno. Rapel de 30 metros.\n- 03:00 pm. Partimos en la movilidad rumbo a Lima\n- 06:30 pm. Llegada a Lima\n\n\u25ba PRECIO:\n\nS\/. 110.00 POR PERSONA\nS\/. 115.00 INCLUIDO ALQUILER DE LINTERNA FRONTAL\n\nS\/. 85.00 - Afiliados al Club Mundo Aventura \nAf\u00edliate: http:\/\/mundoaventuratravel.com\/club-mundo-aventura\/\n\n\u25ba INCLUYE :\n\n- Movilidad privada: Lima \u2013 Autisha \u2013 Lima.\n- Refrigerio a bordo al momento de partir.\n- Ticket de Ingreso otorgado por la comunidad de Chaclla\n- Equipo de seguridad: cuerdas, cascos, arn\u00e9s.\n- Instrucci\u00f3n y pr\u00e1ctica de rapel.\n- Botiqu\u00edn de Primeros auxilios.\n- Gu\u00eda Experimentado de Trekking y personal de apoyo.\n\n\u25ba CONSIDERAR:\n\n- Llevar refrigerio o almuerzo ligero para el d\u00eda (fruta, s\u00e1ndwich) y mucha agua.\n\n\u25ba QU\u00c9 LLEVAR:\n\n- Mochila peque\u00f1a o mochila de ataque.\n- Linterna frontal (obligatorio)\n- Gorra\n- Lentes para sol\n- Protector solar y repelente\n- Zapatillas con cocada\n- C\u00e1mara fotogr\u00e1fica\n- Ropa fresca para el d\u00eda\n- Abrigo para la tarde\n\n*Si no cuenta cuenta con linterna frontal, puede solicitar el alquiler a s\/. 5.00\n\n\u25ba INSCRIPCIONES:\n\n1. DEP\u00d3SITO A NUESTRAS CUENTAS.\nRealiza el dep\u00f3sito a cualquiera de las siguientes cuentas:\n\n\u2713 BCP AHORROS SOLES: 194-26657860-0-29 Jhonny Machado Gutierrez.\n\n\u2713 INTERBANK AHORROS SOLES: 1483023923645 Andrea Paola Vivas \n\n* Por favor hacer el dep\u00f3sito en agente BCP, agente Interbank o mediante transferencias. \n\nEs importante una vez hecho el dep\u00f3sito, enviar el voucher escaneado o comprobante de transferencia con el asunto CA\u00d1ON DE AUTISHA, indicando: \n\n- FECHA SOLICITADA\n- NOMBRE OMPLETO\n- N\u00daMERO DE DOCUMENTO\n- N\u00daMERO DE CELULAR a\n\u2709 Informes@mundoaventuratravel.com\n\n2. PAGO CON TARJETA:\nCoordinar al 945100834\n\n*Aceptamos efectivo, Visa y MasterCard.\n\n\u25baPARA MAYOR INFORMACI\u00d3N PUEDES COMUNICARTE CON NOSOTROS:\n\n\u2706 RPM #945100834\n\u2706 RPC 980965590\n\n\u00a1Te esperamos!\n\n\u25ba CONDICIONES DEL TOUR: \n\n1.- Una vez hecho el dep\u00f3sito, podr\u00e1 postergar su participaci\u00f3n para otra fecha si lo informa con m\u00ednimo 3 d\u00edas (72 horas) de anticipaci\u00f3n.\n\n2.- Para anular su inscripci\u00f3n y solicitar la devoluci\u00f3n del dinero se deber\u00e1 informar con m\u00ednimo 3 d\u00edas (72 horas) de anticipaci\u00f3n y se descontar\u00e1 s\/14.00 por el concepto de 2 transacciones bancarias (pago y devoluci\u00f3n).\n\n3.- De no asistir o llegar tarde el d\u00eda del evento, se pierde el cupo y no se podr\u00e1 pedir devoluci\u00f3n ni canjearlo por otra salida.\n\n4.- La movilidad tiene s\u00f3lo 15 minutos de tolerancia de la hora indicada. Con la finalidad de cumplir el itinerario de nuestras salidas y por respeto a los participantes que llegan temprano, no podemos esperar m\u00e1s de los 15 minutos establecidos.\n\n5.- Los tours de aventura est\u00e1n sujetos a cambios en el itinerario debido a factores que no sean controlables por la empresa ni los gu\u00edas como: lluvias, carreteras en mal estado, huelgas y similares.","end_time":"2017-05-28T09:00:00-0500","name":"Ca\u00f1\u00f3n Autisha: Trekking y Rapel. Un viaje al Centro de la Tierra.","place":{"name":"Mundo Aventura Travel","location":{"city":"Lima","country":"Peru","latitude":-12.118508905504999262348064803518354892730712890625,"longitude":-77.007830142974995624172152020037174224853515625,"zip":"Lima 18"},"id":"394473483938686"},"start_time":"2017-05-28T06:00:00-0500","id":"1378757688876941"}
{"description":"DIA: Jueves, 25 de mayo \nHORA: 11 Hs\nLUGAR: Complejo Polideportivo del Club Atl\u00e9tico Argentino - San Carlos Centro - Santa Fe\nDISTANCIAS: 1, 3 y 8 Km\nORGANIZADORES OFICIALES: \nFACEBOOK OFICIAL: Corre Argentino\n\nINFO E INSCRIPCIONES: GRATUITA + SUDADERA DE REGALO!\n\n(Consultas al 03404 421156, dptomarketing@argentinosancarlos.com.ar o https:\/\/www.facebook.com\/argentinosancarlos\/) \n\n\u25ba Premiaci\u00f3n: Del 1\u00ba al 3\u00ba de la categor\u00eda competitiva.\n\nAUSPICIA: \n\u2022 ASOCIACI\u00d3N MUTUAL DEL CLUB ATL\u00c9TICO ARGENTINO\n\u2022 MALTA EL POCILLO\n\u2022 POWERADE\n\u2022 PICO DULCE","end_time":"2017-05-26T00:00:00-0300","name":"Corre Argentino, San Carlos Centro - Santa Fe (1, 3 y 8 Km)","place":{"name":"San Carlos Centro, Argentina","location":{"city":"San Carlos Centro","country":"Argentina","latitude":-31.7332999999999998408384271897375583648681640625,"longitude":-61.10000000000000142108547152020037174224853515625,"zip":"S3013"},"id":"112398718772564"},"start_time":"2017-05-25T11:00:00-0300","id":"1678631819098636"}
{"description":"A maior Festa \u00e0 Fantasia da Serra Ga\u00facha est\u00e1 chegando! Em 2017 a Festa \u00e0 Fantasia de Caxias do Sul completa 20 anos e para comportar o p\u00fablico de toda a serra estaremos com uma estrutura e um novo local, tudo in\u00e9dito pra essa grande festa!! Prepare a sua fantasia e fique ligado em TODAS as informa\u00e7\u00f5es! Curta a p\u00e1gina oficial da festa para ficar ainda mais ligado em tudo que vai rolar\n\n[INGRESSO PISTA]\nMEIA ENTRADA - 1\u00aa LOTE: R$30,00 - (Inteira: R$ 60,00)\nMEIA ENTRADA - 2\u00b0 LOTE: R$35,00 - (Inteira: R$ 75,00)\nMEIA ENTRADA - 3\u00b0 LOTE: R$40,00 - (Inteira: R$ 80,00)\n\n[CAMAROTE] - Al\u00e9m do Ingresso\n1\u00b0 LOTE: R$15,00 (limitado)\n2\u00b0 LOTE: R$20,00\n\nReserva de Mesas: (54) 3021.4277 - whats app (54) 9.8104-0979 \n\n[INGRESSO + MEZANINO OPEN CHOPP + CANECA EXCLUSIVA FF2017]*\n1\u00b0 LOTE: R$80,00 (Limitado)\n2\u00b0 LOTE: R$90,00 (Limitado)\n3\u00b0 LOTE: R$110,00\n*Somente nos pontos de venda;\n*Somente Para maiores de 18 anos\n\nAtra\u00e7\u00f5es:\n\n1\u00b0 atra\u00e7\u00e3o: FINNA\n2\u00b0 atra\u00e7\u00e3o: MANEVA\n3\u00b0 atra\u00e7\u00e3o: TET\u00ca TREVISOL & RODRIGO REIS\n4\u00b0 atra\u00e7\u00e3o: SALMON GRASS\n5\u00b0 atra\u00e7\u00e3o: MC BIN LADEN \n6\u00b0 atra\u00e7\u00e3o: PURA CURTI\u00c7\u00c3O \n7\u00b0 atra\u00e7\u00e3o: ______________ \n8\u00b0 atra\u00e7\u00e3o: ______________ \n\nONDE COMPRAR?\nPontos de venda & Promoters (em breve anunciados): \n- Antonio Prado\n- Bento Gon\u00e7alves: UNIFICADO - (54) 3052.0288\n- Caxias do Sul\n- Farroupilha: Croasonho Farroupilha - (54) 3035.3111\n- Feliz\n- Gramado\/Canela\n- Nova Petr\u00f3polis\n- S\u00e3o Marcos\n- Vacaria\n- Veran\u00f3polis: BRAVA V\u00eddeo Locadora - (54) 3441.6139\n\nIngressos Online em:\nhttps:\/\/minhaentrada.com.br\/evento\/festa-fantasia-caxias-do-sul-2017-6822","end_time":"2017-06-11T10:00:00-0300","name":"Maneva em Caxias do Sul\/RS no Centro de Eventos Tulipa","place":{"name":"Centro de Eventos Tulipa"},"start_time":"2017-06-10T23:00:00-0300","id":"450166895327433"}
{"description":"Una serata per celebrare Veeresh e ci\u00f2 che \u00e8 stato per tutti i suoi amici e le persone che lo hanno amato, per tutti coloro che avrebbero voluto conoscerlo, per tutti coloro che hanno beneficiato del suo lavoro, insieme agli amici dell'ex Gautama.\n\nhttp:\/\/www.shantisaburi.it\/events\/celebrando-veeresh-serata-con-anatta-dakshina-e-amici-martedi-13-giugno\/","end_time":"2017-06-13T23:30:00+0200","name":"Celebrando Veeresh!Serata con gli Amici di Ex Gautama","place":{"name":"Shantideva - Centro di Meditazione, Crescita Personale e luogo di Incontro","location":{"city":"Milan","country":"Italy","latitude":47.98047602746800066597643308341503143310546875,"longitude":9.1409555207065000814736777101643383502960205078125,"street":"via Montalbino 9\/2","zip":"20159"},"id":"625415354305546"},"start_time":"2017-06-13T21:00:00+0200","id":"119964095250502"}
{"description":"O S\u00e3o Jo\u00e3o da Capit\u00e1 2017 \u00e9 a maior reuni\u00e3o de artistas em uma unica data , dividido em dois dias.  Re\u00fane uma multid\u00e3o de pessoas que acompanham as melhores atra\u00e7\u00f5es do forr\u00f3. \n\nainda n\u00e3o possui datas nem programa\u00e7\u00e3o definidas, mas \u00e9 realizado comumente no m\u00eas de junho e sempre re\u00fane artistas de peso. Em breve estaremos divulgando Datas e Atra\u00e7\u00f5es. Aguardem !","name":"S\u00c3O JO\u00c3O DA CAPIT\u00c1 2017 - OFICIAL.","place":{"name":"\u00c1rea Externa Centro de Conven\u00e7\u00f5es","location":{"city":"Recife","country":"Brazil","latitude":-8.0323000205768000370198933524079620838165283203125,"longitude":-34.8716071160740028744839946739375591278076171875,"state":"PE"},"id":"279018318795854"},"start_time":"2017-06-10T21:00:00-0300","id":"319240281750874"}
