{"description":"*Treinos Correr Lisboa na Cidade Universit\u00e1ria*\nTer\u00e7as - feiras: 19:15 - 20:15\nRitmos: \n4:30 min\/km\n5:00 min\/km\n5:30 min\/km\n6:00 min\/km\n6:30 min\/km\nEst\u00e1dio Universit\u00e1rio de Lisboa\n(ponto de encontro: escadaria da cantina do EUL)\nGratuito e sem necessidade de inscri\u00e7\u00e3o, basta aparecer pronto\/a para correr!","end_time":"2017-05-30T20:15:00+0100","name":"202\u00ba Treino Correr Lisboa na Cidade Universit\u00e1ria","place":{"name":"Est\u00e1dio Universit\u00e1rio de Lisboa","location":{"city":"Lisbon","country":"Portugal","latitude":38.7519750000000016143530956469476222991943359375,"located_in":"216964194998749","longitude":-9.1618469999999998520934241241775453090667724609375,"street":"Av. Professor Egas Moniz","zip":"1600-190"},"id":"155524681137041"},"start_time":"2017-05-30T19:15:00+0100","id":"411627045927635"}
{"description":"CHAMADA PARA ENCONTRO do ETarTE - ser\u00e1 no Audit\u00f3rio Cl\u00e1udio Ulpiano (o principal)\n\nO Polo de Arte da Cidade Universit\u00e1ria de Maca\u00e9, o ETarTE foi  criado em 07 de junho de 2016, idealizado pelo professor Dr. Paulo Em\u00edlio Azevedo. Com a participa\u00e7\u00e3o do corpo discente e tamb\u00e9m de pessoas da comunidade a proposta visa fomentar a rela\u00e7\u00e3o entre cria\u00e7\u00e3o e pensamento, tendo as manifesta\u00e7\u00f5es art\u00edsticas espa\u00e7o de destaque e imers\u00e3o no processo. O termo ET se manifesta como conjuga\u00e7\u00e3o \u00e0 busca de outros espa\u00e7os tempo de emancipa\u00e7\u00e3o e reconhecimento de pot\u00eancias. \n\nO Polo \u00e9 uma iniciativa integrante do Centro de Pesquisas e Extens\u00e3o e da Universidade Livre (Centrex\/Unilivre), vinculados \u00e0 Superintend\u00eancia Acad\u00eamica da Secretaria Adjunta de Ensino Superior da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o.\n\nA cria\u00e7\u00e3o do ETarTE vem sendo constru\u00edda a partir de a\u00e7\u00f5es pr\u00e1ticas, palestras, eventos, apresenta\u00e7\u00f5es, cursos e aulas espet\u00e1culos; sempre preocupado em se fazer um espa\u00e7o aberto ao di\u00e1logo e dimens\u00e3o coletiva no trabalho. Atualmente dois programas est\u00e3o ativos: \"Desobedi\u00eancia criativa-arte como ruptura\", curso de capacita\u00e7\u00e3o  voltado para educadores da rede municipal de ensino e \"Arte Zero\", aulas espet\u00e1culos (de dura\u00e7\u00e3o cont\u00ednua) voltado ao desenvolvimento de a\u00e7\u00f5es de natureza pr\u00e1tica, acrescidos de debates em torno do tema tratado em cada aula. \n\n*Novas atividades pretendem ser implementadas no Programa a partir de demanda e participa\u00e7\u00e3o da comunidade envolvida. A classifica\u00e7\u00e3o \u00e9 de 16 anos.","end_time":"2017-05-29T21:00:00-0300","name":"1\u00ba Encontro do Polo ETarTE da Cidade Universit\u00e1ria de Maca\u00e9","place":{"name":"Cidade Universit\u00e1ria Maca\u00e9","location":{"city":"Maca\u00e9","country":"Brazil","latitude":-22.39014904797100058431169600225985050201416015625,"longitude":-41.806036622492996457367553375661373138427734375,"state":"RJ","street":"Rua Alu\u00edsio da Silva Gomes, 50","zip":"27930-560"},"id":"109053915866048"},"start_time":"2017-05-29T18:00:00-0300","id":"790598444437063"}
{"description":"O frio j\u00e1 chegou, n\u00e3o \u00e9? A temperatura t\u00e1 bem mais agrad\u00e1vel e t\u00e1 perfeito pra ficar em casa, cobertos e assistindo um filme! Infelizmente, junto com esse clima t\u00e3o bom, a situa\u00e7\u00e3o dos moradores em situa\u00e7\u00e3o de rua fica mais complicada ainda... Dormir nas ruas sem roupas adequadas e sem prote\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil :(\nFoi pensando nisso que a EGDP come\u00e7ou a Campanha \"Eu Gosto De Abra\u00e7os Quentinhos\", com a finalidade de arrecadar roupas de frio e cobertores para esses moradores. \nComo eu posso ajudar? \n\u00c9 s\u00f3 levar sua doa\u00e7\u00e3o para a caixa de arrecada\u00e7\u00e3o no DAEQ! Caso tenha alguma d\u00favida, entra em contato com um dos membros ou com nossa p\u00e1gina! \n\n*** Caso voc\u00ea tenha roupinhas, cobertores ou caminhas para animais, entra em contato com a gente tamb\u00e9m! Muitos abrigos est\u00e3o arrecadando e tamb\u00e9m queremos ajudar os bichinhos \u2764\ufe0f\n\nContatos:\nMariana de Luca: (21) 99519-2532\nMaryanna Soledade: (21) 99928-6663\nNatasha St\u00e9phany: (21) 99944-8998\nJ\u00e9ssica Justino: (21) 96872-9669","end_time":"2017-06-07T18:00:00-0300","name":"Eu Gosto De Abra\u00e7os Quentinhos","place":{"name":"Cidade Universit\u00e1ria - Ilha Do Fund\u00e3o","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.840295999999998599605532945133745670318603515625,"longitude":-43.23169800000000151385393110103905200958251953125,"state":"RJ","street":"Rua Atos da Silveira Ramos","zip":"21941598"},"id":"609923479101562"},"start_time":"2017-05-24T20:00:00-0300","id":"1220452151416655"}
{"description":"This Thursday at 7.30pm come and join us in the most awaited match of the season: Nova SBE vs FMH\nAfter achieving the promotion for next year's first division, it's time to bring the silverware home!\nAfter 10 games unbeaten in the regular season and semi final, this is our chance of winning 2 Lisbon's Championship titles in the same year, something unprecedented in Nova SBE's history.\nWe are coentros with you to help our girls make history!!\nThursday at 7.30pm in Cidade Universit\u00e1ria.\nNova Nova Nova!!","end_time":"2017-05-25T21:00:00+0100","name":"FINAL - 25\/5 19.30h - Volleyball F Nova SBE","place":{"name":"Cidade Universit\u00e1ria","location":{"city":"Lisbon","country":"Portugal","latitude":38.7582975600000025906410883180797100067138671875,"longitude":-9.1224124500000005610900188912637531757354736328125},"id":"1685943754992073"},"start_time":"2017-05-25T19:30:00+0100","id":"213553532489601"}
{"description":"Olhar \u00e9tico, m\u00e9dico e jur\u00eddico sobre a origem da vida\n\nPre\u00e7o: 20 reais por pessoa\n\nInscri\u00e7\u00e3o: https:\/\/goo.gl\/forms\/1WEHN7ptr2dDMYUk2\n\nCapacidade m\u00e1xima: 104 pessoas (vagas limitadas, confirmem a presen\u00e7a!)\n\nPalestras:\nQuest\u00f5es M\u00e9dicas Sobre a Origem da Vida - Dra. Elizabeth\nOs N\u00fameros do Aborto - Isabella Mantovani\nOs Aspectos Jur\u00eddicos do Aborto no Brasil - Caio Cazarotto","end_time":"2017-06-03T18:00:00-0300","name":"Semin\u00e1rio de Bio\u00e9tica","place":{"name":"Rua S\u00e9rgio Buarque de Holanda, 651 - Cidade Universit\u00e1ria, Campinas - SP, 13083-859"},"start_time":"2017-06-03T13:30:00-0300","id":"289154801519782"}
{"description":"Voc\u00ea j\u00e1 ouviu falar de Design Thinking?\n\nFoi pensando em caminhos para inovar que surgiu o design thinking, uma abordagem focada no ser humano, multidisciplinar e colaborativa. Busca olhares diversificados e interpreta\u00e7\u00f5es variadas sobre a quest\u00e3o em estudo, o que pode gerar solu\u00e7\u00f5es inovadoras.\n\nAssim, a Liga Empreendedora apresenta mais uma edi\u00e7\u00e3o do tradicional treinamento pr\u00e1tico de Design Thinking. \n\nSer\u00e1 um final de semana em que todos os participantes estar\u00e3o imersos no mundo de empreendedorismo e conseguir\u00e3o tirar uma ideia do papel, aplicando essa metodologia.\n\nValor do treinamento: R$ 35,00. No valor inclui coffee breaks para os dois dias e o material necess\u00e1rio para a prototipa\u00e7\u00e3o.\n\nPr\u00e9-inscri\u00e7\u00e3o: https:\/\/goo.gl\/forms\/uX9uwBova3XYI1JU2\n\nFormas de Pagamento:\n\nSe est\u00e1 na Unicamp no IMECC, CB, BCLL, IFGW ou imedia\u00e7\u00f5es, voc\u00ea pode contatar o Gabriel: (19) 9 9694 8384\nSe est\u00e1 na Unicamp no CB, PB, IC ou imedia\u00e7\u00f5es, voc\u00ea pode pagar para o Eric: (11) 9 9954 9322\nSe est\u00e1 na Unicamp na FEEC, IB, IQ, FEF ou imedia\u00e7\u00f5es, voc\u00ea pode contatar o J\u00fanior: (11) 9 9286 8714\nSeest\u00e1 na Unicamp na FEM ou imedia\u00e7\u00f5es, voc\u00ea pode pagar para o Leonardo: (19) 9 9308 1850\n\nCaso prefira, existe a possibilidade de realizar uma transfr\u00eancia banc\u00e1ria. Nesse caso, entre em contato para mais informa\u00e7\u00f5es.\n\nVagas Limitadas.\n\nAguardamos a sua presen\u00e7a!","end_time":"2017-05-28T17:00:00-0300","name":"A pr\u00e1tica do Design Thinking","place":{"name":"Cidade Universit\u00e1ria Zeferino Vaz - Av. Albert Einstein, 400 - Distrito Bar\u00e3o Geraldo, Campinas - SP, 13083-852"},"start_time":"2017-05-27T08:00:00-0300","id":"1439815166058014"}
{"description":"No dia 03 de Junho acontecer\u00e1 mais um dia na USP! Esse ano v\u00e1rias universidades onde existe Emancipa tamb\u00e9m ser\u00e3o ocupadas pela juventude da periferia no nosso dia Nacional de Luta: Ocupe Pela Educa\u00e7\u00e3o!\n\nSe o governo Temer e esse congresso corrupto vem demonstrando que tem um projeto de pa\u00eds: \u00e9 reforma da previd\u00eancia, reforma trabalhista, reforma do ensino m\u00e9dio, PEC do teto de gastos, criminaliza\u00e7\u00e3o dos pobres e dos que lutam; n\u00f3s vamos mostrar que tamb\u00e9m temos o nosso projeto: queremos ter direito ao futuro! Vamos ocupar as universidades pela educa\u00e7\u00e3o no pa\u00eds inteiro! \n\nAqui na USP mostraremos que o lugar da juventude perif\u00e9rica n\u00e3o \u00e9 nos postos de trabalho mais precarizados, n\u00e3o \u00e9 sendo encarcerada, como Rafael Braga e tantos outros pretos, n\u00e3o \u00e9 sendo morta pela guerra aos pobres! Mas \u00e9 sim ocupando as universidades p\u00fablicas. Por isso no dia 03 de Junho vamos ocupar a USP pelo Fora  Temer, suas reformas e o congresso corrupto e por cotas na Universidade de S\u00e3o Paulo!","end_time":"2017-06-03T16:00:00-0300","name":"03\/06 | 9\u00ba dia na USP - Ocupe pela educa\u00e7\u00e3o: Cotas na USP j\u00e1!","place":{"name":"Pa\u00e7o das Artes - Avenida da Universidade, 1, Cidade Universit\u00e1ria, S\u00e3o Paulo"},"start_time":"2017-06-03T09:00:00-0300","id":"2127289100830839"}
{"description":"SEVEN RUN: MULTIPLIQUE SUAS METAS!\n\nInscreva-se j\u00e1: http:\/\/sevenrun.com.br\/\n\nDesde a antiguidade, o sete \u00e9 considerado um n\u00famero perfeito, poderoso, transformador, de extrema import\u00e2ncia para a humanidade. Tanto que h\u00e1 sete dias da semana, sete ci\u00eancias naturais, sete virtudes do ser humano, sete cores no arco-iris, sete artes, sete mares, sete pecados e sete notas musicais. Na corrida n\u00e3o \u00e9 diferente. A dist\u00e2ncia da maratona, principal prova da modalidade, \u00e9 m\u00faltipla de sete e o treinamento de um corredor possui sete princ\u00edpios. \u00c9 por tudo isso que a SEVEN RUN chega como um novo desafio, que vai transformar sua corrida. Levar voc\u00ea \u00e0 perfei\u00e7\u00e3o.\n\nNoturna e com tr\u00eas dist\u00e2ncias m\u00faltiplas de sete, a prova re\u00fane todos os elementos necess\u00e1rios para voc\u00ea alcan\u00e7ar seus objetivos. Os 7 km s\u00e3o \u00f3timos para quem come\u00e7ou a correr h\u00e1 pouco tempo e busca percursos maiores. Os 14 km s\u00e3o perfeitos para atletas que j\u00e1 venceram os tradicionais 10K e agora miram novas conquistas. E os 21,097 km s\u00e3o desafiadores, uma dist\u00e2ncia que exige comprometimento com o treino e o eleva a um novo patamar. Todos os corredores ainda podem aproveitar o clima ameno da noite de S\u00e3o Paulo e o tradicional percurso na USP para ter melhor performance e quebrar recordes pessoais.\n\n27.05.2017","end_time":"2017-05-27T23:00:00-0300","name":"Seven Run 2017","place":{"name":"USP-Cidade Universit\u00e1ria","location":{"city":"Osasco","country":"Brazil","latitude":-23.5603100000000011959855328314006328582763671875,"longitude":-46.72780999999999806959749548695981502532958984375,"state":"SP","street":"Avenida Professor Luciano Gualberto","zip":"05508-010"},"id":"684571598255994"},"start_time":"2017-05-27T17:00:00-0300","id":"1171752559539054"}
{"description":"Uhu! A \u00fanica que consegui passar!","name":"Primeira chamada dos que passaram nas Faculdades Mentais","place":{"name":"Cidade Universit\u00e1ria - USP","location":{"city":"S\u00e3o Paulo","country":"Brazil","latitude":-23.561296226041999801736892550252377986907958984375,"located_in":"112047398814697","longitude":-46.7177443544049992851796559989452362060546875,"state":"SP","street":"Avenida Professor Luciano Gualberto","zip":"56330-290"},"id":"143808912321478"},"start_time":"2060-02-11T00:00:00-0200","id":"923896644295147"}
{"description":"O Col\u00f3quio Bento Prado Jr. \u2013 As Aventuras da Filosofia Brasileira \u00e9 uma homenagem ao fil\u00f3sofo Bento Prado Jr., ap\u00f3s dez anos de sua morte. Os conferencistas convidados foram seus interlocutores diretos ou tiveram contato \u00edntimo com sua obra. Durante o evento, haver\u00e1 ainda o lan\u00e7amento de seu livro Ipseitas, obra p\u00f3stuma composta de manuscritos in\u00e9ditos. Visando alimentar os estudos voltados para a produ\u00e7\u00e3o intelectual de Bento Prado Jr, nome expoente da filosofia brasileira, contaremos ainda com comunica\u00e7\u00f5es de trabalhos sobre seu pensamento.\n\nPresen\u00e7as confirmadas: Bento Prado Neto, Richard Simanke, Oswaldo Giacoia, Ricardo Musse, Peter P\u00e1l Pelbart, Silvio Rosa Filho, Jos\u00e9 Arthur Giannotti, Jeanne-Marie Gagnebin, Vladimir Safatle, Marilena Chau\u00ed e Paulo Arantes.\n\nMais informa\u00e7\u00f5es: http:\/\/filosofia.fflch.usp.br\/node\/871","end_time":"2017-06-06T14:00:00-0300","name":"Col\u00f3quio Bento Prado Jr. - As Aventuras da Filosofia Brasileira","place":{"name":"Conjunto Did\u00e1tico de Filosofia e Ci\u00eancias Sociais, Av. Prof. Luciano Gualberto, 315 - Cidade Universit\u00e1ria, S\u00e3o Paulo - SP"},"start_time":"2017-06-05T14:00:00-0300","id":"226640667820338"}
{"description":"Nesse S\u00e1bado 03.06 as 19h a galera do Impulse (14 - 18 anos) se reunir\u00e1 pra uma noite Sensacionalll com muuita batata recheada!! Quem topa?!\nValor: 15R$ por pessoa (batata +bebida)\nLocal: Na cantina da IBCU\n \n#batata #acompanhamentostop #galera #m\u00fasica #divers\u00e3o\nBoraaaa galeraaa!!","end_time":"2017-06-03T22:00:00-0300","name":"Batata recheada - Impulse","place":{"name":"Igreja Batista Cidade Universit\u00e1ria","location":{"city":"Bar\u00e3o de Geraldo","country":"Brazil","latitude":-22.825828786588001406698822393082082271575927734375,"longitude":-47.08836318873400017537278472445905208587646484375,"state":"SP","street":"Rua Ten Alberto Mendes Jr, 5, Jardim Independ\u00eancia","zip":"13084529"},"id":"124440871001957"},"start_time":"2017-06-03T19:00:00-0300","id":"446541015697613"}
{"description":"Essa corrida \u00e9 nossa \u2013 este \u00e9 o lema da W21K \n\nwww.mysports.com.br\/eventos\/w21k2017\n\nO evento, que traz uma experi\u00eancia in\u00e9dita \u00e0s corredoras brasileiras, chega \u00e0 quarta edi\u00e7\u00e3o este ano e conta com a tradicional meia maratona e tamb\u00e9m com a dist\u00e2ncia cl\u00e1ssica de 10K. \n\nW21K \u00e9 o momento de cada uma, de superar antigos limites, de garra e determina\u00e7\u00e3o. Um evento pensado em todos os detalhes, uma experi\u00eancia premium.\n\nA estrutura \u00e9 completa: postos de hidrata\u00e7\u00e3o a cada 2 km, isot\u00f4nico a cada 4 km e equipe m\u00e9dica a postos - tudo para voc\u00ea conquistar sua melhor performance.\n\nN\u00e3o fique de fora dessa! Corra no seu ritmo. Celebre este momento.\n\nO evento acontece em S\u00e3o Paulo, na USP, no dia 22 de outubro.","end_time":"2017-10-22T12:00:00-0200","name":"W21K 2017","place":{"name":"Cidade Universit\u00e1ria - USP","location":{"city":"S\u00e3o Paulo","country":"Brazil","latitude":-23.561296226041999801736892550252377986907958984375,"located_in":"112047398814697","longitude":-46.7177443544049992851796559989452362060546875,"state":"SP","street":"Avenida Professor Luciano Gualberto","zip":"56330-290"},"id":"143808912321478"},"start_time":"2017-10-22T07:00:00-0200","id":"203504063431801"}
{"description":"A MAIOR DO RIO EST\u00c1 DE VOLTA!\n\nEu sei que voc\u00ea tava com saudade! Chopada Caninha t\u00e1 vindo a\u00ed e vem com tudo pra abalar as estruturas da ilha do Fund\u00e3o, botando a cara no sol e mostrando de vez que A NAVAL N\u00c3O TEM LIMITES!\n\nVOC\u00ca NUNCA VIU TANTO FUNK! \n\nSe voc\u00ea j\u00e1 veio, chega junto que essa edi\u00e7\u00e3o PROMETE SER A MELHOR QUE VOC\u00ca J\u00c1 VIU! \n\nSe voc\u00ea nunca veio, com certeza j\u00e1 ouviu falar, e vem com a gente mudar COMPLETAMENTE sua ideia de festa boa!\n\nA Naval t\u00e1 preparando uma chopada SENSACIONAL, com toneladas de \u00e1lcool pra gente embrasar, MUITO funk pra rebolar nossa bunda at\u00e9 o ch\u00e3o, e muita gente bonita ;)\n\nCONFIRA O VIDEO DA \u00daLTIMA EDI\u00c7\u00c3O!\nhttps:\/\/www.facebook.com\/chopadacaninha\/videos\/1642281412454062\/\n\nEnt\u00e3o vem com a gente, manda aquele \u201coi, sumido(a)\u201d no contatinho e confira o line up do nosso PALCO MUNDO (e vai ser O MUNDO) se liga s\u00f3:\n\n================================================\n\u2022 DJ Bruno Fowlz: Pra abrir a festa, com o maior set de m\u00fasica eletr\u00f4nica que voc\u00ea respeita!\n\n\u2022 DJ Locatelli: Quem vai come\u00e7ar o funk \u00e9 o nosso DJ residente, que j\u00e1 agita as festas do Fund\u00e3o e vai tocar os \u00faltimos sucessos do funk carioca.\n\n\u2022 Dj Felippe Sanches: o DJ de funk mais estourado da atualidade e que vai chegar PESADO com a melhor playlist de funk que voc\u00ea respeita!\n\n\u2022 DJ Morena: Pra fechar, vai subir no palco e agitar a galera com sua playlist ecl\u00e9tica! \n\nAs atra\u00e7\u00f5es?\n\n\u2022 MC TH \n\u266b To namorando a budweiser \u2013 sou amante da skol beats \u266b\nhttps:\/\/www.youtube.com\/watch?v=SFkKHnPAZY4\n\u266b Aproveita que mamadeira t\u00e1 cheia \u266b\nhttps:\/\/www.youtube.com\/watch?v=zQMqxvYtOOQ \n\n\u2022 MC MARVIN \n\u266b Ela se joga \u266b\nhttps:\/\/www.youtube.com\/watch?v=-d5pcVSUUPM\n\u266b Arrocha da Penha \u266b\nhttps:\/\/www.youtube.com\/watch?v=_IR2vQevbGg \n\n\u2022 MC BRITNEY \n\u266b Casa do Seu Z\u00e9 \u266b\nhttps:\/\/www.youtube.com\/watch?v=kpzD9VK5ekY \n\u266b Loucona \u266b\nhttps:\/\/www.youtube.com\/watch?v=UVcneVjRFCM&list=PLQT9fSsqTr1qKZ8vMpWlszS6zE9e706xi \n\n\u2022 MULHER PEPITA\n\u266b T\u00f4 a procura de um homem \u266b\nhttps:\/\/www.youtube.com\/watch?v=14jRRnKGinI \n\u266b Chifrudo \u266b\nhttps:\/\/www.youtube.com\/watch?v=6ZwrGUNeBzQ \n\n=================================================\n\nMas eu quero saber o que vai ter pra BEBER! \u00c9 o que interessa!\n\n==============================================\nComo sempre, vamos LIBERAR GERAL e voc\u00ea vai poder se DELICIAR com um maravilhoso open bar de:\n\n\u2022 Cerveja Antarctica;\nE MAIS:\n\u2022 A HORA SANTA, com shots de Santa Dose LIBERADOS;\n\u2022 SKOL BEATS;\n\u2022 CATUABA SELVAGEM;\n\u2022 CATUABA SELVAGEM COM A\u00c7A\u00cd;\n\u2022 SELVAGEM COM MEL E LIM\u00c3O;\n\u2022 \u00c1gua; \n\u2022 Refrigerante;\n\nSer\u00e1 que tem mais coisa? ;)\n==============================================\n\nOnde e quando vai ser?\nNo tradicional Hangar da Ilha do Fund\u00e3o, palco dos melhores momentos da nossa vida universit\u00e1ria. Chega l\u00e1 no dia 26 de maio, \u00e0s 15h e venha curtir a melhor \u00e9poca da sua vida com a gente! ;)\n\nQuantos dinheiros?\n\n==============================================\n\nAten\u00e7\u00e3o para a programa\u00e7\u00e3o da venda de ingressos:\n\u2022 Promocional LIMITAD\u00cdSSIMO : [ESGOTADO]\n\u2022 Primeiro Lote: [ESGOTATO]\n\u2022 Segundo Lote: [ESGOTADO]\n\u2022 Terceiro Lote: R$ 65,00\n\u2022 No dia: #DESCUBRA\n(Todos os valores s\u00e3o referentes \u00e0 meia entrada)\n\n==============================================\n\nVENDA ONLINE (Bilheteria Digital): https:\/\/goo.gl\/pb5R06 \n\nPONTOS DE VENDA (a partir de 24\/04):\n\u2022 Mesa em frente ao bloco C do CT \u2013 seg-sex 10:00 \u00e0s 16:00\n\u2022 Mariu's Sport \u2013 Centro (Rua da Carioca, 19) - seg-sex 9:00 \u00e0s 19:00 e s\u00e1b 09:00 \u00e0s 14:00\t\n\u2022 Ponto Natural (Rua Santo Afonso, 153 \u2013 Tijuca) - seg-sex 9:00 \u00e0s 19:00 e s\u00e1b 09:00 - 15:00\t\n\u2022 Tubbo- Boulevard Rio (Rua Bar\u00e3o de S\u00e3o Francisco,  236, loja 1065 - Vila Isabel) -\tseg-s\u00e1b 10:00 \u00e0s 22:00 e dom 15:00 \u00e0s 22:00\n\u2022 Mariu's Sport - M\u00e9ier (Rua Dias da Cruz, 335) \u2013 seg-sex 9:00 \u00e0s 19:00 e s\u00e1b 9:00 \u00e0s 16:00\t\n\u2022 Tubbo - Norte Shopping (Av. Dom Helder C\u00e2mara, 5474-Loja 314 A \u2013Cachambi) -\tseg-s\u00e1b 10:00 \u00e0s 22:00 e dom 15:00 \u00e0s 22:00\t\n\u2022 Falc\u00e3o Skate (Rua Carvalho de Souza, 155 E \u2013 Madureira) - seg-s\u00e1b 10:00 \u00e0s 19:00\n\u2022 Tubbo - Ilha Plaza  (Av. Maestro Paulo e Silva, 400 - Loja 237 \u2013 Ilha Plaza) - seg-s\u00e1b 10:00 \u00e0s 22:00 e dom 15:00 \u00e0s 22:00\n\u2022 Closet 1989 (Visconde de Piraj\u00e1, 414 | Lj 110. Galeria Quartier \u2013 Ipanema) \u2013 seg-sex 11:00 \u00e0s 20:00\n\u2022 Brownie do Luiz (Rua Cupertino Dur\u00e3o 79B \u2013 Leblon) \u2013 seg-sex 10:00 \u00e0s 21:00 e sab 12:00 \u00e0s 18:00\n\u2022 Limits-Barra Shopping (Av. das Am\u00e9ricas, 4666, loja loja 268 - Barra da Tijuca) - seg-s\u00e1b 10:00 \u00e0s 22:00 e dom 15:00 \u00e0s 22:00\t\n\u2022 Vezpa- Barra da Tijuca (Rua Oleg\u00e1rio Maciel 231F) \u2013 seg-s\u00e1b  17:00 \u00e0s 01:00\t\n\u2022 D'Samba - Recreio (Av. das Am\u00e9ricas, 15500, loja 114 A 1  - Am\u00e9ricas Shopping) seg-s\u00e1b 10:00 \u00e0s 22:00 e dom 15:00 \u00e0s 22:00\t\n\u2022 All Black- Taquara (Rua Salinopolis 315, lj 01 \u2013 Taquara) - seg-sex 11:00 \u00e0s 20:00 e s\u00e1b 10:00 \u00e0s 16:00\t\n\u2022 Tubbo - Plaza Niter\u00f3i (Av. XV de Novembro, 08 Lj 106, centro \u2013 Niter\u00f3i) - seg-s\u00e1b 10:00 \u00e0s 22:00 e dom 15:00 \u00e0s 22:00\t\n\nCOMISS\u00c1RIOS:\nGABRIEL CODE\u00c7O (CCS\/NIL\u00d3POLIS\/ANCHIETA) - 99846-7834\nPEDRO (IFRJ REALENGO\/CAMPO GRANDE) - 99377-1866 \nPEDRO GIL (VILA VALQUEIRE) - 96407-5224\nRODRIGO (OLARIA\/IFCS) - 97255-7786 \nVICTOR PEREIRA (TAQUARA\/ZONA SUL) - 97629-2824 \nGABRIEL ROMAN (IPANEMA\/LEBLON) - 99217-5687\nISABEL (copacabana\/IPANEMA) - 98881-451\nLlUCAS GAUDEOSO (PV\/IPANEMA) - (13) 99665-5005\nCAIO (NITER\u00d3I) - 99560-8200\nARTHUR (TIJUCA) - 99912-0043\nFique ligado para mais detalhes sobre a venda dos ingressos!\n\n==============================================\n\nCANINHA SEM OPRESS\u00c3O:\nNessa Caninha, como nas outras, t\u00e1 liberado curtir, dan\u00e7ar e beijar quem voc\u00ea quiser, se a outra pessoa quiser! Mas a\u00e7\u00f5es de ass\u00e9dio, racismo, machismo e homofobia N\u00c3O SER\u00c3O TOLERADAS, sob pena de expuls\u00e3o da festa. A\u00e7\u00f5es mais en\u00e9rgicas ser\u00e3o tomadas caso necess\u00e1rio. Essa \u00e9 uma festa para TODAS E TODOS serem quem s\u00e3o e ficarem \u00e0 vontade com isso!\n\nVem pra MAIOR DO RIO! Te espero l\u00e1!\n\nEntrada proibida a menores de 18 anos.","end_time":"2017-05-26T23:00:00-0300","name":"23\u00aa Chopada Caninha - A Maior do Rio","place":{"name":"Rua Oct\u00e1vio Cantanhede, Cidade Universit\u00e1ria, Rio De Janeiro"},"start_time":"2017-05-26T15:00:00-0300","id":"1026374884164176"}
{"description":"CONFIE NO SEU INSTINTO!\n\nInscreva-se: https:\/\/www.mysports.com.br\/eventos\/rtnsp2017\n\nA RUN THE NIGHT SP chega a sua 3\u00aa edi\u00e7\u00e3o com novidade! Agora os percursos s\u00e3o de 6K e 12K para desafiar a noite. \u00c9 a sua corrida noturna: um ambiente l\u00fadico, com m\u00fasica de primeira, entretenimento e muitos amigos \u2013 evento para voc\u00ea curtir o s\u00e1bado \u00e0 noite de uma maneira diferente!\n\nAl\u00e9m da prova, o local contar\u00e1 com uma arena interativa e cheia de atra\u00e7\u00f5es, com DJ, luzes, malabaristas, pain\u00e9is de fotos e muito mais! \n\nRUN THE NIGHT, uma maneira diferente e divertida de celebrar a sua corrida!\n\nImperd\u00edvel!\n\nEm S\u00e3o Paulo, a corrida acontece no dia 12 de agosto, na USP.","end_time":"2017-08-12T23:00:00-0300","name":"Run The Night SP 2017","place":{"name":"USP-Cidade Universit\u00e1ria","location":{"city":"Osasco","country":"Brazil","latitude":-23.5603100000000011959855328314006328582763671875,"longitude":-46.72780999999999806959749548695981502532958984375,"state":"SP","street":"Avenida Professor Luciano Gualberto","zip":"05508-010"},"id":"684571598255994"},"start_time":"2017-08-12T20:00:00-0300","id":"1681414822169331"}
{"description":"ACHARAM QUE N\u00c3O IAM REBOLAR A BUNDA NO ULTIMO DIA DO SEMESTRE N\u00c9?\n\nSE ENGANARAM\n\n~ SAVE THE DATE ~","end_time":"2017-07-01T03:00:00-0300","name":"VaIEmbrazando","place":{"name":"Cidade Universit\u00e1ria (Bar\u00e3o Geraldo)","location":{"city":"Campinas","country":"Brazil","latitude":-22.820555559999998962439349270425736904144287109375,"longitude":-47.07527778000000040492523112334311008453369140625,"state":"SP","zip":"13083-705"},"id":"123193944402133"},"start_time":"2017-06-30T21:00:00-0300","id":"1824903421167728"}
{"description":"T\u00cdTULO: V\u00ba ENCONTRO SOCIOCULTURAL, EC\u00d4NOMICO E \nPOL\u00cdTICO PARA COMEMORACAO DO DIA DE \u00c1FRICA \u201c25 DE MAIO\u201d\nTEMA: QUEST\u00d5ES DE \u00c1FRICA \u201cUMA HERAN\u00c7A HIST\u00d3RICA E SEUS REFLEXOS NA SOCIEDADE CONTEMPOR\u00c2NEA\u201d\n\nTEMPO DETERMINADO \nIn\u00edcio: 24\/05\/17 \nT\u00e9rmino: 27\/05\/17 \nDas 09h00s \u00e1s 22h00s \nLOCAL DE REALIZA\u00c7\u00c3O DO EVENTO \nEscola de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica e Desporto UFRJ \u2013 RJ\nRestaurante Universit\u00e1ria UFRJ \u2013 RJ\nFaculdade de Letras UFRJ - RJ\nLOCAIS DE ABRANG\u00caNCIA \nTodo territ\u00f3rio brasileiro.\nORGANIZA\u00c7\u00d5ES E INSTITUI\u00c7\u00d5ES ENVOLVIDAS \nComiss\u00e3o dos Estudantes Africanos UFRJ;\nDivis\u00e3o de Integra\u00e7\u00e3o Acad\u00eamica UFRJ;\nPro Reitoria de Gradua\u00e7\u00e3o UFRJ;\nP\u00daBLICO \u2013 ALVO \nEstudantes; Professores; Pesquisadores; Imigrantes africanos; P\u00fablico em geral.\nATIVIDADES: \nSOCIO-CULTURAIS, ECONOMICS  E POLITICAS \n- Palestra de diferentes professores e pesquisadores, e mesa redonda com o tema referem \u00e0 \u00c1frica e sua rela\u00e7\u00e3o com os demais continentes.\nSUBTEMAS:\n- Os Sistemas socioculturais, econ\u00f4micos e pol\u00edticos africanos, e modelos de Estados e institui\u00e7\u00f5es internacionais;\n- A pr\u00e1tica de Tradi\u00e7\u00e3o oral e os sistemas modernos de Forma\u00e7\u00e3o e desafios com a preserva\u00e7\u00e3o dos valores locais;\n- Rela\u00e7\u00f5es de Poderes Tradicionais, Religiosas e seus reflexos na afirma\u00e7\u00e3o de novas na\u00e7\u00f5es modernas em constru\u00e7\u00e3o;\n- Identidade, Etnia e din\u00e2mica cultural na \u00c1frica;\n- Causa da Importa\u00e7\u00e3o de modelos ideol\u00f3gicos na gest\u00e3o das institui\u00e7\u00f5es africanas;\nMigra\u00e7\u00e3o do povo africano e sua afirma\u00e7\u00e3o na di\u00e1spora.\n\nData: 24 de maio de 2017\nHor\u00e1rio: 11h \u00e0s 20h\nLocal: Restaurante universit\u00e1rio e audit\u00f3rio quinhent\u00e3o CCS. \n\n- conversas sobre culin\u00e1ria africana, discuss\u00e3o do capitalismo no envolvimento de nossos pratos do dia a dia apresenta\u00e7\u00e3o de pratos africanos de diferente pa\u00edses africanos continente\/di\u00e1spora \n- refei\u00e7\u00e3o africana no bandej\u00e3o da UFRJ. Ps: s\u00f3 os inscritos ter\u00e3o direito \u00e0 refei\u00e7\u00e3o  \nLink para inscri\u00e7\u00e3o https:\/\/docs.google.com\/forms\/d\/e\/1FAIpQLSfi9kM_0XZ-JYvIfVobtCkxRRwf2SY2j3k4TOl6BXD6dWj0Cw\/viewform?c=0&w=1\n\nData: 25 de Maio de 2017.\nHor\u00e1rio: 09h00s \u00e0s 18h30s\nLocal: Audit\u00f3rio G1\/ 2\u00ba andar \u2013 Faculdade de Letras UFRJ\n\n- Mesa redonda sobre a antropologia de alimenta\u00e7\u00e3o na \u00c1frica subsahariana e exposi\u00e7\u00e3o com pain\u00e9is expondo o contexto hist\u00f3rico, espiritual e sociocultural de diferentes tipos de comidas africanas e a feira de roupa africana;\nData: 24 de Maio de 2017.\nHor\u00e1rio: 09h00s \u00e0s 18h30s\nLocal: Audit\u00f3rio H\u00e9lio Fraga no Bloco K \/ Centro de Ci\u00eancias de Sa\u00fade UFRJ\n \n- Mostra de document\u00e1rio sobre as identidades africanas e dialogo sobre a intera\u00e7\u00e3o entre os africanos (imigrantes e estudantes) e Americanos nas academias e demais espa\u00e7os socioculturais e educativos;\nData: 27 de Maio de 2017.\nHor\u00e1rio: 14h30s as 17h30s\nLocal: Resid\u00eancia Universit\u00e1ria UFRJ\n \n- Aulas abertas relacionadas \u00e0 hist\u00f3ria de \u00e1frica oeste, antes, durante e depois das ocupa\u00e7\u00f5es \u00c1rabes Isl\u00e2micas e Cat\u00f3licas Europeias. A destacar as identidades Brame, Abalanteya, Bijag\u00f3s, Malinke (Imp\u00e9rio do Mali), Kaabunk\u00e9 (Reino de Kaabu), Wolof (Reino Jolof), Afro Portuguesa e Cabo Verdiana e as suas rela\u00e7\u00f5es com a pol\u00edtica independentista e o Pan Africanismo que resultou na cria\u00e7\u00e3o de Organiza\u00e7\u00e3o da Uni\u00e3o Africana.\nData: 6, 13, 20 e 27 de Maio de 2017.\nHor\u00e1rio: 09h00s as 12h30s\nLocal: Audit\u00f3rio C3 \u2013 2\u00ba Andar \/ Faculdade de Letras UFRJ\nInscri\u00e7\u00e3o: Livre e recep\u00e7\u00e3o do certificado no final de cada aula.\n\n- Roda de dialogo sobre a cultura africana e afrodescendente, exposi\u00e7\u00e3o e feira de roupa africana, conversa e mostra de dan\u00e7as africanas: Kuduru de Angola, Funana e Batuk de Cabu Verde, Gumb\u00e9 e Tina de Guin\u00e9 Bissau, Mbalakh de Senegal, e Coup\u00e9 Decal\u00e9 de Costa do Marfim e afro Col\u00f4mbia, afro cubana e afro brasileira associada as cantigas e oficina de tran\u00e7as de cabelo africano com as instrutoras e instrutores de diferentes pa\u00edses africanos do continente e da di\u00e1spora.\nData: 26 de Maio de 2017.\nHor\u00e1rio: 09h00s as 17h00s\nLocal: Escadaria e Arena de Centro de Ci\u00eancias de Sa\u00fade UFRJ\n\n\n- Baile Africano \u201cZzinba Ziinga\u201d acompanhado com desfile de roupa e diferentes estilos e misturas de musicas rurais e urbanas de diferentes lugares de \u00c1frica com os Djs nativos, a destacar Rumba de Congo, Kuduru de Angola, Funana e Batuk de Cabu Verde, Gumb\u00e9 e Tina de Guin\u00e9 Bissau, Mbalakh de Senegal, Afro Mandinka de Guin\u00e9 Conakry e Coup\u00e9 Decal\u00e9 de Costa do Marfim e demais musicas africanas.\nData: 26 de Maio de 2017.\nHor\u00e1rio: 15h00s as 22h00s\nLocal: Em frente ao P\u00e1tio do Alojamento - Resid\u00eancia Universit\u00e1ria da UFRJ","end_time":"2017-05-27T18:00:00-0300","name":"Vem celebrar a \u00c1frica!!!","place":{"name":"Cidade Universit\u00e1ria da Universidade Federal do Rio de Janeiro, Rio de Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.853055560000001378284650854766368865966796875,"longitude":-43.2258333300000003873719833791255950927734375,"state":"RJ","zip":"21941-598"},"id":"297694693696094"},"start_time":"2017-05-24T09:00:00-0300","id":"726788447521481"}
{"description":"VEM A\u00cd O TORNEIO DE FUTSAL MAIS ESPERADO DO ANO! \n                      .AGORA EM SUA NONA EDI\u00c7\u00c3O.\n\n               :::::::::: IX INTERMARKETING - 2017 ::::::::::\n\nData: 10\/06\nLocal: CEPE USP\n\n.::REGRAS GERAIS::.\n\nSOBRE OS TIMES:\n\u2022Os grupos ser\u00e3o formados atrav\u00e9s de sorteio;\n\u2022Os times ser\u00e3o formados por, no m\u00e1ximo, 10 atletas; \n\u2022Podem participar do evento, por times masculinos:\nAlunos de Marketing\nFormados de Marketing\nAlunos de outros cursos (limitados a 2 por equipe)\nFormados de outros cursos (limitados a 2 por equipe)\nJogadores dos times de Futsal e FutCampo EACH (limitados a 2 por equipe)\n\u2022Podem participar do evento, por times femininos:\nAlunas de Marketing\nFormadas de Marketing\nAlunas de outros cursos (ilimitado)\nFormadas de outros cursos (ilimitado)\nJogadoras dos times de Futsal e FutCampo Feminino EACH (limitadas a 3 por equipe).\n\nSOBRE A PARTIDA:\n\u2022As partidas ter\u00e3o dura\u00e7\u00e3o total de aproximadamente 25 minutos, sendo disputados 10 minutos cada tempo, salvo um intervalo de 5 minutos entre eles;\n\u2022As partidas iniciar\u00e3o 5 minutos ap\u00f3s o t\u00e9rmino da partida anterior. Ser\u00e3o tolerados 5 minutos de atraso que, se excedidos, implicar\u00e3o em W.O;\n\u2022Os hor\u00e1rios previstos na tabela podem ser alterados conforme o campeonato se encaminha por motivos de atraso (5 minutos) e W.O (iniciando a pr\u00f3xima partida 5 minutos depois);\n\u2022A equipe do DAMA realizar\u00e1 gincanas com os torcedores, com dura\u00e7\u00e3o de 10 minutos, entre a fase de grupos e a fase eliminat\u00f3ria. Caso ocorra quartas de final, uma nova gincana ser\u00e1 realizada entre as semifinais e a final.\n\n.::INSCRI\u00c7\u00d5ES::.\nTIME MASCULINO - R$ 100\nTIME FEMININO - R$ 10 por participante\n\n\u2022Inscri\u00e7\u00f5es ONLINE atrav\u00e9s do link: https:\/\/goo.gl\/pmmxHf\n\u2022Inscri\u00e7\u00f5es PRESENCIAIS nos intervalos do CB com qualquer membro do Departamento de Esportes - DAMA;\n\u2022Cada time deve escolher uma cor de camisa no ato da inscri\u00e7\u00e3o;\n\u2022Apresentar atestado de matr\u00edcula indicando o curso. \n\n.::PREMIA\u00c7\u00c3O::.\n\n\u2022Em breve.\n\n\nRealiza\u00e7\u00e3o: DAMA - EACH USP - Diret\u00f3rio Acad\u00eamico de Marketing.","end_time":"2017-06-24T18:00:00-0300","name":"IX Intermarketing - 2017","place":{"name":"Cidade Universit\u00e1ria - USP","location":{"city":"S\u00e3o Paulo","country":"Brazil","latitude":-23.561296226041999801736892550252377986907958984375,"located_in":"112047398814697","longitude":-46.7177443544049992851796559989452362060546875,"state":"SP","street":"Avenida Professor Luciano Gualberto","zip":"56330-290"},"id":"143808912321478"},"start_time":"2017-06-24T08:00:00-0300","id":"1678259255521839"}
{"description":"Objetivos: \n- Integrar pesquisadores que desenvolvem trabalhos com ensaios pr\u00e9-cl\u00ednicos (in vitro ou animais) ou cl\u00ednicos usando radia\u00e7\u00f5es em Sa\u00fade, com abordagem multidisciplinar.\n - Sugerir\/apresentar a usu\u00e1rios potenciais pesquisas com radiois\u00f3topos que podem ser produzidos pelo Reator Multiprop\u00f3sito Brasileiro (RMB) ou em c\u00edclotrons, destacando imagem molecular e radioterapia, especialmente usando materiais nanoestruturados. \n- Comparar efici\u00eancia e seguran\u00e7a entre tecnologias radiol\u00f3gicas, \u00f3pticas, mec\u00e2nicas e alternativas, bem como demonstrar, quando oportuno, a necessidade de investimento em pesquisas complementares. \n- Trocar experi\u00eancias sobre problemas de impacto como Bio\u00e9tica, experimenta\u00e7\u00e3o animal e m\u00e9todos alternativos, biosseguran\u00e7a e intera\u00e7\u00e3o com comit\u00eas de \u00e9tica em pesquisa.","end_time":"2017-10-11T17:00:00-0300","name":"XII Congresso da SBBN","place":{"name":"Campus do IPEN\/CNEN\/SP, Avenida Lineu Prestes, 2242 Audit\u00f3rio R\u00f4mulo Ribeiro Pieroni e Pr\u00e9dio de Ensino  Cidade Universit\u00e1ria, S\u00e3o Paulo - S"},"start_time":"2017-10-09T08:30:00-0300","id":"1198108113575941"}
{"description":"Tema: Os Impactos da Base Nacional Comum na e para a Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica: um debate necess\u00e1rio","end_time":"2017-07-15T12:00:00-0400","name":"VI Sefipa - Semin\u00e1rio de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica do Pantanal Matogrossen","place":{"name":"Cidade Universitaria - Unemat","location":{"city":"C\u00e1ceres","country":"Brazil","latitude":-16.08530986426200115602114237844944000244140625,"longitude":-57.650266964107999001498683355748653411865234375,"state":"MT","street":"cidade universitaria","zip":"78200000"},"id":"197246810347294"},"start_time":"2017-07-12T19:00:00-0400","id":"1064421607024469"}
{"description":"Desde a antiguidade, o sete \u00e9 considerado um n\u00famero perfeito, poderoso, transformador, de extrema import\u00e2ncia para a humanidade. Tanto que h\u00e1 sete dias da semana, sete ci\u00eancias naturais, sete virtudes do ser humano, sete cores no arco-iris, sete artes, sete mares, sete pecados e sete notas musicais. Na corrida n\u00e3o \u00e9 diferente. A dist\u00e2ncia da maratona, principal prova da modalidade, \u00e9 m\u00faltipla de sete e o treinamento de um corredor possui sete princ\u00edpios. \u00c9 por tudo isso que a SEVEN RUN chega como um novo desafio, que vai transformar sua corrida. Levar voc\u00ea \u00e0 perfei\u00e7\u00e3o.\n\nNoturna e com tr\u00eas dist\u00e2ncias m\u00faltiplas de sete, a prova re\u00fane todos os elementos necess\u00e1rios para voc\u00ea alcan\u00e7ar seus objetivos. Os 7 km s\u00e3o \u00f3timos para quem come\u00e7ou a correr h\u00e1 pouco tempo e busca percursos maiores. Os 14 km s\u00e3o perfeitos para atletas que j\u00e1 venceram os tradicionais 10K e agora miram novas conquistas. E os 21,097 km s\u00e3o desafiadores, uma dist\u00e2ncia que exige comprometimento com o treino e o eleva a um novo patamar. Todos os corredores ainda podem aproveitar o clima ameno da noite de S\u00e3o Paulo e o tradicional percurso na USP para ter melhor performance e quebrar recordes pessoais.\n\nSEVEN RUN: MULTIPLIQUE SUAS METAS!\n\n27.05.2017","end_time":"2017-05-27T22:00:00-0300","name":"Seven Run (Noturna) - 7K 14K 21K","place":{"name":"USP-Cidade Universit\u00e1ria","location":{"city":"Osasco","country":"Brazil","latitude":-23.5603100000000011959855328314006328582763671875,"longitude":-46.72780999999999806959749548695981502532958984375,"state":"SP","street":"Avenida Professor Luciano Gualberto","zip":"05508-010"},"id":"684571598255994"},"start_time":"2017-05-27T18:00:00-0300","id":"378610875814785"}
{"description":"Agora mais que nunca precisamos de apoio, precisamos do vosso apoio!\nDepois da subida de divis\u00e3o, temos a oportunidade de nos tornarmos campe\u00f5es da 2\u00ba divis\u00e3o de voleibol universit\u00e1rio. Algo que trabalh\u00e1mos durante todo o ano para elevar o nome do ISEG e da AEISEG logo no ano de estreia desta equipa.\nContamos com voc\u00eas, quinta feira as 21h! Apare\u00e7am! Convidem as pessoas!","name":"Final: AEISEG VS AEIST","place":{"name":"Cidade Universit\u00e1ria","location":{"city":"Lisbon","country":"Portugal","latitude":38.7582975600000025906410883180797100067138671875,"longitude":-9.1224124500000005610900188912637531757354736328125},"id":"1685943754992073"},"start_time":"2017-05-25T21:00:00+0100","id":"302799813509248"}
{"end_time":"2017-08-26T22:00:00-0300","name":"Night Run 2017 -Etapa Rock \u2013 S\u00e3o Paulo","place":{"name":"USP - Cidade Universit\u00e1ria Armando de Salles Oliveira","location":{"city":"S\u00e3o Paulo","country":"Brazil","latitude":-23.562792108332001106418829294852912425994873046875,"longitude":-46.71364669934399671546998433768749237060546875,"state":"SP","street":"Cidade Universit\u00e1ria, Butant\u00e3","zip":"05508-090"},"id":"107780869297743"},"start_time":"2017-08-26T19:00:00-0300","id":"323378694714256"}
{"description":"Prezados calouros e veteranos,\nMais uma vez, ocorrer\u00e1 o maior congresso internacional de contabilidade do Brasil, o Congresso USP de Controladoria e Contabilidade. O evento conta com palestras, estudos cient\u00edficos e, para complementar, voc\u00ea ainda poder\u00e1 aproveitar bons passeios em S\u00e3o Paulo, p\u00f3s congresso. \nNesse ano, ineditamente, os alunos tamb\u00e9m poder\u00e3o conhecer a t\u00e3o famosa BMF&Bovespa, com direito a simula\u00e7\u00e3o de compra e venda de a\u00e7\u00f5es, cinema 3D, entre outras atra\u00e7\u00f5es.\nPara isso, a gest\u00e3o Movimente CACC apresenta os pacotes abaixo, com vagas limitadas. Inclusos no pacote est\u00e3o: Viagem (ida e volta), translado no local, Hospedagem, Inscri\u00e7\u00e3o para o Evento, Visita BM&F Bovespa.\n\n*Gradua\u00e7\u00e3o*\nAt\u00e9 21\/04: R$ 380,00\nAp\u00f3s 21\/04 at\u00e9 21\/06: R$ 420,00\nParcelado em duas vezes no d\u00e9bito ou dinheiro at\u00e9 21\/06: \n2x de R$ 210,00\n\n*P\u00f3s Gradua\u00e7\u00e3o\/Mestrado\/Doutorado*\nAt\u00e9 21\/04: R$ 540,00\nAp\u00f3s 21\/04 at\u00e9 21\/06: R$ 590,00\nParcelado em duas vezes no d\u00e9bito ou dinheiro at\u00e9 21\/06: 2x de R$ 295,00\n\nN\u00e3o fique de fora dessa e reserve sua vaga conosco. \n\n*Entrar em contato com:*\n\nHenrique Adriano de Sousa\nhenrickkick@gmail.com\n(41) 99735-4122\n\nLiriane Fernanda Leite\nliriane@outlook.com\n(41) 99509-8356\n\nLucas Gabriel Paolozzi\nlucas.paolozzi@gmail.com\n(41) 99525-2474\n\n*Contas para dep\u00f3sito:*\n\nBanco do Brasil\nTitular: Liriane Fernanda Leite\nAg\u00eancia: 0828-1\nConta Corrente: 30.149-3\n\nBradesco\nTitular: Henrique Adriano de Sousa\nAg\u00eancia: 3105\nConta Corrente: 9388-2\n\nCaixa\nTitular: Lucas Gabriel Paolozzi\nAg: 0375\nConta: 42564-0","end_time":"2017-07-28T21:00:00-0300","name":"17\u00ba Congresso USP e 14\u00ba Congresso de Inicia\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica","place":{"name":"Av. Prof. Luciano Gualberto, 908 - FEA3 - Cidade Universit\u00e1ria - S\u00e3o Paulo\/SP - CEP:05508-010"},"start_time":"2017-07-26T08:00:00-0300","id":"271139946647495"}
{"description":"O Eu Atleta traz para a capital paulista sa\u00fade e muita divers\u00e3o, em uma Meia Maratona Noturna de Revezamento para os atletas testarem seus limites. Vem correr com a gente!","end_time":"2017-07-15T20:45:00-0300","name":"Meia Maratona Noturna de Revezamento Eu Atleta","place":{"name":"Cidade Universit\u00e1ria USP"},"start_time":"2017-07-15T18:00:00-0300","id":"1883413578594371"}
