{"description":"Undoubtedly the most high-profile composer of religious music in the country today, James MacMillan originally wrote Gloria to commemorate the 50th anniversary of the consecration of the new cathedral in Coventry. Written specifically for a leading tenor soloist, Ian Bostridge performed in that first performance, and both join us in Liverpool as we celebrate the 50th anniversary of Liverpool\u2019s second cathedral on hope street. The Royal Liverpool Philharmonic Choir, joined by the choirs of Liverpool Metropolitan Cathedral will surely raise the roof with an evening that promises to be glorious.","end_time":"2017-06-10T23:00:00+0100","name":"Gloria!","place":{"name":"Liverpool Metropolitan Cathedral","location":{"city":"Liverpool","country":"United Kingdom","latitude":53.404329403735,"longitude":-2.9687403798909,"zip":"L3 5TQ"},"id":"212201488449"},"start_time":"2017-06-10T19:30:00+0100","id":"277442612633931"}
{"description":"Alejandra Guzm\u00e1n y Gloria Trevi, indudablemente, son dos de las artistas m\u00e1s legendarias de la m\u00fasica en espa\u00f1ol. A trav\u00e9s de los a\u00f1os, generaciones enteras han sido influenciadas por la m\u00fasica, estilos, ideolog\u00edas e interpretaciones de estos dos grandes iconos. La rivalidad entre ellas, atribuida principalmente por los medios de comunicaci\u00f3n, ha sido motivo de innumerables historias y controversias.\n \nLas dos han logrado consolidarse como las exponentes y creadoras del pop y rock mexicano m\u00e1s trascendentales y exitosas de todos los tiempos. M\u00e1s de 60 millones de discos vendidos, m\u00e1s de 100 \u00e9xitos internacionales, m\u00e1s de 5000 conciertos, m\u00e1s de 600 reconocimientos, pel\u00edculas de cine y esc\u00e1ndalos medi\u00e1ticos sin precedentes son algunos de los logros que acumulan estos dos \u00eddolos. \n \nDefinitivamente ser\u00e1 una gira que pasar\u00e1 a la historia y que marcar\u00e1  por siempre a los fan\u00e1ticos de estas dos estrellas de la m\u00fasica.","end_time":"2017-06-11T23:00:00-0700","name":"Gloria Trevi vs Alejandra Guzm\u00e1n (Fresno, CA) [USA]","place":{"name":"Save Mart Center","location":{"city":"Fresno","country":"United States","latitude":36.809886619181,"longitude":-119.73856147714,"state":"CA","street":"2650 E Shaw Ave","zip":"93710"},"id":"102079126502240"},"start_time":"2017-06-11T20:30:00-0700","id":"1058235970988772"}
{"description":"Gloria Trevi vs Alejandra Guzm\u00e1n","name":"Gloria Trevi vs Alejandra Guzm\u00e1n","place":{"name":"Valley View Casino Center","location":{"city":"San Diego","country":"United States","latitude":32.755256665791,"longitude":-117.21237360312,"state":"CA","street":"3500 Sports Arena Blvd","zip":"92110"},"id":"104681902931209"},"start_time":"2017-06-09T20:00:00-0700","id":"1408833739180055"}
{"description":"Alejandra Guzm\u00e1n y Gloria Trevi, indudablemente, son dos de las artistas m\u00e1s legendarias de la m\u00fasica en espa\u00f1ol. A trav\u00e9s de los a\u00f1os, generaciones enteras han sido influenciadas por la m\u00fasica, estilos, ideolog\u00edas e interpretaciones de estos dos grandes iconos. La rivalidad entre ellas, atribuida principalmente por los medios de comunicaci\u00f3n, ha sido motivo de innumerables historias y controversias.\n \nLas dos han logrado consolidarse como las exponentes y creadoras del pop y rock mexicano m\u00e1s trascendentales y exitosas de todos los tiempos. M\u00e1s de 60 millones de discos vendidos, m\u00e1s de 100 \u00e9xitos internacionales, m\u00e1s de 5000 conciertos, m\u00e1s de 600 reconocimientos, pel\u00edculas de cine y esc\u00e1ndalos medi\u00e1ticos sin precedentes son algunos de los logros que acumulan estos dos \u00eddolos. \n \nDefinitivamente ser\u00e1 una gira que pasar\u00e1 a la historia y que marcar\u00e1  por siempre a los fan\u00e1ticos de estas dos estrellas de la m\u00fasica.","end_time":"2017-06-10T23:00:00-0700","name":"Gloria Trevi vs Alejandra Guzm\u00e1n (San Jos\u00e9, CA) [USA]","place":{"name":"SAP Center","location":{"city":"San Jose","country":"United States","latitude":37.332658695696,"longitude":-121.901126341,"state":"CA","street":"525 W Santa Clara St","zip":"95113"},"id":"63515847405"},"start_time":"2017-06-10T20:30:00-0700","id":"361181347587741"}
{"description":"Nederlander Concerts presents Gloria Trevi vs Alejandra Guzm\u00e1n. \n\nTickets onsale now!","end_time":"2017-06-15T23:00:00-0600","name":"Gloria Trevi vs Alejandra Guzm\u00e1n","place":{"name":"Bellco Theatre","location":{"city":"Denver","country":"United States","latitude":39.741216780635,"longitude":-104.99823486238,"state":"CO","street":"700 14th St","zip":"80202"},"id":"125480810936976"},"start_time":"2017-06-15T20:00:00-0600","id":"195242720994129"}
{"description":"Gloria Trevi Vs Alejandra Guzaman \nDos leyendas, un mismo escenario, una batalla epica que no te puedes perder. \nwww.ticketmaster.com\/event\/040052390D475787","end_time":"2017-06-17T22:30:00-0500","name":"Gloria Trevi Vs Alejandra Guzman","place":{"name":"Allstate Arena","location":{"city":"Rosemont","country":"United States","latitude":42.005224141029,"longitude":-87.887651667788,"state":"IL","street":"6920 Mannheim Rd","zip":"60018-3622"},"id":"111481252225728"},"start_time":"2017-06-17T20:30:00-0500","id":"754291411396548"}
{"description":"As expected, one of the most anticipated shows of the season, GLORIA TREVI vs. ALEJANDRA GUZM\u00c1N continues to make history, making a stop at the Bellco Theatre in Denver on June 15.  Latin rock pop legends continue to break record ticket sales, demonstrating their legacy and power.  Tickets go on sale this Friday, March 10 via AXS.com.\n\nAlejandra Guzman and Gloria Trevi are undoubtedly two of the most legendary artists in Spanish music.  Throughout the years, generations have been influenced by the music, styles, ideologies and interpretations of these great icons.  The rivalry between them, mainly attributed by the media, has been the cause of countless stories and controversies.\n\nBoth artists have managed to present themselves as the creators of the most successful Mexican pop and rock music of all time.  Combined, their efforts have achieved more than 60 million albums sold, more than 100 international musical hits, more than 5,000 concerts and more than 600 recognitions.\n\nIt will definitely be a tour that will go down in history and that will forever mark the audience that attends this unprecedented spectacle.\n\nComo era de esperarse, GLORIA TREVI vs ALEJANDRA GUZM\u00c1N, uno de los espect\u00e1culos m\u00e1s esperados de esta d\u00e9cada sigue haciendo historia. Las leyendas de rock pop Latino contin\u00faan rompiendo records de venta de boletos, demostrando su legac\u00eda y poder.Gracias  a esta respuesta estratosf\u00e9rica del p\u00fablico, se anuncian el d\u00eda de hoy nuevas fechas de VERSUS, incluyendo fechas adicionales en ciudades ya agotadas como Los Angeles, CA;  McAllen, TX y Ciudad de M\u00e9xico.\n\nAlejandra Guzm\u00e1n y Gloria Trevi, indudablemente, son dos de las artistas m\u00e1s legendarias de la m\u00fasica en espa\u00f1ol. A trav\u00e9s de los a\u00f1os, generaciones enteras han sido influenciadas por la m\u00fasica, estilos, ideolog\u00edas e interpretaciones de estos dos grandes iconos. La rivalidad entre ellas, atribuida principalmente por los medios de comunicaci\u00f3n, ha sido motivo de innumerables historias y controversias.\n\nLas dos han logrado consolidarse como las exponentes y creadoras del pop y rock mexicano m\u00e1s trascendentales y exitosas de todos los tiempos. M\u00e1s de 60 millones de discos vendidos, m\u00e1s de 100 \u00e9xitos musicales internacionales, m\u00e1s de 5000 conciertos y m\u00e1s de 600 reconocimientos, son solamente algunos de los logros que acumulan estos dos \u00eddolos. \n\nDefinitivamente ser\u00e1 una gira que pasar\u00e1 a la historia y que marcar\u00e1  por siempre al p\u00fablico que asista a este espect\u00e1culo sin precedentes.","end_time":"2017-06-15T22:00:00-0600","name":"Gloria Trevi VS. Alejandra Guzm\u00e1n","place":{"name":"Bellco Theatre","location":{"city":"Denver","country":"United States","latitude":39.741216780635,"longitude":-104.99823486238,"state":"CO","street":"700 14th St","zip":"80202"},"id":"125480810936976"},"start_time":"2017-06-15T20:00:00-0600","id":"787130858110866"}
{"description":"AEG presents\nGloria Trevi vs Alejandra Guzm\u00e1n\n\nAge: All Ages\nDoor Date: 06\/29\/2017 7:00 pm\nOn-sale Date: 02\/15\/2017 10:00 am","end_time":"2017-06-29T23:00:00-0500","name":"Gloria Trevi vs Alejandra Guzm\u00e1n","place":{"name":"Verizon Theatre at Grand Prairie","location":{"city":"Grand Prairie","country":"United States","latitude":32.76695,"longitude":-96.98338,"state":"TX","street":"1001 Performance Pl","zip":"75050"},"id":"7584795215"},"start_time":"2017-06-29T20:00:00-0500","id":"367327623666106"}
{"description":"Gloria Trevi Vs Alejandra Guzaman \nDos leyendas, un mismo escenario, una batalla epica que no te puedes perder. \nPREVENTA ESPECIAL ONLINE MARZO 30 10AM\nPREVENTA GENERAL MARZO 31 10AM\nBOLETOS A LA VENTA EN www.conciertosusa.com","end_time":"2017-06-18T22:00:00-0500","name":"Gloria Trevi Vs Alejandra Guzman En Milwaukee!","place":{"name":"Milwaukee Theatre","location":{"city":"Milwaukee","country":"United States","latitude":43.042307727827,"longitude":-87.918345010648,"state":"WI","street":"500 W Kilbourn Ave","zip":"53203"},"id":"61758269281"},"start_time":"2017-06-18T19:00:00-0500","id":"1598371843524894"}
{"description":"Sale Dates and Times:\n\nPublic Onsale : Fri, 21 Apr 2017 at 10:00 AM\n\nPresale Offer : Thu, 20 Apr 2017 at 10:00 AM","name":"Gloria Trevi vs Alejandra Guzman","place":{"name":"Greensboro Coliseum Complex","location":{"city":"Greensboro","country":"United States","latitude":36.057842272109,"longitude":-79.825415611267,"state":"NC","street":"1921 W Gate City Blvd","zip":"27403"},"id":"52705247047"},"start_time":"2017-10-01T19:00:00-0400","id":"1294623270572720"}
{"description":"Gloria RV 589 in Re+ di Antonio Vivaldi\nSOPRANO JENNIFER SCHITTINO\nCONTROTENORE ALESSANDRO CARMIGNANI\n\nORCHESTRA PISA EARLY MUSIC\n\nCORO PISA EARLY MUSIC \u2013 DIRETTORE ISABELLA MARINI\nCORO SAN FRANCESCO \u2013 DIRETTORE ENRICO NUTI\nCORO SAN FRANCESCO E SANTA CHIARA DI FIRENZE \u2013 DIRETTORE ENRICO ROTOLI\n\nDIRETTORE ENRICO NUTI\n\nOrganizzato dal comune di Pisa e dall\u2019associazione culturale Pisa Early Music\n\n1000 posti seduti\n4000 posti in piedi\nPREZZO UNICO 5 \u20ac","end_time":"2017-06-17T20:30:00+0200","name":"Gloria di Vivaldi","place":{"name":"Piazza dei Cavalieri, 56126 Pisa PI, Italia"},"start_time":"2017-06-17T19:30:00+0200","id":"291714654604189"}
{"description":"Tickets are on sale now at TexasBoxOffice.com!\n\nAs expected, one of the most anticipated shows of the season, Gloria Trevi vs. Alejandra Guzm\u00e1n continues to make history, making a stop at the Frank Erwin Center on Friday, June 30.\n\nEvent info: http:\/\/ow.ly\/TAmF30arxoi","end_time":"2017-06-30T22:30:00-0500","name":"Gloria Trevi vs Alejandra Guzm\u00e1n","place":{"name":"Frank Erwin Center","location":{"city":"Austin","country":"United States","latitude":30.276999439297,"longitude":-97.732349192453,"state":"TX","street":"1701 Red River St","zip":"78701"},"id":"52825732042"},"start_time":"2017-06-30T19:30:00-0500","id":"644996425685534"}
{"description":"$ 45.00 \/ Age All Ages\n\nTickets:\nhttp:\/\/www.ticketweb.com\/fb\/7414105","end_time":"2017-08-13T22:00:00-0400","name":"Gloria Trevi VS Alejandra Guzman","place":{"name":"EagleBank Arena","location":{"city":"Fairfax","country":"United States","latitude":38.826765612972,"longitude":-77.309806059836,"state":"VA","street":"4500 Patriot Cir","zip":"22030"},"id":"81138943062"},"start_time":"2017-08-13T19:00:00-0400","id":"425172957843399"}
{"description":"As expected, one of the most awaited events of the decade keeps making history. Latin Pop Rock living legends GLORIA TREVI and ALEJANDRA GUZM\u00c1N keep breaking ticket sale records, demonstrating once again the strength of their legacies and their star power.\n\nA portion of each ticket sold will be donated to the Mexican American Legal Defense and Educational Fund (MALDEF) and the National Day Laborer Organizing Network (NDLON) to benefit their Immigrant Defense Fund.  The partnership between the artists and the leading civil rights institutions comes at a crucial and divided time in the United States.\n\nAlejandra Guzm\u00e1n and Gloria Trevi, individually, are two of the most legendary artists of music sung in Spanish. Throughout the years entire generations have been influenced by the two icon\u2019s music, style, ideologies and performances. The rivalry between them, mainly attributed to the media, has been the subject of endless stories and controversies. \n\nThe two artists have reached the status of most transcendent and successful Mexican Pop\/Rock creators and ambassadors of all time. More than 60 Million records sold, more than 100 international hit songs, more than 3000 concerts, more than 600 accolades and motion pictures are some of the achievements that these two idols have accomplished. \n\nThis tour will definitely make into the history books and will leave everlasting memories for all those in attendance, a show never seen before.\n\nOn-sale: Friday, April 7th @ 10am","end_time":"2017-09-10T23:00:00-0700","name":"Gloria Trevi vs. Alejandra Guzman","place":{"name":"Reno Events Center","location":{"city":"Reno","country":"United States","latitude":39.53087804377,"longitude":-119.81268473742,"state":"NV","street":"400 N Center St","zip":"89501"},"id":"110888222305702"},"start_time":"2017-09-10T20:00:00-0700","id":"366351740428619"}
{"description":"Alejandra Guzm\u00e1n y Gloria Trevi, indudablemente, son dos de las artistas m\u00e1s legendarias de la m\u00fasica en espa\u00f1ol. A trav\u00e9s de los a\u00f1os, generaciones enteras han sido influenciadas por la m\u00fasica, estilos, ideolog\u00edas e interpretaciones de estos dos grandes iconos. La rivalidad entre ellas, atribuida principalmente por los medios de comunicaci\u00f3n, ha sido motivo de innumerables historias y controversias.\n \nLas dos han logrado consolidarse como las exponentes y creadoras del pop y rock mexicano m\u00e1s trascendentales y exitosas de todos los tiempos. M\u00e1s de 60 millones de discos vendidos, m\u00e1s de 100 \u00e9xitos internacionales, m\u00e1s de 5000 conciertos, m\u00e1s de 600 reconocimientos, pel\u00edculas de cine y esc\u00e1ndalos medi\u00e1ticos sin precedentes son algunos de los logros que acumulan estos dos \u00eddolos. \n \nDefinitivamente ser\u00e1 una gira que pasar\u00e1 a la historia y que marcar\u00e1  por siempre a los fan\u00e1ticos de estas dos estrellas de la m\u00fasica.","end_time":"2017-06-29T23:00:00-0500","name":"Gloria Trevi vs Alejandra Guzm\u00e1n (Dallas, TX) [USA]","place":{"name":"Verizon Theatre at Grand Prairie","location":{"city":"Grand Prairie","country":"United States","latitude":32.76695,"longitude":-96.98338,"state":"TX","street":"1001 Performance Pl","zip":"75050"},"id":"7584795215"},"start_time":"2017-06-29T20:30:00-0500","id":"1486233401421067"}
{"description":"Have fun! The Goddesses Gloria Trevi & Alejandra Guzm\u00e1n come to SAP Center, San Jose to rock with us on Saturday, June 10th, 2017 at 8:00PM \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\nTickets: Starting at $57 BUY TICKETS HERE \ud83d\udc49\ud83d\udc49 https:\/\/goo.gl\/nYqMt2","end_time":"2017-06-10T23:00:00-0700","name":"Gloria Trevi vs Alejandra Guzman \/\/ San Jose","place":{"name":"525 W Santa Clara St, San Jose, CA 95113, EE. UU."},"start_time":"2017-06-10T20:00:00-0700","id":"231541054015717"}
{"description":"T6H - BCIRE -Zamora Live\n Presenta:\nGloria Trevi VS Alejandra Guzman \nDia: S\u00e1bado 30 de Septiembre \nLugar: Infinite Energy Arena\nDirecci\u00f3n: 6400 Sugarloaf Pkwy, Duluth, GA 30097\nBoletos a la venta a partir de: Viernes 21 de Abril a las 10AM\nInformes:  313.291.6112\nBoletos en Linea: axs.com y zamoralive.com","end_time":"2017-09-30T22:00:00-0400","name":"Gloria Trevi VS Alejandra Guzman","place":{"name":"Infinite Energy Center","location":{"city":"Duluth","country":"United States","latitude":33.991850412889,"longitude":-84.093507407857,"state":"GA","street":"6400 Sugarloaf Pkwy","zip":"30097"},"id":"79491379540"},"start_time":"2017-09-30T20:00:00-0400","id":"463776383965338"}
{"description":"Gloria Trevi vs Alejandra Guzman Tour 2017\n\nTicket Pre Sale for Fans February 13 at 10am to February 14 at 10pm.\nGeneral ticket sales February 15 at 10am","end_time":"2017-06-11T23:00:00-0700","name":"Fresno, CA - Gloria Trevi vs Alejandra Guzm\u00e1n","place":{"name":"Save Mart Center","location":{"city":"Fresno","country":"United States","latitude":36.809886619181,"longitude":-119.73856147714,"state":"CA","street":"2650 E Shaw Ave","zip":"93710"},"id":"102079126502240"},"start_time":"2017-06-11T20:00:00-0700","id":"1933764003510423"}
{"description":"Alejandra Guzm\u00e1n y Gloria Trevi, indudablemente, son dos de las artistas m\u00e1s legendarias de la m\u00fasica en espa\u00f1ol. A trav\u00e9s de los a\u00f1os, generaciones enteras han sido influenciadas por la m\u00fasica, estilos, ideolog\u00edas e interpretaciones de estos dos grandes iconos. La rivalidad entre ellas, atribuida principalmente por los medios de comunicaci\u00f3n, ha sido motivo de innumerables historias y controversias.\n \nLas dos han logrado consolidarse como las exponentes y creadoras del pop y rock mexicano m\u00e1s trascendentales y exitosas de todos los tiempos. M\u00e1s de 60 millones de discos vendidos, m\u00e1s de 100 \u00e9xitos internacionales, m\u00e1s de 5000 conciertos, m\u00e1s de 600 reconocimientos, pel\u00edculas de cine y esc\u00e1ndalos medi\u00e1ticos sin precedentes son algunos de los logros que acumulan estos dos \u00eddolos. \n \nDefinitivamente ser\u00e1 una gira que pasar\u00e1 a la historia y que marcar\u00e1  por siempre a los fan\u00e1ticos de estas dos estrellas de la m\u00fasica.","end_time":"2017-06-09T23:03:00-0700","name":"Gloria Trevi vs Alejandra Guzm\u00e1n (San Diego, CA) [USA]","place":{"name":"Valley View Casino Center","location":{"city":"San Diego","country":"United States","latitude":32.755256665791,"longitude":-117.21237360312,"state":"CA","street":"3500 Sports Arena Blvd","zip":"92110"},"id":"104681902931209"},"start_time":"2017-06-09T20:30:00-0700","id":"1793785120947193"}
{"description":"Por primera vez... una noche \u00fanica...\n\nGloria Trevi Versus Alejandra Guzm\u00e1n\n\nLas leyendas del pop rock Mexicano juntas en el ic\u00f3nico State Farm Arena\n\nPr\u00f3ximo Viernes 25 de Agosto...\n\nUn concierto sin precedentes, una noche para la historia...\n\nLas dos exponentes del rock pop mexicano que han revolucionado a toda habla Hispana... juntas en un concierto para la historia...\n\nLos 14,000 boletos de este concierto en el Staples Center de Los Angeles se agotaron en tan solo 3 d\u00edas, as\u00ed que no esperes m\u00e1s y reserva tus lugares.\n\nPREVENTA EXCLUSIVA PARA NUESTROS CLIENTES DE FACEBOOK:\n\nTenemos una preventa exclusiva para nuestros clientes y amigos de Facebook para este Jueves 2 de Febrero a las 10:00 am, reserva tus boletos antes que nadie y asegura los mejores lugares para este gran concierto, puedes comprarlos en las taquillas del State Farm Arena o en ticketmaster.com\n\nSolo podr\u00e1s accesar al mapa interactivo con este c\u00f3digo: VERSUS\nSi compras tus boletos en taquilla, tambi\u00e9n tienes que mencionar el c\u00f3digo para poder comprar.\nc\u00f3digo: VERSUS\n\nVENTA AL P\u00daBLICO EN GENERAL:\n\nCompra tus boletos a partir de este 3 DE Febrero a las 10:00 am en las taquillas del State Farm Arena o en ticketmaster.com\n\n\u00bfQuieres estar a un click de comprar tus boletos? visita este enlace:\nhttp:\/\/bit.ly\/2kusW2I\n\nCostos de los boletos:\n$45\n$65\n$85\n$110\n$150\nGOLD: $175 (Primeras 6 filas en pisos laterales)\nPALTINUM: $200 (Primeras 6 filas centro)\n\nInformes al 956-414-7449\n\nInvita: Restaurante Villa del Mar, Kumori Restaurant, Best Price, Instituto Montesori San Jos\u00e9, Tamales Lala\n\nEsta es una exclusiva m\u00e0s de First Row Productions...Siempre Pensando en ti!!\nSolo en First Row Productions...\u00a1\u00a1Los Conciertos que t\u00fa quieres!!\n\n#GloriaTrevi #AlejandraGuzm\u00e1n #Qu\u00edtameLaRopa #GloriaTreviVersusAlejandraGuzm\u00e1n #AlejandraGuzm\u00e1nVersusGloriaTrevi #PopMusic #TheSixthHouse #Becir\u00e9 #MundoTrevi #FirstRowProductions #Agosto25 #StateFarmArena #HidalgoTX #McAllenTX #SiemprePensandoEnTi #KumoriRestaurant #KumoriTime #VillaDelMarRestaurant #InstitutoMontesoriSanJos\u00e9 #BestPrice #LosConciertosQueT\u00faQuieres #TicketMaster #TamalesLala","end_time":"2017-08-25T23:00:00-0500","name":"Gloria Trevi Vs Alejandra Guzm\u00e1n","place":{"name":"State Farm Arena","location":{"city":"Hidalgo","country":"United States","latitude":26.1227741,"longitude":-98.2440567,"state":"TX","street":"2600 N 10th St","zip":"78557"},"id":"297671662908"},"start_time":"2017-08-25T20:30:00-0500","id":"1728281107486881"}
{"description":"T6H - BCIRE - Reventon Promotions &  ZamoraLive\nPresentan:\nGloria Trevi VS Alejandra Guzman \nDia: Jueves 10 de agosto\nLugar: DTE Energy Music Theatre\nDirecci\u00f3n: 7774 Sashabaw Rd, Village of Clarkston, MI 48348\nInformes:  313.291.6112","end_time":"2017-08-10T22:00:00-0400","name":"Gloria Trevi VS Alejandra Guzman","place":{"name":"DTE Energy Music Theatre","location":{"city":"Clarkston","country":"United States","latitude":42.745520169432,"longitude":-83.372643685397,"state":"MI","street":"7774 Sashabaw Rd","zip":"48348"},"id":"26360587232"},"start_time":"2017-08-10T20:00:00-0400","id":"216443968843002"}
{"description":"#GloriaTrevi VS #AlejandraGuzm\u00e1n listos para esta aventura, #LaGuzm\u00e1n y #LaTrevi abren nueva fecha 23 de Septiembre en Bakersfield los boletos salen a la venta general este Viernes 02 de Junio en taquillas de la arena y en AXS.COM  \nEl jueves o1 de Junio saldran con una cleve que te diremos proximamente \n#GloriaTrevi\n#AlejandraGuzman \n#AGvsGT \n#versus \n#cuandounhombreteenamora","end_time":"2017-09-23T23:00:00-0700","name":"GloriaTrevi vs AlejandraGuzman","place":{"name":"Rabobank Arena, Theater and Convention Center","location":{"city":"Bakersfield","country":"United States","latitude":35.372514072198,"longitude":-119.01348435711,"state":"CA","street":"1001 Truxtun Ave","zip":"93301"},"id":"126413134048487"},"start_time":"2017-09-23T20:00:00-0700","id":"793958997433871"}
{"description":"Gloria Trevi Vs Alejandra Guzman #Milwaukee \n18 de Junio \/ Milwaukee Theatre \npor primera vez, frente a frente en un concierto\n\u00danico, compra ya tus boletos \ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb","end_time":"2017-06-18T22:00:00-0500","name":"Gloria Trevi Vs Alejandra Guzman \/ Milwaukee WI","place":{"name":"Milwaukee Theatre","location":{"city":"Milwaukee","country":"United States","latitude":43.042307727827,"longitude":-87.918345010648,"state":"WI","street":"500 W Kilbourn Ave","zip":"53203"},"id":"61758269281"},"start_time":"2017-06-18T18:00:00-0500","id":"391273717937780"}
{"description":"T6H - BCIRE - Zamora Live\nPresenta:\nGloria Trevi VS Alejandra Guzman \nDia: Domingo 1 de Octubre\nLugar: Greensboro Coliseum\nDirecci\u00f3n: 1921 West Gate City Blvd Greensboro, NC 27403\nBoletos a la venta a partir de: Viernes 21 de Abril a las 10AM\nInformes:  313.291.6112\nBoletos en ticketmaster y zamoralive.com","end_time":"2017-10-01T21:00:00-0400","name":"Gloria Trevi VS Alejandra Guzman","place":{"name":"Greensboro Coliseum Complex","location":{"city":"Greensboro","country":"United States","latitude":36.057842272109,"longitude":-79.825415611267,"state":"NC","street":"1921 W Gate City Blvd","zip":"27403"},"id":"52705247047"},"start_time":"2017-10-01T19:00:00-0400","id":"1898671813755864"}
{"description":"Ter gelegenheid van de publicatie van de  Nederlandse vertaling van WHITE INNOCENCE: PARADOXES OF COLONIALISM AND RACE geeft Gloria Wekker een lezing over de thema\u2019s uit het boek.  \n\nGloria Wekker is sociaal en cultureel antropoloog (UvA 1981), haar specialisaties liggen op het gebied van Gender Studies, Sexuality Studies, African American Studies, en Caribbean Studies. Sinds 2001 bezet zij de Aletta (IIAV)-leerstoel Gender en Ethniciteit aan de faculteit Geesteswetenschappen. Verder is zij co\u00f6rdinator van de eenjarige Master \"Comparative Women's Studies in Culture and Politics\". Tevens is zij directeur van GEM, Expertisecentrum Gender, Etniciteit en Multiculturaliteit in het hoger onderwijs.","end_time":"2017-10-19T23:00:00+0200","name":"Gloria Wekker bij WALTER","place":{"name":"WALTER","location":{"city":"Arnhem","country":"Netherlands","latitude":51.9820518,"longitude":5.9155302,"street":"Spijkerstraat 19","zip":"6828DA"},"id":"1497516287242643"},"start_time":"2017-10-19T20:00:00+0200","id":"1892442891010456"}
{"description":"As expected, one of the most anticipated shows of the season, GLORIA TREVI vs. ALEJANDRA GUZM\u00c1N continues to make history, and will make a stop at the Vina Robles Amphitheatre in Paso Robles on September 24.","end_time":"2017-09-24T22:00:00-0700","name":"Gloria Trevi VS. Alejandra Guzm\u00e1n","place":{"name":"Vina Robles Amphitheatre","location":{"city":"Paso Robles","country":"United States","latitude":35.646325528397,"longitude":-120.62940503474,"state":"CA","street":"3800 Mill Rd","zip":"93446"},"id":"138326922926426"},"start_time":"2017-09-24T20:00:00-0700","id":"320389308416992"}
{"description":"VENTA DE BOLETOS:\n3 DE FEBRERO - 10:00 AM\nwww.ticketmaster.com","end_time":"2017-08-28T23:30:00-0500","name":"Gloria Trevi VS Alejandra Guzm\u00e1n","place":{"name":"Laredo Energy Arena","location":{"city":"Laredo","country":"United States","latitude":27.558189843721,"longitude":-99.452398344108,"state":"TX","street":"6700 Arena","zip":"78041"},"id":"115484138465633"},"start_time":"2017-08-27T20:30:00-0500","id":"1104182809707878"}
{"description":"A NOITE S\u00d3 PARA AS MULHERES NO SOHO VOLTOU!\n\nA primeira foi uma del\u00edcia s\u00f3 com pop e funk... agora imagina a mesma s\u00f3 que mais delicia ainda: POP, FUNK & VIOL\u00c3O em uma noite JUNINA SOMENTE PARA ELAS!\n\nS\u00f3 mulheres Djs, mulheres no bar, na seguran\u00e7a, no caixa, na pista! SOMENTE MULHERES! <3\n\nMarque na agenda e dia 15 de Junho a pista do Soho vai ser dominada pelo Pop, Funk e aquele Feminejo para dar um toque a mais nessa festa Junina das Mina! E na \u00e1rea externa aquilo que as  sapat\u00e3o ama: VOZ E VIOL\u00c3O!\n\nQuer saber quem s\u00e3o AS DJS na pista? A Voz e Viol\u00e3o do fumodromo? CONFIRMA PRESEN\u00c7A E ACOMPANHE ESSE EVENTO!\n\nEntrada: R$8, DILMINHA\n\nSOMENTE MULHERES.\nProibida entrada de menores de 18 anos.\nObrigat\u00f3ria apresenta\u00e7\u00e3o de documento v\u00e1lido com foto.","end_time":"2017-06-16T02:30:00-0300","name":"Gl\u00f3ria, GIRLS #2 - Pop, Funk & Viol\u00e3o @Soho Bar","place":{"name":"SOHO Bar","location":{"city":"Londrina","country":"Brazil","latitude":-23.32257,"longitude":-51.16205,"state":"PR","street":"Av. Bandeirantes, 160","zip":"86010-020"},"id":"1665643977030849"},"start_time":"2017-06-15T21:00:00-0300","id":"1963375543949667"}
{"description":"Alejandra Guzm\u00e1n and Gloria Trevi, individually, are two of the most legendary artists of music sung in Spanish. Throughout the years entire generations have been influenced by the two icon's music, style, ideologies and performances. The two artists have reached the status of most transcendent and successful Mexican Pop\/Rock creators and ambassadors of all time. More than 60 Million records sold, more than 100 international hit songs, more than 5000 concerts, more than 600 accolades, motion pictures and unprecedented media.","end_time":"2017-06-17T23:00:00-0500","name":"Gloria Trevi Vs Alejandra Guzm\u00e1n","place":{"name":"Allstate Arena","location":{"city":"Rosemont","country":"United States","latitude":42.005224141029,"longitude":-87.887651667788,"state":"IL","street":"6920 Mannheim Rd","zip":"60018-3622"},"id":"111481252225728"},"start_time":"2017-06-17T20:00:00-0500","id":"176821952804585"}
{"description":"AMIGOS, AMIGOS, AMIGOS, PRECISAMOS DE VCS !!!\n\nAp\u00f3s 10 anos tocando na cena com a Celdon, lan\u00e7ando material e fazendo muito show, em 25 de Junho de 2014, firmamos atrav\u00e9s da participa\u00e7\u00e3o de vcs, o novo nome que estamos carregando no peito pra mostrar nosso trabalho autoral. Agora, faremos o nosso primeiro Grande Show como Sollarium abrindo o Evento FRESNO , STRIKE E GLORIA  EM S\u00c3O GON\u00c7ALO - RJ e precisamos mais uma vez de vcs pra fazer esse dia inesquec\u00edvel. \n\n---------------------------------------------------\nIngressos - R$ 25 (COM A GENTE)\n---------------------------------------------------\n\nLine Up: \nSLIDE\nKnock Out\nSOLLARIUM\nFresno\nBanda Strike\nGloria \n\nAbertura dos Port\u00f5es 16h\n\nLINK DO EVENTO OFICIAL: https:\/\/www.facebook.com\/events\/1415421735378621\/\n \nQueremos Todos Vcs L\u00e1 !!!","end_time":"2020-09-27T19:00:00-0300","name":"SOLLARIUM + FRESNO + GL\u00d3RIA + STRIKE","place":{"name":"Clube Tamoio - S\u00e3o Gon\u00e7alo","location":{"city":"S\u00e3o Gon\u00e7alo","country":"Brazil","latitude":-22.826370346646,"longitude":-43.05751051532,"state":"RJ","street":"Avenida Presidente Kennedy","zip":"24440-490"},"id":"228192720557402"},"start_time":"2020-09-27T16:00:00-0300","id":"1476970429210178"}
{"description":"Gloria Trevi vs Alejandra Guzman\nSabado 30 de Septiembre\nInfinite Energy Arena - 6400 Sugarloaf Pkwy Duluth, GA 30097","end_time":"2017-09-30T23:00:00-0400","name":"Gloria Trevi vs Alejandra Guzman","place":{"name":"Infinite Energy Center","location":{"city":"Duluth","country":"United States","latitude":33.991850412889,"longitude":-84.093507407857,"state":"GA","street":"6400 Sugarloaf Pkwy","zip":"30097"},"id":"79491379540"},"start_time":"2017-09-30T19:00:00-0400","id":"442800206055849"}
{"description":"Alejandra Guzm\u00e1n y Gloria Trevi, indudablemente, son dos de las artistas m\u00e1s legendarias de la m\u00fasica en espa\u00f1ol. A trav\u00e9s de los a\u00f1os, generaciones enteras han sido influenciadas por la m\u00fasica, estilos, ideolog\u00edas e interpretaciones de estos dos grandes iconos. La rivalidad entre ellas, atribuida principalmente por los medios de comunicaci\u00f3n, ha sido motivo de innumerables historias y controversias. \n\nLas dos han logrado consolidarse como las exponentes y creadoras del pop y rock mexicano m\u00e1s trascendentales y exitosas de todos los tiempos. M\u00e1s de 60 millones de discos vendidos, m\u00e1s de 100 \u00e9xitos internacionales, m\u00e1s de 3000 conciertos, m\u00e1s de 600 reconocimientos, pel\u00edculas de cine y esc\u00e1ndalos medi\u00e1ticos sin precedentes son algunos de los logros que acumulan estos dos \u00eddolos. \n\nEn M\u00e9xico, ser\u00e1 Arena Ciudad de Mexico la que reciba a este tour el pr\u00f3ximo JUEVES 22 y VIERNES 23 de Junio","end_time":"2017-06-24T00:00:00-0500","name":"Gloria Trevi VS Alejandra Guzm\u00e1n","place":{"name":"Arena Ciudad de Mexico","location":{"city":"Azcapotzalco","country":"Mexico","latitude":19.497490887251,"longitude":-99.174807459129,"street":"Avenida de Las Granjas, Santa Barbara","zip":"02230"},"id":"109598585738801"},"start_time":"2017-06-23T21:00:00-0500","id":"1127590814016299"}
{"description":"Join us September 30 - October 1, 2017 for Gloria Gemma's Flames of Hope: A Celebration of Life.  flamesofhoperi.org","end_time":"2017-10-01T18:00:00-0400","name":"Gloria Gemma's Flames of Hope: A Celebration of Life","place":{"name":"Providence, RI, United States","location":{"city":"Providence","country":"United States","latitude":41.8236,"longitude":-71.4221,"state":"RI","zip":"02901\u201302912, 02918, 02919, 02940"},"id":"108284282528586"},"start_time":"2017-09-30T08:00:00-0400","id":"1075496935896499"}
{"description":"**** Gloria Trevi vs Alejandra Guzman ****\nLaredo Energy Arena - Laredo Texas\n7pm - Boletos $125 | $92.50 | $79.50 | $59.50\n#Comparte - #Share - #ExclusivoDeLaredo","end_time":"2017-08-27T22:00:00-0500","name":"Gloria Trevi vs Alejandra Guzman - Laredo Texas","place":{"name":"Laredo Energy Arena","location":{"city":"Laredo","country":"United States","latitude":27.558189843721,"longitude":-99.452398344108,"state":"TX","street":"6700 Arena","zip":"78041"},"id":"115484138465633"},"start_time":"2017-08-27T19:00:00-0500","id":"1776494169344804"}
{"description":"Nuevamente logremos que los videos con mayor numero de visitas en VEVO y YouTube sean certificados para hacer a Gloria Trevi la primer mexicana en obtener el mayor n\u00famero de #VEVOCertified y como siempre poner su nombre muy en alto, hasta el momento cuenta con dos VEVO Certified que son por los videos de \"No Quer\u00edas Lastimarme\" y \"Vestida De Az\u00facar\".\n\n\nEl primer video por llegar a las 100,000,000 visitas alguno de los dos \"El Favor De La Soledad\" o \"Me R\u00edo De Ti\".\n\n\n\n\n\"El Favor De La Soledad\" en VEVO: http:\/\/vevo.ly\/nC4zNR\n\"El Favor De La Soledad\" en YouTube: https:\/\/youtu.be\/k6fNEvpJcNI\n\n\"Me R\u00edo De Ti\" en VEVO: http:\/\/vevo.ly\/XXOIyw\n\"Me R\u00edo De Ti\" en YouTube: https:\/\/youtu.be\/P6A-kw41eEk\n\n\n\u00a1LOGREMOSLO!\n#TreviPower en acci\u00f3n!!!","end_time":"2025-02-15T03:00:00-0800","name":"Gloria Trevi - 100,000,000 visitas VEVO Certified","place":{"name":"VEVO y YouTube"},"start_time":"2025-02-15T00:00:00-0800","id":"765024700281339"}
{"description":"24.06.2017 | S\u00c1BADO | 18H00 | JOHN BULL \n\n- Gloria (SP)\n- Black Days (SP)\n- M\u00e9dicos De Cuba\n- Dead Sky Dawning\n- IMBROS\n\n\nOs ingressos ONLINE J\u00c1 EST\u00c3O A VENDA atrav\u00e9s do site SYMPLA.\nOs ingressos F\u00cdSICOS est\u00e3o dispon\u00edveis no T\u00fanel do Rock e na Loja do M\u00fasico.\n\nGARANTA J\u00c1 SEU INGRESSOS POIS S\u00c3O LIMITADOS!!!\n\nINGRESSOS:\n\n- 1\u00ba Lote: 30,00R$\n- 2\u00ba Lote: 35,00R$\n- Na porta ser\u00e1 cobrado outro valor (Caso restem ingressos)\n\n\n\nINGRESSOS ONLINE:\n\nSympla: https:\/\/www.sympla.com.br\/gloria-em-curitiba__145021\n\nPONTOS DE VENDA INGRESSOS F\u00cdSICOS:\n\n- T\u00fanel do Rock: Rua XV de Novembro, 74 - Centro\n\n- Loja Do Musico: Rua Lamenha Lins, 104 - Centro\n\n\n\n\n* Ingressos com valor PROMOCIONAL e MEIA ENTRADA, v\u00e1lidos com apresenta\u00e7\u00e3o da carteirinha de estudante ou com a doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o-perec\u00edvel. O alimento dever\u00e1 ser entregue na porta do evento e ser\u00e1 doado para institui\u00e7\u00f5es beneficentes.\n\nREALIZA\u00c7\u00c3O:\n\nSouthWind Records.","end_time":"2017-06-24T23:55:00-0300","name":"Gloria em Curitiba 24.06 (S\u00e1bado)","place":{"name":"John Bull","location":{"city":"Curitiba","country":"Brazil","latitude":-25.4077591,"longitude":-49.2716727,"state":"PR","street":"Rua Mateus Leme, 2204","zip":"80530-010"},"id":"113645605394697"},"start_time":"2017-06-24T17:00:00-0300","id":"1515604215158536"}
{"description":"Por primera vez en La Republica Mexicana \"La Chica del Pelo Suelto\" junto a \"La Reina De Corazones\" unir\u00e1n sus voces y talento para crear la explosi\u00f3n mas grande arriba de un escenario presentando sus mejores \u00e9xitos a su p\u00fablico mexicano!!! Gloria Trevi vs Alejandra Guzman llegan este 22 de junio a La Arena Cd de Mexico... NO TE LO PUEDES PERDER!!!!!!!","name":"Gloria Trevi VS Alejandra Guzman","place":{"name":"La Arena Ciudad De Mexico","location":{"city":"Gustavo A. Madero","country":"Mexico","latitude":19.4815677912,"longitude":-99.106801654,"street":"Ok"},"id":"300689456689665"},"start_time":"2017-06-22T20:00:00-0500","id":"1755671264672101"}
{"description":"Gloria Trevi y Alejandra Guzm\u00e1n, indudablemente, son dos de las artistas m\u00e1s legendarias de la m\u00fasica en espa\u00f1ol. A trav\u00e9s de los a\u00f1os, generaciones enteras han sido influenciadas por la m\u00fasica, estilos, ideolog\u00edas e interpretaciones de estos dos grandes iconos. La rivalidad entre ellas, atribuida principalmente por los medios de comunicaci\u00f3n, ha sido motivo de innumerables historias y controversias.","end_time":"2017-06-22T23:00:00-0500","name":"Gloria Trevi vs Alejandra Guzman","place":{"name":"Arena Ciudad de Mexico","location":{"city":"Azcapotzalco","country":"Mexico","latitude":19.497490887251,"longitude":-99.174807459129,"street":"Avenida de Las Granjas, Santa Barbara","zip":"02230"},"id":"109598585738801"},"start_time":"2017-06-22T20:00:00-0500","id":"1265300653549767"}
{"description":"Gloria de Francis Poulenc,\nLitanies \u00e0 la Vierge Noire de Francis Poulenc,\nEcce Quam Bonum de Martial Caillebotte\n\nEntre po\u00e9sie et exultation!\n\nLe vendredi 9 juin prochain, les p\u00e8res pr\u00e9montr\u00e9s de La Cambre vous invitent \u00e0 vous joindre \u00e0 eux pour f\u00eater la Saint-Norbert! \n\nR\u00e9servation souhait\u00e9es sur info@ensemblevocaldelacambre.be\n\nPour la premi\u00e8re fois depuis sa cr\u00e9ation, l'Ensemble Vocal de l'Abbaye de la Cambre chantera les Litanies \u00e0 la Vierge Noire et le c\u00e9l\u00e8bre Gloria du compositeur fran\u00e7ais Francis Poulenc (1899-1963). Ses pages sont consid\u00e9r\u00e9es comme parmi les plus hautes de la musique fran\u00e7aise sacr\u00e9e du XX\u00e8me si\u00e8cle. \u00c0 ses cot\u00e9s, le psaume Ecce Quam Bonum de Martial Caillebotte (1853-1910), compositeur que nous avions d\u00e9j\u00e0 fait entendre en novembre 2016. Le psaume 133, Ecce Quam Bonum, est vraiment adapt\u00e9 \u00e0 la f\u00eate de Saint-Norbert pour laquelle les chanoines pr\u00e9montr\u00e9s de la Cambre vous convient ce 9 juin prochain puisqu'il c\u00e9l\u00e8bre tout particuli\u00e8rement la vie en communaut\u00e9. \n\nLe Psaume Ecce Quam Bonum\n\nL'Ensemble Vocal sera compos\u00e9 de vingts chanteurs qui chanteront \u00e0 la fois les airs et les choeurs.\n\nEnsemble Vocal de l'Abbaye de la Cambre\nAnthony Vigneron, direction musicale\nMathias Lecomte, orgue et piano","end_time":"2017-06-09T21:30:00+0200","name":"Gloria de Francis Poulenc: Entr\u00e9e libre!","place":{"name":"Abbaye de la Cambre"},"start_time":"2017-06-09T20:00:00+0200","id":"1490696794296284"}
{"description":"Ven a dar voz y a leer los poemas de Gloria Fuertes. Siente c\u00f3mo su poes\u00eda vibra con el vigor de los poetas aut\u00e9nticos y a la vez con la sencillez de un lenguaje que sabe alcanzar a la gente porque habla de sus sentimientos e inquietudes. Rendiremos as\u00ed homenaje al centenario de su nacimiento leyendo sus poemas y dando a conocer su obra mientras la disfrutamos.\n\nExperto: Jos\u00e9 Manuel Garc\u00eda\nM\u00e1s informaci\u00f3n y reservas en: http:\/\/bit.ly\/2oHozTI","end_time":"2017-06-20T21:15:00+0200","name":"Gloria Fuertes, La Voz Sincera","place":{"name":"Evento Online"},"start_time":"2017-06-20T20:00:00+0200","id":"1497694760249767"}
{"description":"El CONCIERTO DEL 25 DE AGOSTO YA EST\u00c1 AGOTADO PERO ABRIMOS UNA SEGUNDA FECHA EL 26 DE AGOSTO.\n\nFirst Row Productions te anuncia que el concierto de Gloria Trevi versus Alejandra Guzm\u00e1n para el 25 de Agosto ya est\u00e1 totalmente agotado y es por eso que abrimos una segunda fecha al d\u00eda siguiente...\u00a1\u00a1porque t\u00fa lo pediste!!\n\nPor primera vez... una noche \u00fanica...\nGloria Trevi Versus Alejandra Guzm\u00e1n\n\nLas leyendas del pop rock Mexicano juntas en el ic\u00f3nico State Farm Arena\nPr\u00f3ximo S\u00e1bado 26 de Agosto..\n\nUn concierto sin precedentes, una noche para la historia...\nLas dos exponentes del rock pop mexicano que han revolucionado a toda habla Hispana... juntas en un concierto para la historia...\nLos 28,000 boletos de este concierto en dos fechas del Staples Center de Los Angeles se agotaron en tan solo 3 d\u00edas, as\u00ed que no esperes m\u00e1s y reserva tus lugares.\n\nVENTA AL P\u00daBLICO EN GENERAL:\nCompra tus boletos a partir de este viernes 31 de Marzo a las 10:00 am en las taquillas del State Farm Arena o en ticketmaster.com\n\n\u00bfQuieres estar a un click de comprar tus boletos? visita este enlace:\nhttp:\/\/bit.ly\/2mTW4oO\n\nCostos de los boletos:\n$45\n$65\n$85\n$110\n$150\nGOLD: $175 \nPALTINUM: $200\n\nInformes al 956-414-7449\n\nEsta es una exclusiva m\u00e0s de First Row Productions...Siempre Pensando en ti!!\nSolo en First Row Productions...\u00a1\u00a1Los Conciertos que t\u00fa quieres!!\n\n#GloriaTrevi #AlejandraGuzm\u00e1n #Qu\u00edtameLaRopa #TeJuro #GloriaTreviVersusAlejandraGuzm\u00e1n #AlejandraGuzm\u00e1nVersusGloriaTrevi #PopMusic #TheSixthHouse #Becir\u00e9 #MundoTrevi #FirstRowProductions #Agosto25Agotado #Agosto26 #StateFarmArena #HidalgoTX #McAllenTX #SiemprePensandoEnTi #LosConciertosQueT\u00faQuieres #TicketMaster","end_time":"2017-08-26T23:30:00-0500","name":"Gloria Trevi Versus Alejandra Guzm\u00e1n","place":{"name":"State Farm Arena","location":{"city":"Hidalgo","country":"United States","latitude":26.1227741,"longitude":-98.2440567,"state":"TX","street":"2600 N 10th St","zip":"78557"},"id":"297671662908"},"start_time":"2017-08-26T20:30:00-0500","id":"1685111961795859"}
{"description":"ON SALE NOW! \nInternational superstar Gloria Estefan sings the Great American Songbook her stylish way, performing numbers from her 2013 CD The Standards, accompanied by conductor Shelly Berg and the Napafest Academy Orchestra.\nIn addition to classics like Gershwin\u2019s \u201cEmbraceable You\u201d and \u201cThey Can\u2019t Take That Away From Me,\u201d and a version of Charlie Chaplin\u2019s \u201cSmile\u201d with Spanish lyrics, she\u2019ll serve up Latin American love songs and hits of her own like \u201cConga\u201d and \u201cRhythm Is Gonna Get You.\u201d\nThis concert is only one of two of her North American concerts, both exclusively performed at Festival Napa Valley.","end_time":"2017-07-15T21:30:00-0700","name":"Gloria Estefan \u2013 The Standards & More","place":{"name":"Green Music Center","location":{"city":"Rohnert Park","country":"United States","latitude":38.344062891167,"longitude":-122.66941065915,"state":"CA","street":"1801 E Cotati Ave (At the Intersection of Rohnert Park Expy and Petaluma Hill Road)","zip":"94928"},"id":"139707282748948"},"start_time":"2017-07-15T19:30:00-0700","id":"1929418377269557"}
{"description":"Planet Music apresenta:\n\nGloria\n\nEm apresenta\u00e7\u00e3o \u00fanica no Rio de Janeiro, com as bandas convidadas:\n\nReckoning Hour\nWe Are The Revenge\nVisceral Fear\n\n\/\/Intervalos  \nDJ Felipe Dutra (Make Emo Great Again)\n\nAbertura da casa: 20h\n\n\/\/ Valores\n1\u00ba LOTE - R$ 20,00 (Esgotado)\n2\u00ba LOTE - R$ 30,00\n3\u00ba LOTE - R$ 39,99\nNA HORA - R$ 44,99 ( SUJEITO A DISPONIBILIDADE )\n\n\/\/ INGRESSOS ONLINE: bit.ly\/GloriaNaPlanet\nCondi\u00e7\u00f5es especiais para compra online:\n- Cart\u00f5es de cr\u00e9dito\n- Parcelamento\n\n\/\/ LOCAL\nPlanet Music\nEndere\u00e7o: Av Ernani Cardoso, 66, Cascadura - RJ\n\n\/\/ Apoio\nInside Rock\n\n\/\/ Cobertura Fotogr\u00e1fica\nNebula\n\n\u2022 EVENTO SUJEITO A LOTA\u00c7\u00c3O\n\u2022 Classifica\u00e7\u00e3o: 16 anos;\n\u2022 \u00c9 proibida a entrada com bebidas no local;\n\u2022 \u00c9 obrigat\u00f3ria a apresenta\u00e7\u00e3o de documento original com foto.\n\u2022 \u00c9 proibido tirar fotos e\/ou filmar na hora das apresenta\u00e7\u00f5es para comercializa\u00e7\u00e3o\/reprodu\u00e7\u00e3o sem autoriza\u00e7\u00e3o pr\u00e9via dos artistas;","end_time":"2017-06-10T04:00:00-0300","name":"Gloria no Rio de Janeiro - Planet Music","place":{"name":"Planet Music","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.88192,"longitude":-43.3311,"state":"RJ","street":"Avenida Ernani Cardoso, 66 - Cascadura"},"id":"155299257892440"},"start_time":"2017-06-09T20:00:00-0300","id":"1732360953723713"}
{"description":"Preventa disponible para tarjetahabientes Santander del 30 de Enero al 1 de Febrero, venta general 2 de Febrero.\n\n\nGloria Trevi y Alejandra Guzm\u00e1n, indudablemente, son dos de las artistas m\u00e1s legendarias de la m\u00fasica en espa\u00f1ol. A trav\u00e9s de los a\u00f1os, generaciones enteras han sido influenciadas por la m\u00fasica, estilos, ideolog\u00edas e interpretaciones de estos dos grandes iconos. La rivalidad entre ellas, atribuida principalmente por los medios de comunicaci\u00f3n, ha sido motivo de innumerables historias y controversias.\n\nLas dos han logrado consolidarse como las exponentes y creadoras del pop y rock mexicano m\u00e1s trascendentales y exitosas de todos los tiempos. M\u00e1s de 60 millones de discos vendidos, m\u00e1s de 100 \u00e9xitos internacionales, m\u00e1s de 3000 conciertos, m\u00e1s de 600 reconocimientos, pel\u00edculas de cine y esc\u00e1ndalos medi\u00e1ticos sin precedentes son algunos de los logros que acumulan estos dos \u00eddolos.\n\nEn M\u00e9xico, ser\u00e1 Arena Ciudad de Mexico la que reciba a este tour el pr\u00f3ximo JUEVES 22 de Junio.","end_time":"2017-06-23T00:00:00-0500","name":"Gloria Trevi vs Alejandra Guzm\u00e1n (Cuidad de M\u00e9xico) [MX]","place":{"name":"Arena Ciudad de Mexico","location":{"city":"Azcapotzalco","country":"Mexico","latitude":19.497490887251,"longitude":-99.174807459129,"street":"Avenida de Las Granjas, Santa Barbara","zip":"02230"},"id":"109598585738801"},"start_time":"2017-06-22T21:00:00-0500","id":"1186796221434673"}
{"description":"Alejandra Guzm\u00e1n y Gloria Trevi, indudablemente, son dos de las artistas m\u00e1s legendarias de la m\u00fasica en espa\u00f1ol. A trav\u00e9s de los a\u00f1os, generaciones enteras han sido influenciadas por la m\u00fasica, estilos, ideolog\u00edas e interpretaciones de estos dos grandes iconos. La rivalidad entre ellas, atribuida principalmente por los medios de comunicaci\u00f3n, ha sido motivo de innumerables historias y controversias. \n\nLas dos han logrado consolidarse como las exponentes y creadoras del pop y rock mexicano m\u00e1s trascendentales y exitosas de todos los tiempos. M\u00e1s de 60 millones de discos vendidos, m\u00e1s de 100 \u00e9xitos internacionales, m\u00e1s de 3000 conciertos, m\u00e1s de 600 reconocimientos, pel\u00edculas de cine y esc\u00e1ndalos medi\u00e1ticos sin precedentes son algunos de los logros que acumulan estos dos \u00eddolos. \n\nEn M\u00e9xico, ser\u00e1 Arena Ciudad de Mexico la que reciba a este tour el pr\u00f3ximo JUEVES 22 de Junio.","end_time":"2017-06-24T23:00:00-0500","name":"Gloria Trevi vs Alejandra Guzm\u00e1n","place":{"name":"Arena Ciudad de Mexico","location":{"city":"Azcapotzalco","country":"Mexico","latitude":19.497490887251,"longitude":-99.174807459129,"street":"Avenida de Las Granjas, Santa Barbara","zip":"02230"},"id":"109598585738801"},"start_time":"2017-06-22T21:00:00-0500","id":"1351463791570399"}
{"description":"Por primera ves juntas Frente a Frente\nAlejandra Guzm\u00e1n VS Gloria Trevi\n\nBoletos a la venta 09 de Marzo a las 10:00am con el codigo VERSUS.  \n\nBoletos a la venta general el 10 de Marzo a las 10:00am\n\n#VERSUS","end_time":"2017-06-15T22:00:00-0600","name":"Denver, CO - Gloria Trevi VS Alejandra Guzm\u00e1n","place":{"name":"Bellco Theatre","location":{"city":"Denver","country":"United States","latitude":39.741216780635,"longitude":-104.99823486238,"state":"CO","street":"700 14th St","zip":"80202"},"id":"125480810936976"},"start_time":"2017-06-15T20:00:00-0600","id":"727937270707545"}
{"description":"GLORIATREVI VS ALEJANDRAGUZM\u00c1N\nSe presentan en la Ciudad de M\u00e9xico el pr\u00f3ximo 22 de Junio.\nLa venta para tarjetahabientes Santander arrancar\u00e1 este 30 de Enero y el 2 de Febrero ser\u00e1 para el p\u00fablico en general.","name":"GloriaTrevi VS AlejandraGuzm\u00e1n","place":{"name":"Arena Ciudad de Mexico","location":{"city":"Azcapotzalco","country":"Mexico","latitude":19.497490887251,"longitude":-99.174807459129,"street":"Avenida de Las Granjas, Santa Barbara","zip":"02230"},"id":"109598585738801"},"start_time":"2017-06-22T20:00:00-0500","id":"1633947703298327"}
{"description":"*POSIBLE NUEVA Y SEGUNDA FECHA DE LA GIRA \"Gloria Trevi vs Alejandra Guzm\u00e1n\" EN M\u00c9XICO*\n\n\nGloria Trevi y Alejandra Guzm\u00e1n, indudablemente, son dos de las artistas m\u00e1s legendarias de la m\u00fasica en espa\u00f1ol. A trav\u00e9s de los a\u00f1os, generaciones enteras han sido influenciadas por la m\u00fasica, estilos, ideolog\u00edas e interpretaciones de estos dos grandes iconos. La rivalidad entre ellas, atribuida principalmente por los medios de comunicaci\u00f3n, ha sido motivo de innumerables historias y controversias.\n\nLas dos han logrado consolidarse como las exponentes y creadoras del pop y rock mexicano m\u00e1s trascendentales y exitosas de todos los tiempos. M\u00e1s de 60 millones de discos vendidos, m\u00e1s de 100 \u00e9xitos internacionales, m\u00e1s de 3000 conciertos, m\u00e1s de 600 reconocimientos, pel\u00edculas de cine y esc\u00e1ndalos medi\u00e1ticos sin precedentes son algunos de los logros que acumulan estos dos \u00eddolos.\n\nEn M\u00e9xico, ser\u00e1 Arena Ciudad de Mexico la que reciba a este tour el pr\u00f3ximo VIERNES 23 de Junio.","end_time":"2017-06-24T00:00:00-0500","name":"Gloria Trevi vs Alejandra Guzm\u00e1n (Cuidad de M\u00e9xico) [MX]","place":{"name":"Arena Ciudad de Mexico","location":{"city":"Azcapotzalco","country":"Mexico","latitude":19.497490887251,"longitude":-99.174807459129,"street":"Avenida de Las Granjas, Santa Barbara","zip":"02230"},"id":"109598585738801"},"start_time":"2017-06-23T21:00:00-0500","id":"439547043068220"}
{"end_time":"2017-08-25T23:00:00-0500","name":"Gloria Trevi vs Alejandra Guzman","place":{"name":"State Farm Arena","location":{"city":"Hidalgo","country":"United States","latitude":26.1227741,"longitude":-98.2440567,"state":"TX","street":"2600 N 10th St","zip":"78557"},"id":"297671662908"},"start_time":"2017-08-25T20:00:00-0500","id":"281674585616362"}
{"description":"Por primera vez juntas! Dos Mexicanas... Latinas.\nGloria Trevi VS Alejandra Guzm\u00e1n \nhttp:\/\/bit.ly\/GloriaVSAlejandra","end_time":"2017-08-27T23:00:00-0500","name":"Gloria Trevi vs Alejandra Guzman","place":{"name":"Laredo Energy Arena","location":{"city":"Laredo","country":"United States","latitude":27.558189843721,"longitude":-99.452398344108,"state":"TX","street":"6700 Arena","zip":"78041"},"id":"115484138465633"},"start_time":"2017-08-27T20:00:00-0500","id":"267010490398962"}
{"description":"Versus Tour","end_time":"2017-06-22T23:30:00-0500","name":"Gloria Trevi vs. Alejandra Guzm\u00e1n","place":{"name":"Arena Ciudad de Mexico","location":{"city":"Azcapotzalco","country":"Mexico","latitude":19.497490887251,"longitude":-99.174807459129,"street":"Avenida de Las Granjas, Santa Barbara","zip":"02230"},"id":"109598585738801"},"start_time":"2017-06-22T20:30:00-0500","id":"879052562235716"}
{"description":"Gloria Trevi VS Alejandra Guzm\u00e1n \nEn Concierto\nPre Venta - tarjetahabientes Santander de Enero 30 a Febrero 01\nVenta General - Febrero 02\n\nSuperboletos.com","end_time":"2017-06-22T22:30:00-0500","name":"GloriaTrevi VS AlejandraGum\u00e1n","place":{"name":"Arena Ciudad de Mexico","location":{"city":"Azcapotzalco","country":"Mexico","latitude":19.497490887251,"longitude":-99.174807459129,"street":"Avenida de Las Granjas, Santa Barbara","zip":"02230"},"id":"109598585738801"},"start_time":"2017-06-22T20:00:00-0500","id":"508798575910406"}
{"description":"Gloria Trevi VS Alejandra Guzm\u00e1n\nEn Concierto\nFrente a Frente\nBoletos a la venta en http:\/\/bit.ly\/GloriaVSAlejandra y Taquilla.\nPre-venta: 02 de Febrero - 10am con coigo: VERSUS\nVenta General: 03 de Febrero - 10am","end_time":"2017-06-17T22:00:00-0500","name":"Chicago, IL - Gloria Trevi VS Alejandra Guzm\u00e1n","place":{"name":"Allstate Arena","location":{"city":"Rosemont","country":"United States","latitude":42.005224141029,"longitude":-87.887651667788,"state":"IL","street":"6920 Mannheim Rd","zip":"60018-3622"},"id":"111481252225728"},"start_time":"2017-06-17T20:00:00-0500","id":"272606189818834"}
{"description":"No espere m\u00e1s y obtenga sus entradas para Gloria Trevi y Alejandra Guzman :D prep\u00e1rese para ver a estas legendarias estrellas del pop mexicano, ponen uno de sus incre\u00edbles shows en vivo en su ciudad de Tucson, Az","end_time":"2017-09-03T02:00:00-0700","name":"Gloria Trevi VS Alejandra Guzman","place":{"name":"AVA Amphitheater","location":{"city":"Tucson","country":"United States","latitude":32.12995335618,"longitude":-111.08426687198,"state":"AZ","street":"5655 W Valencia Rd","zip":"85757"},"id":"111946376973"},"start_time":"2017-09-02T20:00:00-0700","id":"1493520214012231"}
{"description":"Sale Dates and Times:\n\nPublic Onsale : Fri, 5 May 2017 at 10:00 AM\n\nLive Nation Mobile App Presale : Thu, 4 May 2017 at 10:00 AM\n\nLive Nation \/ Venue \/ Promoter Presale : Thu, 4 May 2017 at 10:00 AM","end_time":"2017-08-10T23:00:00-0400","name":"Detroit, MI - Gloria Trevi vs Alejandra Guzm\u00e1n","place":{"name":"DTE Energy Music Theatre","location":{"city":"Clarkston","country":"United States","latitude":42.745520169432,"longitude":-83.372643685397,"state":"MI","street":"7774 Sashabaw Rd","zip":"48348"},"id":"26360587232"},"start_time":"2017-08-10T20:00:00-0400","id":"1473046922754421"}
{"description":"GLORIA TREVI & ALEJANDRA GUZMAN\nArena Ciudad de Mexico\n23 de Junio 2017, 21:00 hrs.\n\nIncluye:\n* Viaje redondo (Salidas de Veracruz, Cardel y Xalapa)\n* Traslado la Arena Ciudad de M\u00e9xico\n* Boleto de Acceso\n* Seguro de viajero\n* Coordinador de grupo\n\nReserva con $700 pesos y paga poco a poco\n\nLOCALIDADES:\nPLATINO: $4,400\nNARANJA: $3,550\nAMARILLO: $2,750\nVERDE: $2,200\nROSA: $1,850\nCAFE: $1,550\nGRIS: $1,400\n\nInformes y reservaciones:\nVERACRUZ: 2291531338 XALAPA: 2282444721\nEmail: amblin.tours@gmail.com\nWeb: www.amblintours.com","end_time":"2017-06-23T23:30:00-0500","name":"Gloria Trevi y Alejandra Guzman en Concierto, Salidas de Veracru","place":{"name":"Arena Ciudad de Mexico","location":{"city":"Azcapotzalco","country":"Mexico","latitude":19.497490887251,"longitude":-99.174807459129,"street":"Avenida de Las Granjas, Santa Barbara","zip":"02230"},"id":"109598585738801"},"start_time":"2017-06-23T21:00:00-0500","id":"1570132473026859"}
{"description":"Gloria Trevi VS Alejandra Guzm\u00e1n\nEn Concierto\nFrente a Frente\n\nBoletos a la venta en http:\/\/bit.ly\/GloriaVSAlejandra y Taquilla.\n\nPreventa a los Fans: Febrero 13 10am a Febrero 14 10pm\nVenta a publico general: Febrero 15 a las 10am.","end_time":"2017-06-10T23:00:00-0700","name":"San Jose, CA - Gloria Trevi VS Alejandra Guzm\u00e1n","place":{"name":"SAP Center","location":{"city":"San Jose","country":"United States","latitude":37.332658695696,"longitude":-121.901126341,"state":"CA","street":"525 W Santa Clara St","zip":"95113"},"id":"63515847405"},"start_time":"2017-06-10T20:00:00-0700","id":"1749230671769327"}
{"description":"Alejandra Guzm\u00e1n vs Gloria Trevi Tour 2017","end_time":"2017-06-10T23:00:00-0700","name":"San Jose, CA - Alejandra Guzm\u00e1n vs Gloria Trevi","place":{"name":"SAP Center","location":{"city":"San Jose","country":"United States","latitude":37.332658695696,"longitude":-121.901126341,"state":"CA","street":"525 W Santa Clara St","zip":"95113"},"id":"63515847405"},"start_time":"2017-06-10T20:00:00-0700","id":"1196129317122142"}
{"description":"Sale Dates and Times:\n\nPublic Onsale : Fri, 5 May 2017 at 10:00 AM\n\nINTERNET PRE-SALE : Thu, 4 May 2017 at 10:00 AM","end_time":"2017-09-22T23:00:00-0700","name":"Sacramento, CA - Gloria Trevi vs Alejandra Guzm\u00e1n","place":{"name":"Papa Murphy's Park","location":{"city":"Sacramento","country":"United States","latitude":38.591930513328,"longitude":-121.43842000328,"state":"CA","street":"1600 Exposition Blvd","zip":"95815"},"id":"628266993920375"},"start_time":"2017-09-22T20:00:00-0700","id":"1871757239741178"}
{"description":"Join EENSD Gloria Mayfield Banks in Baltimore, Maryland for a workshop to help you \"Dominate Your Success\". This event will sll out very quick! Register Today!","end_time":"2017-06-22T21:00:00-0400","name":"EENSD Gloria Mayfield Banks is coming to Baltimore, Maryland","place":{"name":"BWI Airport Marriott","location":{"city":"Linthicum","country":"United States","latitude":39.196227231063,"longitude":-76.682207485801,"state":"MD","street":"1743 W Nursery Rd","zip":"21090"},"id":"104973382878899"},"start_time":"2017-06-22T19:00:00-0400","id":"1373801662699302"}
{"description":"O #Rol\u00e9Carioca est\u00e1 de volta e, seguindo a tradi\u00e7\u00e3o, cheio de amor pra dar!\n\nNossa 5\u00aa temporada ser\u00e1 aberta em grande estilo: um #Rol\u00e9doAmor especial, na v\u00e9spera do Dia dos Namorados, 11 de junho, em parceria com o ParPerfeito - Site de Relacionamento.\n\nPara essa domingueira cheia de romance, daremos um #rol\u00e9 pelo pitoresco bairro da Gl\u00f3ria, marcado por um outeiro que at\u00e9 hoje inspira apaixonados, nubentes ou n\u00e3o. No final do passeio, atra\u00e7\u00f5es prometem aquecer o cora\u00e7\u00e3o dos rolezeiros! \n\nVamos come\u00e7ar essa hist\u00f3ria por um ponto aconchegante: nos jardins do Museu da Rep\u00fablica, \u00e0s 9h.\n\nTem custo? O #Rol\u00e9Carioca \u00e9 SEMPRE gratuito e n\u00e3o h\u00e1 necessidade de inscri\u00e7\u00e3o. Ent\u00e3o chame seus amigos, familiares, pretendentes (quem sabe... pode 'dar match'!) e junte-se ao grupo no ponto de encontro.\n\nTRAJETO\nPal\u00e1cio do Catete\nDelegacia Policial 9\u00aa DP\nIgreja Positivista do Brasil\nIgreja Nossa Senhora do Outeiro da Gl\u00f3ria\nAterro do Flamengo\nMarina da Gloria\nMonumento a S\u00e3o Sebasti\u00e3o\nMemorial Get\u00falio Vargas\nHotel Novo Mundo\nDe volta aos jardins do Museu da Rep\u00fablica para surpresas no final do #rol\u00e9!","end_time":"2017-06-11T12:00:00-0300","name":"Rol\u00e9 Carioca - Gl\u00f3ria - Especial Rol\u00e9 do Amor","place":{"name":"Jardim do Museu da Republica","location":{"latitude":-22.92582659083,"longitude":-43.174020411139},"id":"193555674075091"},"start_time":"2017-06-11T09:00:00-0300","id":"1295507573880126"}
{"description":"Gloria Trevi Vs Alejandra  Guzman \n10 de Agosto | DTE Energy Music Theatre\npre-venta de boletos 5 de Mayo 12:00 pm \nBoletos: http:\/\/www.ticketmaster.com\/event\/080052A1FCCD4AE9","end_time":"2017-08-10T22:00:00-0400","name":"Gloria Trevi Vs Alejandra Guzman","place":{"name":"DTE Energy Music Theatre","location":{"city":"Clarkston","country":"United States","latitude":42.745520169432,"longitude":-83.372643685397,"state":"MI","street":"7774 Sashabaw Rd","zip":"48348"},"id":"26360587232"},"start_time":"2017-08-10T19:00:00-0400","id":"412511025795516"}
{"description":"Sale Dates and Times:\n\nPublic Onsale : Fri, 7 Apr 2017 at 10:00 AM\n\nPresale : Thu, 6 Apr 2017 at 10:00 AM\n\nUnivision Special Offer : Thu, 6 Apr 2017 at 10:00 AM","end_time":"2017-09-09T23:00:00-0700","name":"Oakland, CA - Gloria Trevi vs Alejandra Guzm\u00e1n","place":{"name":"Oracle Arena and Oakland Alameda County Coliseum","location":{"city":"Oakland","country":"United States","latitude":37.750838867921,"longitude":-122.2021141123,"state":"CA","street":"7000 Coliseum Way","zip":"94621"},"id":"162023233843050"},"start_time":"2017-09-09T20:00:00-0700","id":"639068066285900"}
{"description":"Sale Dates and Times:\n\nPublic Onsale : Fri, 31 Mar 2017 at 10:00 AM\n\nArtist Presale : Thu, 30 Mar 2017 at 10:00 AM","end_time":"2017-08-26T23:30:00-0500","name":"Hidalgo, TX - Gloria Trevi vs Alejandra Guzm\u00e1n","place":{"name":"State Farm Arena","location":{"city":"Hidalgo","country":"United States","latitude":26.1227741,"longitude":-98.2440567,"state":"TX","street":"2600 N 10th St","zip":"78557"},"id":"297671662908"},"start_time":"2017-08-26T20:30:00-0500","id":"1858700151034992"}
{"description":"GLORIA A PATRIOTI, MARTIRI ED EROI D'ITALIA STERMINATI DAL 1861\n\nIN ONORE DEL POPOLO ITALIANO!\n\nIN ONORE DEL POPOLO DELLE DUE SICILIE!\n\nIN ONORE DI TUTTI I POPOLI D\u2019ITALIA!\n\nIN ONORE DI TUTTI I POPOLI DEL MONDO!\n.\n.\n- Sabato 1 Luglio 2017, a Torino\n- Domenica 2 Luglio 2017, a Torino ed a Fenestrelle\n.\n,\nSui Seguenti Temi e con i Seguenti Programmi:\n.\n.\n< SABATO 01 LUGLIO 2017 >\n\n- ALLE ORE 16.00, A TORINO,\nIN PIAZZA VITTORIO VENETO: APPUNTAMENTO E MANIFESTAZIONE ANTIRAZZISTA, DUOSICILIANA, ITALIANA ED INTERNAZIONALE, CONTRO IL RAZZISTA, ANTIDUOSICILIANO, ANTITALIANO, ANTIUMANO E FALSO \u201cMUSEO LOMBROSO\u201d!... E CORTEO DA PIAZZA VITTORIO VENETO, FINO AL SUDDETTO SEDICENTE \u201cMUSEO LOMBROSO\u201d IN VIA PIETRO GIURIA, 15-.\n\n\n< DOMENICA 02 LUGLIO 2017 >\n\n- ALLE ORE 09.00, A TORINO, NELLA CHIESA DEL SACRO CUORE, IN VIA THESAURO, 3\/D:\nMESSA COMMEMORATIVA IN RICORDO ED IN ONORE DEI MILITARI E CIVILI, DEL REGNO DELLE DUE SICILIE, DI TUTTI GLI STATI ITALIANI \"PREUNITARI\" E DI TUTTI GLI STATI DEL MONDO, IMPRIGIONATI E STERMINATI DAL 1860 IN POI, NEL FORTE DI FENESTRELLE ED IN TUTTI GLI ALTRI CAMPI DI CONCENTRAMENTO E STERMINIO SPARSI PER TUTTA L'ITALIA ED ALTROVENEL MONDO!...\n\n- ALLE ORE 11.30, A FENESTRELLE, NEL CAMPO DI STERMINIO DELLA FORTEZZA SAN CARLO.\nDEPOSIZIONE DI DUE CORONE DI ALLORO: \n\n+ UNA CORONA NELLA PIAZZA D'ARMI DEL FORTE SAN CARLO, IN GENERALE MEMORIA ED IN ONORE DI TUTTI GLI ITALIANI MILITARI E CIVILI DETENUTI E STERMINATI DAL 1860 IN POI A FENESTRELLE E NEGLI ALTRI CAMPI DI STERMINIO DI TUTTA ITALIA.ED ALTROVE \n\n+ UNA CORONA NELLE PRIGIONI DEL FORTE SAN CARLO, IN SPECIFICA MEMORIA ED IN ONORE DI TUTTI I DUOSICILIANI MILITARI E CIVILI DETENUTI E STERMINATI DAL 1860 IN POI A FENESTRELLE E NEGLI ALTRI CAMPI DI STERMINIO DI TUTTA ITALIA ED ALTROVE.. \n.\n.\n.\nDescrizione in dettaglio dei vari momenti in cui sia rticola la manifestazione nei due giorni di sabato 1 e domenica 2 luglio 2017:\n\n* Torino - Sabato pomeriggio, 1 Luglio 2017:\n\n- Ore 16.00: Manifestazione Nazionale Antirazzista, Duosiciliana, Italiana ed Internazionale con Corteo da Piazza Vittorio Veneto, fino davanti al razzista, antimeridionalista, antitaliano, antiumano e falso \"Museo\" Lombroso, al n. 14 di via Pietro Giuria, in Torino, dove si svolger\u00e0 una breve cerimonia di deposizione di fiori votivi in memoria e per gli onori funebri ai morti di ogni razza e paese l\u00ec ancora detenuti ed empiamente, e sacrilegamente esposti a pagamento al pubblico ludibrio.\n\nSaranno fatti discorsi sul significato delle due giornate di manifestazioni previste in memoria, in onore, per la dignit\u00e0 e per la organizzazione del diritto e della forza sia dei singoli, sia delle collettivit\u00e0, ed in particolare del Popolo Duosiciliano, del Popolo Italiano, di tutti i Popoli d\u2019Italia, di tutti i Popoli del Mondo e di tutta l\u2019Umanit\u00e0 contro la discriminazione, il classismo, il \u201ccastismo\u201d , il razzismo , il suprematismo, il segregazionismo (Apartheid), la criminalizzazione, la \u201cpazzizazione\u201d, la disumanizzazione, lo sfruttamento, la schiavizzazione, la detenzione, la tortura, l'assassinio, la cannibalizzazione, la demonizzazione, l'omissione della memoria e la condanna all'oblio contro le singole persone e gli interi popoli da parte di chi, da solo o con altri, con idee, parole, atti ed omissioni, usando ogni mezzo compresi l\u2019inganno e la violenza, creda e comunque pretenda di avere il diritto, a suo totale arbitrio, di poter impunemente calunniare, insultare, offendere, sfruttare, derubare, estorcere , rapinare, asservire, schiavizzare, torturare, assassinare, sterminare e cannibalizzare tutto il resto dell\u2019Umanit\u00e0.\n\n- Ore 21.00: Riunione di coordinamento e bilancio del movimento antirazzista, duosiciliano, italiano ed internazionale nei locali del \"Caff\u00e8 di Via Lombroso\", in via Cesare Lombroso, 9 - Torino.\n\n- - -\n\nAll'indomani:...\n\n- - - \n\n* Torino - Domenica mattina, 2 Luglio 2017\n\n- Ore 09.00 \u2013 Appuntamento alla CAPPELLA DELL'ORATORIO DEL S. CUORE, in VIA THESAURO, 3\/D in TORINO, per tutti quelli che vorranno partecipare:\n- alla Santa Messa Cantata in Latino secondo l\u2019Antico e Tradizionale Rito Tridentino,\n- ed alla Benedizione di due Corone di Alloro, a cura di tutti i partecipanti e di tutte le Organizzazioni aderenti alla manifestazione, in Ricordo ed in Onore di tutti i Militari e Civili, Cittadini del Regno delle Due Sicilie e degli altri Stati Italiani ed Esteri , Caduti in Battaglia o Presi Prigionieri e Sterminati durante e dopo le Guerre di conquista d'Italia del 1859-1861 e fino ai giorni nostri. \n\n- Ore 10.00 - Partenza dei convenuti \ndall'ORATORIO DEL S. CUORE, in VIA THESAURO 3\/D, in TORINO, \nverso il FORTE DI FENESTRELLE, sito in VAL CHISONE, a FENESTRELLE (TO)\n\n*Villar Perosa - \n- Ore 11.00 - Visita alla tomba di Edoardo Agnelli:\nProvenendo da Torino, per andare a Fenestrelle, i nostri compatrioti Duosiciliani ed Italiani di fede islamica, assieme a chiunque loro correligionario, o amico, compatriota e comunque persona di buona volont\u00e0, che vorr\u00e0 far loro compagnia, coglieranno l'occasone per una sosta a Villar Perosa, e per una visita al suo cimitero dove \u00e8 sepolto Il martire di fede islamica Edoardo Agnelli. \nEssi si fermeranno a deporre dei fiori sulla sua tomba o, se la cappella della sua famiglia sar\u00e0 chiusa, li deporremo all'ingresso di essa.\nLa suddetta cerimonia \u00e8 ovviamente aperta a tutti coloro che in spirito di comune e sincera fede, o comunque in spirito di sincera amicizia e simpatia vorr\u00e0 unirsi ai nostri compatrioti ed amici per questo semplice rito della memoria.\nPoich\u00e9 sar\u00e0 Ramadan, e ci\u00f2 sar\u00e0 sicuramente d'impedimento a chi volesse partecipare venendo da lontano, allora si chiede ai fratelli residenti in Piemonte che possono rientrare a casa entro l'orario della salat, di fare il possibile per partecipare, alle 10.30 o al massimo alle 11.00, almeno per il momento in cui, nel cimitero di Villar Perosa, si \u00e8 convenuto di deporre appunto fiori alla Memoria ed in Onore di Edoardo Agnelli.\n\nIn questa occasione, oltre a celebrare un segno di fratellanza con i loro correligionari islamici e con i loro compatrioti duosiciliani in particolare ed italiani pi\u00f9 in generale, e di amicizia con chiunque voglia partecipare alla cerimonia animato da sentimenti di sincera amicizia e buona disposizione nei loro confronti; i nostri compatrioti duosiciliani ed italiani di fede islamica vogliono anche dare un significato pi\u00f9 ampio al loro gesto nel senso che essi ritengono che Edoardo Agnelli, sia stato un personaggio positivo non solo come italiano e come islamico, ma anche come persona animata da sentimenti positivi di solidariet\u00e0 anche pi\u00f9 in generale verso tutto il resto del genere umano.\n\nIn un momento storico fortemente decisivo, in seno alla sua famiglia ed in seno alla classe dominante vigente in Italia, Edoardo Agnelli manifest\u00f2 una volont\u00e0 imprenditoriale non solo vicina alla sensibilit\u00e0 ed agli interessi del Popolo Italiano e del Popolo Islamico, ma anche vicina alla sensibilit\u00e0 ed agli interessi complessivi della pi\u00f9 vasta comunit\u00e0 umana di tutto il Mondo.\n\nEdoardo, infatti scelse un'ideale di solidariet\u00e0 umana e di societ\u00e0 non solo italiana, e non solo islamica, ma anche globale che, era indubbiamente improntata a maggiore e pi\u00f9 equilibrata solidariet\u00e0 che non quella rappresentata, prospettata e perseguita dalla maggior parte delle classi dominanti locali e globali di allora ed attuali che hanno dimostrato a suo tempo e stanno dimostrando anche adesso di essere di ben diverso ed anzi opposto orientamento rispetto a quello di Edorado Agnelli.\n\nL'ideale che Edoardo Agnelli, dimostr\u00f2 di avere, e che egli cerc\u00f2 di realizzare con un impegn\u00f2 che gli cost\u00f2 il sacrificio della sua stessa vita, era chiaramente pi\u00f9 legato ad uno spirito di maggiore, pi\u00f9 autentica e pi\u00f9 positiva solidariet\u00e0 umana e non certo a valori e questioni di mero ed esclusivo profitto economico e men che meno di potere inteso in modo del tutto egoistico e duramente antisociale.\n\n\u00c8 proprio per questo suo positivo spirito di solidariet\u00e0 nazionale, religiosa e pi\u00f9 generalmente umana, tra tutte le persone di buona volont\u00e0 e di collaborazione e pace tra i popoli, che i Duosiciliani e gli Italiani di fede islamica e tutti i loro confratelli, compatrioti, amici e simpatizzanti che lo vorranno, renderanno giusto e doveroso omaggio alla memoria di Edoardo Agnelli.\n.\n.\n.\n\u00b0 Fenestrelle - \n- Ore 11.30 \u2013 Incontro dei convenuti nella PIAZZA del FORTE SAN CARLO, a FENESTRELLE (TO).\n\n- Ore 12.00 \n- Deposizione di Due Corone di Alloro:\u2026\nEntrambe le Corone, a nome delle Organizzazioni aderenti e dei singoli partecipanti alla Manifestazione, sono intese come Commemorative, infatti:\n\n+ la prima Corona, sar\u00e0 dedicata in generale e complessivo Ricordo ed Onore di tutti i Militari e Civili, Cittadini di tutti gli Stati Italiani autonomi ed indipendenti del 1860: il Regno delle Due Sicilie, lo Stato Pontificio, il Regno Lombardo-Veneto, il Granducato di Toscana, il Ducato di Parma e Piacenza, il Ducato di Modena e Reggio Emilia, e per gli stranieri, i quali caddero in battaglia per le loro rispettive patrie e per la loro comune fede religiosa cristiana e cattolica, o furono fatti prigionieri e, proprio perch\u00e9 non vollero rinnegare le loro diverse patrie e la loro comune fede religiosa, vennero fatti perire nei vari campi di sterminio e nelle innumerevoli prigioni di tutta Italia dal 1860 fino ai nostri giorni. Detta Corona Votiva sar\u00e0 pertanto posta nella Piazza della Fortezza di Fenestrelle nel punto in cui, il 6 Luglio 2008 dopo 147 anni di oblio, era stata finalmente posta per la prima volta una lapide votiva in loro ricordo, e\u2026\n\n+ la seconda Corona, sar\u00e0 dedicata in particolare e specifico Ricordo ed Onore per i molto numerosi Militari e Civili, Cittadini del Regno delle Due Sicilie,\u2026 i quali in tanti Caddero in Battaglia in difesa della loro Patria e della loro Fede, o furono Presi Prigionieri nelle Guerre del 1859-1861 e successivamente, e furono Sterminati a decine di migliaia nei Campi di Concentramento: di Lombardore, di San Maurizio Canavese, di San Mauro, di Novara, di Alessandria, di Genova, di Milano, di Bergamo, della stessa Gaeta e di tutti gli altri luoghi di prigionia e di pena di tutta Italia, tra cui in particolare nel pi\u00f9 duro, temuto e famigerato di essi tutti: il Campo di Sterminio della Fortezza di Fenestrelle. Detta Corona pertanto sar\u00e0 posta proprio nelle Prigioni della Fortezza di Fenestrelle, nel punto in cui in precedenza prima di essere distrutte o rimosse erano affisse: \n\n- la Targa di Marmo Bianco che ricordava lo sterminio dei prigionieri e martiri Duosiciliani del 1861 con le parole di Nicola Zitara, e\u2026 \n\n- la Targa in Bronzo, a cura dello Istituto Per La Ricerca Storica Delle Due Sicilie e della Associazione Culturale \u201cCapitano G. Mollot\u201d Caduto del Volturno, dedicata anch\u2019essa in memoria onore dei medesimi prigionieri e martiri Duosiciliani del 1861.\n.\n.\nSuccessivamente\n- Ore 13.00 \u2013 Pranzo, in proprio o concordato con la organizzazione della manifestazione, al sacco o presso i numerosi ristoranti e trattorie della zona.\n\n- Ore 14.00 \u2013 Visita breve (durata un'ora con guida) della parte bassa del complesso riguardante il solo Forte San Carlo. Per effettuare la visita \u00e8 obbligatoria la prenotazione al tel. n. +39 0121 83 600 .\n\n- Ore 15.00 - Convegno Culturale sul tema: \n\n\u201cBILANCIO STORICO SULLO STATO VIGENTE IN ITALIA DAL 1861 AI NOSTRI GIORNI E PROSPETTIVE PER IL FUTURO\". \n\nDetto convegno si svolger\u00e0 nella Chiesa che sorge nella piazza d'armi centrale della Fortezza di Fenestrelle, appunto nel quadro della manifestazione annuale dei \"Due giorni antirazzisti e meridionalisti in Piemonte, a Torino ed a Fenestrelle!... \n\nRELATORI:\n\n- Prof.ssa Elena BIANCHINI BRAGLIA, \nsaggista storica, Direttrice della rivista \"Il Ducato - Terre Estensi\" e Presidente del Centro Studi di Modena sul \"Risorgimento\" e sugli Stati Preunitari. \n\n\n- Dott. Lorenzo DEL BOCA,\ngiornalista, saggista, gi\u00e0 tre volte Presidente dell'Ordine Nazionale dei Giornalisti e Vicepresidente della Fondazione del Salone del Libro di Torino.\n\n- Dott. Fernando RICCARDI, \ngiornalista e scrittore, Vicepresidente dell'Istituto di Ricerca Storica delle Due Sicilie.\n\n- Moderatore del Convegno: \nIng. Prof. Duccio Ferdinando MALLAMACI,\nPresidente del Circolo Culturale delle Due Sicilie\nResponsabile dell\u2019Organizzazione Due Sicilie\n\nDurante il convegno, dopo le relazioni ufficiali, sar\u00e0 aperto un dibattito pubblico sul tema in questione.\n\nCome stimolo alla pi\u00f9 riflessione culturale e storica, proponiamo agli interessati il seguente famoso spunto critico:\n\n< Dall\u2019Italia \"una\" all\u2019Italia \"unita\">\n\n\u201c[...] in tutto il secolo vi sono state intelligenze diplomatiche assai astute, intriganti, con la pretesa della pi\u00f9 reale comprensione delle cose e intanto nessuno di essi ha visto mai niente oltre la punta del proprio naso e degli interessi correnti (tra l\u2019altro i pi\u00f9 superficiali ed erronei). \n\nRiattaccare i fili strappatisi, mettere una toppa ad un buco, \"accrescere il prezzo di qualche cosa, indorare la merce per farla sembrare nuova\", ecco il nostro compito, ecco il nostro lavoro! \n\nTutto ci\u00f2 ha una ragione, e secondo me la principale \u00e8 la separazione dei princ\u00ecpi, la separazione dal popolo e l\u2019isolamento delle menti diplomatiche in una sfera per cos\u00ec dire troppo mondana e astratta dall\u2019umanit\u00e0.\n\nPrendete, per esempio, il conte di Cavour \u2014 non \u00e8 un\u2019intelligenza, non \u00e8 un diplomatico? \n\nIo prendo lui come esempio perch\u00e9 ne \u00e8 gi\u00e0 riconosciuta la genialit\u00e0 e inoltre perch\u00e9 \u00e8 gi\u00e0 morto. \n\nMa che cosa non ha fatto, guardate un po\u2019; oh s\u00ec, ha raggiunto quel che voleva, ha riunito l\u2019Italia, e che ne \u00e8 risultato: per duemila anni l\u2019Italia ha portato in s\u00e9 un\u2019idea universale capace di riunire il mondo, non una qualunque idea astratta, non la speculazione di una mente da burocrate, ma un\u2019idea reale, organica, frutto della vita della nazione, frutto della vita del mondo: l\u2019idea dell\u2019unione di tutto il mondo, da principio quella romana antica, poi la papale. I popoli cresciuti e scomparsi in questi due millenni e mezzo in Italia comprendevano che erano i portatori di un\u2019idea universale, e quando non lo comprendevano, lo sentivano e lo presentivano. \n\nLa scienza, l\u2019arte, tutto si rivestiva e penetrava di questo significato mondiale. \n\nAmmettiamo pure che questa idea mondiale, alla fine, si era logorata, stremata ed esaurita (ma \u00e8 stato proprio cos\u00ec?,) ma che cosa \u00e8 venuto al suo posto, per che cosa possiamo congratularci con l\u2019Italia, che cosa ha ottenuto di meglio dopo la diplomazia del conte di Cavour? \n\n\u00c8 sorto un piccolo regno unito di second\u2019ordine, che ha perduto qualsiasi pretesa di valore mondiale, cedendola al pi\u00f9 logoro principio usuraio \u2014 la trentesima ripetizione di questo principio dal tempo della prima rivoluzione francese \u2014 un regno soddisfatto della sua unit\u00e0, che non significa letteralmente nulla, un\u2019unit\u00e0 meccanica e non spirituale (cio\u00e8 non l\u2019unit\u00e0 mondiale di una volta) e per di pi\u00f9 pieno di debiti non pagati e soprattutto soddisfatto del suo essere un regno di second\u2019ordine. \n\nEcco quel che ne \u00e8 derivato, ecco la creazione del conte di Cavour!\u201d\u2026\n\nDal \u201cDiario di uno scrittore\u201d, Maggio-Giugno 1877, capitolo II, di:\n\nF\u00ebdor Michailovic Dostoevskij\n\n\n- Ore 18.30 - Chiusura del Convengo, Chiusura della Manifestazione, Saluti e Commiato dei Convenuti.\n\n\n- - -\n\nINFORMAZIONI UTILI\n\nCome arrivare a Fenestrelle\n\nAereo:\n> Scalo all'aeroporto di Torino Caselle, distante circa 60 Km. La societ\u00e0 autolinee SAPAV (www.sapav.it) garantisce i collegamenti interni alla valle con pi\u00f9 corse giornaliere in coincidenza con l'orario della linea Torino - Perosa Argentina \u2013 Fenestrelle. \n\nAuto:\n> Provenendo da Aosta, o da Milano, conviene puntare sulla tangenziale Nord di Torino imboccando a Stupinigi la strada statale n. 23 (SS23) del Sestriere per Pinerolo, oppure l'autostrada A55 di recente costruzione passante per Orbassano\/Volvera per Pinerolo.\n\n> Provenendo da Piacenza o da Genova, conviene puntare sulla tangenziale Sud di Torino imboccando a Stupinigi la strada statale n. 23 (SS23) del Sestriere per Pinerolo, oppure l'autostrada A55 di recente costruzione passante per Orbassano\/Volvera per Pinerolo.\n\n> Provenendo da Savona o da Nizza conviene puntare per il Colle di Tenda su Cuneo, poi andare a Pinerolo e da l\u00ec verso Perosa Argentina e poi Fenestrelle.\n\n> Provenendo dalla alta val di Susa, dal valico del Monginevro o dal traforo autostradale del Frejus (Km. 35 da Brian\u00e7on), conviene immettersi sulla strada statale n. 24 (SS24) direzione Cesana Torinese, quindi seguire la strada statale n. 23 (SS23) direzione Colle del Sestriere accedendo alla Valle del Chisone e proseguendo fino a Fenestrelle.\n\nAutobus:\n> In autobus, (autolinee SAPAV) con numerose corse giornaliere da Torino, via Pinerolo.\n\n> Dalla Francia vi \u00e8 una corsa giornaliera (Brian\u00e7on, Gap, Marsiglia e Grenoble).\n\nTreno:\n> Avvalendosi della linea Torino - Pinerolo (www.trenitalia.com) coincidenza con le autolinee SAPAV.\n\nAlberghi:\n>PER CHI VOGLIA SOGGIORNARE IN TORINO PER L'OCCASIONE DELLA MANIFESTAZIONE DEL 1 E 2 LUGLIO 2017\nCliccare sul seguente link:\nhttps:\/\/www.facebook.com\/photo.php?fbid=10206870170132993&set=gm.472286342980536&type=3&theater\n\n> PER CHI VOGLIA SOGGIORNARE A FENESTRELLE PER L'OCCASIONE DELLA MANIFESTAZIONE DEL 2 LUGLIO 2017\nCliccare sul seguente link:\nhttps:\/\/www.facebook.com\/circoloculturaleduesicilie\/photos\/a.557619264368370.1073741829.554197901377173\/852184678245159\/?type=3&theater\n\nPranzo sociale:\n> PER CHI VOGLIA PARTECIPARE AL \"PRANZO SOCIALE\" A FENESTRELLE, PER L'OCCASIONE DELLA MANIFESTAZIONE DI DOMENICA 2 LUGLIO 2017 IN MEMORIA ED IN ONORE DEI DUOSICILIANI, DI TUTTI GLI ITALIANI E DEGLI STRANIERI PRIGIONIERI DI GUERRA DAL 1860 IN POI.\nClicca sul seguente link:\nhttps:\/\/www.facebook.com\/circoloculturaleduesicilie\/photos\/a.557619264368370.1073741829.554197901377173\/852799194850374\/?type=3&theater\n\n\nLUOGHI DI RIFERIMENTO IN TORINO:\n\n> Per tutti coloro che, residenti o non residenti in Torino, sia prima che dopo la manifestazione di sabato a Torino e domenica a Torino e Fenestrelle, ritenessero utile avere in Torino un particolare punto di riferimento dove incontrarsi e socializzare tra loro, e a maggior ragione per tutti coloro che, provenienti da fuori Torino, volessero delle indicazioni per individuare una zona adatta a porre base di sosta per poi visitare la citt\u00e0 di Torino con i suoi monumenti ed i suoi numerosi musei; tenendo conto di vari fattori come: centralit\u00e0 del luogo nella citt\u00e0, servizi di trasporto frequenti ed efficienti, locali di ristoro ed alberghi numerosi e con un buon rapporto prezzo qualit\u00e0, il nostro Comitato Organizzatore della Manifestazione ha pensato di dare come \u201cluogo di riferimento\u201d e come punto di ritrovo e di sosta indicativo per tutti\u2026 la popolare Piazza Madama Cristina!\n\n> Piazza Madama Cristina\u2026 \u00e8 situata nel cosmopolita quartiere di \u201cBorgo San Salvario\u201d, e dista appena cento metri dalla Stazione Centrale Ferroviaria di Porta Nuova presso cui vi \u00e8 anche annesso il Capolinea della Metropolitana che, volendo, permette di andare e venire molto velocemente dal Centro di Torino fino a tutti i luoghi posti sulla linea metropolitana, ovvero tra il capolinea al \"Lingotto Fiere\", ed il capolinea opposto \u201cFermi\u201d, situato nella citt\u00e0 di Collegno che \u00e8 a dieci km dal centro di Torino in direzione della valle di Susa.\n\n> Nello stesso quartiere, detto \u201cBorgo San Salvario\u201d, a poche centinaia di metri dalla Stazione Centrale Ferroviaria di Porta Nuova, dalla parte di Via Nizza verso sud, in VIA THESAURO, 3\/D, che \u00e8 una traversa di via Nizza, la seconda a sinistra subito dopo piazza Marconi, \u00e8 situata la\u2026 Cappella Consacrata dell'ORATORIO DEL SACRO CUORE,\u2026 ove in tutte le mattine di tutte le Domeniche, alle ore 9.00, viene celebrata la SANTA MESSA CANTATA IN LATINO, secondo l'Antico e Tradizionale RITO TRIDENTINO, e presso cui appunto saranno anche ricordati i ed onorati i PATRIOTI, gli EROI ed i MARTIRI, CITTADINI del REGNO DELLE DUE SICILIE, dello STATO PONTIFICIO, del REGNO LOMBARDO VENETO, del DUCATO DI MODENA E REGGIO EMILIA, del DUCATO DI PARMA E PIACENZA, del GRANDUCATO DI TOSCANA, ovvero di tutti i vari Stati Italiani, i quali, MILITARI o CIVILI che fossero, furono IMPRIGIONATI e STERMINATI durante le Guerre Rothschildiane di Aggressione e Conquista del 1859-1861 e successivamente. \n\nRACCOMANDAZIONI:\n\n> Tenendo conto degli oggettivi limiti organizzativi e logistici della nostra Associazione, ed affinch\u00e9, nonostante i nostri minimi mezzi, sia data la massima risonanza alla sopraddetta Commemorazione, si pregano vivamente tutti indistintamente quelli che riceveranno questo messaggio di farne,\u2026 e di farne fare la maggiore diffusione personale e di massa loro possibile, inviandolo a loro volta a tutte le singole persone ed a tutti gli enti pubblici e privati, all'interno ed all\u2019estero, che essi ritengano che possano essere interessati alla nostra Manifestazione anche solo a titolo meramente informativo, od affinch\u00e9 a loro volta diffondano anch'essi questo messaggio ad altri terzi. \n\n> Raccomanderemmo poi a chi volesse contribuire in modo particolarmente attivo a questa azione informativa di prestare segnatamente attenzione alle Autorit\u00e0 ed agli Esponenti delle Istituzioni e dei Mass-Media Locali, Nazionali ed Esteri che si conoscessero e che si ritenesse che potrebbero essere sensibilizzati e coinvolti positivamente a prendere loro iniziative positive a pro della nostra Manifestazione. \n\n> Infine, onde facilitare lo svolgimento positivo di tutti i momenti della Commemorazione si raccomanda agli eventuali partecipanti alla sopraddetta Manifestazione:\u2026 \n\u201cPER LA COMMEMORAZIONE A TORINO E NELLA FORTEZZA DI FENESTRELLE... \nDI TUTTI I MILITARI E CIVILI, ITALIANI E STRANIERI... \nDI TUTTI GLI STATI ITALIANI \"PREUNITARI :\n- IL REGNO DELLE DUE SICILIE, \n- LO STATO PONTIFICIO, \n- IL REGNO LOMBARDO VENETO, \n- IL DUCATO DI PARMA E PIACENZA, \n- IL DUCATO DI MODENA E REGGIO EMILIA, \n- IL GRANDUCATO DI TOSCANA,...\n\nE DI TUTTI GLI STATI DEL MONDO,... \nCHE SACRIFICARONO LA VITA PER LE LORO PATRIE ED I QUALI CADDERO IN BATTAGLIA O FURONO PRESI PRIGIONIERI E STERMINATI IN PRIGIONIA IN TUTTE LE GUERRE FINO AI NOSTRI GIORNI\u201d,..\n\ndi voler gentilmente segnalare la loro adesione al:\u2026\n\nResponsabile Organizzativo Generale\nORGANIZZAZIONE DUE SICILIE\nDuccio MALLAMACI\nCasella Postale 1277\n10100 Torino (TO) Italy\nTel., Fax, Segr.: +39 011 66 88 204 \nTel.: +39 347 03 98 569 \nE-mail: \n- duesicilie.torino@libero.it\n- ducciomallamaci@live.it\n\n.","end_time":"2017-07-02T20:00:00+0200","name":"Gloria a Patrioti, Martiri ed Eroi d'Italia Sterminati dal 1861","place":{"name":"Piazza Vittorio Veneto, 20, 10123 Torino TO, Italia"},"start_time":"2017-07-01T16:00:00+0200","id":"302746200161811"}
{"description":"The upcoming show on Saturday, July 15 featuring GLORIA ESTEFAN in Weill Hall + Lawn at Sonoma State University\u2019s Green Music Center will unfortunately not take place due to unforeseen circumstances. \n\nEstefan states, \u201cLove is the most important thing in my life and sharing that love with my fans through music has been one of the most healing and wonderful experiences I could ever have imagined.  At this moment my mother, the incomparable Gloria Fajardo, needs my full and complete attention.  She needs me to be there for her 100%.     I know that many of you are already aware of the situation we have been dealing with, and have been sending prayers and support which means the world to me and my family.   It is in that spirit, that I ask for your understanding and continued prayers through this most difficult time.\u201d   \n\nThere are no plans to reschedule the performance at this time. Refunds will be issued to all ticket holders. \n\nFor additional information, ticket holders may contact the Green Music Center Box office at 1.866.955.6040, or email tickets@sonoma.edu with current order number.","end_time":"2017-07-15T22:00:00-0700","name":"Canceled: Gloria Estefan-The Standards & More","place":{"name":"Green Music Center","location":{"city":"Rohnert Park","country":"United States","latitude":38.344062891167,"longitude":-122.66941065915,"state":"CA","street":"1801 E Cotati Ave (At the Intersection of Rohnert Park Expy and Petaluma Hill Road)","zip":"94928"},"id":"139707282748948"},"start_time":"2017-07-15T19:30:00-0700","id":"247792649015161"}
{"description":"A todavia varios meses de que se lleve acabo el hist\u00f3rico concierto del 3 de Junio en el Staples Center de Los Angeles, los m\u00e1s de 14,000 boletos ya est\u00e1n totalmente agotados. Ser\u00e1 este ic\u00f3nico recinto el que marcar\u00e1 la historia de la m\u00fasica latina, con un frente a frente musical nunca antes visto: Gloria Trevi vs. Alejandra Guzman. La respuesta del p\u00fablico fue tan grande que las exponentes del rock pop mexicano confirmaron que la gira \u201cVERSUS\u201d visitar\u00e1 por lo menos 30 ciudades por la Uni\u00f3n Americana.\n\nLas primeras ciudades en Estados Unidos confirmadas son Chicago, Sugar Land, McAllen, Laredo y El Paso.\n \nAlejandra Guzm\u00e1n y Gloria Trevi, indudablemente, son dos de las artistas m\u00e1s legendarias de la m\u00fasica en espa\u00f1ol. A trav\u00e9s de los a\u00f1os, generaciones enteras han sido influenciadas por la m\u00fasica, estilos, ideolog\u00edas e interpretaciones de estos dos grandes iconos. La rivalidad entre ellas, atribuida principalmente por los medios de comunicaci\u00f3n, ha sido motivo de innumerables historias y controversias.\n \nLas dos han logrado consolidarse como las exponentes y creadoras del pop y rock mexicano m\u00e1s trascendentales y exitosas de todos los tiempos. M\u00e1s de 60 millones de discos vendidos, m\u00e1s de 100 \u00e9xitos internacionales, m\u00e1s de 3000 conciertos, m\u00e1s de 600 reconocimientos, pel\u00edculas de cine y esc\u00e1ndalos medi\u00e1ticos sin precedentes son algunos de los logros que acumulan estos dos \u00eddolos.","end_time":"2017-07-01T23:30:00-0500","name":"Houston, TX - Gloria Trevi vs Alejandra Guzm\u00e1n","place":{"name":"Smart Financial Centre at Sugar Land","location":{"city":"Sugar Land","country":"United States","latitude":29.577096145236,"longitude":-95.643668174744,"state":"TX","street":"18111 Lexington Blvd","zip":"77479"},"id":"317591605103598"},"start_time":"2017-07-01T20:30:00-0500","id":"828980093909070"}
{"description":"As expected, one of the most anticipated shows of the season, GLORIA TREVI vs. ALEJANDRA GUZM\u00c1N continues to make history, and will make a stop at Papa Murphy\u2019s Park at Cal Expo in Sacramento on Friday, September 22.  Latin rock pop legends continue to break record ticket sales, demonstrating their legacy and power.","end_time":"2017-09-22T22:00:00-0700","name":"Gloria Trevi VS. Alejandra Guzm\u00e1n","place":{"name":"Papa Murphy's Park","location":{"city":"Sacramento","country":"United States","latitude":38.59200776,"longitude":-121.4378961525,"state":"CA","street":"1600 Exposition Blvd Sacramento, CA 95815","zip":"95815"},"id":"1873294659621800"},"start_time":"2017-09-22T20:00:00-0700","id":"1351645548259936"}
{"description":"Alejandra Guzm\u00e1n and Gloria Trevi, individually, are two of the most legendary artists of music sung in Spanish. Throughout the years entire generations have been influenced by the two icons' music, style, ideologies and performances. The rivalry between them, mainly attributed to the media, has been the subject of endless stories and controversies.\n\nThe two artists have reached the status of most transcendent and successful Mexican Pop\/Rock creators and ambassadors of all time. More than 60 Million records sold, more than 100 international hit songs, more than 3,000 concerts, more than 600 accolades and motion pictures are some of the achievements that these two idols have accomplished. \n\nA portion of each ticket sold will be donated to the Mexican American Legal Defense and Educational Fund (MALDEF) and the National Day Laborer Organizing Network (NDLON) to benefit their Immigrant Defense Fund.","end_time":"2017-09-30T23:00:00-0400","name":"Gloria Trevi vs. Alejandra Guzman","place":{"name":"Infinite Energy Center","location":{"city":"Duluth","country":"United States","latitude":33.991850412889,"longitude":-84.093507407857,"state":"GA","street":"6400 Sugarloaf Pkwy","zip":"30097"},"id":"79491379540"},"start_time":"2017-09-30T20:00:00-0400","id":"200679423778524"}
{"description":"Gloria Trevi vs Alejandra Guzman\nFrente a Frente \nBoletos a la venta en http:\/\/bit.ly\/GloriaVSAlejandra y Taquilla\nPre-Venta - 02 de Febrero - 10am con codigo: VERSUS\nVenta General - 03 de Febrero - 10am","end_time":"2017-08-25T23:30:00-0500","name":"Hidalgo, TX - Gloria Trevi vs Alejandra Guzm\u00e1n","place":{"name":"State Farm Arena","location":{"city":"Hidalgo","country":"United States","latitude":26.1227741,"longitude":-98.2440567,"state":"TX","street":"2600 N 10th St","zip":"78557"},"id":"297671662908"},"start_time":"2017-08-25T20:30:00-0500","id":"201336397007816"}
{"description":"Sale Dates and Times:\n\nPublic Onsale : Fri, 7 Apr 2017 at 10:00 AM\n\nPresales : Thu, 6 Apr 2017 at 10:00 AM\n\nLoyal Listeners Special Offer : Thu, 6 Apr 2017 at 10:00 AM","end_time":"2017-09-16T23:00:00-0700","name":"Phoenix, AZ - Gloria Trevi vs Alejandra Guzm\u00e1n","place":{"name":"Gila River Arena","location":{"city":"Glendale","country":"United States","latitude":33.532377289636,"longitude":-112.26132107233,"state":"AZ","street":"9400 W Maryland Ave","zip":"85305"},"id":"139864146051937"},"start_time":"2017-09-16T20:00:00-0700","id":"648220955364803"}
{"description":"Gloria Trevi VS Alejandra Guzm\u00e1n\nEn Concierto\nFrente a Frente\n\nBoletos a la venta en http:\/\/bit.ly\/GloriaVSAlejandra y Taquilla.\n\nPreventa a los Fans: Febrero 13 10am a Febrero 14 10pm\nVenta a publico general: Febrero 15 a las 10am.","end_time":"2017-06-09T23:00:00-0700","name":"San Diego, CA - Gloria Trevi VS Alejandra Guzm\u00e1n","place":{"name":"Valley View Casino Center","location":{"city":"San Diego","country":"United States","latitude":32.755256665791,"longitude":-117.21237360312,"state":"CA","street":"3500 Sports Arena Blvd","zip":"92110"},"id":"104681902931209"},"start_time":"2017-06-09T20:00:00-0700","id":"754542654695485"}
{"description":"Fullerton Hall\nFree to Illinois residents or with museum admission\nTicket required*\n\nGloria Groom, chair of European painting and sculpture and David and Mary Winton Green Curator, and conservator Harriet Stratis discuss Gauguin\u2019s career-spanning experiments, presenting him as a consummate craftsman whose transmutations of the ordinary yielded new and remarkable forms.\n\nREGISTER\u2014http:\/\/bit.ly\/2sjr5Ra\n\nMade possible by the Mickie Silverstein Endowed Fund\n\n*Museum admission is free for Illinois residents every Thursday, 5:00\u20138:00\u2014including during this event.\n\nThis conversation is presented with American Sign Language interpretation and mobile Communication Access Real-time Translation (CART) captioning.\n\nImage: Paul Gauguin. Mahana no atua (Day of the God), 1894. The Art Institute of Chicago, Helen Birch Bartlett Memorial Collection.\n\nhttp:\/\/www.artic.edu\/event\/gloria-groom-and-harriet-stratis-paul-gauguin","end_time":"2017-06-29T19:00:00-0500","name":"Conversation: Gloria Groom and Harriet Stratis on Paul Gauguin","place":{"name":"The Art Institute of Chicago","location":{"city":"Chicago","country":"United States","latitude":41.879775738909,"longitude":-87.623396496232,"state":"IL","street":"111 S Michigan Ave","zip":"60603-6404"},"id":"17179183149"},"start_time":"2017-06-29T18:00:00-0500","id":"665431473667803"}
{"description":"Gloria Trevi VS Alejandra Guzm\u00e1n\nEn Concierto\nFrente a Frente\n\nBoletos a la venta en http:\/\/bit.ly\/GloriaVSAlejandra y Taquilla.\n\nPreventa a los Fans: Febrero 13 10am a Febrero 14 10pm\nVenta a publico general: Febrero 15 a las 10am.","end_time":"2017-06-29T23:00:00-0500","name":"Dallas, TX - Gloria Trevi VS Alejandra Guzm\u00e1n","place":{"name":"Verizon Theatre at Grand Prairie","location":{"city":"Grand Prairie","country":"United States","latitude":32.76695,"longitude":-96.98338,"state":"TX","street":"1001 Performance Pl","zip":"75050"},"id":"7584795215"},"start_time":"2017-06-29T21:00:00-0500","id":"1874627762771585"}
{"description":"Sale Dates and Times:\n\nPublic Onsale : Fri, 7 Apr 2017 at 10:00 AM\n\nInternet Presale : Thu, 6 Apr 2017 at 10:00 AM\n\nRadio Incentive Offer : Thu, 6 Apr 2017 at 10:00 AM","end_time":"2017-09-08T23:00:00-0700","name":"Anaheim, CA - Gloria Trevi vs Alejandra Guzman","place":{"name":"Honda Center","location":{"city":"Anaheim","country":"United States","latitude":33.80780327937,"longitude":-117.87647909354,"state":"CA","street":"2695 E Katella Ave","zip":"92806"},"id":"12827521764"},"start_time":"2017-09-08T20:00:00-0700","id":"114437639050613"}
{"description":"Gloria Trevi y Alejandra Guzm\u00e1n Fans en Concierto en Las Vegas 14 y 17 Septiembre 2017 | Tickets: USA- 888-653-3710 | https:\/\/lasvegasnespanol.com\/en-las-vegas\/gloria-trevi-y-alejandra-guzman-en-concierto\/ #gloriatrevi #alejandraguzman #conciertos #concierto #lasvegas #vegas #evento #eventos #gloriavsalejandra #elgrito #septiembre","end_time":"2017-09-17T22:00:00-0700","name":"Gloria Trevi y Alejandra Guzman en Las Vegas 14 y 17 Septiembre","place":{"name":"The Colosseum at Caesars Palace","location":{"city":"Las Vegas","country":"United States","latitude":36.117986215495,"longitude":-115.17467444844,"state":"NV","street":"3570 Las Vegas Blvd S","zip":"89109"},"id":"152315258116147"},"start_time":"2017-09-14T20:00:00-0700","id":"1805213863125284"}
{"description":"Sale Dates and Times:\n\nPublic Onsale : Fri, 5 May 2017 at 10:00 AM\n\nInternet Presale : Thu, 4 May 2017 at 10:00 AM","end_time":"2017-08-13T22:00:00-0400","name":"Washington, DC - Gloria Trevi vs Alejandra Guzm\u00e1n","place":{"name":"EagleBank Arena","location":{"city":"Fairfax","country":"United States","latitude":38.826765612972,"longitude":-77.309806059836,"state":"VA","street":"4500 Patriot Cir","zip":"22030"},"id":"81138943062"},"start_time":"2017-08-13T19:00:00-0400","id":"1439887132739139"}
{"description":"Por primera vez juntas, Frente a Frente en Tucson, AZ\n\nBoletos a la venta 09 de Marzo a las 10:00am con codigo: VERSUS\n\nBoletos a la venta general 10 de Marzo a las 10:00am","end_time":"2017-09-02T22:00:00-0700","name":"Tucson, AZ - Gloria Trevi VS Alejandra Guzm\u00e1n","place":{"name":"AVA Amphitheater","location":{"city":"Tucson","country":"United States","latitude":32.12995335618,"longitude":-111.08426687198,"state":"AZ","street":"5655 W Valencia Rd","zip":"85757"},"id":"111946376973"},"start_time":"2017-09-02T20:00:00-0700","id":"1501771413168414"}
{"description":"Llegamos a Austin, TX con #VERSUS  \n\nPre Venta de boletos con codigo: VERSUS 06 de Abril 10:00am\n\nVenta General - 07 de Abril 10:00am","end_time":"2017-06-30T22:00:00-0500","name":"Austin, TX - Gloria Trevi VS Alejandra Guzm\u00e1n","place":{"name":"Frank Erwin Center","location":{"city":"Austin","country":"United States","latitude":30.276999439297,"longitude":-97.732349192453,"state":"TX","street":"1701 Red River St","zip":"78701"},"id":"52825732042"},"start_time":"2017-06-30T19:30:00-0500","id":"1432491866824212"}
{"description":"Sale Dates and Times:\n\nPublic Onsale : Fri, 7 Apr 2017 at 10:00 AM\n\nLocal Presales : Thu, 6 Apr 2017 at 10:00 AM\n\nChase Preferred Cardmember Presale : Thu, 6 Apr 2017 at 10:00 AM","end_time":"2017-08-12T23:00:00-0400","name":"New York, NY - Gloria Trevi v Alejandra Guzm\u00e1n","place":{"name":"The Garden","location":{"city":"Manhattan","country":"United States","latitude":40.750579714048,"longitude":-73.992761112223,"state":"NY","street":"4 Pennsylvania Plaza","zip":"10001"},"id":"28859306498"},"start_time":"2017-08-12T20:00:00-0400","id":"621834501335791"}
{"description":"Oxford University perform two Baroque masterpieces for their final concert of the Academic Year. The first, a set of four of Handel's Coronation Anthems, beginning with the much loved 'Zadok the Priest'. The second, Vivaldi's well-known 'Gloria' setting. Complete with full orchestra and featuring around a hundred singers, this shouldn't be one to miss!\n\nSoloists: Isobel Rose, Sula Cotterell, and Connor Devonish.\nHarpsichord: David Palmer\nOrgan: Alex Little\nWith the Oxford University Chorus Orchestra, led by Marguerite Wassermann\nConductor: Joe Davies","end_time":"2017-06-14T21:30:00+0100","name":"Zadok the Priest and Vivaldi's Gloria with OUChorus","place":{"name":"Sheldonian Theatre","location":{"city":"Oxford","country":"United Kingdom","latitude":51.7544,"longitude":-1.25507,"street":"Broad Street","zip":"OX1 3"},"id":"102304436490020"},"start_time":"2017-06-14T20:00:00+0100","id":"290489114740132"}
{"description":"Join EENSD Gloria Mayfield Banks in Los Angeles, California for a workshop to help you \"Dominate Your Success\". This event will sll out very quick! Register Today!","end_time":"2017-06-17T15:30:00-0700","name":"EENSD Gloria Mayfield Banks is coming to Los Angeles CA","place":{"name":"Fairfield Inn & Suites Los Angeles LAX \/ El Segundo","location":{"city":"El Segundo","country":"United States","latitude":33.9229,"longitude":-118.39682,"state":"CA","street":"525 N Sepulveda Blvd","zip":"90245"},"id":"377691875769039"},"start_time":"2017-06-17T13:30:00-0700","id":"1917983718457091"}
{"description":"Allusondrugs\n\"Allusondrugs are not merely another Yorkshire band: they are perhaps one of the most spectacular and urgent groups the country has to offer\"\n\nAllusondrugs is a smushed together, grammatically incorrect way of saying \u201ceveryone is on drugs\u201d. In this case 'drugs' is a metaphor for any trivial rubbish that distracts the population from paying attention to important things that are happening in the world like people dying of easily treated diseases in undeveloped countries, western superpowers using scare tactics to demonize people from other cultures so they can make everyone kill each other in the name of profit and the super rich 1% taking away your liberties to make it easier to suck up as much money as possible while your quality of life slowly decreases. The greedy sociopaths at the top of the mountain are feasting on our souls while we sit in a stupor of ignorance, watching X Factor, eating nutrition-less, processed microwave sausage and mash while we moan about people from other countries \u201ccoming over here taking our jobs, it must be true, I saw it on the telly\u201d. We as a society are basically just mindless drug addicts that need to wake up.\n\n\"These West Yorkshire newcomers create a mesmerising concoction of psychedelia set to blissed-out vocals that sound like they've arrived via some metal influences. New single \"Nervous\" features spaced-out guitar work set to a sultry bass line that quickly expands into a chorus of full-frontal grunge fuckery\"\n*NME*\n\nAll Aboard Gloria\n\nRaze\n\nIll-Informed\n\n\n\u266b\u2606\u266a\u2606\u266b\u2606\u266a\u2606\u266b\u2606\u266a\u2606\u266b\u2606\u266a\u2606\u266b\u2606\u266a\u2606\u266b\u2606\u266a\u2606\u266b\u2606\u266a\u2606\u266b\u2606\u266a\u2606\u266b\u2606\u266a\u2606\u266b\u2606\u266a\u2606\u266b\u2606\u266a\u2606\u266b\u2606\u266a\u2606\u266b\u2606\u266a\u2606\n\n\nTICKETS: \u00a35 Adv \/ \u00a37 Door - ONSALE NOW\n\nAVAILABLE FROM THE FOLLOWING OUTLETS:\n\nAdvance Tickets -\n\nwww.thehorn.co.uk\nwww.juiceboxindie.com\n\nAges 14+ (Under 18s to be accompanied by a guardian)\n\nTickets may be available on the door but we strongly advise you purchase them in advance to avoid disappointment\n\nSo you know what to do now, click on JOIN, then invite your friends and spread the word!","end_time":"2017-06-29T23:00:00+0100","name":"Allusondrugs \/ All Aboard Gloria\/ Raze\/ Ill-Informed at The Horn","place":{"name":"The Horn","location":{"city":"Saint Albans","country":"United Kingdom","latitude":51.750356650276,"longitude":-0.32911574452333,"street":"The Horn, Victoria Street","zip":"AL1 3TE"},"id":"138375392955182"},"start_time":"2017-06-29T20:00:00+0100","id":"656861581181628"}
{"description":"Per Milano Off\nIppogrifo Produzioni presenta\nSIC TRANSIT GLORIA MUNDI\nscritto e diretto da Alberto Rizzi\ncon Chiara Mascalzoni\n\nE se il prossimo Papa fosse donna?\nMonologo irriverente per raccontare il ruolo della donna nel mondo occidentale attraverso la storia femminile nella chiesa cattolica con l'immaginaria e possibile, per quanto improbabile, elezione di una donna al soglio di Pietro. Con un linguaggio semplice, e una regia accattivante e originalissima, lo spettacolo conquista premi di settore, favori indiscussi della critica e l'affetto incondizionato del pubblico. \nProduzione 2016\n\n- VINCITORE DEL SECONDO POSTO PREMIO Museo Cervi 2016 (Reggio Emilia)\n- VINCITORE DEL PRIMO PREMIO Endas Emilia Romagna 2016 (Bologna)\n- VINCITORE MIGLIORE INTERPRETAZIONE DOIT festival 2017 (Roma)\nVINCITORE MIGLIOR SPETTACOLO L'ITALIA DEI VISIONARI Le citt\u00e0 visibili 2017 (Rimini)\n\n- SELEZIONATO Contemplazioni 2017 (giugno 2017, Ferrara) \n- SELEZIONATO Milano Off 2017 (giugno 2017, Milano)\n\nTeatro Libero, Via Savona 10, per MilanoOff\n12 giugno ore 16\n13 e 14 e 15 giugno ore 17,40\n16 e 17 giugno ore 19,20\n\nBIGLIETTI\nIntero: 10  \/ Ridotto: 8 \/ Card: 8\nWWW.IPPOGRIFOPRODUZIONI.COM","end_time":"2017-06-17T21:00:00+0200","name":"Sic Transit Gloria Mundi, Teatro Libero, Milano","place":{"name":"Teatro Libero Di Milano","location":{"city":"Milan","country":"Italy","latitude":45.4555999,"longitude":9.16857,"street":"via Savona 10","zip":"20144"},"id":"540630252739263"},"start_time":"2017-06-12T16:00:00+0200","id":"169421536922104"}
{"description":"For more information on Vina Robles Amphitheatre, please visit www.vinaroblesamphitheatre.com\n\nSale Dates and Times:\n\nPublic Onsale : Fri, 5 May 2017 at 10:00 AM\n\nWINE CLUB PRE-SALE : Wed, 3 May 2017 at 10:00 AM\n\nINTERNET PRE-SALE : Thu, 4 May 2017 at 10:00 AM","end_time":"2017-09-24T23:00:00-0700","name":"Paso Robles, CA - Gloria Trevi vs Alejandra Guzm\u00e1n","place":{"name":"Vina Robles Amphitheatre","location":{"city":"Paso Robles","country":"United States","latitude":35.646325528397,"longitude":-120.62940503474,"state":"CA","street":"3800 Mill Rd","zip":"93446"},"id":"138326922926426"},"start_time":"2017-09-24T20:00:00-0700","id":"254076721727131"}
{"description":"Debido al \u00c9XITO, Gloria Trevi VS Alejandra Guzman EN CONCIERTO.\n\nNUEVA FECHA.\n\nViernes 23 de junio, 2017.\n\nAdquiere tus boletos en: http:\/\/ow.ly\/9GOn309Na4t","end_time":"2017-06-24T00:00:00-0500","name":"Gloria Trevi VS Alejandra Guzman NUEVA FECHA","place":{"name":"Arena Ciudad de Mexico","location":{"city":"Azcapotzalco","country":"Mexico","latitude":19.497490887251,"longitude":-99.174807459129,"street":"Avenida de Las Granjas, Santa Barbara","zip":"02230"},"id":"109598585738801"},"start_time":"2017-06-23T21:00:00-0500","id":"1818649655061703"}
{"description":"Join award winning choirs Gloria - Dublin's Lesbian and Gay Choir and Cork' own Choral ConFusion - LGBTS Inclusive choir, for a very special evening of music in one of Cork's most  iconic buildings - St Fin Barres Cathedral. Sat. 10 June at 8 pm\n\nDon't miss this fabulous event - A Glorious Fusion of Music - For One Night Only. Tickets on sale now","end_time":"2017-06-10T22:00:00+0100","name":"Together A Glorious Fusion of Music by Choral Confusion & Gloria","place":{"name":"Saint Fin Barre's Cathedral"},"start_time":"2017-06-10T20:00:00+0100","id":"429529807412875"}
{"description":"Coral Gloriana - coro de rock y pop - presenta nuevamente su espect\u00e1culo centrado en grandes canciones de la era dorada del Rock\/pop nacional e internacional.\nHaremos un viaje imaginario lleno de emociones al que se sumar\u00e1n artistas invitados de excelencia junto con varias sorpresas en el camino. Reinterpretaremos en potentes versiones corales un original repertorio de cl\u00e1sicos en el que se destacan artistas ic\u00f3nicos como Queen, Michael Jackson, Madonna y Soda Stereo, entre otros.\nAcompa\u00f1ados de un gran despliegue t\u00e9cnico y visual, m\u00fasicos, bailarines y la original impronta que destaca a nuestro grupo, Gloriana plasmar\u00e1 un espect\u00e1culo inolvidable pensado para sorprender al p\u00fablico en cada canci\u00f3n.\nEntradas en boleter\u00eda del teatro, por Ticketway o a trav\u00e9s de cualquiera de los integrantes del coro - $160","end_time":"2017-06-17T23:00:00-0300","name":"Coral Gloriana: We Love 80's","place":{"name":"Teatro Luz y Fuerza","location":{"city":"Santa Fe","country":"Argentina","latitude":-31.6380282,"longitude":-60.7088752,"street":"Junin 2957","zip":"3000"},"id":"400209480080321"},"start_time":"2017-06-17T21:00:00-0300","id":"1906907262920547"}
{"end_time":"2017-06-15T17:00:00-0600","name":"Denver, CO - Alejandra Guzm\u00e1n vs Gloria Trevi","place":{"name":"Bellco Theatre","location":{"city":"Denver","country":"United States","latitude":39.741216780635,"longitude":-104.99823486238,"state":"CO","street":"700 14th St","zip":"80202"},"id":"125480810936976"},"start_time":"2017-06-15T14:00:00-0600","id":"206214959860629"}
{"description":"Gloria Trevi VS Alejandra Guzm\u00e1n \nat Infinite Energy Arena\n\nOn Sale: Friday, April 20\n\nPre Sale: Thursday, April 21 with code: VERSUS","end_time":"2017-09-30T22:00:00-0400","name":"Atlanta, GA - Gloria Trevi VS Alejandra Guzm\u00e1n","place":{"name":"Infinite Energy Center","location":{"city":"Duluth","country":"United States","latitude":33.991850412889,"longitude":-84.093507407857,"state":"GA","street":"6400 Sugarloaf Pkwy","zip":"30097"},"id":"79491379540"},"start_time":"2017-09-30T20:00:00-0400","id":"917336595076064"}
{"description":"Nach der tollen Premiere am 20. Mai fackeln wir nicht lange und legen direkt nach!\nIm frisch renovierten, mit neuem Konzept und neuem Betreiber ausgestatteten Gloria Stages runden wir das innovative Programm mit dem Besten \u00dc30 Konzept des Saarlandes ab!\nAm Samstag, den 01. Juli feiern und tanzen wir ab 21 Uhr zum besten Mix aus aktueller Musik und der Musik der 80er, 90er und 2000er.\nInformationen zum Abendprogramm gibt es in den n\u00e4chsten Tagen!\n\nAbendkasse: 10 Euro","end_time":"2017-07-02T05:00:00+0200","name":"\u00dc30.party Gloria Stages in Saarbr\u00fccken","place":{"name":"Gloria Stages","location":{"city":"Saarbr\u00fccken","country":"Germany","latitude":49.2405,"longitude":6.9851,"street":"St. Johanner Str. 38","zip":"66111"},"id":"191811711281034"},"start_time":"2017-07-01T21:00:00+0200","id":"457463944608168"}
{"description":"Gloria Trevi VS Alejandra Guzm\u00e1n\nEn Concierto\nFrente a Frente\nBoletos a la venta en http:\/\/bit.ly\/GloriaVSAlejandra y Taquilla.\nPre-venta: 02 de Febrero - 10am con Codigo: VERSUS\nVenta General: 03 de Febrero - 10am","end_time":"2017-08-27T21:00:00-0500","name":"Laredo, TX - Gloria Trevi VS Alejandra Guzm\u00e1n","place":{"name":"Laredo Energy Arena","location":{"city":"Laredo","country":"United States","latitude":27.558189843721,"longitude":-99.452398344108,"state":"TX","street":"6700 Arena","zip":"78041"},"id":"115484138465633"},"start_time":"2017-08-27T19:00:00-0500","id":"2062070694019951"}
{"description":"Gloria Trevi VS Alejandra Guzm\u00e1n\nEn Concierto\nFrente a Frente\nBoletos a la venta en http:\/\/bit.ly\/GloriaVSAlejandra y Taquilla.\nPre-venta: 02 de Febrero - 10am con Codigo: VERSUS\nVenta General: 03 de Febrero - 10am","end_time":"2017-09-01T22:00:00-0600","name":"El Paso, TX - Gloria Trevi VS Alejandra Guzm\u00e1n","place":{"name":"El Paso County Coliseum","location":{"city":"El Paso","country":"United States","latitude":31.76563,"longitude":-106.44239,"state":"TX","street":"4100 E. Paisano","zip":"79905"},"id":"122835824420010"},"start_time":"2017-09-01T20:00:00-0600","id":"603846106474117"}
{"description":"Free Concert Series, 851 Gulf Shore Blvd. N., Naples, FL; No outside food,beverage or coolers please. Free trolley from Laudermilk Park. Sponsored by Presstige Printing.","end_time":"2017-08-19T21:30:00-0400","name":"SummerJazz Concert, \"Gloria West & The Gents\"","place":{"name":"The Naples Beach Hotel & Golf Club","location":{"city":"Naples","country":"United States","latitude":26.157048912743,"longitude":-81.809341817287,"state":"FL","street":"851 Gulf Shore Blvd N","zip":"34102"},"id":"119706500241"},"start_time":"2017-08-19T18:30:00-0400","id":"213974239114386"}
{"end_time":"2017-06-23T22:00:00+0200","name":"2raumwohnung - Gloria, K\u00f6ln - Ausverkauft!","place":{"name":"GLORIA THEATER","location":{"city":"Cologne","country":"Germany","latitude":50.937494606238,"longitude":6.9448549101243,"street":"Apostelnstr. 11","zip":"50667"},"id":"68852695729"},"start_time":"2017-06-23T19:00:00+0200","id":"620889854762721"}
{"description":"La Sed de Gloria a despertado en Xplosion Nacional de Lucha! y este Domingo 11 de Junio comenzamos el Camino al Caos!\n\nContinua la Lucha Libre por el Torneo de Titanes, por lo que tendremos 2 nuevos combates para cerrar nuevas llaves en la clasificatoria!\n\nveremos tambien que sucedera con el Team Terror que cada dia se complica mas frente a una inminente separacion... y quizas de la peor forma posible... Sinner, Carnicero y la diavolica Red Quinzel lograran aguantar un show mas unidos? o se terminara todo!!! \n\npor otra parte tras el debut de IMPACTO! el Angel del Dolor como parte de L.A.D. y su posterior triunfo junto al poderoso Ariki Toa sobre Los alicaidos Arlequines, viviremos mas fuerte que nunca el poder de L.A.D. eso es seguro! pero cuales seran sus objetivos indivuales? Domina continua su reinado y pensamos que cada Integrante de L.A.D. Ira por lo suyo.\n\ny sin duda EL CLAN tambien continuara empujando su racha de victorias, de la mano de Omega Ztar, El Sado enmascarado y sus esbirros! preparando todo para el Regreso del Mesias! su cruzada es ofrecerle a su Lider el mejor regalo! Titulos! y Oro! pero al parecer YARO lamentablemente no esta conciderado en esos planeas y debe ser exterminado.\n\nTodo esto es solo un parte de lo que viviremos en SED DE GLORIA! donde comienza el camino a lo que todos esperan... EL Caos! de la Lucha Libre apenas comienza en Xplosion!\n\nDomingo 11 de Junio en el Teatro Municipal de San Miguel\nal costado de la Ilustre Municipalidad a las 17 Horas\nTe Invitamos a comenzar este Camino Juntos!\n#XNL #SEDDEGLORIA - Camino al Caos!\nTe Esperamos!! \n\nENTRADAS DE PRE-Ventas \/ DISPONIBLES!\n\n* YA DISPONIBLE! Breaking Point Eurocentro \/ Galeria Eurocentro Ahumada #85 local 111 - $5.000 Preventa\n\nPRONTO DISPONIBLE LA PREVENTA POR INTERNET!\n* Atr\u00e1palo Chile \/ Venta por Internet de Entradas OnLine.\n https:\/\/goo.gl\/T0fG9S\n\nMAS INFORMACI\u00d3N\nFacebook: https:\/\/www.facebook.com\/XNLChile\nPagina Web: http:\/\/www.xnl.cl\/\nVideos en Youtube: \nhttps:\/\/www.youtube.com\/Xplosionll\nInstagram: https:\/\/instagram.com\/xplosionoficial\/\n\n\u00a1No te lo puedes perder!","end_time":"2017-06-11T20:00:00-0300","name":"XNL & Titanes del Ring \/ \"Sed de Gloria 2017\" - Dom 11 Junio.-","place":{"name":"Teatro Municipal de San Miguel"},"start_time":"2017-06-11T17:00:00-0300","id":"252837411789774"}
{"description":"A melhor \u00e9poca do ano chegou!!! Tempo de divers\u00e3o, comidas gostosas e muitas festas juninas. Aproveitando esse momento, queremos convidar voc\u00ea para a Festa Junina do Col\u00e9gio Marista Gl\u00f3ria. \nVenha saborear as comidas t\u00edpicas, al\u00e9m de muita divers\u00e3o para voc\u00ea e sua fam\u00edlia proporcionada pelas dan\u00e7as e pelo espa\u00e7o oferecido! \nVem curtir com o terceirao..\nOs convites estar\u00e3o dispon\u00edveis em breve.\nQualquer d\u00favida ou compra de convite entre em contato conosco.\nValor do ingresso: R$17,00\nAmanda Zuchini: 9 71437662 (vivo)\nTiffani Yazigi: 9 99141501 (vivo) \nGiovana Covolo: 9 91049997 (claro)","end_time":"2017-06-10T21:00:00-0300","name":"FESTA JUNINA DO GL\u00d3RIA ","place":{"name":"Col\u00e9gio Marista Gl\u00f3ria","location":{"city":"S\u00e3o Paulo","country":"Brazil","latitude":-23.561322266713,"longitude":-46.623191608732,"state":"SP","street":"Rua Justo Azambuja, 267 - Cambuci","zip":"01518-000"},"id":"196632917024780"},"start_time":"2017-06-10T09:00:00-0300","id":"419610751752154"}
{"description":"GLORIA TREVI VS ALEJANDRA GUZMAN EN CONCIERTO\nSALIDA: 22 DE JUNIO 2017\nLUGAR: ARENA CIUDAD DE MEXICO, CDMX\n\nTAMBIEN CONTAMOS CON BOLETO DE ACCESO AL EVENTO\nPURO TRANSPORTE SI YA CUENTAS CON TU BOLETO: $850\nRESERVA CON: $200\n\nLOS PRECIOS PUEDEN ESTAR SUJETOS A CAMBIOS SIN PREVIO AVISO\nCONTAMOS CON MESES 3, 6, 9, 12 SIN INTERESES. PREGUNTA POR PROMOCIONES VIGENTES Y VIAJES PARTICIPANTES\n\nSUCURSAL EN XALAPA, VERACRUZ PARA RESERVAR SU LUGAR.\nDIRECCI\u00d3N: Carrillo Puerto #1, interior 4 Altos, Col. Centro. Xalapa, Ver.\nDESCRIPCION: Arriba de la farmacia REX, junto al cafe moreto puerta BLANCA, frente a Liz Mineli.\nOFICINA: 01 (228) 8-17-27-15 - 01 (228) 8-42-95-98 - CEL & WTS: 22-82-36-25-42\nFANPAGE: www.facebook.com\/LhTourXalapa","end_time":"2017-06-22T23:00:00-0500","name":"Gloria Trevi Vs Alejandra Guzman En Concierto","place":{"name":"LH Tour Xalapa","location":{"city":"Xalapa","country":"Mexico","latitude":19.52768,"longitude":-96.92077,"street":"Carrillo Puerto #1, interior 4 altos, zona centro.","zip":"91000"},"id":"343181602413998"},"start_time":"2017-06-22T11:00:00-0500","id":"444796579196464"}
{"description":"LOBPREIS-KONZERT\nSamstag 8. Juli 20 Uhr\nFEG Mu\u0308nchen-Mitte\nMozartstra\u00dfe 12\n\nSDG-CHOR UND ORCHESTER Mu\u0308nchen und G\u00e4ste\nEintritt frei \u2013 Kollekte am Ausgang\n\nALLEIN GOTT DIE EHRE\nJ.S. Bach \u2013 Ch\u00f6re und Soli aus den Kantaten,\n\u201eEin feste Burg ist unser Gott\u201c BWV 80,\n\u201eJesus bleibet meine Freude\u201c BWV 147,\n\u201eKreuzstabkantate\u201c BWV 56\nF. Mendelssohn \u2013 aus dem \u201eElias\u201c (Ch\u00f6re und Soli)\nW.A. Mozart \u2013 \u201eLaudate Dominum\u201c\nG.F. H\u00e4ndel \u2013 \u201eHalleluja\u201c aus dem \u201eMessias\u201c\nund 3 Gospel-Stu\u0308cke und Choral \u201eGro\u00dfer Gott wir loben Dich\u201c\n\nAUSF\u00dcHRENDE\nSDG-Chor und Orchester Mu\u0308nchen und G\u00e4ste \u2013 Brigitte Lang, Alt \u2013\nMoonyung Oh, Tenor \u2013 Jeong Meen Ahn, Bariton \u2013 Heeyun Choi, Bass \u2013 Myunghwa Wiede, Klavier \u2013 Anne Isenring, Cembalo \u2013 Yosemeh Adjei, Trompete, Counter-Tenor \u2013 Philipp Wiede, Cello \u2013 Anna Sophia Lang, Violine und Konzertmeisterin \u2013 Einstudierung und Gesamtleitung Prof. Frieder Lang\n\nANFAHRT\nU-Bahn\/Bus Haltestelle Goetheplatz\n\nVERANSTALTER\nCampus fu\u0308r Christus \u2013 unter Beteiligung vieler freien evangelischen Gemeinschaften in Mu\u0308nchen und Umgebung","end_time":"2017-07-08T22:00:00+0200","name":"Soli Deo Gloria Lobpreis-Konzert","place":{"name":"FEG M\u00fcnchen-Mitte","location":{"city":"Munich","country":"Germany","latitude":48.1302795,"longitude":11.5561504,"street":"Mozartstr. 12","zip":"80336"},"id":"287076161305058"},"start_time":"2017-07-08T20:00:00+0200","id":"102517457023266"}
{"description":"GROOVE-Magazin, Intro Magazin, ASK HELMUT, DEEP Partys, last beat standing Koelner.de | K\u00f6lner Illustrierte & StadtRevue\npr\u00e4sentieren:\n\nHOWLING | Special Guest: Marcus Worgull\n\nEinlass: 20:00 Uhr\nBeginn: 21:00 Uhr\n\nHOWLING\nObwohl der Singer\/Songwriter Producer RY X und der Producer\/Live Electronic Artist\/Label-Inhaber Frank Wiedemann von denkbar unterschiedlichen Enden des Spektrums kommen, verbindet die beiden ein scheinbar greifbares Gef\u00fchl von Verst\u00e4ndnis und Wertsch\u00e4tzung f\u00fcr die Arbeit des anderen. Ry Xs Background bilden Folk-Pop Songs, die sich um Freiheit und Einfachheit drehen; Frank Wiedemann ist und bleibt \u2013 als H\u00e4lfte von \u00c2me und mit seinen vielschichtigen, auf straffe 4\/4 Strukturen aufgebauten Produktionen \u2013 ein K\u00f6nig des Underground. W\u00e4hrend der eine wild und unkonventionell in einer entlegenen Region Australiens aufwuchs, verbrachte der andere seine Kindheit in Karlsruhe, einem zukunftsorientierten Zentrum der Wissenschaft und Technologien im S\u00fcdwesten Deutschlands. Der eine lebt in Los Angeles, der andere in Berlin.\n\nSowohl Wiedemann als auch Cuming bezeichnen ihre Produktionen, ihre Live Performances und ihr gemeinsames Projekt im Ganzen gern als \u201emagisch\u201d. Als ein Berliner Radiosender und das Watergate Wiedemann und Cuming f\u00fcr einen gemeinsamen Auftritt anfragten (die beiden hatten bis dahin nie zusammen performt \u2013 oder \u00fcberhaupt zusammen gespielt), improvisierten die sie bei den ersten Soundchecks ganz spontan, intuitiv und nahmen die Sessions auf. Aus diesen ersten Aufnahmen entwickelte sich, unvorhergesehen f\u00fcr beide Musiker und in einer Weise, die man tats\u00e4chlich \u201cmagisch\u201d nennen kann, ein umfangreiches Werk. Howlings Debut Album wurde 2015 auf Monkeytown Records \/ Counter Records ver\u00f6ffentlicht.\n\nWebsite: http:\/\/howlinghowling.com\nSoundcloud: https:\/\/soundcloud.com\/howlinghowling\n\nMarcus Worgull\n\nMarcus Worgull hat in seinem Leben schon eine Reihe  Verdienste vorzuweisen. Er trug dazu bei, Innervisions zu etablieren und gab dem Label im vergangenen Jahrzehnt stets neue Impulse, zuletzt durch seine gemeinsame Release mit Peter Pardeike. Wenn er gerade nicht Musik f\u00fcr Innervision produziert, geht er anderen Pflichten nach und ver\u00f6ffentlicht Remixe f\u00fcr Kollegen und Labels wie The Juan MacLean und DFA, Gerald Mitchell von Underground Resistance, Permanent Vacation and Running Back. Nebenbei sch\u00e4tzt Marcus immer noch seine Arbeit als DJ nach und ist europaweit in Clubs beim auflegen zu finden.\n\nhttps:\/\/www.discogs.com\/artist\/18155","end_time":"2017-06-28T00:00:00+0200","name":"Howling | K\u00f6ln - Gloria","place":{"name":"GLORIA THEATER","location":{"city":"Cologne","country":"Germany","latitude":50.937494606238,"longitude":6.9448549101243,"street":"Apostelnstr. 11","zip":"50667"},"id":"68852695729"},"start_time":"2017-06-27T21:00:00+0200","id":"184548505383471"}
{"description":"Alejandra Guzm\u00e1n vs Gloria Trevi Tour 2017","end_time":"2017-06-17T23:30:00-0500","name":"Chicago, IL - Alejandra Guzm\u00e1n vs Gloria Trevi","place":{"name":"Allstate Arena","location":{"city":"Rosemont","country":"United States","latitude":42.005224141029,"longitude":-87.887651667788,"state":"IL","street":"6920 Mannheim Rd","zip":"60018-3622"},"id":"111481252225728"},"start_time":"2017-06-17T20:30:00-0500","id":"1243346712387775"}
{"description":"Alejandra Guzm\u00e1n vs Gloria Trevi Tour 2017","end_time":"2017-06-29T23:00:00-0500","name":"Dallas, TX - Alejandra Guzm\u00e1n vs Gloria Trevi","place":{"name":"Verizon Theatre at Grand Prairie","location":{"city":"Grand Prairie","country":"United States","latitude":32.76695,"longitude":-96.98338,"state":"TX","street":"1001 Performance Pl","zip":"75050"},"id":"7584795215"},"start_time":"2017-06-29T20:00:00-0500","id":"1373293536025846"}
{"description":"NOG VOOR ZIJN EERSTE OPERA HAD PUCCINI ZIJN STEM AL GEVONDEN\n\u201cEn de Almachtige raakte me met zijn vinger aan en zei me: \u201cSchrijf voor het theater, en alleen voor het theater!\u201d En ik heb dit opperste gebod gehoorzaamd.\u201d Puccini\u2019s naam is onlosmakelijk met opera verbonden, maar met deze uitspraak \u2018vergeet\u2019 de componist enkele van zijn eigen jeugdwerken. Een van Puccini\u2019s eerste ambitieuze composities en successen behoorde immers tot de kerkmuziek: zijn vijfdelige Messa a quattro voci con orchestra, kortweg Messa di Gloria.\n\nMeer info: http:\/\/bit.ly\/2gplUfO\n----------------------\nAVANT M\u00caME SON PREMIER OP\u00c9RA, PUCCINI AVAIT TROUV\u00c9 SA VOIX\n\u00abEt le Seigneur tout-puissant me touche de son petit doigt et dit : \u00ab\u00c9cris pour le th\u00e9\u00e2tre, pour le th\u00e9\u00e2tre uniquement !\u00bb Et j\u2019ai ob\u00e9i au commandement supr\u00eame.\u00bb Le nom de Puccini est indissociablement li\u00e9 \u00e0 l\u2019op\u00e9ra, mais dans ses propos, le compositeur \u00aboublie\u00bb quelques-unes de ses oeuvres de jeunesse. L\u2019une de ses premi\u00e8res grandes compositions \u00e0 succ\u00e8s rel\u00e8ve en effet de la musique religieuse : la Messa a quattro voci con orchestra en cinq mouvements, ou plus simplement la Messa di Gloria. Puccini y m\u00eale un contrepoint et une inventivit\u00e9 m\u00e9lodique pr\u00e9figurant ses op\u00e9ras.\n\nPlus d'info : http:\/\/bit.ly\/2fIG3i6","end_time":"2017-06-14T23:00:00+0200","name":"Fay\u00e7al Karoui \u2014 Messa di Gloria","place":{"name":"Flagey","location":{"city":"Brussels","country":"Belgium","latitude":50.82687,"longitude":4.3727999,"street":"Place Sainte-Croix, 1","zip":"1050"},"id":"157500140956137"},"start_time":"2017-06-14T20:00:00+0200","id":"752365001585540"}
{"description":"On Friday, October 13 at the Asia Initiatives (AI) Gala, the Ban Ki Moon Award for Women\u2019s Empowerment will be presented to Gloria Steinem. Just like AI, Gloria Steinem started her work in India, and has since become a powerful voice for women\u2019s issues internationally. The gala will bring together leaders from the business, academic, and diplomatic communities who are passionate about eradicating poverty and improving social equity around the world. The Gala will include a presentation by AI President, Dr. Geeta Mehta, a live auction, entertainment and gourmet cuisine. \n\nSince our inception, we have supported :\n\n-Over 200 microcredit banks\n-Networked 39 village knowledge centers in rural areas, offering access to information, resources, and education\n-Elementary education and preschool care, particularly for girls\n-Digging and repairing of wells in rural areas\n-Implementation of Social Capital Credits (SoCCs) in projects in India, Ghana, Kenya and the US \n\nDress Code: Festive Attire or National Dress\n\nWe look forward to seeing you there!","end_time":"2017-10-13T22:30:00-0400","name":"16th Annual AI Gala with Gloria Steinem","place":{"name":"New York Athletic Club NYAC","location":{"city":"New York","country":"United States","latitude":40.76661,"longitude":-73.97883,"state":"NY","street":"180 Central Park South","zip":"10009"},"id":"133561620056535"},"start_time":"2017-10-13T18:30:00-0400","id":"281746445616302"}
{"description":"Save the date for the next Gloria Gemma Run\/Walk Series\n\nSunday October 1, 2017.  \nDowntown Providence, Rhode Island\n\nEvent includes a Kid Fun Run, Pink Pump Palooza (A 50-yard dash in heels) and a 5K for kids and adults.\n\nRegister or donate today http:\/\/bit.ly\/GGrun17","end_time":"2017-10-01T14:00:00-0400","name":"2017 Gloria Gemma Run\/Walk Series","place":{"name":"Providence, RI, United States","location":{"city":"Providence","country":"United States","latitude":41.8236,"longitude":-71.4221,"state":"RI","zip":"02901\u201302912, 02918, 02919, 02940"},"id":"108284282528586"},"start_time":"2017-10-01T08:00:00-0400","id":"810817192354643"}
{"description":"13th ZombieWalk Helsinki 2017 - Saturday 10.6\n\nSCHEDULUE\n>> Plague Park <<\nGathering of Zombies > 15:00 onwards\nStart of the walk > 16:00 \/ 16:15 \n(duration aprox. 2 Km \/ 60 - 75 min)\n>> Gloria <<\n(Estimated) End of walk > 17:25\nHead count and group photo > +5 min\nAfter Party \"Zombie Disco\" 17:30 - 23:00\n\nROUTE:\nhttps:\/\/www.google.com\/maps\/d\/viewer?mid=12Qwrf54HySefsOQvJjvE8s7xZAg\n\nAFTER PARTY:\nThe \"Zombie Disco\" is open to all. Free entry for Zombies, 10 Eur for Humans. Downstairs Gloria is kid friendly and stricktly K18+ upstaris. It features DJs and performers including:\nRosa & Bamb\u00fa: \"We only live once... or so you wish\"\nhttp:\/\/boziglefactory.com\/rosaandbambuduo\/#home\n\nSPIRIT OF THE EVENT: \nThis is a free, family friendly, public event open to all that celebrates the enthusiasm for Zombie themed pop culture and media with a slow march and parade of hundreds of Zombies through downtown Helsinki, this year featuring a themed after party \"Zombie Disco\" at Gloria.\n \nRULES:\n1.) BEHAVE: Don\u2019t chase, shout at or intentionally scare any non-participant.\n2.) OBEY TRAFFIC: Stay on the sidewalks and wait for red lights at pedestrian crossings.\n3.) NO WEAPONS: no replica weapons, no paintball, no airsoft, no painted nerfs.\n4.) ONCE A ZOMBIE, ALWAYS A ZOMBIE! Go slow, ignore photographers during the march, walk like a Zombie, grunt like a Zombie, blank stare is a plus but most importantly have fun!\nPHOTOS \u2013 Be aware that you will be in public and a lot of people will be taking photos. If you want us to link to your photo gallery, blog post, publication, etc\u2026 send us a link and we will put it on the website.\n\nZombieWalk Helsinki 2016 http:\/\/www.insidejob.agency\/portfolio\/zombiewalk-helsinki-2016\/\nZombieWalk Helsinki 2015 - http:\/\/www.insidejob.agency\/portfolio\/zombiewalk-helsinki-2015\/","end_time":"2017-06-10T23:59:00+0300","name":"ZombieWalk Helsinki 2017 + Zombie Disco at Gloria","place":{"name":"Ruttopuisto","location":{"latitude":60.1661,"longitude":24.9397},"id":"312367638968705"},"start_time":"2017-06-10T15:00:00+0300","id":"225172621301729"}
{"description":"The 1865 presents The Skids \u2013 40th Anniversary Tour 1977-2017\n\nThe Skids formed in 1977 in their home town of Dunfermline, Scotland by Richard Jobson, Stuart Adamson, Bill Simpson & Tom Kellichan. After releasing an independent single the band were played by John Peel, supported The Clash in concert and then were signed to Virgin Records in 1978. Their first singles were \u201cSweet Surburbia\u201d, \u201cThe Saints are Coming\u201d and \u201cInto the Valley\u201d \u2013 the latter reaching the UK Top Ten in early 1979.\n\nTheir seminal debut album \u201cScared to Dance\u201d came out in 1979 and was quickly followed by two chart singles \u2013 \u201cMasquerade\u201d and \u201cWorking for the Yankee Dollar\u201d. Both singles were taken from the Bill Nelson produced second album \u201cDays in Europa\u201d. The album also featured new member Rusty Egan of Rich Kids & Visage fame after the departure of Tom Kellichan. The band released two more albums \u201cThe Absolute Game\u201d (1980) and \u201cJoy\u201d (1981) before splitting. Stuart Adamson went on to have worldwide success with his new band Big Country.\n\nSkids briefly reformed in 2007 to celebrate the band\u2019s 30th Anniversary with concerts in their native Scotland at T in the Park and in their hometown of Dunfermline.\n\nThe 40th Anniversary Tour will feature Richard Jobson, Bill Simpson, Mike Baillie, Bruce Watson & Jamie Watson.\n--\nDoors 7pm\nSupport TBA!\n--","end_time":"2017-06-21T23:00:00+0100","name":"The Skids - 40th Anniversary + The Glorias","place":{"name":"The 1865","location":{"city":"Southampton","country":"United Kingdom","latitude":50.898459019911,"longitude":-1.4005043432892,"street":"Brunswick Square","zip":"SO14 3AR"},"id":"1428143770746191"},"start_time":"2017-06-21T19:00:00+0100","id":"1794095694164963"}
{"description":"Alejandra Guzm\u00e1n vs Gloria Trevi Tour 2017","end_time":"2017-06-09T23:00:00-0700","name":"San Diego, CA - Alejandra Guzm\u00e1n vs Gloria Trevi","place":{"name":"Valley View Casino & Hotel","location":{"city":"Valley Center","country":"United States","latitude":33.219698823118,"longitude":-116.97324382931,"state":"CA","street":"16300 Nyemii Pass Rd","zip":"92082"},"id":"209333035755721"},"start_time":"2017-06-09T20:00:00-0700","id":"1473613575984257"}
{"description":"Gloria Trevi y Alejandra Guzm\u00e1n har\u00e1n historia juntas por primera vez!\nFriday, September 22nd, at 8pm\n#PapaMurphysPark Sacramento\nTickets \ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49 https:\/\/goo.gl\/Qzbr9M","end_time":"2017-09-22T23:00:00-0700","name":"Alejandra Guzman & Gloria Trevi \/\/ Sacramento","place":{"name":"Papa Murphy's Park","location":{"city":"Sacramento","country":"United States","latitude":38.5911,"longitude":-121.438,"state":"CA","street":"1600 Exposition Blvd","zip":"95815"},"id":"518221204974148"},"start_time":"2017-09-22T20:00:00-0700","id":"121013305138347"}
{"end_time":"2017-08-20T00:00:00+0100","name":"Gl\u00f3ria do Ribatejo, S. de Magos","place":{"name":"Gl\u00f3ria do Ribatejo","location":{"latitude":39.033333333333,"longitude":-8.6333333333333},"id":"105566346143117"},"start_time":"2017-08-19T22:00:00+0100","id":"195251827584490"}
{"description":"Ser\u00e1 cobrado 3,00 reias na porta. Quem estuda no gl\u00f3ria n\u00e3o pagar\u00e1","end_time":"2017-06-24T20:00:00-0300","name":"Festa junina do Gloria","place":{"name":"Rua Moreira de God\u00f3i","location":{"city":"S\u00e3o Paulo","country":"Brazil","latitude":-23.45667,"longitude":-46.7110399,"state":"SP","street":"664 conjs. 05\/06"},"id":"1758554274413435"},"start_time":"2017-06-24T11:00:00-0300","id":"308866076221751"}
{"description":"Das Hoffest-Wochenende ist nicht nur eine fr\u00f6hliche Freizeit-Veranstaltung f\u00fcr Familien, sondern wird auch von Pferdekennern rot im Kalender markiert. Denn in Delingsdorf treffen sich internationale Springreiter und Norddeutschlands Z\u00fcchterelite und verwandeln das Hoffest in ein hochkar\u00e4tiges Reitsportevent. Beim Erdbeer-Cup am Sonntagnachmittag, einer Springpr\u00fcfung der Klasse S***, treten wieder international erfolgreiche Springreiter gegeneinander an. Erstmalig mischen in diesem Jahr auch Dressurreiter in Pr\u00fcfungen bis Grand Prix mit.\nAuf der \u201eGlantz & Gloria Auktion\u201c am Samstagnachmittag kommen rund 40 hochwertige Fohlen und Reitpferde unter den Hammer, darunter auch ein ausgew\u00e4hltes Charity-Fohlen, dessen Erl\u00f6s an die Organisation \u201eReiten gegen den Hunger\u201c gespendet wird. Tipp: Am Samstagabend weht ein Hauch Zirkusluft \u00fcber Delingsdorf, wenn auf dem Turnierplatz der gro\u00dfe Showabend stattfindet. Highlight des Abends ist der gro\u00dfe Zapfenstreich, wo traditionell eine herausragende Pers\u00f6nlichkeit der Pferdeszene geehrt wird, sowie das anschlie\u00dfende Feuerwerk.","end_time":"2017-08-13T18:00:00+0200","name":"Glantz&Gloria Auktion 2017 ","place":{"name":"Erdbeerhof Glantz","location":{"city":"Delingsdorf","country":"Germany","latitude":53.705928570842,"longitude":10.25208832823,"street":"Hamburger Stra\u00dfe 2a","zip":"22941"},"id":"108544245901085"},"start_time":"2017-08-11T09:00:00+0200","id":"1443531142373691"}
{"description":"Jueves, 06 de Abril | Pre venta Fans: con Codigo: VERSUS 10:0am\n\nViernes, 07 de Abril | Venta General 10:00am","end_time":"2017-09-28T22:30:00-0400","name":"Miami, FL - Gloria Trevi VS Alejandra Guzm\u00e1n","place":{"name":"AmericanAirlines Arena","location":{"city":"Miami","country":"United States","latitude":25.781361403394,"longitude":-80.188234579737,"state":"FL","street":"601 Biscayne Blvd","zip":"33132"},"id":"120400119061"},"start_time":"2017-09-28T20:00:00-0400","id":"291477744614920"}
{"description":"!!UWAGA POLONIA!!\r\n\r\n\r\nPo dw\u00f3ch latach Polskich imprez  w  Dillingen\r\nZapraszamy was Serdecznie na\r\nNAJWI\u0118KSZ\u0104 POLSK\u0104 NOC W HISTORII SAARLANDU \r\n\r\nCzeka na was : \r\n\r\n\u2022Najlepsza  Muzyka  z najlepszymi Hitami \r\nM\u0142odej oraz  starszej generacji\r\n\r\n\u2022Jedna  z najwi\u0119kszych dyskotek  w Saarbr\u00fccken\r\n\r\n\u2022Ponad 120 miejsc siedz\u0105cych oraz du\u017cy parkiet  do dobrej zabawy \r\n\r\n\u2022Najlepszy Dj Alien X prosto z  Polski\r\n\r\n\u20224 Bary z Polskim Alkoholem\r\n\r\n\u2022Parking strze\u017cony dla Ka\u017cdego imprezowicza ca\u0142\u0105 Noc za jedyne  3.50\u20ac\r\n\r\n\u2022500m od  dworca   \r\n\r\n\u2022 Dla pierwszych 200 Os\u00f3b Powitalny Shot\r\n\r\n!!Najlepsza  Atmosfera  w gronie  NAJLEPSZYCH RODAK\u00d3W !!!\r\nWidzimy si\u0119 ju\u017c 10 czerwca  w \r\nGLORIA STAGES SAARBR\u00dcCKEN ST JOHANNERSTR 38 \r\nZaczynamy  od  22.00 \r\nTEGO NIE  MO\u017bNA  PRZEGAPI\u0106","end_time":"2017-06-11T05:00:00+0200","name":"Polska Noc w Gloria Stages Saarbr\u00fccken","place":{"name":"Gloria Stages","location":{"city":"Saarbr\u00fccken","country":"Germany","latitude":49.2405,"longitude":6.9851,"street":"St. Johanner Str. 38","zip":"66111"},"id":"191811711281034"},"start_time":"2017-06-10T22:00:00+0200","id":"307051223050116"}
{"end_time":"2017-06-30T22:00:00-0500","name":"Austin, TX - Alejandra Guzm\u00e1n vs Gloria Trevi","place":{"name":"Frank Erwin Center","location":{"city":"Austin","country":"United States","latitude":30.276999439297,"longitude":-97.732349192453,"state":"TX","street":"1701 Red River St","zip":"78701"},"id":"52825732042"},"start_time":"2017-06-30T19:30:00-0500","id":"1861389577459725"}
{"description":"\u2655  PRODUCCIONES KAPITAL CREW  \u2655\n\n\u271e TE ESPERAMOS ESTE 15 DE ABRIL CON UNA FIESTITA MUY BUENA CON SPOT CON ALBERCA Y LOS MEJORES DJS DE LA ZONA Y UN MUY BUEN AMBIENTE \n\n\u00bfCUANDO? -  .\u2605\n\u25baINICIO: \n\u25baCOVER: \n\u25bapreventas:\n\n\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\n\n\u25baTE OFRECEMOS: \n\n\n\u2022 BUEN AUDIO E ILUMINACI\u00d3N \n\u2022 SEGURIDAD CONFIABLE + 100% ESTRICTA.\n\u2022 SPOT AMPLIO + TECHADO\n\u2022 SANITARIOS LIMPIOS DEPENDE DE TI (.M\/H.) \n\u2022 DESCORCHE ACCESIBLE.\n\u2022 EXCELENTE AMBIENTE. \n\u2022 LLUVIA DE CONDONES\n\u2022 SOLO PARA HOMBRES \n\u2022 CONCURSOS \nY m\u00e1s.... \n\n\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\n\n\u266b SPECIAL GUEST \u266b \n\n\ufffd   \ufffd\n\n\ufffd  \ufffd \n\n\ufffd  \ufffd\n\n\ufffd  \ufffd\n\n\n\u2585\u2583\u2582 LINE UP\u2582\u2583\u2585\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\u2585\u2583\u2582 ANIMADOR \u2582\u2583\u2585\n\n\n\n\n\n\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\n\n\ufffd \u2022 SHOOTING Y VIDEO FILM \u2022 \ufffd\n\n\n\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\n\n\u2022 CATEO OBLIGATORIO \n\u2022 UNA VEZ ENTRANDO AL EVENTO NO HAY SALIDAS A MENOS QUE VALLAS A RETIRARTE, NO INSISTAS. \n\u2022 NO SOMOS RESPONSABLES DE TUS PERTENENCIAS EN CASO DE EXTRAVIO \n\u2022 NO CONFUNDAS AMISTAD CON NEGOCIO\n\n\u2714 BUEN ACTITUD \n\u2714 BUEN ACTITUD \n\u2714 BUEN ACTITUD\n\n\ufffd ACTITUDES VIOLENTAS DENTRO DEL EVENTO \n\ufffd DROGAS E INHALANTES \n\ufffd DROGAS E INHALANTES \n\ufffd DROGAS E INHALANTES\n\ufffd ARMAS \n\n\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\n\n\u2588\u2551\u258c\u2551\u2588\u2551\u258c\u2588\u2551\u258c\u2551\u2588\u2551\u258c\u2588\u2551\u2588\u2551\u258c\u2551\u2588\u2551\u258c\u2588\u2551\u258c\u2551\u2588\u2551\u258c\u2588\u2551\u258c\u2551\u2588\u2551\nCONOCER NO ES EXEDERCE\u00a9\n\u2588\u2551\u258c\u2551\u2588\u2551\u258c\u2588\u2551\u258c\u2551\u2588\u2551\u258c\u2588\u2551\u2588\u2551\u258c\u2551\u2588\u2551\u258c\u2588\u2551\u258c\u2551\u2588\u2551\u258c\u2588\u2551\u258c\u2551\u2588","end_time":"2017-07-22T14:00:00-0500","name":"\u265bsabado De Gloria \u265b ( Pool Party )","start_time":"2017-07-15T14:00:00-0500","id":"424243171259438"}
{"description":"ROCKSHOW SANTOS apresenta:\n\n       DEAD FISH & GLORIA\n+\n* Drop Side \n* Imin\u00eancia (Show de estreia)\n* Surr\n* Viamar\n* Kebek \n\n\nPista Open Air: \n* 13ml\n* D3cker   \n* Ofstreet (Lan\u00e7amento da mixtape: \"Pra sorrir \u00e9 preciso chorar!). \n* Rica Silveira \n* Vibe rap 013\n\n\n\n______________________________________\nINGRESSOS\n\n1\u00b0 LOTE \n\n\nMeia-Entrada: R$30,00.\nInteira: R$60,00. \n\n\n\u2022 PARA MEIA ENTRADA: Apresentar o flyer, doando 1kg de alimento (exceto sal e a\u00e7\u00facar), estudantes, maiores de 65 anos, professores de rede P\u00fablica e Estadual. A meia entrada precisa ser comprovada somente no dia do evento.\n\n_______________________________________\nCOMPRE ONLINE (SYMPLA)\n\nhttps:\/\/www.sympla.com.br\/deadfish-e-gloria-em-santos-sp__151147\n\n_______________________________________\nPONTOS DE VENDA \n\n* Evolution Skate Shop \nRua Euclides da Cunha, 122\n\n* Ponto do Rock\nRua Martim Afonso, 72\n\n*TattoMics\nRua Princesa Isabel, 265, Altos\n\n*Time4fit\nAvenida General Francisco Glic\u00e9rio, 401\n\n_______________________________________\nINFORMA\u00c7\u00d5ES\n\nData: 28\/07\nHor\u00e1rio: 22h00 \nLocal: Tribal Eventos - Rua Frei Gaspar, 6 \nCensura: 18 anos (Obrigat\u00f3ria a apresenta\u00e7\u00e3o do RG)\nInforma\u00e7\u00f5es: (13) 98197-9404 \/ (13) 99710-1607.\n\n\n_______________________________________\nAPOIO\nEscute o som \nEvolution eventos e formaturas \nFecha no 13\nLight ink\nLos Santos \nTime4fit","end_time":"2017-07-29T05:00:00-0300","name":"DEAD FISH & GLORIA EM SANTOS-SP","place":{"name":"Tribal Eventos Santos","location":{"city":"Santos","country":"Brazil","latitude":-23.93208,"longitude":-46.33019,"state":"SP","street":"Endere\u00e7o: R. Frei G\u00e1spar, 6","zip":"11010090"},"id":"211463635723383"},"start_time":"2017-07-28T22:00:00-0300","id":"308404949587976"}
{"description":"Vamos a celebrar las Fiestas Patrias a lo grande!!! \n\nMexican Independence Weekend in Las Vegas.\n\n06 de Abril - Pre Venta Fans con codigo: VERSUS \n\n07 de Abril - Venta General 10:00am","end_time":"2017-09-14T22:30:00-0700","name":"Las Vegas, NV - Gloria Trevi VS Alejandra Guzm\u00e1n","place":{"name":"The Colosseum at Caesars Palace","location":{"city":"Las Vegas","country":"United States","latitude":36.117986215495,"longitude":-115.17467444844,"state":"NV","street":"3570 Las Vegas Blvd S","zip":"89109"},"id":"152315258116147"},"start_time":"2017-09-14T20:00:00-0700","id":"1186661661461479"}
{"description":"Gloria Trevi VS Alejandra Guzm\u00e1n \nEn Concierto\nPre Venta  - tarjetahabientes Santander de Enero 30 a Febrero 01\nVenta General - Febrero 02\n\nSuperboletos.com","end_time":"2017-06-22T22:30:00-0500","name":"Ciudad de M\u00e9xico - Gloria Trevi VS Alejandra Guzm\u00e1n","place":{"name":"Arena Ciudad de Mexico","location":{"city":"Azcapotzalco","country":"Mexico","latitude":19.497490887251,"longitude":-99.174807459129,"street":"Avenida de Las Granjas, Santa Barbara","zip":"02230"},"id":"109598585738801"},"start_time":"2017-06-22T21:00:00-0500","id":"176298159521854"}
{"description":"Dos de las artistas m\u00e1s grandes del pa\u00eds, Alejandra Guzm\u00e1n y Gloria Trevi. Te llevamos desde Puebla hasta el Arena Ciudad de M\u00e9xico. Tu paquete incluye: Transporte redondo + snack + seguro de viajero. Solicita mayor informaci\u00f3n aqu\u00ed.","end_time":"2017-06-22T23:59:00-0500","name":"Gloria trevi vs Alejandra Guzm\u00e1n","place":{"name":"Tourister","location":{"city":"Puebla","country":"Mexico","latitude":19.07517835992,"longitude":-98.20511341095,"street":"Blvd Norte #4222 Col. Las Cuartillas","zip":"72050"},"id":"128347507292253"},"start_time":"2017-06-22T16:00:00-0500","id":"158879681317376"}
{"description":"Alejandra Guzm\u00e1n vs Gloria Trevi Tour 2017","end_time":"2017-09-01T23:30:00-0600","name":"El Paso, TX - Alejandra Guzm\u00e1n vs Gloria trevi","place":{"name":"El Paso County Coliseum","location":{"city":"El Paso","country":"United States","latitude":31.76563,"longitude":-106.44239,"state":"TX","street":"4100 E. Paisano","zip":"79905"},"id":"122835824420010"},"start_time":"2017-09-01T20:30:00-0600","id":"139185936600579"}
{"description":"Com v\u00e1rias atra\u00e7\u00f5es pra voc\u00ea e sua fam\u00edlia se divertirem a vontade, casamento do jeca, quadrilha e um animado forr\u00f3 com TOINZINHO DO ACORDEON E VIN\u00cdCIUS DIAS. Teremos tamb\u00e9m movimento de barracas com muitas variedades pra voc\u00ea degustar, al\u00e9m de bebidas t\u00edpicas. Vamos esperar por voc\u00ea e sua fam\u00edlia. \nVENHAM A CAR\u00c1TER!\ud83d\ude0e","end_time":"2017-07-01T23:00:00-0300","name":"2\u00ba Arrai\u00e1 da Gl\u00f3ria - Itamuri","place":{"name":"Itamuri, MG","location":{"city":"Itamuri","country":"Brazil","latitude":-20.9833,"longitude":-42.3667,"state":"MG"},"id":"113084045373727"},"start_time":"2017-07-01T18:00:00-0300","id":"323091184789990"}
{"end_time":"2017-09-02T23:00:00-0700","name":"Tuczon, AZ - Alejandra Guzm\u00e1n vs Gloria Trevi","place":{"name":"AVA Amphitheater","location":{"city":"Tucson","country":"United States","latitude":32.12995335618,"longitude":-111.08426687198,"state":"AZ","street":"5655 W Valencia Rd","zip":"85757"},"id":"111946376973"},"start_time":"2017-09-02T20:00:00-0700","id":"1827963664134596"}
{"description":"Fiesta homenaje a los 40 a\u00f1os de Saturday Night fever,barras con bebidas, pantalla gigante, y la musica de Dias de Gloria.\nLas reservas de lugares en mesa VIP. por el 099 266 333 de 11 hs a 20 hs.Las entradas a la venta en las casas de Palacio de la Musica a partir de marzo 15.","end_time":"2017-06-11T05:00:00-0300","name":"La fiesta de Dias de Gloria - 40 a\u00f1os de Saturday Night fever","place":{"name":"Lido de Carrasco"},"start_time":"2017-06-10T22:00:00-0300","id":"851045891702196"}
{"description":"*In English below*\n\nPERJANTAISIN HATHA JOOGA ja MEDITAATIO klo. 14.00-16.00  MONIKULTTUURIKESKUS GLORIASSA\n\nSYKSY 2017\n11.8. Ohjaus: Kaisu Peltoper\u00e4\n18.8. Ohjaus: Kaisu Peltoper\u00e4\n25.8. Ohjaus: Kaisu Peltoper\u00e4\n1.9. EI JOOGAA JA MEDITAATIOTA\n8.9. Ohjaus: Vera Pelkonen\n16.9. Ohjaus: Vera Pelkonen\n23.9. Ohjaus: Vera Pelkonen\n30.9. Ohjaus: Vera Pelkonen\n\nTule sellaisena kuin olet - aikaisempaa kokemusta joogasta ja meditaatiosta ei tarvitse olla. Yhdess\u00e4, rauhalliseen tahtiin etenemme joogan taianomaista maailmaa tutkien. Jos on mahdollista, kannattaa osallistua kaikilla kerroilla. (Liikkeet ja ymm\u00e4rrys helpottuu kun kokeilee pari kertaa per\u00e4kk\u00e4in) :) \n\nMaksu on lahjoitusperusteinen eli maksa sen verran kun tilanteeseesi sopii. Jokaisesta maksusta 2 \u20ac Monikulttuurikeskus Glorian kummipojan Josephin koulutukseen. Ilolla kerromme sinulle t\u00e4st\u00e4 lis\u00e4\u00e4 paikan p\u00e4\u00e4ll\u00e4. Kiitos!\n\nwww.facebook.com\/monikulttuurikeskus.gloria\nwww.gloriajkl.fi\nKysytt\u00e4v\u00e4\u00e4? Laita viesti: valonsiru@gmail.com :)\n\nYhteisty\u00f6ss\u00e4: \nValonSiemenet (www.facebook.com\/ValonSiemenet - www.seedsoflight.fi) \nUnconditional Love-projekti (https:\/\/www.facebook.com\/events\/1834740286814890\/)\n\n*****************************************************************************\nON FRIDAYS HATHA YOGA and MEDITATION at 2pm-4pm at the Multicultural Centre Gloria\n\nAUTUMN 2017\n11.8.  Kaisu Peltoper\u00e4\n18.8.  Kaisu Peltoper\u00e4\n25.8. Kaisu Peltoper\u00e4\n1.9. NO YOGA & MEDITATION\n8.9.  Vera Pelkonen\n16.9. Vera Pelkonen\n23.9.  Vera Pelkonen\n30.9. Vera Pelkonen\n\nCome as you are - you don't need any experience of yoga or meditation beforehand. Together we slowly move through the magical world of yoga. If possible, it is recommended to come every week. (This way the movements become easier and your understanding deepens). :) \n\nPayment is donation based - give what your situation allows. From every donation two euros will be given for Glorias' God Son Joseph and his education. We are glad to inform you more about this! Thank you!\n\nwww.facebook.com\/monikulttuurikeskus.gloria\nwww.gloriajkl.fi\nQuestions? Please contact: valonsiru@gmail.com\n\nIn cooperation with: \nValonSiemenet (www.facebook.com\/ValonSiemenet - www.seedsoflight.fi) \nUnconditional Love-projekti (https:\/\/www.facebook.com\/events\/1834740286814890\/)","end_time":"2017-08-11T16:00:00+0300","name":"Jooga ja meditaatio Gloriassa","place":{"name":"Monikulttuurikeskus Gloria","location":{"city":"Jyv\u00e4skyl\u00e4","country":"Finland","latitude":62.248225209352,"longitude":25.76095243927,"street":"Matarankatu 6","zip":"40100"},"id":"348423839855"},"start_time":"2017-08-11T14:00:00+0300","id":"1918521361716811"}
{"description":"Passeio colaborativo: contribua com o valor que quiser ao fim do passeio.\n\nPonto de encontro: em frente ao Museu da Rep\u00fablica (Pal\u00e1cio do Catete, as 10h)\n\n\nUm roteiro imperd\u00edvel!\n\nDe jardins do tempo do imp\u00e9rio at\u00e9 o modernismo de Burle Marx descubra paisagens e interven\u00e7\u00f5es que contam a hist\u00f3ria da cidade. O ponto de partida desse passeio \u00e9 o Pal\u00e1cio do Catete, chamado tamb\u00e9m de Museu da Rep\u00fablica, onde se pode conhecer seus jardins e as hist\u00f3rias dos presidentes da rep\u00fablica que por ali passaram. O pr\u00e9dio foi constru\u00eddo ainda no imp\u00e9rio e tem em sua decora\u00e7\u00e3o elementos que era moda nesse per\u00edodo para a elite do pa\u00eds. N\u00e3o foi descaracterizado no per\u00edodo republicano, mas ficou marcado pela hist\u00f3ria do Presidente Get\u00falio Vargas.\nSeguindo pela praia do Flamengo sentido ao bairro da Gl\u00f3ria, o que se revela diante dos olhos s\u00e3o pr\u00e9dios (vistos de forma panor\u00e2mica) que mudaram a realidade do Rio em diversos momentos, como a Tv Manchete \u2013 Pr\u00e9dio de Oscar Niemeyer que abrigou uma das emissoras de televis\u00e3o mais famosas e modernas na d\u00e9cada de 80 e 90; o Hotel Gl\u00f3ria \u2013 Primeiro Hotel Cinco Estrelas do Rio, aberto para a Exposi\u00e7\u00e3o Internacional do Centen\u00e1rio da Independ\u00eancia do Brasil; o Outeiro da Gl\u00f3ria \u2013 Local de uma antiga fortaleza francesa que deu lugar a Igreja preferida pela Fam\u00edlia Imperial Brasileira; o Memorial Getulio Vargas \u2013 Exposi\u00e7\u00e3o em 360\u00ba sobre a hist\u00f3ria de Get\u00falio Vargas e a SEAERJ \u2013 Primeira esta\u00e7\u00e3o de tratamento de esgoto do Rio de meados do s\u00e9culo XIX, e a partir de ent\u00e3o, a cidade se tornou a segunda capital no mundo a ter esse sistema de tratamento.\nAo atravessar para o Parque Brigadeiro Eduardo Gomes esse roteiro revela o Mausol\u00e9u dos pracinhas que lutaram na Segunda Guerra Mundial, exaltando o passado. Mas localizado diante desse monumento podemos ver a Marina da Gl\u00f3ria onde a moderniza\u00e7\u00e3o trazida pelas olimp\u00edadas se faz presente lado a lado com a Hist\u00f3ria.\n\nO que levar? Cal\u00e7ado confort\u00e1vel, \u00e1gua e protetor solar.\n\nMais informa\u00e7\u00f5es: 21 99833-9901 (Luiz de Aquino)","end_time":"2017-06-18T13:00:00-0300","name":"Rio de Gl\u00f3rias - Passeio a p\u00e9","place":{"name":"HCTUR - Hist\u00f3ria, Cultura e Turismo","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.95682,"longitude":-43.17612,"state":"RJ","street":"Rua Lauro Muller","zip":"22290160"},"id":"507001982805855"},"start_time":"2017-06-18T10:00:00-0300","id":"127082894528445"}
{"description":"---------------------------------------------\n*** 25 YEARS POW POW MOVEMENT ***\n---------------------------------------------\nEin unglaubliches viertel Jahrhundert Soundsystem-Geschichte. 1990 angefangen, auf den gr\u00fcnen Wiesen rund um K\u00f6ln, tourt das Pow Pow Movement inzwischen Jahr f\u00fcr Jahr auf internationalem Niveau. Nun feiert die Crew ihren 25sten Geburtstag.\nFeiern sollte man mit guten Freunden! Aus diesem Grund haben die K\u00f6lner gute Freunde und langj\u00e4hrige Weggef\u00e4hrten wie Gentleman, David Rodigan und viele mehr am 11.12.2015 ins Gloria Theater eingeladen.\n\u201e25 YEARS POW POW MOVEMENT\u201c wird eine Jubil\u00e4ums-Party der extraklasse im jamaikanischen Stil mit viel Reggae, Dancehall und noch mehr \u00dcberraschungen.\n---------------------------------------------\nLine Up:\nSoundsystems\n- Pow Pow Movement\n- David 'Ram Jam' Rodigan\n- Jugglerz\n- Warrior Sound International\n- Supersonic Sound\n- Sentinel Sound \n- Herbalize it\n- Talawah Sound\n- Special guests...\n\nArtists\n- Gentleman\n- Cali P\n- Raymond Wright\n- Special guest\n---------------------------------------------\nLocation: GLORIA THEATER\n---------------------------------------------\n25 YEARS POW POW MOVEMENT - TOUR\n04.12 DORTMUND\nwww.facebook.com\/events\/177789199230961\/\n05.12 BERLIN\nwww.facebook.com\/events\/547420662072075\/\n11.12 K\u00d6LN (Ausverkauft)\nwww.facebook.com\/events\/1509696986019923\/\n12.12 MANNHEIM (Ausverkauft)\nwww.facebook.com\/events\/735186056612071\/","end_time":"2017-11-17T10:00:00+0100","name":"25 YEARS POW POW MOVEMENT ( Friday, 11.12.15 Gloria Cologne )","place":{"name":"GLORIA THEATER","location":{"city":"Cologne","country":"Germany","latitude":50.937494606238,"longitude":6.9448549101243,"street":"Apostelnstr. 11","zip":"50667"},"id":"68852695729"},"start_time":"2017-11-16T22:00:00+0100","id":"1509696986019923"}
{"description":"Frente a Frente por primera vez\n2da Fecha en la Arena Ciudad de M\u00e9xico \n\nPreventa Santander del 07 de Marzo al 09 de Marzo\n\nVenta general el 10 de Marzo","end_time":"2017-06-23T23:00:00-0500","name":"Ciudad de M\u00e9xico - Gloria Trevi VS Alejandra Guzm\u00e1n","place":{"name":"Arena Ciudad de Mexico","location":{"city":"Azcapotzalco","country":"Mexico","latitude":19.497490887251,"longitude":-99.174807459129,"street":"Avenida de Las Granjas, Santa Barbara","zip":"02230"},"id":"109598585738801"},"start_time":"2017-06-23T21:00:00-0500","id":"1265929510155635"}
{"description":"Informa\u00e7\u00f5es para shows 966051282","name":"Festas De Ver\u00e3o Gloria Do Ribatejo","place":{"name":"Gl\u00f3ria do Ribatejo","location":{"latitude":39.033333333333,"longitude":-8.6333333333333},"id":"105566346143117"},"start_time":"2017-08-20T22:00:00+0100","id":"1148275278627525"}
{"end_time":"2017-06-23T23:45:00-0500","name":"CDMX - Alejandra Guzm\u00e1n vs Gloria Trevi","place":{"name":"Arena Ciudad de Mexico","location":{"city":"Azcapotzalco","country":"Mexico","latitude":19.497490887251,"longitude":-99.174807459129,"street":"Avenida de Las Granjas, Santa Barbara","zip":"02230"},"id":"109598585738801"},"start_time":"2017-06-23T21:00:00-0500","id":"938940979576622"}
{"description":"Iglesia La Gran Sinagoga. \n108 Grace St Syracuse NY \nPastor: Moises Rivera Jr. \n\nAuspicia: Iglesia El Lider Cristiano \nCoordinador: Pastores: Luciano y Marilyn Plaza\nInfo: # (315) 296-6053\nEntrada Gratis!","end_time":"2017-07-01T19:30:00-0500","name":"Noche De Gloria!","place":{"name":"108 Grace St, Syracuse, NY 13204-3602, United States"},"start_time":"2017-07-01T19:00:00-0500","id":"728375027287830"}
{"end_time":"2017-06-24T23:45:00-0500","name":"CDMX - Alejandra Guzman vs Gloria Trevi","place":{"name":"Arena Ciudad de Mexico","location":{"city":"Azcapotzalco","country":"Mexico","latitude":19.497490887251,"longitude":-99.174807459129,"street":"Avenida de Las Granjas, Santa Barbara","zip":"02230"},"id":"109598585738801"},"start_time":"2017-06-24T21:00:00-0500","id":"1851408515119372"}
{"description":"\u00c9 isso mesmo Galera...Este ano vai ser #Power , se informe com o seu L\u00edder de JNI e com Nath\u00e1lia Guimar\u00e3es, Lucas Gleice Rocha e CamilaeWagner Medeiros...Se programe e v\u00f3s juntos RESGATAR A GL\u00d3RIA DE DEUS!\n#PraCima #ResgatandoAGl\u00f3ria #RetiroDistrital2017 #Vqv #Compartilha #ChamaOsAmigos\nLink de Inscri\u00e7\u00e3o:https:\/\/docs.google.com\/\u2026\/1VUQQvNQ4vjez_Pfwo2fW9F\u2026\/viewform\u2026\nLOCAL:https:\/\/www.facebook.com\/cetreinoaldeia\/?fref=ts","end_time":"2017-06-25T14:00:00-0300","name":"Resgatando a Gl\u00f3ria - Retiro Jni NE Central 2017","place":{"name":"Cetreino - Centro de Treinamento Crist\u00e3o","location":{"city":"Camaragibe","country":"Brazil","latitude":-7.96391397,"longitude":-35.00920746875,"state":"PE","street":"Estrada de Aldeia - Km 9","zip":"50740100"},"id":"169356596602752"},"start_time":"2017-06-23T20:00:00-0300","id":"811465092335129"}
{"description":"Todos los MI\u00c9RCOLES son de TRIBUTO en Cantina M\u00e9xico Mexicali Este 7 de junio toca a la extraordinaria: Gloria Trevi \u00a1Ven a cantar con nosotros! #MiCantinaestuCantina\n\nReserva al 686 209 1495 o v\u00eda inbox en nuestra p\u00e1gina de Facebook.","end_time":"2017-06-08T02:00:00-0700","name":"Tributo a Gloria Trevi en Cantina M\u00e9xico Mexicali","place":{"name":"Cantina M\u00e9xico Mexicali","location":{"city":"Mexicali","country":"Mexico","latitude":32.65443,"longitude":-115.41191,"street":"Calzada de Cetys y G\u00f3mez Morin  colonia San Pedro Residencial   Centro Comercial la Gran V\u00eda, local 1 y 2","zip":"21254"},"id":"240595042993008"},"start_time":"2017-06-07T21:00:00-0700","id":"1386158808094542"}
{"description":"Alejandra Guzm\u00e1n vs Gloria Trevi Tour 2017","end_time":"2017-06-22T23:45:00-0500","name":"CDMX - Alejandra Guzm\u00e1n vs Gloria Trevi","place":{"name":"Arena Ciudad de Mexico","location":{"city":"Azcapotzalco","country":"Mexico","latitude":19.497490887251,"longitude":-99.174807459129,"street":"Avenida de Las Granjas, Santa Barbara","zip":"02230"},"id":"109598585738801"},"start_time":"2017-06-22T21:00:00-0500","id":"1217313915016912"}
{"description":"In insgesamt zehn N\u00e4chten wollen wir mit euch unser kommendes Doppelalbum \u201eNacht und Tag\u201c live feiern - zun\u00e4chst mal die nat\u00fcrlich clubbigen Nachtversionen der neuen Songs.","end_time":"2017-10-21T23:00:00+0200","name":"2raumwohnung - Gloria, K\u00f6ln","place":{"name":"GLORIA THEATER","location":{"city":"Cologne","country":"Germany","latitude":50.937494606238,"longitude":6.9448549101243,"street":"Apostelnstr. 11","zip":"50667"},"id":"68852695729"},"start_time":"2017-10-21T19:00:00+0200","id":"1855079721418456"}
{"description":"Alejandra Guzm\u00e1n vs Gloria Trevi Tour 2017","end_time":"2017-08-27T22:00:00-0500","name":"Laredo, TX - Alejandra Guzm\u00e1n vs Gloria Trevi","place":{"name":"Laredo Energy Arena","location":{"city":"Laredo","country":"United States","latitude":27.558189843721,"longitude":-99.452398344108,"state":"TX","street":"6700 Arena","zip":"78041"},"id":"115484138465633"},"start_time":"2017-08-27T19:00:00-0500","id":"167806483722556"}
{"description":"Iglesia La Gran Sinagoga. \n108 Grace St Syracuse NY \nPastor: Moises Rivera Jr. \n\nAuspicia: Iglesia El Lider Cristiano \nCoordinador: Pastores: Luciano y Marilyn Plaza\nInfo: # (315) 296-6053\nEntrada Gratis!","end_time":"2017-07-01T21:30:00-0400","name":"Noche de Gloria, Syracuse, NY","place":{"name":"108 Grace St, Syracuse, NY 13204-3602, United States"},"start_time":"2017-07-01T19:00:00-0400","id":"1870983903156681"}
{"description":"#AlejandraGuzmanVSGloriaTrevi Llega A M\u00e9xico Este 22 De Junio En La Arena Cuidad De M\u00e9xico","name":"Alejandra Guzm\u00e1n VS Gloria Trevi CDMX","place":{"name":"Arena Ciudad de Mexico","location":{"city":"Azcapotzalco","country":"Mexico","latitude":19.497490887251,"longitude":-99.174807459129,"street":"Avenida de Las Granjas, Santa Barbara","zip":"02230"},"id":"109598585738801"},"start_time":"2017-06-22T21:00:00-0500","id":"1202720569810156"}
{"description":"\u26a0 !!!ATEN\u00c7\u00c3O!!!\u26a0\nConfirmada a presen\u00e7a de Odair de Paula no dia 30 de junho, e no dia 01 de julho tem geandro freitas e logo depois banda relux em s\u00e3o Pedro do Gl\u00f3ria!!, em homenagem ao povo s\u00e3opedrense ( de s\u00e3o Pedro) n perca..... Show imperd\u00edvel.... Traga sua fam\u00edlia!! (breve mais informa\u00e7\u00f5es)\nCompartilhem!","end_time":"2017-07-02T02:00:00-0300","name":"Festa do padroeiro de S\u00e3o pedro do gloria -fervedouro - Mg","place":{"name":"S\u00e3o Pedro Do Gl\u00f3ria, MG","location":{"city":"S\u00e3o Pedro do Gl\u00f3ria","country":"Brazil","latitude":-20.7,"longitude":-42.3667,"state":"MG"},"id":"111348758886133"},"start_time":"2017-06-29T20:00:00-0300","id":"1326532534068679"}
{"description":"Tsanko Petrov \u00e9 um trabalhador ferrovi\u00e1rio que encontra milhares de leves, a moeda b\u00falgara, numa linha de comboio, e decide entregar o dinheiro \u00e0 pol\u00edcia. Como recompensa, o Minist\u00e9rios dos Transportes \u2013 envolvido na altura num esc\u00e2ndalo \u2013 decide oferecer-lhe um rel\u00f3gio de pulso, que depressa deixa de funcionar. Entretanto, Julia Staikova, chefe do departamento de rela\u00e7\u00f5es p\u00fablicas do Minist\u00e9rio, perde o velho rel\u00f3gio de Petrov. \u00c9 ent\u00e3o que tem in\u00edcio uma surreal cadeia de eventos, e o ferrovi\u00e1rio inicia uma luta desesperada para recuperar o seu antigo rel\u00f3gio e a sua dignidade.\n\nde Kristina Grozeva e Petar Valchanov Slava\ncom Stefan Denolyubov, Margita Gosheva\norigem Bulg\u00e1ria, Gr\u00e9cia, 2016\nFestival de Locarno 2016 \u2013 Sele\u00e7\u00e3o Oficial, Concurso Internacional\n\n1h41\n\u20ac4 \n\u20ac3 < 25, estudante, > 65, grupo \u2265 10, desempregado, parcerias","end_time":"2017-07-17T23:00:00+0100","name":"Gl\u00f3ria - De Kristina Grozeva e Petar Valchanov Slava","place":{"name":"TAGV","location":{"city":"Coimbra","country":"Portugal","latitude":40.209360028177,"longitude":-8.4202694892883,"street":"Pra\u00e7a da Rep\u00fablica","zip":"3000-343"},"id":"105192449511343"},"start_time":"2017-07-17T21:30:00+0100","id":"1894447730803689"}
{"end_time":"2017-08-26T23:00:00-0500","name":"McAllen, TX - Alejandra Guzm\u00e1n vs Gloria Trevi","place":{"name":"State Farm Arena","location":{"city":"Hidalgo","country":"United States","latitude":26.1227741,"longitude":-98.2440567,"state":"TX","street":"2600 N 10th St","zip":"78557"},"id":"297671662908"},"start_time":"2017-08-26T20:30:00-0500","id":"1111669468960148"}
{"description":"Die KL\u00dcNGELK\u00d6PP sind zur\u00fcck in ihrem Wohnzimmer. Im Gloria pr\u00e4sentieren die sympathischen k\u00f6lschen Top-Musiker ihre Hits wie ST\u00c4\u00c4NE, 4711, K\u00d6LSCHE FIESTA und WO DIE ST\u00c4\u00c4NE SIN (BALLON), aber auch nagelneue Nummern des neuen Albums, das wenige Tage nach dem Konzert erscheinen wird!","end_time":"2017-09-15T22:30:00+0200","name":"Kl\u00fcngelk\u00f6pp LIVE @Gloria","place":{"name":"GLORIA THEATER","location":{"city":"Cologne","country":"Germany","latitude":50.937494606238,"longitude":6.9448549101243,"street":"Apostelnstr. 11","zip":"50667"},"id":"68852695729"},"start_time":"2017-09-15T20:00:00+0200","id":"593174317548858"}
{"description":"June 1 - 3, 2018\nGoddard Memorial State Park\nWarwick, Rhode Island\n\nOne Step. One mile at a time. Walk to celebrate, honor, and remember those touched by breast cancer.\n\nJoin us for GloriDays. A weekend journey of inspiration, memories, friendships and compassion. Choose to walk either 44 miles over three days, or 24 miles over two days. Renew your soul, inspire others and make an impact by walking to support the Gloria Gemma Breast Cancer Resource Foundation.\n\nAll participants are asked to raise a minimum of $1500 for Gloria Gemma. Teams can pool funds together, or individuals can fundraise on their own. Either way, 90% of all funds go towards providing education, wellness resources, and survivorship programs to those touched by breast cancer in our local community.\n\nTools and resources are provided to help you train, fundraise, and prepare for this incredible journey. This is your chance to give, inspire and support.","end_time":"2018-06-03T18:00:00-0400","name":"2018 Gloria Gemma's GloriDays Breast Cancer Walk","place":{"name":"Goddard Memorial State Park"},"start_time":"2018-06-01T15:00:00-0400","id":"232218267264808"}
{"description":"Tercera fecha para Ciudad de M\u00e9xico en la Arena Ciudad de Mexico.  Boletos a la venta a partir del 5 de Mayo.","end_time":"2017-06-24T23:30:00-0500","name":"Ciudad de M\u00e9xico, MX - Gloria Trevi VS Alejandra Guzm\u00e1n","place":{"name":"Arena Ciudad de Mexico"},"start_time":"2017-06-24T21:00:00-0500","id":"315836602167681"}
{"end_time":"2017-06-17T22:00:00+0200","name":"Primal Scream at Gloria, K\u00f6ln, Germany","place":{"name":"GLORIA THEATER","location":{"city":"Cologne","country":"Germany","latitude":50.937494606238,"longitude":6.9448549101243,"street":"Apostelnstr. 11","zip":"50667"},"id":"68852695729"},"start_time":"2017-06-17T19:00:00+0200","id":"1273850605997892"}
{"description":"Jeu de r\u00f4le grandeur nature dans l'univers Warhammer 40.000. Vous serez plong\u00e9 dans les affres de l'Imperium. Affutez votre esprit, montrez votre d\u00e9votion envers l'Empereur et pourfendez les heretiques et les x\u00e9nos !\nUne soixantaine de joueurs et une trentaine de PNJ. \nPAF joueurs : 70 euros\nPAF PNJ : 15 euros\n\n\n\u201cSoldats et fid\u00e8les de l\u2019Empereur! Nous, membres des r\u00e9giments du Segmentus Obscurus, avons \u00e9t\u00e9 d\u00e9sign\u00e9 par notre seigneur g\u00e9n\u00e9ral pour une mission de la plus haute importance. Il y a quelques semaines, nous avons d\u00e9tect\u00e9 que le monde d\u2019Arthakis, consid\u00e9r\u00e9 comme perdu dans une temp\u00eate Warp il y a des ann\u00e9es, \u00e9tait \u00e0 nouveau accessible.\n\nL\u2019ordre a \u00e9t\u00e9 donn\u00e9 d\u2019y faire mouvement le plus rapidement possible afin d\u2019explorer et de s\u00e9curiser tout site d\u2019importance avant l\u2019arriv\u00e9e de forces d\u2019exploration plus nombreuses. Nos bases de donn\u00e9es \u00e9tant incompl\u00e8tes, il a \u00e9t\u00e9 d\u00e9cid\u00e9 de faire travailler ensemble des r\u00e9giments compl\u00e9mentaires dans leurs sp\u00e9cialit\u00e9s, afin de pouvoir d\u00e9faire tous nos ennemis quels qu\u2019ils soient.\n\nAinsi, quand vous regardez \u00e0 votre droite et \u00e0 votre gauche, vous pouvez voir un homme qui va s\u2019aventurer avec vous dans l\u2019inconnu, qui va suivre ses officiers sur cette plan\u00e8te. Nous allons la faire revenir dans le giron de l\u2019Imp\u00e9rium. Nous allons \u00e0 nouveau faire briller la lumi\u00e8re de l\u2019Empereur Dieu sur tous ceux que nous trouverons l\u00e0 bas.\n\nNous ne sommes peut \u00eatre qu\u2019une l\u00e9g\u00e8re avant garde, mais j\u2019attends de vous que vous repr\u00e9sentiez la garde et le Cr\u00e9do dans toutes ses facettes. Je n\u2019esp\u00e8re pas la r\u00e9ussite de cette mission, je l\u2019exige, ainsi que notre seigneur g\u00e9n\u00e9ral et l\u2019Empereur l\u2019attendent de nous.\nRompez ! \u201d\n\n+++ Discours du commissaire L\u00e9o Halleck aux membres de la mission d\u2019exploration Alpha 178h32 144M41 +++","end_time":"2017-09-10T15:00:00+0200","name":"GN Mortis, gloria et Administratum","place":{"name":"Fort du Cognelot","location":{"city":"Chalindrey","country":"France","latitude":47.803015,"longitude":5.403375,"street":"Lieu-dit Le Cognelot","zip":"52600"},"id":"596711743795787"},"start_time":"2017-09-08T18:00:00+0200","id":"1805427469722845"}
{"description":"Al\u00f4, Rio de Janeiro. Estamos chegando! <3\n \n<< A Shell leva o maior cinema ao livre do mundo para dar o seu pr\u00f3ximo passo.\n \nVamos extrapolar as salas de cinema e fazer uma celebra\u00e7\u00e3o \u00e0 S\u00e9tima Arte de um jeito que nunca foi visto antes. Os cl\u00e1ssicos da telona se unem aos mais recentes lan\u00e7amentos e fazem da Marina da Gl\u00f3ria um palco perfeito para vivermos essa experi\u00eancia \u00fanica e memor\u00e1vel. Junte-se aos amigos e \u00e0 fam\u00edlia e venha ver de novo pela primeira vez.\n \nOs domingos do #ShellOpenAir ser\u00e3o dedicados ao p\u00fablico infantil. Antes das sess\u00f5es de cinema, o grupo Gato Mia oferecer\u00e1 atividades que desenvolver\u00e3o, de forma l\u00fadica e prazerosa, o potencial criativo das crian\u00e7as. \n \n>> SHELL OPEN AIR APRESENTA: A Bela e a Fera!\n\nNo dia 11, exibiremos o live action de A Bela e a Fera, protagonizado por Emma Watson, nessa hist\u00f3ria que o p\u00fablico conhece e adora e que ganhou uma nova vida de forma espetacular. \n\n:: E tem mais! ::\nNossa programa\u00e7\u00e3o conta com cl\u00e1ssicos, blockbusters, filmes infantis e nacionais, al\u00e9m de muitas op\u00e7\u00f5es de gastronomia e uma sele\u00e7\u00e3o especial\u00edssima de shows.\n \nConfira os outros eventos, confirme sua presen\u00e7a, chame a galera e traga a sua fam\u00edlia: https:\/\/goo.gl\/hY7gIH <3 \n \n:: Programa\u00e7\u00e3o :: \n\u0f1d 16h | Abertura dos Port\u00f5es\n\u0f1d Recrea\u00e7\u00e3o Infantil com o Grupo Gato Mia\n\u0f1d 18h | A Bela e a Fera (10 anos)\n\n:: Gastronomia ::\n\u0f1d Che Boludo! Empanaderia\n\u0f1d Pizza Al Taglio\n\u0f1d Joj\u00f4 Bistr\u00f4\n\u0f1d Tapi Tapioca\n \nApresenta\u00e7\u00e3o: Minist\u00e9rio da Cultura\nRealiza\u00e7\u00e3o: Leis de Incentivo \u00e0 Cultura e Governo Federal","end_time":"2017-06-11T22:00:00-0300","name":"Shell OPEN AIR RJ :: A Bela e a Fera & Grupo Gato Mia","place":{"name":"Marina da Gl\u00f3ria - Aterro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.920253456087,"longitude":-43.169740909739,"state":"RJ","street":"Marina da Gl\u00f3ria"},"id":"972880786134271"},"start_time":"2017-06-11T16:00:00-0300","id":"1290517504396102"}
{"description":"Tuned. is coming back to MELBOURNE and after the great support we received from our previous events, this time - we're bringing all the fun & entertainment which makes our events different, including :\n\n- Tuned. traditional car meet\n- Dedicated Show & Shine area\n- Dedicated car crew showcase area\n- Lucky door prizes - Hourly winners\n- Car Limbo competition\n- Exhaust sound off competition\n- All of our BEST food traders!\n\nDate & Time: Sunday 25\/06\/2017 (12PM - 4PM)\nLocation: Greaves Reserve - Gloria Pyke Complex\nEntry Cost: $10 per car (Cash only - payable upon entry)\nSpectators FREE!\n\nAlthough Tuned. is primarily JDM orientated, cars of all makes \/ models \/ styles are welcome at our meets - JDM, ADM, Euro, Muscle - etc.\n\nThis should go without saying - at all times, please think of your safety & the safety of others around you. All cars number plates will be recorded upon entry. No limiter bashing, skids or stupidity - This may result in you being removed from the event or reported.\n\nPlease respect the venue - clean up after yourself and use the bins provided.\n\n*For trade stall enquiries - please inbox the Tuned. Facebook page.","end_time":"2017-06-25T16:00:00+1000","name":"Tuned. Melbourne Festival","place":{"name":"Gloria Pyke Netball Complex - Greaves Reserve"},"start_time":"2017-06-25T12:00:00+1000","id":"301326050304918"}
{"end_time":"2017-12-20T00:00:00+0100","name":"LIVE TOUR - K\u00f6ln - Gloria Theater","place":{"name":"GLORIA THEATER","location":{"city":"Cologne","country":"Germany","latitude":50.937494606238,"longitude":6.9448549101243,"street":"Apostelnstr. 11","zip":"50667"},"id":"68852695729"},"start_time":"2017-12-19T19:00:00+0100","id":"1848685378678368"}
{"description":"Al\u00f4, Rio de Janeiro. Estamos chegando! <3\n \n<< A Shell leva o maior cinema ao livre do mundo para dar o seu pr\u00f3ximo passo.\n \nVamos extrapolar as salas de cinema e fazer uma celebra\u00e7\u00e3o \u00e0 S\u00e9tima Arte de um jeito que nunca foi visto antes. Os cl\u00e1ssicos da telona se unem aos mais recentes lan\u00e7amentos e fazem da Marina da Gl\u00f3ria um palco perfeito para vivermos essa experi\u00eancia \u00fanica e memor\u00e1vel. Junte-se aos amigos e \u00e0 fam\u00edlia e venha ver de novo pela primeira vez.\n\n>> SHELL OPEN AIR APRESENTA: Fragmentado!\n\nCom uma atua\u00e7\u00e3o impressionante de James McAvoy, Fragmentado invade a nossa Super Tela com as 23 personalidade distintas de Kevin. Elas v\u00e3o de uma garotinha de l\u00edngua presa a um explosivo opressor no \u00faltimo longa de M. Night Shyamalan, que j\u00e1 conquistou o p\u00fablico e a cr\u00edtica. \n\n:: E tem mais! ::\nNossa programa\u00e7\u00e3o conta com cl\u00e1ssicos, blockbusters, filmes infantis e nacionais, al\u00e9m de muitas op\u00e7\u00f5es de gastronomia e uma sele\u00e7\u00e3o especial\u00edssima de shows.\n \nConfira os outros eventos, confirme sua presen\u00e7a, chame a galera e traga a sua fam\u00edlia: https:\/\/goo.gl\/hY7gIH <3\n\n:: Programa\u00e7\u00e3o ::\n\u0f1d 19h | Abertura dos Port\u00f5es\n\u0f1d \u266a Sexteto Sobrenatural\n\u0f1d 20h | Fragmentado (14 anos)\n\n:: Gastronomia ::\n\u0f1d Che Boludo! Empanaderia\n\u0f1d Pizza Al Taglio\n\u0f1d Joj\u00f4 Bistr\u00f4\n\u0f1d Tapi Tapioca\n\nApresenta\u00e7\u00e3o: Minist\u00e9rio da Cultura\nRealiza\u00e7\u00e3o: Leis de Incentivo \u00e0 Cultura e Governo Federal","end_time":"2017-06-10T22:00:00-0300","name":"Shell OPEN AIR RJ :: Fragmentado","place":{"name":"Marina da Gl\u00f3ria - Aterro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.920253456087,"longitude":-43.169740909739,"state":"RJ","street":"Marina da Gl\u00f3ria"},"id":"972880786134271"},"start_time":"2017-06-10T19:00:00-0300","id":"1927816780796602"}
{"description":"This summer, No.1 and platinum selling artist Joe McElderry releases his long awaited new album SATURDAY NIGHT AT THE MOVIES. The album includes iconic songs from stage and screen and will also feature Joe\u2019s hotly anticipated new single, GLORIA, available this March. \n\nTo celebrate the release of his fifth studio album, Joe will embark on a national tour of spectacular one night concerts - THE GLORIA TOUR - performing tracks from the new album, along with some special guests\u2026\n\nThis not-to-be-missed concert will see Joe joined live on stage by X Factor\u2019s Lloyd Daniels and Any Dream Will Do runners up Keith Jack and Ben James-Ellis, who have all, like Joe, featured in the musical phenomenon Joseph and the Technicolor\u00ae Dreamcoat. Joe\u2019s performances in the title role of Joseph have been met with Five Star reviews and standing ovations up and down the country, which led to a new soundtrack recording released in February 2017.\n\nFull of classic songs you\u2019ll be singing along to as well as brand new tracks to fall in love with The Gloria Tour is sure to give you an unforgettable night!","end_time":"2017-07-23T22:00:00+0100","name":"Joe McElderry - The Gloria Tour","place":{"name":"Bristol Hippodrome","location":{"city":"Bristol","country":"United Kingdom","latitude":51.453202331599,"longitude":-2.5985119408851,"street":"10 St Augustine's Parade","zip":"BS1 4"},"id":"204677415620"},"start_time":"2017-07-23T19:30:00+0100","id":"1577599525601477"}
{"description":"TRANCEMISSION, SENSLES und STORM im GLORIA !\nMit fetter B\u00fchne, Mega Produktion und vielen \u00dcberaschungen !!!!\nTRANCEMISSION PLANEN LIVE-CD\n\nImmer wieder \u00e4u\u00dferten in den letzten Jahren die TranceMission-Fans den Wunsch nach einem Live-Album der Band. Die Formation um Leads\u00e4nger Lothar Antoni m\u00f6chte nun dieser Bitte nachkommen und hat sich entschlossen im Herbst dieses Jahres das Projekt anzugehen. So wird bei dem einen oder anderen Live-Gig ein mobiles Studio-Team im Einsatz sein, das Konzertmitschnitte macht. Auf dem Programm stehen alte und neuere Songs der Gruppe. Man darf gespannt sein <!\n\nUnterst\u00fctzt werden wir dabei von MEHLEM IMMOBILIEN.\nDanke f\u00fcr den tollen Support !!!!!\nhttps:\/\/www.facebook.com\/MehlemImmobilien\/?fref=ts\n\nTRANCEMISSION LIVE-ALBUM\n\nAgain an again TranceMission-Fans requested a live-album.\nLothar Antoni's formation has now come to the decision to make this dream come true! In the autumn of the year they will record their gigs with a mobile.\nOn tap are old and new songs. Come and take pot luck!","end_time":"2017-10-28T23:59:00+0200","name":"Monkey meets Paranoia at Gloria","place":{"name":"Gloria Kulturpalast Landau","location":{"city":"Landau in der Pfalz","country":"Germany","latitude":49.1988399,"longitude":8.11752,"street":"Industriestr. 5","zip":"76829"},"id":"219747658048205"},"start_time":"2017-10-28T19:00:00+0200","id":"789819654501371"}
{"description":"COMPRAR INGRESSO - HENRIQUE E JULIANO + MAIARA E MARAISA - SERTANEJO IN RIO NA MARINA DA GLORIA -RJ\n\nFESTIVAL DE INVERNO RIO 2017 - SERTANEJO IN RIO\nTipo: Festas\nClassifica\u00e7\u00e3o: 18 anos\nData: 16\/07\/2017\nLocal do evento: Marina da Gl\u00f3ria - Av. Infante Dom Henrique, S\/N - Gl\u00f3ria\nCidade: Rio de Janeiro\nEstado: Rio de Janeiro\nHor\u00e1rio de Abertura: 16h\nRealiza\u00e7\u00e3o: Peck Produ\u00e7\u00f5es\n\nINGRESSOS: http:\/\/forrozeirosrj.com\/henrique-e-juliano-maiara-e-maraisa-sertanejo-in-rio-na-marina-da-gloria-rj\/\nwww.forrozeirosrj.com\nCurta Forrozeiros-RJ\n\nRealiza\u00e7\u00e3o:  peckpromo\u00e7\u00f5es","end_time":"2017-07-16T23:00:00-0300","name":"Henrique & Juliano + Maiara & Maraisa Na Marina Da Gl\u00f3ria","place":{"name":"Marina da Gloria","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.919760964663,"longitude":-43.169531822205,"state":"RJ","street":"avenida Infante Dom Henrique, s\/n, Gl\u00f3ria","zip":"20021-140"},"id":"1428900260699158"},"start_time":"2017-07-16T15:00:00-0300","id":"1379534868757057"}
{"description":"Venerd\u00ec 9 giugno torna la Lake Runner, gara non competitiva sulle rive del lago di Caldonazzo e giunta quest'anno alla sua quarta edizione. \n\nOltre al nostro staff di Bar Sport Italia, collaborer\u00e0 con noi, per la buona riuscita della corsa, il Trentino Running Team. \n\nLa formula \u00e8 la stessa della scorsa edizione:\n- Gara individuale maschile e femminile sulla distanza dei 18km, circuito da 6km da ripetere tre volte.\n- Gara in staffetta 3x6km (maschile, femminile e mista). Ogni staffettista percorrer\u00e0 6km con il cambio che si svolger\u00e0 nel parco del Ristorante Valcanover.\n\nIn programma anche il 1\u00b0 Memorial GLORIA VALCANOVER, scomparsa prematuramente un anno fa in un tragico incidente a Bosentino. \nIl Memorial se lo aggiudicher\u00e0 il gruppo pi\u00f9 numeroso che si iscriver\u00e0 alla gara.\n\nPartenza ore 20.00 dal Ristorante Valcanover.\nA seguire, premiazioni, PASTA PARTY, Live Music e Dj Set! \n\nREGOLAMENTO LAKE RUNNER\nManifestazione non competitiva libera a tutti (tesserati e non tesserati).\nEssendo la manifestazione \u201cnon competitiva\u201d, non \u00e8 obbligatorio il certificato medico agonistico. \n\nPARTENZA E ARRIVO\nPresso il RISTORANTE PIZZERIA VALCANOVER (Loc. Valcanover \u2013 Pergine Valsugana)\n\nMODALIT\u00c0 E QUOTA DI ISCRIZIONE\nLe iscrizioni potranno essere effettuate presso\nAlbergo Ristorante-Pizzeria Valcanover - loc. Valcanover\nBailo Outlet - zona industriale Larganza, Roncegno\nTrirunnis srl - via Petrarca, Pergine Valsugana\ntramite mail all\u2019indirizzo: lakerunner.valcanover@gmail.com, indicando cognome, nome, data di nascita, recapito dell\u2019atleta referente nel caso della staffetta e nome della squadra. \n\nREQUISITI DI PARTECIPAZIONE\nLa manifestazione sar\u00e0 non competitiva e limitata a coloro che avranno compiuto i sedici anni, nati dal 2001 a seguire. Alla gara individuale (18km) possono partecipare tutti gli atleti tesserati e non tesserati. \nPer quanto riguarda la gara riservata alle staffette (nr\u00b0 3 persone), potranno essere maschile, femminile e mista. Il cambio avverr\u00e0 nel parco del Ristorante Valcanover. Ogni singolo frazionista percorrer\u00e0 un giro del percorso della lunghezza di 6 km. Ogni squadra al momento dell\u2019iscrizione dovr\u00e0 stabilire il proprio nome e dare i nominativi degli atleti partecipanti in sequenza di frazione, con tutti i dati come da scheda predisposta. La corsa \u00e8 aperta a tutti coloro che non sono in possesso del certificato medico per attivit\u00e0 agonistica. In considerazione del fatto che la competizione per\u00f2 richiede uno sforzo ed un impegno sia fisico che tecnico, ogni atleta, con la sottoscrizione dell\u2019apposito modulo, dovr\u00e0 dichiararsi sotto la propria responsabilit\u00e0, di essere in possesso dei requisiti psico-fisico e tecnici necessari per lo svolgimento della gara, sottoscrivendo l\u2019apposito modulo sollevando da qualsiasi responsabilit\u00e0 l\u2019organizzazione. Lungo il percorso verranno effettuati dei controlli nei punti stabiliti dal Comitato Organizzazione.\n\nMODALIT\u00c0 E QUOTA DI ISCRIZIONE\nLe iscrizioni potranno essere effettuate presso il Ristorante Pizzeria Valcanover o tramite mail all\u2019indirizzo: lakerunner.valcanover@gmail.com, indicando cognome, nome, data di nascita, recapito dell\u2019atleta referente nel caso della staffetta e nome della squadra. La quota di iscrizione \u00e8 fissata in \u20ac20,00 per le staffette e \u20ac15,00 per la gara individuale e dovr\u00e0 essere versata al momento del ritiro del pettorale.\nChiusura iscrizioni: gioved\u00ec 8 giugno 2017 alle ore 20.00. \nCon il pagamento della quota d\u2019iscrizione ogni partecipante solleva gli organizzatori da ogni responsabilit\u00e0 penale e civile per quanto possa accadere a persone e\/o cose prima, durante e dopo la manifestazione.\n\nLA QUOTA DI ISCRIZIONE COMPRENDE I SEGUENTI SERVIZI:\n- Ristori lungo il percorso di gara e all\u2019arrivo\n- Pacco gara (per i primi 200 iscritti)\n- Assistenza medica\n- Buono cena \u201cPasta Party\u201d\n- Servizio \u201cscopa\u201d in fondo al gruppo\n\nRITIRO PETTORALI\nIl ritiro del pettorale dovr\u00e0 avvenire presso lo spazio appositamente adibito presso il Ristorante Pizzeria Valcanover, venerd\u00ec  9 giugno dalle 17.00 alle 19.00\n\nPer info e iscrizioni: 340.1299576, 347.6165562\nlakerunner.valcanover@gmail.com","end_time":"2017-06-10T00:00:00+0200","name":"Lake Runner - IV Edizione - 1\u00b0 Memorial Gloria Valcanover","place":{"name":"Albergo Ristorante-Pizzeria Valcanover","location":{"city":"Pergine Valsugana","country":"Italy","latitude":46.026936505417,"longitude":11.22979145125,"street":"Frazione Valcanover, 73","zip":"38057"},"id":"193564680763201"},"start_time":"2017-06-09T18:00:00+0200","id":"216294508862085"}
{"description":"Gloria Trevi y Alejandra Guzm\u00e1n har\u00e1n historia juntas por primera vez!\nSunday, September 24th, at 8pm\nVina Robles Amphitheatre Paso Robles\nTickets \ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49 https:\/\/goo.gl\/dbKuXe","end_time":"2017-09-24T23:00:00-0700","name":"Alejandra Guzman & Gloria Trevi \/\/ Paso Robles","place":{"name":"LatinLife","location":{"city":"Palo Alto","country":"United States","latitude":37.43502,"longitude":-122.1096,"state":"CA","street":"3430 W. Bayshore Rd.","zip":"94303"},"id":"702437749835082"},"start_time":"2017-09-24T20:00:00-0700","id":"720429258136026"}
{"description":"Henrique e Juliano + Maiara e Maraisa\n\nMarina da Gloria","name":"Henrique e Juliano + Maiara e Maraisa \/\/ #MarinaDaGloria","place":{"name":"Marina da Gloria","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.919760964663,"longitude":-43.169531822205,"state":"RJ","street":"avenida Infante Dom Henrique, s\/n, Gl\u00f3ria","zip":"20021-140"},"id":"1428900260699158"},"start_time":"2017-07-16T22:00:00-0300","id":"286003731846386"}
{"description":"Al\u00f4, Rio de Janeiro. Estamos chegando! <3\n \n<< A Shell leva o maior cinema ao livre do mundo para dar o seu pr\u00f3ximo passo.\n \nVamos extrapolar as salas de cinema e fazer uma celebra\u00e7\u00e3o \u00e0 S\u00e9tima Arte de um jeito que nunca foi visto antes. Os cl\u00e1ssicos da telona se unem aos mais recentes lan\u00e7amentos e fazem da Marina da Gl\u00f3ria um palco perfeito para vivermos essa experi\u00eancia \u00fanica e memor\u00e1vel. Junte-se aos amigos e \u00e0 fam\u00edlia e venha ver de novo pela primeira vez.\n\n>> SHELL OPEN AIR APRESENTA: Alien, O Oitavo Passageiro!\n \nAssistir ao cl\u00e1ssico de Ridley Scott, Alien: O Oitavo Passageiro, no maior cinema ao ar livre do mundo \u00e9 pra botar no curr\u00edculo!\n \nNo espa\u00e7o, a tripula\u00e7\u00e3o da espa\u00e7onave Nostromo \u00e9 despertada de suas c\u00e1psulas crio- sono no meio da sua jornada para casa para investigar um pedido de socorro de uma nave alien\u00edgena. O terror come\u00e7a quando a tripula\u00e7\u00e3o encontra um ninho de ovos no interior da nave.\n\n:: E tem mais! ::\nNossa programa\u00e7\u00e3o conta com cl\u00e1ssicos, blockbusters, filmes infantis e nacionais, al\u00e9m de muitas op\u00e7\u00f5es de gastronomia e uma sele\u00e7\u00e3o especial\u00edssima de shows.\n \nConfira os outros eventos, confirme sua presen\u00e7a, chame a galera e traga a sua fam\u00edlia: https:\/\/goo.gl\/hY7gIH <3\n \n:: Programa\u00e7\u00e3o ::\n\u0f1d 23h | Reabertura dos Port\u00f5es \n\u0f1d \u266a Dudu Oliveira Trio\n\u0f1d 23h59 | Alien, O Oitavo Passageiro (14 anos)\n\n:: Gastronomia ::\n\u0f1d Che Boludo!\n\u0f1d Pizza Al Taglio\n\u0f1d Joj\u00f4 Bistr\u00f4\n\u0f1d Tapi Tapioca\n \nApresenta\u00e7\u00e3o: Minist\u00e9rio da Cultura\nRealiza\u00e7\u00e3o: Leis de Incentivo \u00e0 Cultura e Governo Federal","end_time":"2017-06-25T01:00:00-0300","name":"Shell OPEN AIR RJ :: Alien, O Oitavo Passageiro","place":{"name":"Marina da Gl\u00f3ria - Aterro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.920253456087,"longitude":-43.169740909739,"state":"RJ","street":"Marina da Gl\u00f3ria"},"id":"972880786134271"},"start_time":"2017-06-24T23:00:00-0300","id":"809413475902175"}
{"description":"Al\u00f4, Rio de Janeiro. Estamos chegando! <3\n \n<< A Shell leva o maior cinema ao livre do mundo para dar o seu pr\u00f3ximo passo.\n \nVamos extrapolar as salas de cinema e fazer uma celebra\u00e7\u00e3o \u00e0 S\u00e9tima Arte de um jeito que nunca foi visto antes. Os cl\u00e1ssicos da telona se unem aos mais recentes lan\u00e7amentos e fazem da Marina da Gl\u00f3ria um palco perfeito para vivermos essa experi\u00eancia \u00fanica e memor\u00e1vel. Junte-se aos amigos e \u00e0 fam\u00edlia e venha ver de novo pela primeira vez.\n\n>> SHELL OPEN AIR APRESENTA: O ILUMINADO!\n\nUma sess\u00e3o noturna do cl\u00e1ssico com dire\u00e7\u00e3o de Stanley Kubrik e uma das atua\u00e7\u00f5es mais emblem\u00e1ticas de Jack Nicholson. O Iluminado promete deixar o p\u00fablico do #ShellOpenAir com o cabelo em p\u00e9! Momento imperd\u00edvel para os amantes dos filmes de terror e suspense.\n\n:: E tem mais! ::\nNossa programa\u00e7\u00e3o conta com cl\u00e1ssicos, blockbusters, filmes infantis e nacionais, al\u00e9m de muitas op\u00e7\u00f5es de gastronomia e uma sele\u00e7\u00e3o especial\u00edssima de shows.\n \nConfira os outros eventos, confirme sua presen\u00e7a, chame a galera e traga a sua fam\u00edlia: https:\/\/goo.gl\/hY7gIH <3\n\n:: Programa\u00e7\u00e3o ::\n\u0f1d \u266a Sexteto Sobrenatural\n\u0f1d 23h59 | O Iluminado (18 anos)\n\n:: Gastronomia ::\n\u0f1d Che Boludo! Empanaderia\n\u0f1d Pizza Al Taglio\n\u0f1d Joj\u00f4 Bistr\u00f4\n\u0f1d Tapi Tapioca\n \nApresenta\u00e7\u00e3o: Minist\u00e9rio da Cultura\nRealiza\u00e7\u00e3o: Leis de Incentivo \u00e0 Cultura e Governo Federal","end_time":"2017-06-11T02:00:00-0300","name":"Shell OPEN AIR RJ :: O Iluminado","place":{"name":"Marina da Gl\u00f3ria - Aterro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.920253456087,"longitude":-43.169740909739,"state":"RJ","street":"Marina da Gl\u00f3ria"},"id":"972880786134271"},"start_time":"2017-06-10T23:00:00-0300","id":"258576724549723"}
{"description":"El club de lectura de Un Cuarto Propio es especial porque tenemos la oportunidad de comentar el libro elegido con el autor\/a . \nNos reunimos una vez al mes y siempre salimos un poco m\u00e1s felices. \n\nQuer\u00edamos dedicar junio a Gloria Fuertes en este a\u00f1o de su centenario. Ella no puede venir, claro. As\u00ed que hemos invitado a Marta Porpetta de la editorial Torremozas que dedica una colecci\u00f3n a la obra de la autora. \n\nEl libro en torno al cual  nos reunimos es: \u201cPec\u00e1bamos como \u00e1ngeles\u201d (Gloripoemas de amor) es una selecci\u00f3n de la poes\u00eda amorosa de Gloria Fuertes, escogida por ella misma de diferentes libros. Fue publicado por primera vez en 1997.\nEsta antolog\u00eda nos permite acercarnos a una faceta de su poes\u00eda en la que, como ocurre en otros aspectos de su obra, se nos da abiertamente y con la habilidad de conmover siempre.\n\n\"\u00a1Qu\u00e9 barullo en la herida!...\n\n\u00a1Qu\u00e9 barullo en la herida!...\n\u00a1Qu\u00e9 suerte si esto que siento fuera sed\ny se me quitara bebiendo un vaso de agua!\nEs entonces cuando llueve tristeza\npara ahogar en mi boca\nla palabra imposible.\nIntento gritar,\ny s\u00f3lo consigo un cobarde silencio.\n\nUna tarde al llegar a casa\nme encontr\u00e9 con la sorpresa de quererte,\nfue una bomba en mis manos.\n\nY yo, por si te hiere,\nesperando a que explote estando sola\naunque me parta el pecho la locura\".\n\nEl club de lectura cuesta 5 euros y es necesario reservar tu plaza antes escribiendo a info@uncuartopropio.com o enviando whatsapp a 696-369-375 \n\nSi adem\u00e1s quieres comprarnos el libro ya est\u00e1 en nuestra tienda online  o p\u00eddenoslo por email, whatsapp, Facebook\u2026. Nuestros libros llegan a cualquier parte. \n\nNOS VEMOS EL MI\u00c9RCOLES 14 DE JUNIO en nuestros sitio favorito de Lavapi\u00e9s: Juan Raro","end_time":"2017-06-14T20:30:00+0200","name":"Club de Lectura dedicado a Gloria Fuertes","place":{"name":"Juan Raro","location":{"city":"Madrid","country":"Spain","latitude":40.40699,"longitude":-3.70098,"street":"Miguel Servet, 7","zip":"28012"},"id":"867595379933705"},"start_time":"2017-06-14T19:00:00+0200","id":"1916005131970694"}
{"description":"Reforma Protestante foi um movimento reformista crist\u00e3o culminado no in\u00edcio do s\u00e9culo XVI por Martinho Lutero, quando atrav\u00e9s da publica\u00e7\u00e3o de suas 95 teses, em 31 de outubro de 1517 na porta da Igreja do Castelo de Wittenberg, protestou contra diversos pontos da doutrina da Igreja Cat\u00f3lica Romana, propondo uma reforma ...\nOutubro 2017 comemoramos 500 anos da reforma Protestante.\nMuitos outros avivalistas, her\u00f3is da f\u00e9 marcaram gera\u00e7\u00f5es e voc\u00ea esta convidado a fazer parte da Gl\u00f3ria da segunda casa\"...\nEssa Gloria \u00e9 para voc\u00ea, \u00e9 para mim, pois n\u00f3s somos essa casa!!!!! Radicais Livres Bruxelas e Radicais Europa \u00e9 essa casa!\nAntes era um templo que n\u00e3o se movia, agora essa casa, N\u00d3S, que podemos nos mover podemos e teremos essa GLORIA QUE N\u00c3O SER\u00c1 PASSAGEIRA E SER\u00c1 MAIOR DO QUE A PRIMEIRA!\nPrimeira Confer\u00eancia Radicais Livres Bruxelas\n05, 06 e 07 de Outubro de 2017\nInforma\u00e7\u00f5es e inscri\u00e7\u00f5es pelo e-mail\nradicaislivresbruxelas2015@gmail.com\nWhatpps \n+32 492 49 48 62\nVagas limitadas\n********************************\nLa R\u00e9forme protestante \u00e9tait un mouvement de r\u00e9forme chr\u00e9tienne a atteint un sommet au d\u00e9but du XVIe si\u00e8cle par Martin Luther, quand par la publication de ses 95 th\u00e8ses, le 31 Octobre 1517 \u00e0 la porte de l'\u00e9glise du ch\u00e2teau de Wittenberg, a protest\u00e9 plusieurs points de la doctrine de l'Eglise Catholique Roman, proposant une r\u00e9forme ...\nEn octobre 2017, nous c\u00e9l\u00e9brons 500 ans de la r\u00e9forme protestante.\nBeaucoup d'autres revivalistes, h\u00e9ros de la foi ont marqu\u00e9 des g\u00e9n\u00e9rations et vous \u00eates invit\u00e9s \u00e0 faire partie de la gloire de la deuxi\u00e8me maison \"...\nCette gloire est pour vous et pour moi, que sommes cette maison !!!!! Radicaux libres Bruxelles et Radicaux Libres Europe est cette maison!\nAvant il \u00e9tait un temple qui ne bougeait pas, maintenant cette maison, sommes NOUS, nous pouvons nous d\u00e9placer et nous pouvons avoir cette GLOIRE QUE NE SERA PAS PASSAG\u00c8RE ET SERA PLUS GRANDE QUE LA PREMI\u00c8RE!\nPremi\u00e8re Conf\u00e9rence Radicaux Libres Bruxelles\n05, 06 et 07 Octobre 2017\nInformation et inscription par e-mail\nradicaislivresbruxelas2015@gmail.com\nWhatpps\n+32 492 49 48 62\nPlaces limit\u00e9es\n**********************************\nThe Protestant Reformation was a Christian movement that reached its peak at the beginning of the XVIth century with Martin Luther posting his 95 theses on the door of the Castle Church of Wittenberg on 31 October 1517. He hereby protested against differents parts of the doctrine of the Roman Catholic Church and proposed a Reform...\nOn 31 October we celebrate 500 years of the Protestant Reformation.\nMany others revivalists, heroes of the faith, have marked their generations and you are invited to be part of the glory of the Second House...\nThis glory is for you and me, because we will be this house!!! The Free Radicals Brussels and Free Radicals Europe are this house!\nBefore it was a temple that could not move but now WE are this house, we can move and we will have that GLORY THAT WON'T BE TEMPORARY AND WILL BE GREATER THAN THE FIRST!\nFirst Conference Free Radicals Brussels\n5, 6 and 7 October 2017\nFor more information or registrations conatct us via e-mail:\nradicaislivresbruxelas2015@gmail.com\nWhatsapp:\n+32 492 49 48 62\nLimited places available.","end_time":"2017-10-07T21:00:00+0200","name":"Conferencia Radicais Livres Bruxelas - \"A Gl\u00f3ria da segunda casa\"","place":{"name":"Avenue Docteur Zamenhof N. 25 a 1070 Anderlecht "},"start_time":"2017-10-05T19:00:00+0200","id":"1167214650012212"}
{"description":"Vamos a celebrar las Fiestas Patrias a lo grande!!! \n\nMexican Independence Weekend in Las Vegas.\n\n06 de Abril - Pre Venta Fans con codigo: VERSUS \n\n07 de Abril - Venta General 10:00am","end_time":"2017-09-17T22:30:00-0700","name":"Las Vegas, NV - Gloria Trevi VS Alejandra Guzm\u00e1n","place":{"name":"The Colosseum at Caesars Palace","location":{"city":"Las Vegas","country":"United States","latitude":36.117986215495,"longitude":-115.17467444844,"state":"NV","street":"3570 Las Vegas Blvd S","zip":"89109"},"id":"152315258116147"},"start_time":"2017-09-17T20:00:00-0700","id":"155803864944199"}
{"description":"Al\u00f4, Rio de Janeiro. Estamos chegando! <3\n \n<< A Shell leva o maior cinema ao livre do mundo para dar o seu pr\u00f3ximo passo.\n \nVamos extrapolar as salas de cinema e fazer uma celebra\u00e7\u00e3o \u00e0 S\u00e9tima Arte de um jeito que nunca foi visto antes. Os cl\u00e1ssicos da telona se unem aos mais recentes lan\u00e7amentos e fazem da Marina da Gl\u00f3ria um palco perfeito para vivermos essa experi\u00eancia \u00fanica e memor\u00e1vel. Junte-se aos amigos e \u00e0 fam\u00edlia e venha ver de novo pela primeira vez.\n \n>> SHELL OPEN AIR APRESENTA: Minha M\u00e3e \u00c9 Uma Pe\u00e7a 2 + La La Land: Cantando Esta\u00e7\u00f5es!\n\nAbrimos a segunda semana com Paulo Gustavo e a com\u00e9dia do ano! \n \nDona Herm\u00ednia est\u00e1 de volta! Desta vez rica, depois que passou a apresentar um bem-sucedido programa de TV. Por\u00e9m, a m\u00e3e superprotetora vai ter que lidar com o ninho vazio, afinal Juliano e Marcelina resolvem criar asas e sair de casa. Para balancear, Garib, o primog\u00eanito, chega com o neto. E ela tamb\u00e9m vai receber uma longa visitinha da irm\u00e3 Lucia Helena, a ovelha negra da fam\u00edlia, que mora h\u00e1 anos em Nova York.\n\nLogo ap\u00f3s um pequeno intervalo de 15 minutos, ser\u00e1 a hora de cantar e dan\u00e7ar com \"La La Land\", uma verdadeira homenagem aos musicais de Hollywood e o filme mais aclamado do \u00faltimo ano, com 14 indica\u00e7\u00f5es ao Oscar! <3\n\n:: E tem mais! ::\nNossa programa\u00e7\u00e3o conta com cl\u00e1ssicos, blockbusters, filmes infantis e nacionais, al\u00e9m de muitas op\u00e7\u00f5es de gastronomia e uma sele\u00e7\u00e3o especial\u00edssima de shows.\n \nConfira os outros eventos, confirme sua presen\u00e7a, chame a galera e traga a sua fam\u00edlia: https:\/\/goo.gl\/hY7gIH <3\n\n:: Programa\u00e7\u00e3o :: \n\u0f1d 19h | Abertura dos Port\u00f5es\n\u0f1d 20h | Minha M\u00e3e \u00e9 Uma Pe\u00e7a 2 (10 anos) \n\u0f1d 22h | La La Land: Cantando Esta\u00e7\u00f5es (Livre)\n\n:: Gastronomia ::\n\u0f1d Che Boludo! Empanaderia\n\u0f1d Pizza Al Taglio\n\u0f1d Joj\u00f4 Bistr\u00f4\n\u0f1d Tapi Tapioca\n \nApresenta\u00e7\u00e3o: Minist\u00e9rio da Cultura\nRealiza\u00e7\u00e3o: Leis de Incentivo \u00e0 Cultura e Governo Federal","end_time":"2017-06-15T00:00:00-0300","name":"Shell OPEN AIR RJ :: Minha m\u00e3e \u00e9 uma pe\u00e7a 2 + La La Land","place":{"name":"Marina da Gl\u00f3ria - Aterro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.920253456087,"longitude":-43.169740909739,"state":"RJ","street":"Marina da Gl\u00f3ria"},"id":"972880786134271"},"start_time":"2017-06-14T19:00:00-0300","id":"1031575216944518"}
{"description":"Solo marchen.","name":"Marcha para adictos a las marchas","place":{"name":"Marcha de Gloria","location":{"city":"Mexico City","country":"Mexico","latitude":19.436004769512,"longitude":-99.153680289756,"street":"Monumento a la Revoluci\u00f3n","zip":"06720"},"id":"108517219192815"},"start_time":"2019-05-16T10:00:00-0500","id":"1550733345193067"}
{"description":"\u200bComida de verdade no meio da cidade. \n\n>>>> A mudan\u00e7a come\u00e7a dentro de casa. <<<<\n \nVamos juntos?\n\nO Welight e o Horta Inteligente v\u00e3o oferecer duas oficinas de #permacultura durante a Virada Sustent\u00e1vel do Rio. Participe! \n\n10 de junho  |  s\u00e1bado\n10h00 - Cria\u00e7\u00e3o de horta caseira \n12h00 - Compostagem dom\u00e9stica\n\n* Sujeito \u00e0 lota\u00e7\u00e3o\n\nOnde? L\u00e1 na Casa da Gl\u00f3ria, Ladeira da Gl\u00f3ria, n. 98\nSaiba mais: www.ativismo3.com.br\n\nFa\u00e7a sua inscri\u00e7\u00e3o aqui: www.ativismo3.com.br\n\nMinistrantes: Lorena Portela e Elisangela Almeida\n\n:: Sobre o Horta Inteligente ::\nSomos uma iniciativa que nasceu e atua com educa\u00e7\u00e3o ambiental no morro da Provid\u00eancia (RJ) que v\u00ea no plantio e no contato com a terra um caminho para a autonomia de indiv\u00edduos de comunidades.\n\n:: Sobre o Welight ::\nSomos uma empresa ativista de tecnologia, que desenvolve solu\u00e7\u00f5es inovadoras para que pessoas e empresas possam gerar\nimpacto positivo no mundo!\n\nNossa principal ferramenta transforma parte do valor das suas compras online em doa\u00e7\u00f5es, sem voc\u00ea gastar nada mais por isso. \n\nCom apenas tr\u00eas clicks voc\u00ea aumenta a arrecada\u00e7\u00e3o de 28 ONGs incr\u00edveis. Acesse j\u00e1 no seu computador e comece agora a gerar impacto junto com a gente >>> www.welight.co\n\n#NovaEra #WeLight #viresuacidade #euvirorio #viradasustentavel #ativismo30","end_time":"2017-06-10T13:00:00-0300","name":"Oficinas de horta e compostagem caseira - Virada Sustent\u00e1vel Rio","place":{"name":"Casa da Gl\u00f3ria","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.921574628716,"longitude":-43.176013752821,"state":"RJ","street":"Ladeira da Gl\u00f3ria, 98, Gl\u00f3ria","zip":"22211-120"},"id":"462958950401717"},"start_time":"2017-06-10T10:00:00-0300","id":"304606196652463"}
{"end_time":"2017-09-23T23:00:00-0700","name":"Bakersfield, CA - Alejandra Guzm\u00e1n vs Gloria Trevi","place":{"name":"Rabobank Arena, Theater and Convention Center","location":{"city":"Bakersfield","country":"United States","latitude":35.372514072198,"longitude":-119.01348435711,"state":"CA","street":"1001 Truxtun Ave","zip":"93301"},"id":"126413134048487"},"start_time":"2017-09-23T20:00:00-0700","id":"138938706655816"}
{"end_time":"2017-09-28T23:00:00-0400","name":"Miami, FL - Alejandra Guzm\u00e1n vs Gloria Trevi","place":{"name":"AAA American Airlines Arena","location":{"city":"Miami","country":"United States","latitude":25.9620816577,"longitude":-80.1685346856,"state":"FL","street":"NE 16th Pl","zip":"33179"},"id":"399728323392006"},"start_time":"2017-09-28T20:00:00-0400","id":"420641204976164"}
{"description":"Leiam atentamente a descri\u00e7\u00e3o. N\u00famero limitado de ciclistas (34) em 2 vans. Valor R$ 35,00 (Custo de ida e volta por pessoa) N\u00e3o ter\u00e1 apoio durante o pedal. \nPAGAMENTO AT\u00c9 DIA 24.6.2017\nEncontro 7:00 horas (Colocar as bikes nas vans).\nLocal: Rua Anita Garibaldi, 970\nSa\u00edda 8:00 horas\nData 9.7.2017\nTotal 61km\nN\u00edvel m\u00e9dio.\n1 Serra apenas no \u00ednicio.\n(Y) https:\/\/www.facebook.com\/events\/709094059262169\/\nLocal de partida e chegada do pedal - Trapiche Vila Da Gl\u00f3ria.\nPagamento antecipado, como s\u00e3o apenas 34 vagas, n\u00e3o perca tempo e garanta seu lugar.\nPodem efetuar o pagamento na loja ou via dep\u00f3sito (Entre em contato pedalnatrilha@pedalnatrilha.com e solicite os dados)\nTrajeto:\nTrapiche Vila Da Gl\u00f3ria, Estrada do Sa\u00ed SFS 425(Serra), SC-416, Estrada Geral Sa\u00ed Mirim, Estrada Da Fazenda, Av. Do Com\u00e9rcio, Praia de Itapo\u00e1(parada r\u00e1pida lanche), seguimos pela praia at\u00e9 Rua Leopoldo Sprenger, Av, Beira Mar, Rua Ilhota, Rua Dona Cristina, Rua Corvia, Av. Brasil, Av. Beira MAR 4, Av. Brasil, Av. Acari, Rua Embautinga, Rua Orocuria, Av. Beira Mar 5, Porto, SFS-23, Trapiche Vila Da Gl\u00f3ria. (Embarcamos as bikes e retornamos para Joinville, parada para lanche)\nQuem quiser ir de carro n\u00e3o ter\u00e1 custo e ser\u00e1 bem vindo.\nMuito importante: Sempre vir com equipamentos de seguran\u00e7a como, capacete, luvas, farol, sinalizador traseiro, C\u00c2MARA DE AR RESERVA, \u00e1gua e algo para comer.\nOs pedais n\u00e3o s\u00e3o passeios cicl\u00edsticos, n\u00e3o \u00e9 competi\u00e7\u00e3o, n\u00e3o \u00e9 pedal forte. Ritmo m\u00e9dio com grau de dificuldade variado, m\u00e9dia 19km\/h, \u00e9 realmente para quem gosta de se divertir, ama pedalar, curte bike e gosta de fazer amizades - Pedal Na Trilha \u00e9 Bike Por Divers\u00e3o!\nCurta a\u00ed - https:\/\/www.facebook.com\/PedalNaTrilhaBikePorDiversao\nFernando Retzlaff\nS\u00f3cio-Propriet\u00e1rio\nPedal na Trilha\u00ae\nwww.pedalnatrilha.com\nFone\/Fax: (47) 3028-2922","end_time":"2017-07-09T16:00:00-0300","name":"Rota do Mar - Vila Da Gl\u00f3ria + Itapo\u00e1 - Domingo 9.7.2017","place":{"name":"Pedal na Trilha","location":{"city":"Joinville","country":"Brazil","latitude":-26.3211167,"longitude":-48.8527876,"state":"SC","street":"Rua Anita Garibaldi, 970","zip":"89203-301"},"id":"474504755915443"},"start_time":"2017-07-09T07:00:00-0300","id":"709094059262169"}
{"description":"Al\u00f4, Rio de Janeiro. Estamos chegando! <3\n \n<< A Shell leva o maior cinema ao livre do mundo para dar o seu pr\u00f3ximo passo.\n \nVamos extrapolar as salas de cinema e fazer uma celebra\u00e7\u00e3o \u00e0 S\u00e9tima Arte de um jeito que nunca foi visto antes. Os cl\u00e1ssicos da telona se unem aos mais recentes lan\u00e7amentos e fazem da Marina da Gl\u00f3ria um palco perfeito para vivermos essa experi\u00eancia \u00fanica e memor\u00e1vel. Junte-se aos amigos e \u00e0 fam\u00edlia e venha ver de novo pela primeira vez.\n \n>> SHELL OPEN AIR APRESENTA: Rush, No Limite da Emo\u00e7\u00e3o & Dias de Trov\u00e3o\n\nA nossa sess\u00e3o dupla d\u00e1 a largada em alta velocidade com Rush - No Limite da Emo\u00e7\u00e3o, que conta a hist\u00f3ria real da rivalidade entre os pilotos de f\u00f3rmula 1 Niki Lauda e James Hunt, nos anos 1970.\n \nLogo ap\u00f3s os 15 minutinhos de intervalo, come\u00e7a o cl\u00e1ssico Dias de Trov\u00e3o, com um ambicioso piloto interpretado por Tom Cruise. Ele quer vencer o campeonato a qualquer custo e convence um ex-campe\u00e3o a construir um carro \u00e0 altura de suas habilidades. Mas um acidente quase fatal o leva ao limite.\n \n:: E tem mais! ::\nNossa programa\u00e7\u00e3o conta com cl\u00e1ssicos, blockbusters, filmes infantis e nacionais, al\u00e9m de muitas op\u00e7\u00f5es de gastronomia e uma sele\u00e7\u00e3o especial\u00edssima de shows.\n \nConfira os outros eventos, confirme sua presen\u00e7a, chame a galera e traga a sua fam\u00edlia: https:\/\/goo.gl\/hY7gIH <3\n\n:: Programa\u00e7\u00e3o :: \n\u0f1d 19h | Abertura dos Port\u00f5es\n\u0f1d 20h | Sess\u00e3o Dupla: Rush, No Limite da Emo\u00e7\u00e3o + Dias de Trov\u00e3o (16 anos)\n\n:: Gastronomia ::\n\u0f1d Che Boludo! Empanaderia\n\u0f1d Pizza Al Taglio\n\u0f1d Joj\u00f4 Bistr\u00f4\n\u0f1d Tapi Tapioca\n \nApresenta\u00e7\u00e3o: Minist\u00e9rio da Cultura\nRealiza\u00e7\u00e3o: Leis de Incentivo \u00e0 Cultura e Governo Federal","end_time":"2017-06-16T01:00:00-0300","name":"Shell OPEN AIR RJ :: Rush, No Limite da Emo\u00e7\u00e3o + Dias de Trov\u00e3o","place":{"name":"Marina da Gl\u00f3ria - Aterro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.920253456087,"longitude":-43.169740909739,"state":"RJ","street":"Marina da Gl\u00f3ria"},"id":"972880786134271"},"start_time":"2017-06-15T19:00:00-0300","id":"315294348902488"}
{"description":"VIP on sale soon!","end_time":"2017-10-30T22:00:00+0100","name":"Heather Nova - Gloria - Cologne (DE)","place":{"name":"GLORIA THEATER","location":{"city":"Cologne","country":"Germany","latitude":50.937494606238,"longitude":6.9448549101243,"street":"Apostelnstr. 11","zip":"50667"},"id":"68852695729"},"start_time":"2017-10-30T19:00:00+0100","id":"156621021485271"}
{"description":"Evento VIP para clientes de Tienda La Gloria. Pasarela en vivo de las nuevas colecciones de ropa deportiva, casual y formal masculina. Particip\u00e1 por una entrada VIP aqu\u00ed: https:\/\/goo.gl\/forms\/G6s3goZTxtu5jsKs2","end_time":"2017-06-15T20:00:00-0600","name":"Men's fashion Show - Tienda La Gloria","place":{"name":"Tienda La Gloria","location":{"city":"San Jos\u00e9","country":"Costa Rica","latitude":9.9318533,"longitude":-84.0791016,"street":"Avenida Central","zip":"520-1000"},"id":"400644010062505"},"start_time":"2017-06-15T17:30:00-0600","id":"1676839992623167"}
{"description":"Una noche de reencuentro generacional, con dos pantallas gigantes, con videoclips toda la noche, sorteos, regalos, desayuno incluido en la entrada, recordaremos la pelicula \"Fiebre de sabado por la noche\" en sus 40 a\u00f1os, podes encontrar las entradas en 4 casas de Palacio de la Musica, de 18 y Paraguay, XXX, Portones y Nuevo centro shopping! Si queres reservar un lugar VIP, contactate al 099 266 333, vivi, recorda, se feliz, es La fiesta de Dias de Gloria!!!","end_time":"2017-06-11T05:00:00-0300","name":"La fiesta de Dias de Gloria 40 a\u00f1os de SNF","place":{"name":"Lido de Carrasco"},"start_time":"2017-06-10T22:00:00-0300","id":"1230016917111376"}
{"description":"Grutas de Tolantongo \/ 26 y 27 de Agosto\n\nEscogimos esta fecha porque este lugar siempre esta a reventar de gente, pero casi siempre despues que los de primaria y secundaria y todos los de la SEP regresan a clases, ese fin esta vacio, aprovecha esta fecha si quieres disfrutar el lugar con poca gente.\n\nCosto: $780 Pesos \u00bfQue Incluye?\n\n-Transporte en Autobus con WC, Aire Acondicionado, Asientos Reclinables y Pantallas o Camioneta Mercedez Sprinter (Esto depende de la cantidad de Asistentes)\n-Entrada a las Grutas de Tolantongo (OJO: incluye la entrada de los 2 d\u00edas, ya que se cobra $140 pesos por d\u00eda en este caso los dos dias son $280 pesos ya te lo incluye en tu pago)\n-Derecho a camping al pagar los 2 dias de entrada.\n-Seguro de viajero establecido por la SCT\n-Coordinador de Viaje\n\nSaldremos de la Glorieta del Angel de la Indepencia (Ciudad de M\u00e9xico) a las 4:45 am (solo 10 minutos de tolerancia) del dia sabado 26 de agosto y regresaremos domingo 27 de agosto a las 10:00 pm al mismo lugar. (Aunque hayamos escogido una fecha donde puede que no haya tanta gente se debe salir temprano porque son 3 horas y media de camino, asi llegamos a instalar el campamento y almorcemos temprano, a la hora que salimos no hay servicio de Metro asi que solo puedes llegar en UBER o TAXI) \n\nDonde instalaremos el campamento o bien los que gusten podr\u00e1n rentar habitaci\u00f3n en alguno de los hoteles del lugar, cuesta $600 pesos la habitacion doble y $800 pesos la habitaci\u00f3n cuadruple (Nota: NO hacen reservaciones por tel\u00e9fono, podr\u00e1s rentarlo SOLO si hay habitaciones disponibles, asi que ve considerando como primera opci\u00f3n acampar ya que casi nunca hay disponibilidad en los hoteles). La casa de campa\u00f1a la rentan ahi mismo en $100 pesos y caben 4 personas (si van 4 les toca de $25 pesos cada uno).\n\nLugares a visitar:\n-Pocitas\n-Grutas\n-Rio de aguas termales\n-La Gloria (no incluye entrada 70 pesos)\n\n\u00a1Solo 45 Lugares! Reservaciones solo por Whatsapp. Puedes apartar t\u00fa lugar con $430.00 y el resto al abordar realiza un dep\u00f3sito a est\u00e9 n\u00famero de Tarjeta BANAMEX (5204 1672 1930 7691)  puedes hacerlo desde el Banco o en un OXXO, despu\u00e9s de hacer el dep\u00f3sito le tomas una fotograf\u00eda al ticket o baucher y lo mandas por Whatsapp a uno de estos dos n\u00fameros.\n\nMemo Zambrano: 5531019484\nJesus Fuentes: 5951028463","end_time":"2017-08-27T02:00:00-0500","name":"Grutas De Tolantongo - La Gloria \/ 26 y 27 De Agosto","place":{"name":"La Gloria Tolantongo","location":{"city":"Hidalgo","country":"Mexico","latitude":20.05489,"longitude":-99.22579,"street":"La Mesa, Cardonal.","zip":"42370"},"id":"160739420619990"},"start_time":"2017-08-26T04:45:00-0500","id":"284980645260397"}
{"description":"<< INGRESSOS ESGOTADOS! Corra para garantir seu ingresso para os outros dias: https:\/\/goo.gl\/N5BHCG >>\n\nAl\u00f4, Rio de Janeiro. Estamos chegando! \u2665\n \n<< A Shell leva o maior cinema ao livre do mundo para dar o seu pr\u00f3ximo passo.\n \nVamos extrapolar as salas de cinema e fazer uma celebra\u00e7\u00e3o \u00e0 S\u00e9tima Arte de um jeito que nunca foi visto antes. Os cl\u00e1ssicos da telona se unem aos mais recentes lan\u00e7amentos e fazem da Marina da Gl\u00f3ria um palco perfeito para vivermos essa experi\u00eancia \u00fanica e memor\u00e1vel. Junte-se aos amigos e \u00e0 fam\u00edlia e venha ver de novo pela primeira vez.\n\n>> SHELL OPEN AIR APRESENTA: La La Land, Cantando Esta\u00e7\u00f5es! \n\nUma noite para cantarmos e dan\u00e7armos com La La Land. Uma verdadeira homenagem aos musicais de Hollywood com filme mais aclamado do \u00faltimo ano com 14 indica\u00e7\u00f5es ao Oscar. \n \nTamb\u00e9m vamos apresentar o projeto in\u00e9dito do rapper Emicida com as cantoras Mahmundi, Drik Barbosa e Larissa Luz. Em 2016, o \u00e1lbum da carioca Mahmundi foi um dos nacionais mais elogiados. A baiana Larissa Luz concorreu ao Grammy Latino e Drik Barbosa vem se destacando fortemente no cen\u00e1rio do rap.\n\n:: E tem mais! ::\nNossa programa\u00e7\u00e3o conta com cl\u00e1ssicos, blockbusters, filmes infantis e nacionais, al\u00e9m de muitas op\u00e7\u00f5es de gastronomia e uma sele\u00e7\u00e3o especial\u00edssima de shows.\n \nConfira os outros eventos, confirme sua presen\u00e7a, chame a galera e traga a sua fam\u00edlia: https:\/\/goo.gl\/hY7gIH <3\n\n:: Programa\u00e7\u00e3o ::\n\u0f1d 19h | Abertura dos port\u00f5es\n\u0f1d \u266a 3 na Bossa\n\u0f1d Exibi\u00e7\u00e3o do Curta Kidchup\n\u0f1d 21h | La La Land, Cantando Esta\u00e7\u00f5es (Livre)\n\n:: Gastronomia ::\n\u0f1d Che Boludo! Empanaderia\n\u0f1d Pizza Al Taglio\n\u0f1d Joj\u00f4 Bistr\u00f4\n\u0f1d Tapi Tapioca\n \nApresenta\u00e7\u00e3o: Minist\u00e9rio da Cultura\nRealiza\u00e7\u00e3o: Leis de Incentivo \u00e0 cultura e Governo Federal","end_time":"2017-06-10T01:00:00-0300","name":"Shell OPEN AIR RJ :: La La Land, Kidchup, Emicida & Convidadas","place":{"name":"Marina da Gl\u00f3ria - Aterro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.920253456087,"longitude":-43.169740909739,"state":"RJ","street":"Marina da Gl\u00f3ria"},"id":"972880786134271"},"start_time":"2017-06-09T19:00:00-0300","id":"1355797024513126"}
{"end_time":"2017-09-30T23:00:00-0400","name":"Atlanta, GA - Alejandra Guzm\u00e1n vs Gloria Trevi","place":{"name":"Infinite Energy Center","location":{"city":"Duluth","country":"United States","latitude":33.991850412889,"longitude":-84.093507407857,"state":"GA","street":"6400 Sugarloaf Pkwy","zip":"30097"},"id":"79491379540"},"start_time":"2017-09-30T20:00:00-0400","id":"313177452471909"}
{"description":"Al\u00f4, Rio de Janeiro. Estamos chegando! <3\n \n<< A Shell leva o maior cinema ao livre do mundo para dar o seu pr\u00f3ximo passo.\n \nVamos extrapolar as salas de cinema e fazer uma celebra\u00e7\u00e3o \u00e0 S\u00e9tima Arte de um jeito que nunca foi visto antes. Os cl\u00e1ssicos da telona se unem aos mais recentes lan\u00e7amentos e fazem da Marina da Gl\u00f3ria um palco perfeito para vivermos essa experi\u00eancia \u00fanica e memor\u00e1vel. Junte-se aos amigos e \u00e0 fam\u00edlia e venha ver de novo pela primeira vez.\n \nOs domingos do Shell Open Air ser\u00e3o dedicados ao p\u00fablico infantil. Antes das sess\u00f5es de cinema, o grupo Gato Mia oferecer\u00e1 atividades que desenvolver\u00e3o, de forma l\u00fadica e prazerosa, o potencial criativo das crian\u00e7as. \n\n>> SHELL OPEN AIR APRESENTA: Moana - Um Mar de Aventuras!\n\nNo dia 18, vamos viajar juntos da corajosa Moana na nova anima\u00e7\u00e3o musical da Disney e seguir seus passos em busca de seus ancestrais, habitantes de uma ilha m\u00edtica que ningu\u00e9m sabe onde \u00e9. Acompanhada pelo lend\u00e1rio semideus Maui, Moana come\u00e7a sua jornada em mar aberto, onde enfrenta terr\u00edveis criaturas marinhas e descobre hist\u00f3rias do submundo. \n\n:: E tem mais! ::\nNossa programa\u00e7\u00e3o conta com cl\u00e1ssicos, blockbusters, filmes infantis e nacionais, al\u00e9m de muitas op\u00e7\u00f5es de gastronomia e uma sele\u00e7\u00e3o especial\u00edssima de shows.\n \nConfira os outros eventos, confirme sua presen\u00e7a, chame a galera e traga a sua fam\u00edlia: https:\/\/goo.gl\/hY7gIH <3\n \n:: Programa\u00e7\u00e3o ::\n\u0f1d 16h | Abertura dos Port\u00f5es\n\u0f1d 18h | Moana - Um Mar de Aventuras (Livre)\n\n:: Gastronomia ::\n\u0f1d Che Boludo! Empanaderia\n\u0f1d Pizza Al Taglio\n\u0f1d Joj\u00f4 Bistr\u00f4\n\u0f1d Tapi Tapioca\n \nApresenta\u00e7\u00e3o: Minist\u00e9rio da Cultura\nRealiza\u00e7\u00e3o: Leis de Incentivo \u00e0 Cultura e Governo Federal","end_time":"2017-06-18T22:00:00-0300","name":"Shell OPEN AIR RJ :: Moana & Grupo Gato Mia","place":{"name":"Marina da Gl\u00f3ria - Aterro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.920253456087,"longitude":-43.169740909739,"state":"RJ","street":"Marina da Gl\u00f3ria"},"id":"972880786134271"},"start_time":"2017-06-18T16:00:00-0300","id":"605365616332890"}
{"description":"MUTEMATH\nIm Sommer 2017 f\u00fcr zwei Shows zur\u00fcck in Deutschland\n\nNach ihren zwei Independent Releases seit 2015 beendeten MUTEMATH das Jahr 2016 mit der Ver\u00f6ffentlichung einer \u00dcberraschungs-Kollaboration mit Twenty One Pilots. Die vierk\u00f6pfige Alternative Rock Band aus New Orleans arrangierte und produzierte alternative Versionen von vier Songs des hochgelobten Albums \u201eBlurryface\u201c von Twenty One Pilots. Gefilmt und live aufgenommen wurde die Session mit allen sechs Mitgliedern der beiden Bands und erreichte Platz 1 der iTunes Alternative Charts sowie \u00fcber 4,5 Millionen Klicks auf Youtube.\n\nIhr f\u00fcnftes Studioalbum, mit dem das Quartett seinen Sound weiter entwickeln will, wird in diesem Jahr erwartet. Von Jazz \u00fcber Rock, Indie bis hin zu Electronica \u2013 MUTEMATH sind zur\u00fcck und widmen sich dem Ausbau ihrer schon jetzt genre\u00fcbergreifenden Karriere.\n\nIm August\/September kommt die Band f\u00fcr zwei Konzerte zur\u00fcck nach Deutschland um ein paar der neuen Songs vorzustellen und nat\u00fcrlich auch einige ihrer Hits die ihr bereits kennt und liebt.\n\nDer Vorverkauf f\u00fcr die Shows hat bereits begonnen. Tickets sind ab sofort hier erh\u00e4ltlich: http:\/\/smarturl.it\/MM_Cologne17\n\nMUTEMATH\n\n30.08. K\u00f6ln \u2013 Gloria\nEinlass: 19:00 Uhr\nBeginn: 20:00 Uhr","end_time":"2017-08-30T23:00:00+0200","name":"Mutemath 30.08. K\u00f6ln - Gloria","place":{"name":"GLORIA THEATER","location":{"city":"Cologne","country":"Germany","latitude":50.937494606238,"longitude":6.9448549101243,"street":"Apostelnstr. 11","zip":"50667"},"id":"68852695729"},"start_time":"2017-08-30T19:00:00+0200","id":"1864933433830034"}
{"description":"Al\u00f4, Rio de Janeiro. Estamos chegando! <3\n \n<< A Shell leva o maior cinema ao livre do mundo para dar o seu pr\u00f3ximo passo.\n \nVamos extrapolar as salas de cinema e fazer uma celebra\u00e7\u00e3o \u00e0 S\u00e9tima Arte de um jeito que nunca foi visto antes. Os cl\u00e1ssicos da telona se unem aos mais recentes lan\u00e7amentos e fazem da Marina da Gl\u00f3ria um palco perfeito para vivermos essa experi\u00eancia \u00fanica e memor\u00e1vel. Junte-se aos amigos e \u00e0 fam\u00edlia e venha ver de novo pela primeira vez.\n \n>> SHELL OPEN AIR APRESENTA: Apocalypse Now Redux\n\nUm dos filmes sobre guerra mais poderosos j\u00e1 produzidos no cinema mundial, com dire\u00e7\u00e3o de Francis Ford Coppola e um elenco que conta com Martin Sheen e Robert Duvall. Apocalypse Now Redux vai testar as estruturas do #ShellOpenAir e transportar o p\u00fablico para o Vietn\u00e3 da d\u00e9cada de 1970.\n \n:: E tem mais! ::\nNossa programa\u00e7\u00e3o conta com cl\u00e1ssicos, blockbusters, filmes infantis e nacionais, al\u00e9m de muitas op\u00e7\u00f5es de gastronomia e uma sele\u00e7\u00e3o especial\u00edssima de shows.\n \nConfira os outros eventos, confirme sua presen\u00e7a, chame a galera e traga a sua fam\u00edlia: https:\/\/goo.gl\/hY7gIH <3\n\n :: Programa\u00e7\u00e3o :: \n\u0f1d 23h | Reabertura dos Port\u00f5es\n\u0f1d 23h59 | Apocalypse Now Redux (16 anos)\n\u0f1d \u266a Dudu Oliveira Trio\n\n:: Gastronomia ::\n\u0f1d Che Boludo! Empanaderia\n\u0f1d Pizza Al Taglio\n\u0f1d Joj\u00f4 Bistr\u00f4\n\u0f1d Tapi Tapioca\n  \nApresenta\u00e7\u00e3o: Minist\u00e9rio da Cultura\nRealiza\u00e7\u00e3o: Leis de Incentivo \u00e0 Cultura e Governo Federal","end_time":"2017-06-18T02:00:00-0300","name":"Shell OPEN AIR RJ :: Apocalypse Now Redux","place":{"name":"Marina da Gl\u00f3ria - Aterro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.920253456087,"longitude":-43.169740909739,"state":"RJ","street":"Marina da Gl\u00f3ria"},"id":"972880786134271"},"start_time":"2017-06-17T23:00:00-0300","id":"418075735232316"}
{"description":"Al\u00f4, Rio de Janeiro. Estamos chegando! <3\n \n<< A Shell leva o maior cinema ao livre do mundo para dar o seu pr\u00f3ximo passo.\n \nVamos extrapolar as salas de cinema e fazer uma celebra\u00e7\u00e3o \u00e0 S\u00e9tima Arte de um jeito que nunca foi visto antes. Os cl\u00e1ssicos da telona se unem aos mais recentes lan\u00e7amentos e fazem da Marina da Gl\u00f3ria um palco perfeito para vivermos essa experi\u00eancia \u00fanica e memor\u00e1vel. Junte-se aos amigos e \u00e0 fam\u00edlia e venha ver de novo pela primeira vez.\n \n>> SHELL OPEN AIR APRESENTA: Deadpool!\n\nMuita irrever\u00eancia neste s\u00e1bado de #ShellOpenAir junto ao super-her\u00f3i com o senso de humor mais incomum do cinema! Deadpool, o filme que conquistou o p\u00fablico, conta a hist\u00f3ria da origem do ex-agente das For\u00e7as Especiais que se tornou o mercen\u00e1rio Wade Wilson. \n\n:: E tem mais! ::\nNossa programa\u00e7\u00e3o conta com cl\u00e1ssicos, blockbusters, filmes infantis e nacionais, al\u00e9m de muitas op\u00e7\u00f5es de gastronomia e uma sele\u00e7\u00e3o especial\u00edssima de shows.\n \nConfira os outros eventos, confirme sua presen\u00e7a, chame a galera e traga a sua fam\u00edlia: https:\/\/goo.gl\/hY7gIH <3\n\n:: Programa\u00e7\u00e3o ::\n\u0f1d 19h | Abertura dos Port\u00f5es \n\u0f1d \u266a 3 Na Bossa\n\u0f1d 20h | Deadpool (16 anos)\n\n: Gastronomia ::\n\u0f1d Che Boludo!\n\u0f1d Pizza Al Taglio\n\u0f1d Joj\u00f4 Bistr\u00f4\n\u0f1d Tapi Tapioca\n \nApresenta\u00e7\u00e3o: Minist\u00e9rio da Cultura\nRealiza\u00e7\u00e3o: Leis de Incentivo \u00e0 Cultura e Governo Federal","end_time":"2017-06-24T22:00:00-0300","name":"Shell OPEN AIR RJ :: Deadpool","place":{"name":"Marina da Gl\u00f3ria - Aterro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.920253456087,"longitude":-43.169740909739,"state":"RJ","street":"Marina da Gl\u00f3ria"},"id":"972880786134271"},"start_time":"2017-06-24T19:00:00-0300","id":"217249055457382"}
{"description":"Ana Muller no Dia da M\u00fasica\n\nHor\u00e1rio do show: 15h (n\u00e3o atrasem)\nLocal: Pra\u00e7a Lu\u00eds de Cam\u00f5es, na Gl\u00f3ria\n\nEVENTO GRATUITO\n\nO Dia da M\u00fasica \u00e9 um festival em rede que envolve dezenas de palcos em todo o pa\u00eds e sua 3\u00aa edi\u00e7\u00e3o ser\u00e1 em 24 de junho de 2017.\n\nAs atra\u00e7\u00f5es dos Palcos do Conselho foram escolhidas entre mais de 3,4 mil artistas inscritos e se juntam aos mais de 300 shows em 70 palcos apoiados em 22 estados do Brasil no Dia da M\u00fasica 2017!\n\nPROGRAMA\u00c7\u00c3O\n14h - Molho Negro (PA)\n15h - Ana Muller (ES)\n16h - Chicas (RJ)\n17h - Esdras Nogueira (DF)\n18h - Do Amor (RJ)\n19h - SOM PEBA + BOBBY DJOY (COLETIVO BTPGD\u00c3O)\n20h - Mc Linn da Quebrada (SP)","end_time":"2017-06-24T15:40:00-0300","name":"Ana Muller | Rio de Janeiro [show gratuito]","place":{"name":"Gl\u00f3ria, Rio de Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.92086389,"longitude":-43.17349722,"state":"RJ","zip":"20241-180"},"id":"564263263658762"},"start_time":"2017-06-24T15:00:00-0300","id":"300765127030459"}
{"end_time":"2017-09-14T23:00:00-0700","name":"Las Vegas, NV - Alejandra Guzm\u00e1n vs Gloria Trevi","place":{"name":"The Colosseum at Caesars Palace","location":{"city":"Las Vegas","country":"United States","latitude":36.117986215495,"longitude":-115.17467444844,"state":"NV","street":"3570 Las Vegas Blvd S","zip":"89109"},"id":"152315258116147"},"start_time":"2017-09-14T20:00:00-0700","id":"690236344511168"}
{"description":"Al\u00f4, Rio de Janeiro. Estamos chegando! <3\n \n<< A Shell leva o maior cinema ao livre do mundo para dar o seu pr\u00f3ximo passo.\n \nVamos extrapolar as salas de cinema e fazer uma celebra\u00e7\u00e3o \u00e0 S\u00e9tima Arte de um jeito que nunca foi visto antes. Os cl\u00e1ssicos da telona se unem aos mais recentes lan\u00e7amentos e fazem da Marina da Gl\u00f3ria um palco perfeito para vivermos essa experi\u00eancia \u00fanica e memor\u00e1vel. Junte-se aos amigos e \u00e0 fam\u00edlia e venha ver de novo pela primeira vez.\n \n>> SHELL OPEN AIR APRESENTA: Animais Fant\u00e1sticos e Onde Habitam! \n\nO mundo m\u00e1gico de Harry Potter invade o #ShellOpenAir. Animais Fant\u00e1sticos e Onde Habitam \u00e9 o primeiro roteiro de cinema assinado por J.K. Rowling e se passa em 1926, quando Newt Scamander havia acabado de completar sua viagem pelo mundo para encontrar e documentar uma grande variedade de criaturas m\u00e1gicas. Mas um Trouxa, uma maleta m\u00e1gica aberta e a fuga de algumas criaturas fant\u00e1sticas de Newt transformam essa simples viagem e tamb\u00e9m o destino do mundo m\u00e1gico.\n\n:: E tem mais! ::\nNossa programa\u00e7\u00e3o conta com cl\u00e1ssicos, blockbusters, filmes infantis e nacionais, al\u00e9m de muitas op\u00e7\u00f5es de gastronomia e uma sele\u00e7\u00e3o especial\u00edssima de shows.\n \nConfira os outros eventos, confirme sua presen\u00e7a, chame a galera e traga a sua fam\u00edlia: https:\/\/goo.gl\/hY7gIH <3 \n\n:: Programa\u00e7\u00e3o ::\n\u0f1d 19h | Abertura dos Port\u00f5es \n\u0f1d \u266a Dudu Oliveira Trio\n\u0f1d 20h | Animais Fant\u00e1sticos e Onde Habitam (12 anos)\n\n:: Gastronomia ::\n\u0f1d Che Boludo! Empanaderia\n\u0f1d Pizza Al Taglio\n\u0f1d Joj\u00f4 Bistr\u00f4\n\u0f1d Tapi Tapioca\n \nApresenta\u00e7\u00e3o: Minist\u00e9rio da Cultura\nRealiza\u00e7\u00e3o: Leis de Incentivo \u00e0 Cultura e Governo Federal","end_time":"2017-06-17T22:00:00-0300","name":"Shell OPEN AIR RJ :: Animais Fant\u00e1sticos e Onde Habitam","place":{"name":"Marina da Gl\u00f3ria - Aterro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.920253456087,"longitude":-43.169740909739,"state":"RJ","street":"Marina da Gl\u00f3ria"},"id":"972880786134271"},"start_time":"2017-06-17T19:00:00-0300","id":"456285984721913"}
{"description":"O Sertanejo in Rio tamb\u00e9m vai marcar presen\u00e7a no Festival de Inverno Rio 2017!!! Henrique e Juliano e Maiara & Maraisa v\u00eam com tudo para fazer uma noite linda na Marina da Gl\u00f3ria! \ud83c\udfbc\ud83c\udfb6\ud83d\udca5\ud83c\udf89","end_time":"2017-07-16T23:00:00-0300","name":"Henrique e Juliano e Maiara & Maraisa :: Sertanejo in Rio","place":{"name":"Marina da Gl\u00f3ria - Aterro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.920253456087,"longitude":-43.169740909739,"state":"RJ","street":"Marina da Gl\u00f3ria"},"id":"972880786134271"},"start_time":"2017-07-16T16:00:00-0300","id":"412470029145542"}
{"end_time":"2017-09-17T23:00:00-0700","name":"Las Vegas, NV - Alejandra Guzm\u00e1n vs Gloria Trevi","place":{"name":"The Colosseum at Caesars Palace","location":{"city":"Las Vegas","country":"United States","latitude":36.117986215495,"longitude":-115.17467444844,"state":"NV","street":"3570 Las Vegas Blvd S","zip":"89109"},"id":"152315258116147"},"start_time":"2017-09-17T20:00:00-0700","id":"131488447416005"}
{"end_time":"2017-09-16T23:00:00-0700","name":"Glendale, AZ - Alejandra Guzm\u00e1n vs Gloria Trevi","place":{"name":"Gila River Arena","location":{"city":"Glendale","country":"United States","latitude":33.532377289636,"longitude":-112.26132107233,"state":"AZ","street":"9400 W Maryland Ave","zip":"85305"},"id":"139864146051937"},"start_time":"2017-09-16T20:00:00-0700","id":"465466443803037"}
{"description":"Al\u00f4, Geeks do Rio de Janeiro. Estamos chegando! <3\n \n<< A Shell leva o maior cinema ao livre do mundo para dar o seu pr\u00f3ximo passo.\n \nVamos extrapolar as salas de cinema e fazer uma celebra\u00e7\u00e3o \u00e0 S\u00e9tima Arte de um jeito que nunca foi visto antes. Os cl\u00e1ssicos da telona se unem aos mais recentes lan\u00e7amentos e fazem da Marina da Gl\u00f3ria um palco perfeito para vivermos essa experi\u00eancia \u00fanica e memor\u00e1vel. Junte-se aos amigos e \u00e0 fam\u00edlia e venha ver de novo pela primeira vez.\n\n>> SHELL OPEN AIR APRESENTA:  Rogue One - Uma Hist\u00f3ria Star Wars!\n\nEm celebra\u00e7\u00e3o aos 40 anos da saga Star Wars, preparamos uma programa\u00e7\u00e3o especial que contar\u00e1 com a ilustre participa\u00e7\u00e3o do Conselho Jedi Rio de Janeiro, os realizadores da JEDICON\u00ae, na exibi\u00e7\u00e3o de \"Rogue One - Uma Hist\u00f3ria Star Wars\" na Super Tela, seguida da apresenta\u00e7\u00e3o da banda tem\u00e1tica The Screeners para embalar o encontro dos f\u00e3s ap\u00f3s a sess\u00e3o do filme. A noite contar\u00e1 com cosplayers de personagens da saga e proje\u00e7\u00f5es em mapping do VJ Rat\u00f3n, que ambientar\u00e3o o cen\u00e1rio gal\u00e1ctico do evento.\n\n:: E tem mais! ::\nNossa programa\u00e7\u00e3o conta com cl\u00e1ssicos, blockbusters, filmes infantis e nacionais, al\u00e9m de muitas op\u00e7\u00f5es de gastronomia e uma sele\u00e7\u00e3o especial\u00edssima de shows.\n \nConfira os outros eventos, confirme sua presen\u00e7a, chame a galera e traga a sua fam\u00edlia: https:\/\/goo.gl\/hY7gIH <3\n\n:: Programa\u00e7\u00e3o ::\n\u0f1d 19h | Abertura dos Port\u00f5es\n\u0f1d Videoarte VJ Rat\u00f3n \n\u0f1d 20h | Rogue One - Uma Hist\u00f3ria Star Wars (14 anos)\n\u0f1d \u266a The Screeners\n\u0f1d Participa\u00e7\u00e3o Especial: Conselho Jedi do Rio de Janeiro\n\n:: Gastronomia ::\n\u0f1d Che Boludo! Empanaderia\n\u0f1d Pizza Al Taglio\n\u0f1d Joj\u00f4 Bistr\u00f4\n\u0f1d Tapi Tapioca\n \nApresenta\u00e7\u00e3o: Minist\u00e9rio da Cultura\nRealiza\u00e7\u00e3o: Leis de Incentivo \u00e0 Cultura e Governo Federal","end_time":"2017-06-09T01:00:00-0300","name":"Shell OPEN AIR RJ :: Especial Star Wars - Rogue One","place":{"name":"Marina da Gl\u00f3ria - Aterro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.920253456087,"longitude":-43.169740909739,"state":"RJ","street":"Marina da Gl\u00f3ria"},"id":"972880786134271"},"start_time":"2017-06-08T19:00:00-0300","id":"1910789645870976"}
{"description":"Al\u00f4, Rio de Janeiro. Estamos chegando! <3\n \n<< A Shell leva o maior cinema ao livre do mundo para dar o seu pr\u00f3ximo passo.\n \nVamos extrapolar as salas de cinema e fazer uma celebra\u00e7\u00e3o \u00e0 S\u00e9tima Arte de um jeito que nunca foi visto antes. Os cl\u00e1ssicos da telona se unem aos mais recentes lan\u00e7amentos e fazem da Marina da Gl\u00f3ria um palco perfeito para vivermos essa experi\u00eancia \u00fanica e memor\u00e1vel. Junte-se aos amigos e \u00e0 fam\u00edlia e venha ver de novo pela primeira vez.\n \n>> SHELL OPEN AIR APRESENTA: Elis!\n\nSe emocione com a vida de Elis Regina, a maior cantora brasileira de todos os tempos, contada nesta cinebiografia de ritmo energ\u00e9tico e pulsante por Hugo Prata. A trendsetter cultural que sinalizou a mudan\u00e7a de estilos de Bossa Nova para MPB, a \"pimentinha\" ardente que viveu uma vida turbulenta. Ao mesmo tempo que chocava-se com a ditadura militar no Brasil, ela lutou com seus pr\u00f3prios dem\u00f4nios pessoais.\n\n:: E tem mais! ::\nNossa programa\u00e7\u00e3o conta com cl\u00e1ssicos, blockbusters, filmes infantis e nacionais, al\u00e9m de muitas op\u00e7\u00f5es de gastronomia e uma sele\u00e7\u00e3o especial\u00edssima de shows.\n \nConfira os outros eventos, confirme sua presen\u00e7a, chame a galera e traga a sua fam\u00edlia: https:\/\/goo.gl\/hY7gIH <3\n\n:: Programa\u00e7\u00e3o :: \n\u0f1d 19h | Abertura dos Port\u00f5es\n\u0f1d 21h | Elis (14 anos)\n\n:: Gastronomia ::\n\u0f1d Che Boludo! Empanaderia\n\u0f1d Pizza Al Taglio\n\u0f1d Joj\u00f4 Bistr\u00f4\n\u0f1d Tapi Tapioca\n \nApresenta\u00e7\u00e3o: Minist\u00e9rio da Cultura\nRealiza\u00e7\u00e3o: Leis de Incentivo \u00e0 Cultura e Governo Federal","end_time":"2017-06-21T23:00:00-0300","name":"Shell OPEN AIR RJ :: Elis","place":{"name":"Marina da Gl\u00f3ria - Aterro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.920253456087,"longitude":-43.169740909739,"state":"RJ","street":"Marina da Gl\u00f3ria"},"id":"972880786134271"},"start_time":"2017-06-21T19:00:00-0300","id":"1767574256602451"}
{"description":"Vai ter festa junina? Vai sim sinh\u00f4! Com direito a muita comida tipica e muita brincadeira :)\n\nEm Junho, uma edi\u00e7\u00e3o incr\u00edvel e super especial da Primavera! Pra comemorar 1 ano de exist\u00eancia desse projeto que vai muito al\u00e9m de uma feira! E nada melhor do que comemorar em grande estilo: na Casa da Gl\u00f3ria! \n\nEsperamos voc\u00ea, no dia 25\/06 pra comemorar o S\u00e3o Jo\u00e3o e pra celebrar com a gente 1 ano de vida da Primavera \ud83c\udf87\u2728 \n\nAs novidades pra feira a gente vai contando aos pouquinhos \ud83d\ude0d","end_time":"2017-06-25T19:00:00-0300","name":"Arrai\u00e1 da Primavera Vegana","place":{"name":"Casa da Gl\u00f3ria","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.921574628716,"longitude":-43.176013752821,"state":"RJ","street":"Ladeira da Gl\u00f3ria, 98, Gl\u00f3ria","zip":"22211-120"},"id":"462958950401717"},"start_time":"2017-06-25T11:00:00-0300","id":"300364937076051"}
{"description":"SERTANEJO IN RIO\n\nA Marina da Gl\u00f3ria, um dos lugares mais charmosos do Rio de Janeiro, ser\u00e1 o palco do Festival de Inverno Rio 2017!!!\n\nSer\u00e3o tr\u00eas grandes eventos dentro do mesmo Festival!\n\nE o sertanejo tamb\u00e9m vai marcar presen\u00e7a! \n\nData > 16 DE JULHO (DOMINGO)\n\n\u25e4\u25e4 ATRA\u00c7\u00d5ES > Henrique e Juliano e Maiara & Maraisa\n\n\u25e4\u25e4 ABERTURA DOS PORT\u00d5ES > 16H\n\n\u25e4\u25e4 LOCAL > MARINA DA GL\u00d3RIA\n\n\u25e4\u25e4 ENDERE\u00c7O > Av. Infante Dom Henrique, S\/N - Gl\u00f3ria, Rio de Janeiro - RJ\n\n\u25e4\u25e4 CLASSIFICA\u00c7\u00c3O > 18 ANOS\n\n\u25e4\u25e4 ABERTURA DE VENDAS > 10 DE ABRIL\n\n\u25e4\u25e4 INGRESSOS \n\n(VALORES 1\u00ba LOTE)\n\n> Pista\nMeia R$ 50 \/ Inteira R$ 100\n\n> Pista Premium (\u00e1rea reservada em frente ao palco com bares, banheiros e entrada exclusiva)\nMeia R$ 90 \/ Inteira R$ 180\n\n> Camarote (\u00e1rea coberta com acesso \u00e0 frente do palco com bares, banheiros e entrada exclusiva)\nMeia R$ 150 \/ Inteira R$ 300\n\n>> MEIA ENTRADA: Valor promocional de meia entrada v\u00e1lido com apresenta\u00e7\u00e3o do flyer do evento ou cadastrados no site ingressocerto.com e ainda estudantes e idosos, de acordo com as leis 4161\/03 e 10741\/03.\n\n\u25e4\u25e4 INFORMA\u00c7\u00d5ES > (21) 2531-3140 \/ 2282-9126\n\n\u25e4\u25e4 REALIZA\u00c7\u00c3O > Peck Produ\u00e7\u00f5es e Eventos\n\nwww.peckproducoes.com.br\n\n- FACEBOOK \/PECKPRODUCOESEVENTOS \n- INSTAGRAM @PECKPRODUCOES\n- TWITTER @PECKPRODUCOES","name":"Sertanejo In Rio - Festival de Inverno Rio","place":{"name":"Marina da Gloria","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.919760964663,"longitude":-43.169531822205,"state":"RJ","street":"avenida Infante Dom Henrique, s\/n, Gl\u00f3ria","zip":"20021-140"},"id":"1428900260699158"},"start_time":"2017-07-16T16:00:00-0300","id":"1719609288066331"}
{"description":"EVENTO GRATUITO\n\nO Dia da M\u00fasica \u00e9 um festival em rede que envolve dezenas de palcos em todo o pa\u00eds e sua 3\u00aa edi\u00e7\u00e3o ser\u00e1 em 24 de junho de 2017.\n\nAs atra\u00e7\u00f5es dos Palcos do Conselho foram escolhidas entre mais de 3,4 mil artistas inscritos e se juntam aos mais de 300 shows em 70 palcos apoiados em 22 estados do Brasil no Dia da M\u00fasica 2017!\n\nNo Rio de Janeiro, o palco do Conselho Curador ser\u00e1 na Pra\u00e7a Lu\u00eds de Cam\u00f5es, na Gl\u00f3ria, e a partir das 14h apresentar\u00e1: * Molho Negro (14h) * Ana Muller (15h) * Chicas (16h) * Esdras Nogueira (17h) * Do Amor (18h) * Som Peba e Bobby Djoy (Coletivo B_t_pgd\u00e3o) + Jeza da Pedra (19h) * Linn da Quebrada (20h).\nE Dj Lencinho comandando o som entre os shows! \n\nEVENTO GRATUITO","end_time":"2017-06-24T22:00:00-0300","name":"Palco do Conselho Dia da M\u00fasica 2017 no Rio de Janeiro","place":{"name":"Gl\u00f3ria, Rio de Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.92086389,"longitude":-43.17349722,"state":"RJ","zip":"20241-180"},"id":"564263263658762"},"start_time":"2017-06-24T14:00:00-0300","id":"794917510655837"}
{"description":"ROCK BRASIL 35 ANOS\n\nA Marina da Gl\u00f3ria, um dos lugares mais charmosos do Rio de Janeiro, ser\u00e1 o palco do Festival de Inverno Rio 2017!!\n\nSer\u00e3o tr\u00eas grandes eventos dentro do mesmo Festival!\n\nNo dia 15 de julho ser\u00e1 a vez do Rock com 4 artistas de peso! \n\nData > 15 DE JULHO (S\u00c1BADO)\n\n\u25e4\u25e4 ATRA\u00c7\u00d5ES > Frejat, Humberto Gessinger Oficial, Banda Blitz e Plebe Rude.\n\n\u25e4\u25e4 ABERTURA DOS PORT\u00d5ES > 19H\n\n\u25e4\u25e4 HOR\u00c1RIOS DOS SHOWS\n\n22H - Blitz\n23H30 - Frejat\n01H30 - Humberto Gessinger\n03H30 - Plebe Rude\n\n\u25e4\u25e4 LOCAL > MARINA DA GL\u00d3RIA\n\n\u25e4\u25e4 ENDERE\u00c7O > Av. Infante Dom Henrique, S\/N - Gl\u00f3ria, Rio de Janeiro - RJ\n\n\u25e4\u25e4 CLASSIFICA\u00c7\u00c3O > 18 ANOS\n(Permitida a entrada de menor de idade a partir de 14 anos acompanhado do respons\u00e1vel legal)\n\n\u25e4\u25e4 ABERTURA DE VENDAS > 10 DE ABRIL\n\n\u25e4\u25e4 INGRESSOS \n\n(3\u00ba LOTE)\n\n> Pista\nMeia R$ 60 \/ Inteira R$ 120\n\n> Pista Premium (\u00e1rea reservada em frente ao palco com bares, banheiros e entrada exclusiva)\nMeia R$ 80 \/ Inteira R$ 160\n\n> Camarote (\u00e1rea coberta com acesso \u00e0 frente do palco com bares, banheiros e entrada exclusiva)\nMeia R$ 100 \/ Inteira R$ 200\n\n>> MEIA ENTRADA: Valor promocional de meia entrada v\u00e1lido com apresenta\u00e7\u00e3o do flyer do evento ou cadastrados no site ingressocerto.com e ainda estudantes e idosos, de acordo com as leis 4161\/03 e 10741\/03.\n\n\u25e4\u25e4 PONTOS DE VENDA\n\nSouth \u2013 Barra Shopping\nSouth \u2013 Botafogo\nSouth \u2013 Centro (Rua do Ouvidor)\nSouth \u2013 Meier (Rua)\nSouth \u2013 Norte Shopping\nSouth \u2013 Nova Am\u00e9rica (Shopping)\nSouth \u2013 Shopping Tijuca\nSouth \u2013 Via Parque (Shopping)\nSouth \u2013 Niter\u00f3i Centro\nSouth \u2013 Plaza Shopping Niter\u00f3i\nBang Rio Tattoo \u2013 Leblon\nPosto BR Piraqu\u00ea\nPosto BR Parque das Rosas\nPosto BR Bouganville\n021 Turismo (Escrit\u00f3rio Pr\u00e9dio)\nKoni Icarai\n\n>> A Loja South Centro (Rua do Ouvidor) \u00e9 o ponto oficial sem taxa de conveni\u00eancia, os demais pontos possuem 10%.\n\n\u25e4\u25e4 INFORMA\u00c7\u00d5ES > (21) 2531-3140 \/ 2282-9126\n\n\u25e4\u25e4 REALIZA\u00c7\u00c3O > Peck Produ\u00e7\u00f5es e Eventos\n\nwww.peckproducoes.com.br\n\n- FACEBOOK \/PECKPRODUCOESEVENTOS \n- INSTAGRAM @PECKPRODUCOES\n- TWITTER @PECKPRODUCOES","end_time":"2017-07-16T05:00:00-0300","name":"Rock Brasil 35 Anos","place":{"name":"Marina da Gloria","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.919760964663,"longitude":-43.169531822205,"state":"RJ","street":"avenida Infante Dom Henrique, s\/n, Gl\u00f3ria","zip":"20021-140"},"id":"1428900260699158"},"start_time":"2017-07-15T19:00:00-0300","id":"274239419667870"}
{"description":"SERTANEJO IN RIO\n\nA Marina da Gl\u00f3ria, um dos lugares mais charmosos do Rio de Janeiro, ser\u00e1 o palco do Festival de Inverno Rio 2017!!!\n\nSer\u00e3o tr\u00eas grandes eventos dentro do mesmo Festival!\n\nE o sertanejo tamb\u00e9m vai marcar presen\u00e7a! \n\nData > 16 DE JULHO (DOMINGO)\n\n\u25e4\u25e4 ATRA\u00c7\u00d5ES > Henrique e Juliano e Maiara & Maraisa\n\n\u25e4\u25e4 ABERTURA DOS PORT\u00d5ES > 16H\n\n\u25e4\u25e4 LOCAL > MARINA DA GL\u00d3RIA\n\n\u25e4\u25e4 ENDERE\u00c7O > Av. Infante Dom Henrique, S\/N - Gl\u00f3ria, Rio de Janeiro - RJ\n\n\u25e4\u25e4 CLASSIFICA\u00c7\u00c3O > 18 ANOS\n\n\u25e4\u25e4 ABERTURA DE VENDAS > 10 DE ABRIL\n\n\u25e4\u25e4 INGRESSOS \n\n(LOTE PROMOCIONAL)\n\n> Pista\nMeia R$ 40 \/ Inteira R$ 80\n\n> Pista Premium (\u00e1rea reservada em frente ao palco com bares, banheiros e entrada exclusiva)\nMeia R$ 60 \/ Inteira R$ 120\n\n> Camarote (\u00e1rea coberta com acesso \u00e0 frente do palco com bares, banheiros e entrada exclusiva)\nMeia R$ 80 \/ Inteira R$ 160\n\n>> MEIA ENTRADA: Valor promocional de meia entrada v\u00e1lido com apresenta\u00e7\u00e3o do flyer do evento ou cadastrados no site ingressocerto.com e ainda estudantes e idosos, de acordo com as leis 4161\/03 e 10741\/03.\n\n\u25e4\u25e4 PONTOS DE VENDA\n\nSouth \u2013 Barra Shopping\nSouth \u2013 Botafogo\nSouth \u2013 Centro (Rua do Ouvidor)\nSouth \u2013 Meier (Rua)\nSouth \u2013 Norte Shopping\nSouth \u2013 Nova Am\u00e9rica (Shopping)\nSouth \u2013 Shopping Tijuca\nSouth \u2013 Via Parque (Shopping)\nSouth \u2013 Niter\u00f3i Centro\nSouth \u2013 Plaza Shopping Niter\u00f3i\nBang Rio Tattoo \u2013 Leblon\nPosto BR Piraqu\u00ea\nPosto BR Parque das Rosas\nPosto BR Bouganville\n021 Turismo (Escrit\u00f3rio Pr\u00e9dio)\nKoni Icarai\n\n>> A Loja South Centro (Rua do Ouvidor) \u00e9 o ponto oficial sem taxa de conveni\u00eancia, os demais pontos possuem 10%.\n\n\u25e4\u25e4 INFORMA\u00c7\u00d5ES > (21) 2531-3140 \/ 2282-9126\n\n\u25e4\u25e4 REALIZA\u00c7\u00c3O > Peck Produ\u00e7\u00f5es e Eventos\n\nwww.peckproducoes.com.br","end_time":"2017-07-16T23:59:00-0300","name":"Sertanejo In Rio","place":{"name":"Marina da Gloria","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.919760964663,"longitude":-43.169531822205,"state":"RJ","street":"avenida Infante Dom Henrique, s\/n, Gl\u00f3ria","zip":"20021-140"},"id":"1428900260699158"},"start_time":"2017-07-16T16:00:00-0300","id":"1842572042683197"}
{"description":"HIP HOP RIO \ud83c\udfa4\n\nA Marina da Gl\u00f3ria, um dos lugares mais charmosos do Rio de Janeiro, ser\u00e1 o palco do Festival de Inverno Rio 2017!!!\n\nSer\u00e3o tr\u00eas grandes eventos dentro do mesmo Festival!!\n\nE, para abrir os trabalhos, teremos o HIP HOP RIO, que chega para dominar a cena do Rap e Hip Hop da cidade!\n\nData > 14 DE JULHO (SEXTA)\n\n\u25e4\u25e4 ATRA\u00c7\u00d5ES > Planet Hemp, Black Alien, Gabriel o Pensador e Filipe Ret\n\n\u25e4\u25e4 ABERTURA DOS PORT\u00d5ES > 20H\n\n\u25e4\u25e4 HOR\u00c1RIOS DOS SHOWS\n\n22H - Filipe Ret\n23H20 - Gabriel o Pensador\n00H40 - Black Alien\n02H - Planet Hemp\n\n\u25e4\u25e4 LOCAL > MARINA DA GL\u00d3RIA\n\n\u25e4\u25e4 ENDERE\u00c7O > Av. Infante Dom Henrique, S\/N - Gl\u00f3ria, Rio de Janeiro - RJ\n\n\u25e4\u25e4 CLASSIFICA\u00c7\u00c3O > 18 ANOS\n(Permitida a entrada de menor de idade a partir de 14 anos acompanhado do respons\u00e1vel legal)\n\n\u25e4\u25e4 ABERTURA DE VENDAS > 10 DE ABRIL\n\n\u25e4\u25e4 INGRESSOS \n\n(3\u00ba LOTE)\n\n> Pista\nMeia R$ 60 \/ Inteira R$ 120\n\n> Pista Premium (\u00e1rea reservada em frente ao palco com bares, banheiros e entrada exclusiva)\nMeia R$ 80 \/ Inteira R$ 160\n\n> Camarote (\u00e1rea coberta com acesso \u00e0 frente do palco com bares, banheiros e entrada exclusiva)\nMeia R$ 100 \/ Inteira R$ 200\n\n>> MEIA ENTRADA: Valor promocional de meia entrada v\u00e1lido com apresenta\u00e7\u00e3o do flyer do evento ou cadastrados no site ingressocerto.com e ainda estudantes e idosos, de acordo com as leis 4161\/03 e 10741\/03.\n\n\u25e4\u25e4 PONTOS DE VENDA\n\nSouth \u2013 Barra Shopping\nSouth \u2013 Botafogo\nSouth \u2013 Centro (Rua do Ouvidor)\nSouth \u2013 Meier (Rua)\nSouth \u2013 Norte Shopping\nSouth \u2013 Nova Am\u00e9rica (Shopping)\nSouth \u2013 Shopping Tijuca\nSouth \u2013 Via Parque (Shopping)\nSouth \u2013 Niter\u00f3i Centro\nSouth \u2013 Plaza Shopping Niter\u00f3i\nBang Rio Tattoo \u2013 Leblon\nPosto BR Piraqu\u00ea\nPosto BR Parque das Rosas\nPosto BR Bouganville\n021 Turismo (Escrit\u00f3rio Pr\u00e9dio)\nKoni Icarai\n\n>> A Loja South Centro (Rua do Ouvidor) \u00e9 o ponto oficial sem taxa de conveni\u00eancia, os demais pontos possuem 10%.\n\n\u25e4\u25e4 INFORMA\u00c7\u00d5ES > (21) 2531-3140 \/ 2282-9126\n\n\u25e4\u25e4 REALIZA\u00c7\u00c3O > Peck Produ\u00e7\u00f5es e Eventos\n\nwww.peckproducoes.com.br\n\n- FACEBOOK \/PECKPRODUCOESEVENTOS \n- INSTAGRAM @PECKPRODUCOES\n- TWITTER @PECKPRODUCOES","end_time":"2017-07-15T05:00:00-0300","name":"HIP HOP RIO","place":{"name":"Marina da Gloria","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.919760964663,"longitude":-43.169531822205,"state":"RJ","street":"avenida Infante Dom Henrique, s\/n, Gl\u00f3ria","zip":"20021-140"},"id":"1428900260699158"},"start_time":"2017-07-14T20:00:00-0300","id":"1810833282513686"}
{"description":"Al\u00f4, Rio de Janeiro. Estamos chegando! <3\n \n<< A Shell leva o maior cinema ao livre do mundo para dar o seu pr\u00f3ximo passo.\n \nVamos extrapolar as salas de cinema e fazer uma celebra\u00e7\u00e3o \u00e0 S\u00e9tima Arte de um jeito que nunca foi visto antes. Os cl\u00e1ssicos da telona se unem aos mais recentes lan\u00e7amentos e fazem da Marina da Gl\u00f3ria um palco perfeito para vivermos essa experi\u00eancia \u00fanica e memor\u00e1vel. Junte-se aos amigos e \u00e0 fam\u00edlia e venha ver de novo pela primeira vez.\n\n>> SHELL OPEN AIR APRESENTA: Footloose - Um Ritmo Louco!  \n\nDia de dan\u00e7ar e cantar muito no #ShellOpenAir com a sess\u00e3o de Footloose e Show do Dream Team do Passinho <3\n \nNo cl\u00e1ssico Footloose, Ren (Kevin Bacon) se muda com sua fam\u00edlia, de Chicago para uma pequena cidade do Centro-Oeste americano, e descobre que a dan\u00e7a e a m\u00fasica rock s\u00e3o proibidas no lugar. Enquanto se esfor\u00e7a para se ajustar, ele enfrenta uma batalha para mudar a situa\u00e7\u00e3o. \n \nO Dream Team do Passinho lan\u00e7a o tributo ao Jackson Five para celebrar a cultura negra e perif\u00e9rica mundial. Em um show com banda e figurino especiais, os cariocas cantam e dan\u00e7am 12 obras do quinteto musical formado por Michael Jackson e seus irm\u00e3os.\n \n:: E tem mais! ::\nNossa programa\u00e7\u00e3o conta com cl\u00e1ssicos, blockbusters, filmes infantis e nacionais, al\u00e9m de muitas op\u00e7\u00f5es de gastronomia e uma sele\u00e7\u00e3o especial\u00edssima de shows.\n \nConfira os outros eventos, confirme sua presen\u00e7a, chame a galera e traga a sua fam\u00edlia: https:\/\/goo.gl\/hY7gIH <3 \n\n:: Programa\u00e7\u00e3o :: \n\u0f1d 19h | Abertura dos Port\u00f5es \n\u0f1d \u266a Sexteto Sobrenatural\n\u0f1d 21h | Footloose - Um Ritmo Louco (12 anos)\n\u0f1d Dream Team do Passinho Canta e Dan\u00e7a The Jackson 5 \n\n:: Gastronomia ::\n\u0f1d Che Boludo! Empanaderia\n\u0f1d Pizza Al Taglio\n\u0f1d Joj\u00f4 Bistr\u00f4\n\u0f1d Tapi Tapioca\n \nApresenta\u00e7\u00e3o: Minist\u00e9rio da Cultura\nRealiza\u00e7\u00e3o: Leis de Incentivo \u00e0 Cultura e Governo Federal","end_time":"2017-06-24T00:00:00-0300","name":"Shell OPEN AIR RJ :: Footloose & Dream Team do Passinho","place":{"name":"Marina da Gl\u00f3ria - Aterro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.920253456087,"longitude":-43.169740909739,"state":"RJ","street":"Marina da Gl\u00f3ria"},"id":"972880786134271"},"start_time":"2017-06-23T19:00:00-0300","id":"1309632989144405"}
{"description":"Al\u00f4, Rio de Janeiro. Estamos chegando! <3\n \n<< A Shell leva o maior cinema ao livre do mundo para dar o seu pr\u00f3ximo passo.\n \nVamos extrapolar as salas de cinema e fazer uma celebra\u00e7\u00e3o \u00e0 S\u00e9tima Arte de um jeito que nunca foi visto antes. Os cl\u00e1ssicos da telona se unem aos mais recentes lan\u00e7amentos e fazem da Marina da Gl\u00f3ria um palco perfeito para vivermos essa experi\u00eancia \u00fanica e memor\u00e1vel. Junte-se aos amigos e \u00e0 fam\u00edlia e venha ver de novo pela primeira vez.\n \n>> SHELL OPEN AIR APRESENTA: 007 - Opera\u00e7\u00e3o Skyfall & 007 - Contra Spectre!\n\nOs mais recentes lan\u00e7amentos da franquia do maior agente secreto da hist\u00f3ria do cinema chegam ao #ShellOpenAir em uma sess\u00e3o dupla inesquec\u00edvel!\n \nEm 007: Opera\u00e7\u00e3o Skyfall, o roubo de um HD contendo informa\u00e7\u00f5es valiosas sobre a identidade de diversos agentes, infiltrados em c\u00e9lulas terroristas espalhadas ao redor do planeta, faz com que James Bond (Daniel Craig) parta atr\u00e1s do ladr\u00e3o.\n \nUma mensagem enigm\u00e1tica do passado de Bond o envia a uma pista para descobrir uma organiza\u00e7\u00e3o sinistra em 007 Contra Spectre. Enquanto batalha contra for\u00e7as pol\u00edticas para manter o Servi\u00e7o Secreto vivo, Bond desmascara as fraudes para revelar a terr\u00edvel verdade por tr\u00e1s de Spectre.\n \n:: E tem mais! ::\nNossa programa\u00e7\u00e3o conta com cl\u00e1ssicos, blockbusters, filmes infantis e nacionais, al\u00e9m de muitas op\u00e7\u00f5es de gastronomia e uma sele\u00e7\u00e3o especial\u00edssima de shows.\n \nConfira os outros eventos, confirme sua presen\u00e7a, chame a galera e traga a sua fam\u00edlia: https:\/\/goo.gl\/hY7gIH <3\n\n:: Programa\u00e7\u00e3o ::\n\u0f1d 19h | Abertura dos Port\u00f5es\n\u0f1d 20h | Sess\u00e3o Dupla: 007 - Opera\u00e7\u00e3o Skyfall + 007 - Contra Spectre (16 anos)\n\u0f1d Intervalo de 15 minutos entre os filmes\n\n:: Gastronomia ::\n\u0f1d Che Boludo! Empanaderia\n\u0f1d Pizza Al Taglio\n\u0f1d Joj\u00f4 Bistr\u00f4\n\u0f1d Tapi Tapioca\n \nApresenta\u00e7\u00e3o: Minist\u00e9rio da Cultura\nRealiza\u00e7\u00e3o: Leis de Incentivo \u00e0 Cultura e Governo Federal","end_time":"2017-06-23T01:00:00-0300","name":"Shell OPEN AIR RJ :: 007 Opera\u00e7\u00e3o Skyfall + 007 Contra Spectre","place":{"name":"Marina da Gl\u00f3ria - Aterro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.920253456087,"longitude":-43.169740909739,"state":"RJ","street":"Marina da Gl\u00f3ria"},"id":"972880786134271"},"start_time":"2017-06-22T19:00:00-0300","id":"1441694915925170"}
{"description":"Al\u00f4, Rio de Janeiro. Estamos chegando! <3\n \n<< A Shell leva o maior cinema ao livre do mundo para dar o seu pr\u00f3ximo passo.\n \nVamos extrapolar as salas de cinema e fazer uma celebra\u00e7\u00e3o \u00e0 S\u00e9tima Arte de um jeito que nunca foi visto antes. Os cl\u00e1ssicos da telona se unem aos mais recentes lan\u00e7amentos e fazem da Marina da Gl\u00f3ria um palco perfeito para vivermos essa experi\u00eancia \u00fanica e memor\u00e1vel. Junte-se aos amigos e \u00e0 fam\u00edlia e venha ver de novo pela primeira vez.\n \nOs domingos do Shell Open Air ser\u00e3o dedicados ao p\u00fablico infantil. Antes das sess\u00f5es de cinema, o grupo Gato Mia oferecer\u00e1 atividades que desenvolver\u00e3o, de forma l\u00fadica e prazerosa, o potencial criativo das crian\u00e7as. \n \n>> SHELL OPEN AIR APRESENTA: Sing - Quem Canta Seus Males Espanta!\n\nNo nosso \u00faltimo dia tamb\u00e9m vamos espantar todos os males com o empolgado coala Buster, que decide criar uma competi\u00e7\u00e3o de canto para aumentar os rendimentos de seu antigo teatro. Wanessa Camargo, Fiuk e Mariana Ximenes est\u00e3o no elenco que dublou o filme em portugu\u00eas :)\n \n:: E tem mais! ::\nNossa programa\u00e7\u00e3o conta com cl\u00e1ssicos, blockbusters, filmes infantis e nacionais, al\u00e9m de muitas op\u00e7\u00f5es de gastronomia e uma sele\u00e7\u00e3o especial\u00edssima de shows.\n \nConfira os outros eventos, confirme sua presen\u00e7a, chame a galera e traga a sua fam\u00edlia: https:\/\/goo.gl\/hY7gIH <3\n\n:: Programa\u00e7\u00e3o ::\n\u0f1d 16h | Abertura dos Port\u00f5es\n\u0f1d Recrea\u00e7\u00e3o Infantil com Grupo Gato Mia\n\u0f1d 18h | Sing - Quem Canta Seus Males Espanta (Livre)\n\n:: Gastronomia ::\n\u0f1d Che Boludo! Empanaderia\n\u0f1d Pizza Al Taglio\n\u0f1d Joj\u00f4 Bistr\u00f4\n\u0f1d Tapi Tapioca\n \nApresenta\u00e7\u00e3o: Minist\u00e9rio da Cultura\nRealiza\u00e7\u00e3o: Leis de Incentivo \u00e0 Cultura e Governo Federal","end_time":"2017-06-25T22:00:00-0300","name":"Shell OPEN AIR RJ :: Sing & Grupo Gato Mia","place":{"name":"Marina da Gl\u00f3ria - Aterro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.920253456087,"longitude":-43.169740909739,"state":"RJ","street":"Marina da Gl\u00f3ria"},"id":"972880786134271"},"start_time":"2017-06-25T16:00:00-0300","id":"243204236083989"}
{"description":"FUJAM PARA AS MONTANHAS!\nAnivers\u00e1rio de 7 anos da Calefa\u00e7\u00e3o Tropicaos na Natureza!\nFesta Junina Nu Meio do Mato! \n\n- 30 HORAS DE ARRAIAL JUNINO\n- 2 DIAS E 1 NOITE DE FESTA\n- EM UM S\u00cdTIO NA SELVA NA BOCA DA MATA\n- M\u00daSICA BRASILEIRA JUNINA PSICOD\u00c9LICA \n- FOGUEIRA & QUADRILHA IMPROVISADA\n- \u00c1REA DE CURA E REPOUSO DA FARRA\n- COMIDINHAS JUNINAS E PRATOS DO DIA \n\n\n- djs\nPITA UCH\u00d4A\nJULI\u00c3O PIMENTA \nMOOCADO \nDON MAGRONES\nPEPE\nCARLU\nDJ PG\nSAN IGNACIO (ARG)\n\n\n\n\n- ao vivo e em cores\nCOCO DE OY\u00c1\nANDARILHO CHA \nTRILHA DO MAR\nForr\u00f3 ao vivo e Quadrilha com : XAXADO NOVO !\nMais forrozin com o TRIO CONCRETO !\n\n\nE MAIS LOGO  +\n\n- chamada para ARTISTASSS\n* quer participar e\/ou colaborar? escreva para n\u00f3s, envie sua id\u00e9ia no melhorcolorido@gmail.com\n\n\n- PISCINA! MATO! E SOSSEGO!\n- APENAS 20 MINUTOS DO CENTRO DE S\u00c3O PAULO\n- Acesso por SERVI\u00c7O DE VAN PR\u00d3PRIA DO EVENTO (EM BREVE + INFOS)\n\nR$ 35 (+ taxas) antecipado Lote 1\nR$ 40 (+ taxas) antecipado Lote 2 \nR$ 50 (+ taxas) antecipado Lote 3\nR$ 60  no dia na porteira do s\u00edtio \n\n*VEMQUETEM*","end_time":"2017-06-25T20:00:00-0300","name":"Calefa\u00e7\u00e3o Tropicaos no S\u00edtio: 7 anos! Arraial Psicod\u00e9lico!","place":{"name":"S\u00edtio da Gl\u00f3ria","location":{"city":"S\u00e3o Paulo","country":"Brazil","latitude":-23.44376,"longitude":-46.78701,"state":"SP","street":"SITIO DA GL\u00d3RIA KM 21 DA ANHANGUERA - SP","zip":"05175-060"},"id":"160135547394598"},"start_time":"2017-06-24T14:00:00-0300","id":"953024941499880"}
{"description":"Al\u00f4, Rio de Janeiro. Estamos chegando! <3\n \n<< A Shell leva o maior cinema ao livre do mundo para dar o seu pr\u00f3ximo passo.\n \nVamos extrapolar as salas de cinema e fazer uma celebra\u00e7\u00e3o \u00e0 S\u00e9tima Arte de um jeito que nunca foi visto antes. Os cl\u00e1ssicos da telona se unem aos mais recentes lan\u00e7amentos e fazem da Marina da Gl\u00f3ria um palco perfeito para vivermos essa experi\u00eancia \u00fanica e memor\u00e1vel. Junte-se aos amigos e \u00e0 fam\u00edlia e venha ver de novo pela primeira vez.\n\n>> SHELL OPEN AIR APRESENTA:  Moulin Rouge: Um Amor em Vermelho!\n \nVamos nos transportar para o bairro bo\u00eamio de Montmartre, em Paris, onde o idealista e inocente poeta Christian se v\u00ea seduzido pelo fant\u00e1stico e obscuro submundo da boate Moulin Rouge. Neste glamoroso ref\u00fagio do sexo, drogas e farra, ele acaba se apaixonando por Satin, a estrela da casa.\n\n:: E tem mais! ::\nNossa programa\u00e7\u00e3o conta com cl\u00e1ssicos, blockbusters, filmes infantis e nacionais, al\u00e9m de muitas op\u00e7\u00f5es de gastronomia e uma sele\u00e7\u00e3o especial\u00edssima de shows.\n \nConfira os outros eventos, confirme sua presen\u00e7a, chame a galera e traga a sua fam\u00edlia: https:\/\/goo.gl\/hY7gIH <3\n\n:: Programa\u00e7\u00e3o ::\n\u0f1d 19h | Abertura dos Port\u00f5es \n\u0f1d Exibi\u00e7\u00e3o do Curta At\u00e9 a China\n\u0f1d 21h | Moulin Rouge: Um Amor em Vermelho (12 anos)\n\u0f1d \u266a Funqquestra\n\n:: Gastronomia ::\n\u0f1d Che Boludo! Empanaderia\n\u0f1d Pizza Al Taglio\n\u0f1d Joj\u00f4 Bistr\u00f4\n\u0f1d Tapi Tapioca\n \nApresenta\u00e7\u00e3o: Minist\u00e9rio da Cultura\nRealiza\u00e7\u00e3o: Leis de Incentivo \u00e0 Cultura e Governo Federal","end_time":"2017-06-17T00:00:00-0300","name":"Shell OPEN AIR RJ :: Moulin Rouge, At\u00e9 a China & Funqquestra","place":{"name":"Marina da Gl\u00f3ria - Aterro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.920253456087,"longitude":-43.169740909739,"state":"RJ","street":"Marina da Gl\u00f3ria"},"id":"972880786134271"},"start_time":"2017-06-16T19:00:00-0300","id":"143675086175746"}
{"description":"Join the movement to end lung cancer at Breathe Deep Busse Woods in memory of Gloria Schmidt! Sign up for the 5K Walk, 5K Timed Run or 10K Timed Run and recruit your family, friends, neighbors, and coworkers to join you to #changelc!\n\nSCHEDULE OF ACTIVITIES\n\n7:30 am: Check-in\/registration\n8:30 am: 10K Run\n8:45 am: 5K Run\/Walk - perfect for runners and walkers of all abilities, plus strollers, wheelchairs, bicycles, and pets!\nAll morning: Snacks \u2022 Music \u2022 Team photos \u2022 Kids activities \u2022 Honor wall\n\nFor more information, or to register online, visit lungevity.org\/bussewoods","end_time":"2017-11-11T10:00:00-0600","name":"Breathe Deep Busse Woods in Memory of Gloria Schmidt","place":{"name":"Busse Woods Forest Preserve","location":{"city":"Chicago","country":"United States","latitude":41.9363076,"longitude":-87.7300311,"state":"IL","zip":"60641"},"id":"155964691082637"},"start_time":"2017-11-11T07:30:00-0600","id":"1093557814112939"}
{"description":"Date: October 6th 2017\nLocation: GLORIA THEATER\nSupport: DJ TAM-R\nDoors: 8pm \nTickets: http:\/\/bit.ly\/RlesCologneTix\nInfo: www.Out4Fame.de","end_time":"2017-10-06T23:59:00+0200","name":"Ryan Leslie & Band Live in Cologne - History Tour 2017","place":{"name":"GLORIA THEATER","location":{"city":"Cologne","country":"Germany","latitude":50.937494606238,"longitude":6.9448549101243,"street":"Apostelnstr. 11","zip":"50667"},"id":"68852695729"},"start_time":"2017-10-06T20:00:00+0200","id":"1859135004328795"}
{"description":"Dispatch returns to Europe this September with special guests The Current Swell. Tickets are on sale now. \n\n- w\/ Current Swell\n- \u20ac15\n-Doors 7pm","end_time":"2017-09-17T22:00:00+0200","name":"Dispatch & Current Swell In Cologne, Germany at Gloria","place":{"name":"GLORIA THEATER","location":{"city":"Cologne","country":"Germany","latitude":50.937494606238,"longitude":6.9448549101243,"street":"Apostelnstr. 11","zip":"50667"},"id":"68852695729"},"start_time":"2017-09-17T19:00:00+0200","id":"308453896236204"}
{"description":"SERTANEJO IN RIO\n\nA Marina da Gl\u00f3ria, um dos lugares mais charmosos do Rio de Janeiro, ser\u00e1 o palco do Festival de Inverno Rio 2017!!!\n\nSer\u00e3o tr\u00eas grandes eventos dentro do mesmo Festival!\n\nE o sertanejo tamb\u00e9m vai marcar presen\u00e7a! \n\nData > 16 DE JULHO (DOMINGO)\n\n\u25e4\u25e4 ATRA\u00c7\u00d5ES > Henrique e Juliano e Maiara & Maraisa\n\n\u25e4\u25e4 ABERTURA DOS PORT\u00d5ES > 16H\n\n\u25e4\u25e4 HOR\u00c1RIOS DOS SHOWS\n\n19H - Maiara e Mara\u00edsa\n21H30 - Henrique e Juliano\n\n\u25e4\u25e4 LOCAL > MARINA DA GL\u00d3RIA\n\n\u25e4\u25e4 ENDERE\u00c7O > Av. Infante Dom Henrique, S\/N - Gl\u00f3ria, Rio de Janeiro - RJ\n\n\u25e4\u25e4 CLASSIFICA\u00c7\u00c3O > 18 ANOS\n(Permitida a entrada de menor de idade a partir de 14 anos acompanhado do respons\u00e1vel legal)\n\n\u25e4\u25e4 ABERTURA DE VENDAS > 10 DE ABRIL\n\n\u25e4\u25e4 INGRESSOS \n\n> Pista 4\u00ba LOTE\nMeia R$ 100 \/ Inteira R$ 200\n\n> Pista Premium 5\u00ba LOTE\n(\u00e1rea reservada em frente ao palco com bares, banheiros e entrada exclusiva)\nMeia R$ 150 \/ Inteira R$ 300\n\n>> MEIA ENTRADA: Valor promocional de meia entrada v\u00e1lido com apresenta\u00e7\u00e3o do flyer do evento ou cadastrados no site ingressocerto.com e ainda estudantes e idosos, de acordo com as leis 4161\/03 e 10741\/03.\n\n\u25e4\u25e4 PONTOS DE VENDA\n\nSouth \u2013 Barra Shopping\nSouth \u2013 Botafogo\nSouth \u2013 Centro (Rua do Ouvidor)\nSouth \u2013 Meier (Rua)\nSouth \u2013 Norte Shopping\nSouth \u2013 Nova Am\u00e9rica (Shopping)\nSouth \u2013 Shopping Tijuca\nSouth \u2013 Via Parque (Shopping)\nSouth \u2013 Niter\u00f3i Centro\nSouth \u2013 Plaza Shopping Niter\u00f3i\nBang Rio Tattoo \u2013 Leblon\nPosto BR Piraqu\u00ea\nPosto BR Parque das Rosas\nPosto BR Bouganville\n021 Turismo (Escrit\u00f3rio Pr\u00e9dio)\nKoni Icarai\n\n>> A Loja South Centro (Rua do Ouvidor) \u00e9 o ponto oficial sem taxa de conveni\u00eancia, os demais pontos possuem 10%.\n\n\u25e4\u25e4 INFORMA\u00c7\u00d5ES > (21) 2531-3140 \/ 2282-9126\n\n\u25e4\u25e4 REALIZA\u00c7\u00c3O > Peck Produ\u00e7\u00f5es e Eventos\n\nwww.peckproducoes.com.br\n\n- FACEBOOK \/PECKPRODUCOESEVENTOS \n- INSTAGRAM @PECKPRODUCOES\n- TWITTER @PECKPRODUCOES","end_time":"2017-07-17T00:00:00-0300","name":"Sertanejo in Rio","place":{"name":"Marina da Gloria","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.919760964663,"longitude":-43.169531822205,"state":"RJ","street":"avenida Infante Dom Henrique, s\/n, Gl\u00f3ria","zip":"20021-140"},"id":"1428900260699158"},"start_time":"2017-07-16T16:00:00-0300","id":"425167184484948"}
{"description":"\u00c9 melhor voc\u00ea j\u00e1 ir se preparando. Vai ser dada a largada para o maior circuito de corridas do Brasil. \n\nVeja tudo o que voc\u00ea precisa saber para a prova:\n\n9\u00aa Maratona P\u00e3o de A\u00e7\u00facar de Revezamento Rio de Janeiro\n\nData: 29 de outubro de 2017.\n\nHor\u00e1rio: 7h.\n\nLocal de largada: Aterro do Flamengo - Monumento aos Pracinhas, na Av. Infante Dom Henrique, 75 \u2013 Gl\u00f3ria \u2013 Rio de Janeiro-RJ.\nPercurso: 42km para serem revezados pelas equipes de 8 atletas (5km para cada), 4 atletas (10km para cada) e 2 atletas (21km para cada). \n\nRetirada do kit de prova: 28 de outubro (s\u00e1bado) das 10h \u00e0s 18h, no Centro de Conven\u00e7\u00f5es Sulamerica (casa amarela).\n\nPremia\u00e7\u00e3o: Vale-compras do P\u00e3o de A\u00e7\u00facar para os ganhadores.\n\nAproveite o benef\u00edcio de ser Cliente Mais e pague apenas R$ 55,19 na sua inscri\u00e7\u00e3o!\n\nInscreva-se! \n\n#vemcorrerjunto","end_time":"2017-10-29T12:00:00-0200","name":"9\u00aa Maratona P\u00e3o de A\u00e7\u00facar de Revezamento Rio de Janeiro","place":{"name":"Aterro do Flamengo - Monumento aos Pracinhas, na Av. Infante Dom Henrique, 75 \u2013 Gl\u00f3ria \u2013 Rio de Janeiro-RJ"},"start_time":"2017-10-29T07:00:00-0200","id":"1911872615695420"}
{"description":"\u201cBalneario natural Las Gachas, Pozo del Salitre y Pozo de la Gloria, en Guadalupe Santander \n\nDomingo 09 de julio de 2017\n\nHORA DE SALIDA: Media noche del s\u00e1bado, en el sector de La Calleja en el Puente de Provenza \n\nDOMINGO 09 de julio, el transporte nos llevar\u00e1 hasta Guadalupe, ah\u00ed desayunaremos, luego de pasear por el pueblo nos desplazaremos (1 hora de caminata), hacia balneario natural  las Gachas, despu\u00e9s de disfrutar de las deliciosas aguas de este jacuzzi natural, caminaremos hasta Las Torres ( 30 minutos) hasta encontrar el Pozo del Salitre (Recomendad\u00edsimo) y Pozo de La Gloria, donde almorzaremos en el lugar y tipo 3 pm regresamos a Bucaramanga. \n\nMECATO: Refrigerio: Manzanas, banano, man\u00ed salado, chocolatina, bocadillos, agua suficiente. (Llevar medias para caminar en la roca)\n\nATRACTIVOS:\n\nGuadalupe, con su parque es hermoso y su iglesia en piedra, \u00fanica en Santander\nBalneario natural las Gachas\nQuebrada El Salitre....Recomensad\u00edsimo para el ba\u00f1o \nBalneario Pozo de La Gloria\nSantuario Virgen de Guadalupe \n\nINFORMES Y RESERVAS. 316 4595982 \/ 3102840442 \/ 311 5244905 \/3174876183 \/ WhatsApp 3115244905 - 3102840442\/ Tel\u00e9fono fijo 6315770\n\nINVERSI\u00d3N: $90.000\n\n$90.000 Incluye transporte, seguro de deporte extremo de Colasistencia, Guianza (Jos\u00e9 Ardila), un desayuno en Guadalupe, un almuerzo en el Pozo de la Gloria y refrigerio \n\nMEDIO DE PAGO\na. Efectivo en nuestra oficina carrera 27 # 104 \u2013 51 de 9 am a 12  y de 2 a  7 pm en jornada continua. \nb. Tarjetas d\u00e9bito y cr\u00e9dito \nc. Consignaci\u00f3n\n\nINFORMAR A FAMILIARES DE LA ACTIVIDAD A REALIZAR \n\nRECOMENDACIONES GENERALES:\n\nPuntualidad en los horarios\nRespetar las directrices de los gu\u00edas\nDemostrar respeto por la naturaleza\nNo arrojar basuras \nAceptar que usted asiste por su propia voluntad y es el responsable de sus actos.\nPagar en las tiendas o lugares donde se adquieren alimentos o bebidas\n\nRECOMENDACIONES BASICAS \n\nFavor llevar documentos de Identificaci\u00f3n, carnet de EPS, medicinas, sobres de suero oral, camiseta manga larga, preferible blanca, sombrero, ropa para cambio , bloqueador y gafas antisol, refrigerio, frutas (banano, manzana o frutas ricas en potasio), bocadillo, granola, salchichas, etc.. Llevar abundante HIDRATACION (M\u00cdNIMO 2 LITROS DE AGUA).\nLlevar ropa ligera\nSombreros\nBloqueador solar\nC\u00e1mara fotogr\u00e1fica \n\nActuamos de conformidad con la Ley 679 del 3 de Agosto de 2001 expedida por El Congreso de la Rep\u00fablica, con la cual se dictan disposiciones para prevenir y contrarrestar la explotaci\u00f3n, la pornograf\u00eda y el turismo sexual con menores de edad.\n\n*LLEVAR MEDIAS PARA CAMINAR SOBRE LA ROCA.\n\nINFORMAR A FAMILIARES DE LA ACTIVIDAD A REALIZAR\n\nTERMINOS Y CONDICIONES\nUna vez realizado pago parcial o total de un paquete tur\u00edstico, Caminantes de Santander no realizar\u00e1 reembolso de dinero bajo ninguna circunstancia. En caso de cancelaci\u00f3n por parte del pasajero aplicar\u00e1n los t\u00e9rminos, condiciones y penalidades por cancelaci\u00f3n de la agencia. Las cancelaciones por parte de Caminantes de Santander se realizar\u00e1n en el \u00fanico evento de fuerza mayor o caso fortuito que impida el desarrollo satisfactorio del servicio contratado o ponga en peligro la seguridad de los pasajeros, en cuyo caso se estudiaran alternativas para el destino de la tarifa pagada y en \u00faltima instancia si el pasajero no est\u00e1 de acuerdo con las alternativas anteriores se realizar\u00e1n los reembolsos a que haya lugar teniendo en cuenta la pol\u00edtica de reembolsos de los proveedores y Caminantes de Santander no es responsable solidario por los porcentajes de dicha pol\u00edticas.\n\nPara viajes nacionales aplicar\u00e1n las siguientes penalidades por cancelaci\u00f3n por parte del pasajero:\n-5% del valor total del paquete - 30 d\u00edas antes del viaje\n-10% del valor total del paquete - 15 d\u00edas antes del viaje\n-60% del valor total del paquete - 8 d\u00edas antes del viaje\n100% del valor total del paquete \u2013 48 horas antes y hasta el momento del viaje\n\nPara viajes en Santander aplicar\u00e1n las siguientes penalidades por cancelaci\u00f3n por parte del pasajero:\n-5% del valor total del paquete - 30 d\u00edas antes del viaje\n-10% del valor total del paquete \u2013 de 15 a 3 d\u00edas  antes del viaje\n100% del valor total del paquete \u2013 48 horas antes y hasta el momento del viaje\nUna vez aplicado el porcentaje de penalidad el saldo quedar\u00e1 a favor del pasajero para ser utilizado en un futuro viaje.\n\nR.N.T 36.627\n\nRecuerde \"SANTANDER LO TIENE TODO\u201d\n\n\u201cProcuremos que en nuestros actos\u2026dejemos huella verde\u2026en nuestro camino.","end_time":"2017-07-09T19:30:00-0500","name":"Las Gachas, Pozo del Salitre y Pozo de la Gloria en Guadalupe","place":{"name":"Las Gachas - Guadalupe, Sur De Santander","location":{"latitude":6.2170217000006,"longitude":-73.415909456158},"id":"558508870868988"},"start_time":"2017-07-09T00:30:00-0500","id":"1908241072720904"}
{"end_time":"2017-08-22T00:00:00+0100","name":"AUREA Restart Tour | Gl\u00f3ria Ribatejo","start_time":"2017-08-21T21:00:00+0100","id":"1448480305216094"}
{"description":"TIC TAC FESTIVAL * RAVE Paradise * 08 e 09 de Julho 2017\n\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\nRecebendo todos as hostess: \n\nBABALUH E MARIA FRAN\u00c7A \n\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\nLINE UP:\n\n\u2605 PARTE I\n\n\u25ba\u266b LENX & DENX\n\u25ba\u266b ECOLOGYK\n\u25ba\u266b ZIGMA\n\u25ba\u266b HOUDINI\n\n\n\u25ba\u266b Robson Mouse\n\u25ba\u266b John W\n\u25ba\u266b M\u00e1 Rodrigues\n\u25ba\u266b Zuccare\n\u25ba\u266b Amilcar\n\u25ba\u266b Rafael Starcevik & Liu Rosa\n\u25ba\u266b Nat\u00e1lia Lopes\n\u25ba\u266b Andr\u00e9 Martin\n\u25ba\u266b Junior Grooving\n\u25ba\u266b Jully Beats\n\u25ba\u266b Lapetina\n\u25ba\u266b Apolo Oliver\n\u25ba\u266b Luiz Santys\n\u25ba\u266b Ramon Krisller\n\n\n\u2605 PARTE II\n\n\u25ba\u266b PATRICK SANDIN\n\u25ba\u266b SWEET BEATZ\n\u25ba\u266b PAULO PRINGLES\n\u25ba\u266b RICK ALLEN\n\u25ba\u266b CAMILA HARO\n\u25ba\u266b MARCEL BERTHAULT\n\u25ba\u266b FABIO COSTA\n\u25ba\u266b GI SOARES\n\u25ba\u266b WELL SOUZZA\n\u25ba\u266b ANDERSON BOMFIM\n\u25ba\u266b BETO ARIZA\n\n\u2605 PARTE III\n\nEm breve \n\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\nENTRADA: \n\nLote Promocional\nR$ 35,00\n\nIngresso 1\u00ba Lote\nR$ 50,00\n\nIngresso 2\u00ba Lote\nR$ 65,00\n\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\nEstacionamento \n\nR$ 40,00\n\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\nAniversariante do M\u00eas \n\nAniversariantes do m\u00eas, s\u00e3o VIP at\u00e9 as 02:00h, basta apresentar o RG na entrada.\n\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\n\u00c1REA VIP: Festas Parceiras\n\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\nDANCERS TIC TAC BY FACE ON FACE - \nCOREOGRAFO - DIEGO CRUZ\nDANCERS RESIDENTES: BABALUH\nGOGOS BY VIBE DANCERS. \n\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\nEQUIPE: \n\n\u25ba Coordenador de Promo\u00e7\u00e3o: Martin\u00eas Felipe.\n\nPromoters:\n\n\u2605 Anderson Caique \n\u2605 Cau\u00ea Santos\n\u2605 De\u00ea Monteiro \n\u2605 Erick Taylor\n\u2605 Erick Valentin\n\u2605 Jhonny Bolognez\n\u2605 Luan Niero\n\u2605 Mois\u00e9s Kaique\n\u2605 Ot\u00e1vio Emidio\n\u2605 Raphael Luiz\n\u2605 Thiago Bransley\n\u2605 Thiago Leite\n\u2605 Willian Terashima\n\u2605 William Prates\n\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\n\u25ba Social Media\n\n\u2605 Ramon Felipe Munhoz\n\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\nRedes Sociais\n\n\u25baGRUPO: TIC TAC PARTY\n\u25baPAGINA: TIC TAC PARTY\n\u25baINSTAGRAN: @tictacparty. \n\u25baSITE: www.tictacparty.com.br\n\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\nStaff de produ\u00e7\u00e3o: \n\n\u2605 Flavio Silva\n\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\nFot\u00f3grafo: Alex Saltzman \n\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\nAdere\u00e7os e cenografias: Jean Abrantes\nHair: Ton Anthunihe\nMake Up: Iara Arroyo \n\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\n\u25bc\u25b2\u25bc\u25b2\u25bc\u25b2\u25bc\u25b2\u25bc\u25b2\u25bc\u25b2\u25bc\u25bc\u25b2\u25bc\u25b2\u25bc\u25b2\u25bc\u25b2\u25bc\u25b2\u25bc\u25b2\u25bc\u25b2\u25bc\nPARCERIA:\n\n\u27a1FLEXX CLUB\n\u27a1LIBERTY\n\u27a1THE CLUB\n\u27a1INFINITY\n\u27a1NEW CLUB\n\u27a1GARDEN\n\u27a1VEXAME\n\u27a1\u00d4MEGA HITS BRASIL\n\u27a1NARNIA BUS EXCURS\u00d5ES\n\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\nLocal: Sitio da Gl\u00f3ria\n\n\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\nInforma\u00e7\u00f5es : \n\n\u27a1Produtores\n\n\u2605 Lucas Almeida\n\u2605 Andersinho\n\n\u27a1Co Produtor \n\n\u2605 Paulo Magalh\u00e3es  (11) 96081-2292\n\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\nAQUI SE FAZ VIBE \\O \/!!!..","end_time":"2017-07-09T22:00:00-0300","name":"TIC TAC Festival * RAVE Paradise * 08 e 09 de Julho 2017.","place":{"name":"S\u00edtio da Gl\u00f3ria","location":{"city":"S\u00e3o Paulo","country":"Brazil","latitude":-23.44376,"longitude":-46.78701,"state":"SP","street":"SITIO DA GL\u00d3RIA KM 21 DA ANHANGUERA - SP","zip":"05175-060"},"id":"160135547394598"},"start_time":"2017-07-08T22:00:00-0300","id":"1301054486615169"}
