{"description":"Venham todos!!! Edi\u00e7\u00e3o Junina do Graja\u00fa Beer Festival com #comidatipica #brincadeiras #cervejaartesanal \n\nEm breve mais informa\u00e7\u00f5es!","end_time":"2017-06-11T23:00:00-0300","name":"Graja\u00fa Beer Festival - Edi\u00e7\u00e3o Junina","place":{"name":"Pra\u00e7a Edmundo R\u00eago","location":{"city":"Rio de Janeiro, Brazil","latitude":-22.922513629721,"longitude":-43.264359276346},"id":"181415655237551"},"start_time":"2017-06-09T18:00:00-0300","id":"1864893837108405"}
{"description":"Com o intuito de resgatar a cena underground na periferia que se diluiu em meio ao surgimento e fortalecimento de outros ritmos, projeto Graja\u00fa Live vem com produtores musicais,dj's e mc's do graja\u00fa,mostrando sua arte atrav\u00e9s da musica.\nNosso objetivo \u00e9 juntar novos produtores ,dj's consagrados da cena e artistas da quebrada.\n\nNossa expectativa \u00e9 de que haja cada vez mais jovens n\u00e3o s\u00f3 gostando da e-music mas querendo se aprofundar como produtores de musica eletr\u00f4nica.\n\nline up \n\nLuciano Dnb\nMecanoids\nRubens Lima\n Ziggy\nLux 4 Attack\nMaur\u00edcio Um\n\nEntrada gratuita","end_time":"2017-06-18T20:00:00-0300","name":"Graja\u00fa Live!","place":{"name":"Centro Cultural Graja\u00fa","location":{"city":"S\u00e3o Paulo","country":"Brazil","latitude":-23.7355137,"longitude":-46.6919403,"state":"SP","street":"Rua Professor Oscar Barreto Filho n 252","zip":"04822-300"},"id":"243085502533064"},"start_time":"2017-06-18T14:00:00-0300","id":"440345206318309"}
{"description":"Banda T\u00ebaser tocando os grandes cl\u00e1ssicos da lend\u00e1ria banda M\u00f6tley Cr\u00fce e os autorias do play Devi'ls Girl","end_time":"2017-07-30T03:00:00-0300","name":"Graja\u00fa hard night","place":{"name":"Mitos e Lendas Moto Clube Rock Bar","location":{"city":"S\u00e3o Paulo","country":"Brazil","latitude":-23.731449362222,"longitude":-46.692494443333,"state":"SP","street":"Rua Doutor Oscar Andrade Lemos, 617","zip":"04822-040"},"id":"1040813049361237"},"start_time":"2017-07-29T23:00:00-0300","id":"269198993552189"}
{"description":"KLAIP\u0116DOS DRAMOS TEATRAS (Lietuva, Klaip\u0117da)\n\nPremjera: 2016 12 16\n\nAutorius: Gintaras Grajauskas\n\nRe\u017eisierius: Oskaras Kor\u0161unovas\nScenograf\u0117 \/ kostium\u0173 dailinink\u0117: Giedr\u0117 Brazyt\u0117\nKompozitorius: Antanas Jasenka\nChoreograf\u0117: Vesta Grab\u0161tait\u0117\nVideoprojekcij\u0173 autor\u0117: Egl\u0117 Eigirdait\u0117\nRe\u017eisieriaus asistentas: Marius Pa\u017eereckas\nRe\u017eisieriaus k\u016brybinis asistentas: Darius Me\u0161kauskas\n\nVaidina: Jonas Baranauskas, Darius Me\u0161kauskas, Egl\u0117 Barauskait\u0117, Mikalojus Urbonas, Rimantas Pelakauskas, Renata Idzelyt\u0117, Egl\u0117 Jackait\u0117, Arnoldas Eisimantas, Justina Van\u017eodyt\u0117, Sigut\u0117 Gaudu\u0161yt\u0117, Simona \u0160akinyt\u0117, Liudas Vy\u0161niauskas, Marius Pa\u017eereckas, Linas Luko\u0161ius, Igoris Reklaitis, Regina \u0160altenyt\u0117, Vida Kojelyt\u0117, Kazimieras \u017dvinklys, Lina Kru\u0161nait\u0117\n\nGroja: Gintaras Grajauskas, Antanas Jasenka, Matt Teichmann, Arvydas Jakub\u0117nas, K\u0119stutis Bublys\n\nTrukm\u0117: 3 val.\nSpektaklis su vertimu \u012f angl\u0173 kalb\u0105, vert\u0117jas Rimas U\u017egiris\n\nDramaturgas Gintaras Grajauskas apie pjes\u0119 \u201ePa\u0161aliniams draud\u017eiama\u201c sako: \u201eTai tarsi savoti\u0161kas kelioni\u0173 filmas \u2013 apie kelion\u0119 per gyvenim\u0105 ir dar toliau.\u201c\nPjes\u0117s, turin\u010dios autobiografini\u0173 moment\u0173, pagrindinis herojus \u2013 Poetas. Prad\u017eioje visai jaunas jis keliauja per laik\u0105 ir gerai atpa\u017e\u012fstamas situacijas, pama\u017eu br\u0119sdamas ir m\u0117gindamas perprasti savo paskirt\u012f pasaulyje. Jis puikiai suvokia vis\u0105 savo egzistencijos tragikomi\u0161kum\u0105, ta\u010diau nelabai k\u0105 gali pakeisti \u2013 \u0161itame keistokame \u201eroad movie\u201c, vadinamame gyvenimu, jis t\u0117ra tik vienas i\u0161 persona\u017e\u0173. Groteskas, farsas, autoironija \u2013 trys am\u017eini jo palydovai. Kelion\u0117je Poetas sutinka daugyb\u0119 \u017emoni\u0173 \u2013 nuo seno Bitininko, jaunyst\u0117je buvusio \u017einomu poetu, iki beveik metafizin\u0117s Valytojos. Kartais galima \u012ftarti, kad tas jaunas poetas sutinka save pat\u012f, senatv\u0117je virtus\u012f ramiu i\u0161mintingu bitininku. Poet\u0105 lydi ir savoti\u0161kas antikinis choras \u2013 \u0161iurpokos b\u016btyb\u0117s, save kaskart vis kitaip \u012fvardijan\u010dios. Gal tai nebe gyv\u0173j\u0173, o mirusi\u0173j\u0173 kelion\u0117 \u2013 po teritorij\u0105 tarp gyvenimo ir mirties?\n\nSpektaklyje naudojamos grupi\u0173 \u201eRokfeleriai\u201c (\u201ePirmadienio bliuzas\u201c) ir \u201eKontrabanda\u201c (\u201eTerorozauro bliuzas\u201c) dainos.\n\n2017 m. apdovanojimuose \u201ePad\u0117kos kauk\u0117\u201c pripa\u017eintas Met\u0173 spektakliu. U\u017e Bitininko vaidmen\u012f \u0161iame spektaklyje ir rotmistro Adolfo vaidmen\u012f A. Strindbergo dramoje \u201eT\u0117vas\u201c (re\u017e. Mara Kimel\u0117) aktorius Darius Me\u0161kauskas peln\u0117 Met\u0173 aktoriaus apdovanijim\u0105.\n\n2017 m. aktor\u0117 Egl\u0117 Jackait\u0117 nominuota \u201eAuksiniam scenos kry\u017eiui\u201c u\u017e antraplan\u012f Valdinink\u0117s vaidmen\u012f \u0161iame spektaklyje.\n\nKLAIPEDA DRAMA THEATER (Lithuania, Klaip\u0117da)\n\nPremiere: 16\/12\/2016\n\nAuthor: Gintaras Grajauskas\n\nDirector: Oskaras Kor\u0161unovas\n\nSet \/ costume designer: Giedr\u0117 Brazyt\u0117\nComposer: Antanas Jasenka\nChoreographer: Vesta Grab\u0161tait\u0117\nVideo projection artist: Egl\u0117 Eigirdait\u0117\nAssistant director: Marius Pa\u017eereckas\nCreative assistant director: Darius Me\u0161kauskas\n\nActors: Jonas Baranauskas, Darius Me\u0161kauskas, Egl\u0117 Barauskait\u0117, Mikalojus Urbonas, Rimantas Pelakauskas, Renata Idzelyt\u0117, Egl\u0117 Jackait\u0117, Arnoldas Eisimantas, Justina Van\u017eodyt\u0117, Sigut\u0117 Gaudu\u0161yt\u0117, Simona \u0160akinyt\u0117, Liudas Vy\u0161niauskas, Marius Pa\u017eereckas, Linas Luko\u0161ius, Igoris Reklaitis, Regina \u0160altenyt\u0117, Vida Kojelyt\u0117, Kazimieras \u017dvinklys, Lina Kru\u0161nait\u0117\n\nMusical performers: Gintaras Grajauskas, Antanas Jasenka, Matt Teichmann, Arvydas Jakub\u0117nas, K\u0119stutis Bublys\n\nDuration: 3 h\nPerformance presented in Lithuanian language with English subtitles\n\n\u201cIt is something of a road movie \u2013 the journey through life and beyond,\u201c says playwright Gintaras Grajauskas about his play \u201cOutsiders Not Allowed\u201d (Lith. \u201cPa\u0161aliniams draud\u017eiama\u201d). The Poet is the main character of the play which also includes some autobiographical moments. In the beginning, while still young, he travels through time and similar situations, gradually maturing and trying to discover his purpose in life. He clearly comprehends the tragicomedy of his own existence but there is nothing much he can change \u2013 in this strange \u201croad movie\u201d that we call life he is just one of many characters. Grotesque, farce and auto-irony are his three main companions. During his journey the Poet meets many people, from an old Beekeeper, who was once a famous poet, to an almost metaphysical Cleaner. Sometimes it is implied that the young Poet meets his older self, who in the later part of his life became a calm and wise beekeeper. The Poet is accompanied by a sort of antique choir, horrific beings that present each other differently every time. Maybe this is the journey of the dead, not the living, in the territory between life and death?\n\nIn Lithuanian theater awards \u201cThanksgiving mask\u201d (Lith. \u201ePad\u0117kos kauk\u0117\u201c) performance rewarded as the best performance of the year 2016. Actor Darius Me\u0161kauskas for the roles in this play and play \u201eThe Father\u201c awarded as the best actor of the year.\nActress Egl\u0117 Jackait\u0117 nominated in the main Lithuanian theatrical awards \u201eGolden stage crosses\u201c as the best supporting role actress.","end_time":"2017-06-15T21:30:00+0300","name":"G.Grajauskas \u201ePa\u0161aliniams draud\u017eiama\" (\"Keep out\") - KDT","place":{"name":"Klaip\u0117dos dramos teatras","location":{"city":"Klaipeda","country":"Lithuania","latitude":55.7081826309,"longitude":21.131021976471,"street":"Teatro g. 2","zip":"LT-91247"},"id":"276609905725364"},"start_time":"2017-06-15T18:30:00+0300","id":"1827046127543995"}
{"description":"No pr\u00f3ximo domingo, 11\/06, o n\u00facleo PSOL graja\u00fa vai se reunir pra conversar sobre o que est\u00e1 acontecendo no pa\u00eds e no graja\u00fa! Participe!","end_time":"2017-06-11T18:00:00-0300","name":"11.06| N\u00facleo PSOL Graja\u00fa","place":{"name":"Rua Domingos Tavares Santiago, 344, S\u00e3o Paulo - SP, 04845-140, Brasil"},"start_time":"2017-06-11T16:00:00-0300","id":"1858703871009071"}
{"description":"A BOA DE #S\u00c1BADO \u00c9 CURTIR O MELHOR DA M\u00daSICA NO FAM\u00cdLIA CANEDO!!!\n\n\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\n\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf \u2605 GRAJA\u00da POP\/ROCK \u2605 \u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\n\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\nDIA 17\/JUNHO\n\nA PARTIR DAS 19 HORAS\n\n\u25ba SHOW COM\u25c4\n\u2714 FIVE MINUTES OF RAIN\nO melhor do pop\/rock nacional e internacional dos anos 80\/90\/2000!\n\nLOCAL:\n\ud83d\udea9Fam\u00edlia Canedo no GRAJA\u00da\n\u260eInforma\u00e7\u00f5es 2238-3028\n\n*Cobramos Couvert Art\u00edstico\n\n\u2605Pre\u00e7os e programa\u00e7\u00f5es sujeito a altera\u00e7\u00e3o sem aviso pr\u00e9vio!!!\u2605","end_time":"2017-06-18T01:00:00-0300","name":"Graja\u00fa Pop Rock - Five Minutes of Rain","place":{"name":"Fam\u00edlia Canedo - Restaurante & Bar","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.92399,"longitude":-43.25508,"state":"RJ","street":"Rua Bar\u00e3o de Mesquita, 916","zip":"20540004"},"id":"312225149130510"},"start_time":"2017-06-17T19:00:00-0300","id":"803175506496130"}
{"description":"[A\u00c7\u00c3O - 9 ANOS CASA ANITCHA e 2 ANOS HORTA COMUNIT\u00c1RIA GRAJA\u00da]\n\n1\u00aa CAMINHADA HIST\u00d3RICA E ECOL\u00d3GICA DO GRAJA\u00da\n\nO Graja\u00fa recebe, no dia 11 de junho, a sua 1\u00aa Caminhada Hist\u00f3rica e Ecol\u00f3gica, que une hist\u00f3ria do bairro, identidade territorial, sustentabilidade social, sa\u00fade, bem-estar e ecologia. \n\nEsta a\u00e7\u00e3o \u00e9 uma cocria\u00e7\u00e3o da Casa Anitcha, Te\u00e7aya Educa\u00e7\u00e3o Ambiental e do Historiador Marcelo Sant'Ana. \n\n*******\nA CAMINHADA\n\nA caminhada ter\u00e1 a dura\u00e7\u00e3o de duas horas, aproximadamente. \nO n\u00edvel \u00e9 leve e s\u00f3 caminharemos entre as ruas mais planas do bairro (n\u00e3o subiremos at\u00e9 o Parque Estadual). \n\n*******\nDATA E HORA\n\nDia 11 de junho\n1\u00aa sa\u00edda - 10h (concentra\u00e7\u00e3o \u00e0s 9h30)\n2\u00aa sa\u00edda - 14h (concentra\u00e7\u00e3o \u00e0s 13h30)\n\n*******\nPONTO DE ENCONTRO\n\nO Ponto de Encontro ser\u00e1 no centro da pra\u00e7a Edmundo Rego 30 min antes de cada sa\u00edda.\nHaver\u00e1 uma mesa com uma sinaliza\u00e7\u00e3o da caminhada.\n\n*******\nVALOR\n\nO valor da troca financeira por pessoa para este passeio \u00e9 de R$20,00 (vinte reais). \nO pagamento ser\u00e1 feito na hora em dinheiro. As crian\u00e7as at\u00e9 10 anos n\u00e3o pagam.\n\nTeremos 30 vagas dispon\u00edveis para cada sa\u00edda.\n\n*******\nINSCRI\u00c7\u00c3O\n\nPara reservar a sua vaga, preencha a ficha on line no link: \nhttps:\/\/casaanitcha.typeform.com\/to\/CeqwRb\nAssim sua vaga estar\u00e1 reservada at\u00e9 15 minutos antes da sa\u00edda.\n\n*******\nO QUE LEVAR\n\nLembre-se de vestir roupas leves, cal\u00e7ar um sapato confort\u00e1vel, levar um bon\u00e9 ou chap\u00e9u, garrafinha d'\u00e1gua e o celular com bateria carregada para tirar muitas fotos ;)\n\nSer\u00e3o distribu\u00eddos aparelhos de \u00e1udioguia. Como garantia ser\u00e1 solicitado um documento de identidade com foto que ser\u00e1 devolvido quando da devolu\u00e7\u00e3o do aparelho.\n\n*******\nDESIST\u00caNCIA\n\nCaso, por algum motivo, n\u00e3o possa comparecer, favor entrar em contato por e-mail ou telefone para que a vaga seja direcionada para outra pessoa.\n\nfalecom@casaanitcha.org\n(21) 4107-3645\n\n*******\nFREQU\u00caNCIA\nEste passeio se repetir\u00e1 todo segundo domingo de cada m\u00eas e far\u00e1 parte da Feira Desapegue-se.\n\n*************************\n\nA Casa Anitcha \u00e9 uma Comunidade Urbana onde se promove a cultura de paz atrav\u00e9s de espa\u00e7os colaborativos e ferramentas que estimulam o cuidado consigo e com o outro, a cren\u00e7a na abund\u00e2ncia e a expans\u00e3o de consci\u00eancia. Um espa\u00e7o onde os princ\u00edpios da colabora\u00e7\u00e3o, da empatia, da confian\u00e7a e da co-responsabilidade s\u00e3o praticados e estimulados junto a todos que visitam ou frequentam a casa.\n\n****************************\n\nE quem ainda n\u00e3o curtiu nossa p\u00e1gina no facebook, aqui vai o link\nwww.facebook.com\/Anitcha.rj\n\nUm Novo Mundo \u00e9 Poss\u00edvel e \u00e9 Aqui e Agora!!!\nVem cocriar com a gente!!!","end_time":"2017-06-11T16:00:00-0300","name":"Caminhada Hist\u00f3rica e Ecol\u00f3gica do Graja\u00fa","place":{"name":"Pra\u00e7a Edmundo R\u00eago","location":{"city":"Rio de Janeiro, Brazil","latitude":-22.922513629721,"longitude":-43.264359276346},"id":"181415655237551"},"start_time":"2017-06-11T10:00:00-0300","id":"1783878101639073"}
{"description":"O tempo passa r\u00e1pido e a sincronicidade n\u00e3o poderia estar mais alinhada! Celebraremos o 2\u00b0 ano da Horta do Graja\u00fa em plena Virada Sustent\u00e1vel Carioca! \n\nJunte-se a n\u00f3s e convide todo mundo para vir tamb\u00e9m nessa maravilhosa celebra\u00e7\u00e3o em comunh\u00e3o com a Terra em nosso mutir\u00e3o! \n\nO que trazer: Amor, sementes, mudas, ferramentas, res\u00edduos org\u00e2nicos e disposi\u00e7\u00e3o! \n\nServi\u00e7o:\nDia: domingo 11\/06\/2017\nhora: de 08h \u00e0s 13h\nLocal: Horta Comunit\u00e1ria do Graja\u00fa - Pra\u00e7a Edmundo Rego","end_time":"2017-06-11T13:00:00-0300","name":"Mutir\u00e3o da Horta Comunit\u00e1ria do Graja\u00fa na Virada Sustent\u00e1vel","place":{"name":"Pra\u00e7a Edmundo R\u00eago, Rio de Janeiro - RJ, 20561-130, Brasil"},"start_time":"2017-06-11T08:00:00-0300","id":"1919773478298601"}
{"description":"[A\u00c7\u00c3O - 9 ANOS CASA ANITCHA e 2 ANOS HORTA COMUNIT\u00c1RIA GRAJA\u00da]\n\nLan\u00e7ado o desafio!!!\nVamos cocriar um \"Bombardeio de Fios\" juntos no Graja\u00fa!\n\n(Criado a partir de 2000\/2001, o Yarn Bombing -\u201cBombardeio de Fios\u201d- \u00e9 uma a\u00e7\u00e3o criada por grupos que curtem tric\u00f4, croch\u00ea e manualidades em geral. A ideia consiste em nada mais, nada menos do que vestir objetos e cenas cotidianas; n\u00e3o causa danos aos espa\u00e7os p\u00fablicos e alegra incrivelmente os olhos de quem v\u00ea!)\n\n********************\nA ideia \u00e9 a seguinte...\nAt\u00e9 o dia 11 de junho faremos v\u00e1rios grupos  para ensinar a arte do croch\u00ea e crochetarmos juntos. As datas e locais estar\u00e3o listados aqui na p\u00e1gina do evento. \n\nVamos fazer um grande mutir\u00e3o. Espalhar pelo Rio de Janeiro esta ideia e formar grupos em todos os bairros, nas casas colaborativas, em ONGs, escolas, clubes...\n\nQuem j\u00e1 sabe tb pode fazer em casa e levar as mandalas no dia 11\/6. \n\nAs mandalas n\u00e3o precisam ser iguais. O mais bacana ser\u00e1 unir essa diversidade.\n\nNa pr\u00f3xima FEIRA DESAPEGUE-SE, dia 11 de junho, \u00e0s 10h, faremos uma roda no espa\u00e7o da ESCOLA VIVA para unir a nossa produ\u00e7\u00e3o de mandalas de croch\u00ea e ornamentarmos uma das \u00e1rvores da Pra\u00e7a Edmundo Rego.\n\n*******************\nEssas s\u00e3o as nossas primeiras Rodas Semanais de croch\u00ea j\u00e1 agendadas:\n\n\u00c0s quartas - das 18h \u00e0s 20h (com Thain\u00e1 Meneses de Melo)\n\u00c0s quintas - das 09h \u00e0s 11h (com Mara Lara)\n\u00c0 sextas - das 15h \u00e0s 17h (com Selma Fadel)\n\nCasa Anitcha - Rua S\u00e1 Viana, 205 - Graja\u00fa\n\n*******************\nAten\u00e7\u00e3o! Esse desafio \u00e9 para todas as pessoas... mulheres, homens, adultos, crian\u00e7as, melhor idade, moradores do bairro e n\u00e3o moradores... \nObs: H\u00e1 tempos queremos formar um grupo de homens crocheteiros...Que tal? Veeeenham!!!  \n\n*******************\nCelebraremos juntos, da melhor forma colaborativa, o anivers\u00e1rio de 9 anos da Casa Anitcha e de 2 anos da Horta Comunit\u00e1ria do Graja\u00fa!!!\n\nE a\u00ed?! Topam o desafio? Vamos cocriar?!!! \\0\/\n\n*******************\nEstas atividades s\u00e3o livres e gratuitas. \nSe poss\u00edvel contribua levando para os encontros linhas e agulhas de croch\u00ea ou uma quantia em dinheiro para que possamos ter sempre material.","end_time":"2017-06-11T12:00:00-0300","name":"A\u00e7\u00e3o Yarn Bombing - Graja\u00fa","place":{"name":"Pra\u00e7a Edmundo R\u00eago","location":{"city":"Rio de Janeiro, Brazil","latitude":-22.922513629721,"longitude":-43.264359276346},"id":"181415655237551"},"start_time":"2017-06-11T10:00:00-0300","id":"330654000698335"}
{"description":"Como diz o ditado, em time que t\u00e1 ganhando n\u00e3o se mexe! Ent\u00e3o galera, agora como de costume mais uma edia\u00e7\u00e3o daquele samba pra geral curtir aqui no Graja\u00fa.\nConvide seus amigos, familiares, crush, vizinhos e conhecidos! Tem samba pra todo mundo!\n\n\"E uma roda de samba pra cantar, o melhor dessa vida \u00e9 viver!\"\n\nDIA: 10\/06\/2017\nHOR\u00c1RIO: 17:00 \u00e0s 00:00\nCouvert Art\u00edstico por pessoa: R$ 10,00\n\n#PARTIUDENOVO #DEUSAMBA","end_time":"2017-06-11T00:00:00-0300","name":"Deu Samba no Graja\u00fa","place":{"name":"Fam\u00edlia Canedo - Restaurante & Bar","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.92399,"longitude":-43.25508,"state":"RJ","street":"Rua Bar\u00e3o de Mesquita, 916","zip":"20540004"},"id":"312225149130510"},"start_time":"2017-06-10T17:00:00-0300","id":"270893400041739"}
{"description":"Bendito Domingo\n25 DE JUNHO \u2022 DOMINGO \u2022 GRAJA\u00da T. C.\n\n...O Meu, O Seu, O Nosso...\n  \ud83d\udc98  Bendito Domingo \ud83d\udc98\n   com muito mais amor\n\nJ\u00e1 pensou que louco seria, a exist\u00eancia de um evento, cujo ambiente agrad\u00e1vel, um entardecer refrescante, capaz de reunir todos os seus amigos, a meio a tantas pessoas, pudesse ali estar nascendo um elo de \u201camizade\u201d, uma fam\u00edlia?!\n\nOnde o encontro marcado dessa galera tivesse cerveja gelada, um pagodinho retr\u00f4, um sertanejinho com sofrencia garantida, e aaaah \u00e9 claro, o batid\u00e3o...\n E tudo isso acontece em uma tarde de domingo m\u00e1gica! \n\nSim, tudo isso acontece no Bendito e \u00e9 com muito orgulho que em nossa 5\u00aa edi\u00e7\u00e3o podemos dizer que temos uma bendita fam\u00edlia e que nosso encontro est\u00e1 marcado para celebrar a vida.\n\n#BenditoDomingo\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\ud83d\udc49 ATRA\u00c7\u00d5ES:\n\n\u27a5 Grupo Toda Magia\n(Pagodinho retr\u00f4 & atual)\n\u27a5 Kaike Ramos - Participa\u00e7\u00e3o especial\n\u27a5 Ugo & Bruno\n\u27a5 Fernandinho DJ\n\u27a5 Dj Marquinho RT\n\u27a5 Dj Thiago Cezar (Fan\u00e1tica FM)\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\ud83d\udc49 Espa\u00e7o Gourmet com o melhor hambuguer artesanal da regi\u00e3o:\n\u27a5 Tjk Burguer - Hamburgueria Artesanal\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\ud83d\udc49 BRINDE DE TEQUILA PARA ELAS A QUALQUER MOMENTO DO EVENTO.\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nIngressos Antecipados \u00e0 venda:\nINGRESSO CERTO: https:\/\/goo.gl\/Pw5Ac1\n\u27a5Garanta sua entrada sem FILA\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\ud83d\udc49 Coloque seu nome no Mural:\n\n\u2022 At\u00e9 17h\nMulher: R$ 10,00\nHomem: R$ 20,00\n\n\u2022 At\u00e9 18h\nMulher: R$ 20,00\nHomem: R$ 30,00\n\n\u2022 Sem nome na lista ou ap\u00f3s 18h\nMulher: R$ 30,00\nHomem: R$ 40,00\n\nATEN\u00c7\u00c3O:\n\u2022 Altera\u00e7\u00e3o de valores sem aviso pr\u00e9vio.\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\ud83d\udc49 COMEMORE SEU ANIVERS\u00c1RIO:\n\nEntre em contato com a nossa fan page e descubra as vantagens. \n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\ud83d\udc49 R\u00e1dio oficial do evento\nFan\u00e1tica FM\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\ud83d\udc49 SERVI\u00c7O:\n\n\u2022 Dia 25 de Junho - Domingo - 15h00\n\u2022 Graja\u00fa T\u00eanis Clube\n\u2022 Av. Eng. Richard, 83 - Grajau\n\u2022 Aceitamos cart\u00e3o de cr\u00e9dito e d\u00e9bito no BAR.\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nInstagran: @benditodomingooficial\nFacebook: Bendito Domingo\nE-Mail: benditodomingooriginal@gmail.com\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n- Aten\u00e7\u00e3o: Na compra do ingresso voc\u00ea est\u00e1 aceitando que cede os direitos de imagem integrais para fotografias e filmagens oficiais realizadas durante o evento.","end_time":"2017-06-25T22:00:00-0300","name":"Bendito Domingo :: 25\/06 :: Graja\u00fa T\u00eanis Clube","place":{"name":"Grajau Tenis Clube","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.9216580775,"longitude":-43.2617026425,"state":"RJ"},"id":"1447504948875045"},"start_time":"2017-06-25T15:00:00-0300","id":"321930458221866"}
{"description":"Salve!\nChega juntx nessa terceira edi\u00e7\u00e3o.\n\nTeremos:\n\nApresenta\u00e7\u00e3o de teatro com Maluc\u00f4micos;\nLan\u00e7amento do livro Cosmos no Casulo com Let\u00edcia Pierre;\nPad\u00ea Editorial com {Penetra-Fresta} B\u00e1rbara Esmenia \/ lundu com tatiana nascimento \/ Tautologias com Daisy Serena\nProjeto Sou Minha com Alessa Melo.\n\nDOS EXTREMOS DA SUL:\n\nSLAM DO GRAJA\u00da!","end_time":"2017-06-09T22:00:00-0300","name":"Slam do Graja\u00fa #3","place":{"name":"Centro de Cidadania da Mulher do Grajau","location":{"city":"S\u00e3o Paulo","country":"Brazil","latitude":-23.735195,"longitude":-46.691376,"state":"SP","street":"Rua Professor Oscar Barreto Filho , 350","zip":"04822"},"id":"1020212744732054"},"start_time":"2017-06-09T18:00:00-0300","id":"1533003843396577"}
{"description":"A exposi\u00e7\u00e3o do Projeto Sou Minha, ficar\u00e1 a disposi\u00e7\u00e3o de quem quiser visitar.\n\n*Tem 15 pe\u00e7as a mais nessa expo.. ent\u00e3o quem j\u00e1 viu vai ter novidade siiimm !!!\n\nO Projeto Sou Minha, foi criado pela necessidade de externar a luta interna pela qual n\u00f3s, mulheres, passamos: \u00e9 preciso entender primeiro a n\u00f3s mesmos pelo nosso pr\u00f3prio olhar, e o Sou Minha vem para relembrar as mulheres, meninas, mulheres cis e\/ou trans, a necessidade de lan\u00e7ar um olhar para cada uma com sua beleza pr\u00f3pria, num \u00edmpeto de autoaceita\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s da consci\u00eancia de que seu corpo constr\u00f3i narrativas \u2013 todo  corpo escreve uma hist\u00f3ria. \n\nQuando ?\ndo dia 03\/06\/2017 at\u00e9 o dia 17\/07\/2017. O face n\u00e3o me deixou criar at\u00e9 o dia certo...  -.-' \n\nQuanto \u00e9?\n\u00c9 de gra\u00e7a gente...!!  Casa de cultura \u00e9 assim, vc entra d\u00e1 bom dia\/boa tarde e boa noite e passeia por ele pra conhecer as obras.... rsrs\n\nQual o hor\u00e1rio ?\nSegunda \u00e1 S\u00e1bado das 09:00 \u00e1s 20:00.\nN\u00e3o abre aos domingos.... !!\n\nComo chego l\u00e1?\nVoc\u00ea pode chegar l\u00e1 de Carro, trem ou de onibus, no caso das duas ultimas op\u00e7\u00f5es d\u00e1 quase na mesma..., O ponto de refer\u00eancia \u00e9 o Terminal Graja\u00fa..\nLogo mais posto um mapinha de como chegar. ^^\n\nAlessa vc estar\u00e1 l\u00e1 todos os dias?\nN\u00e3o, a menos que vcs me convidem pra ir passear l\u00e1 junto com voc\u00eas s\u00f3 estarei l\u00e1 alguns dias e ainda n\u00e3o tenho as datas...\n\nQualquer d\u00favida posta no evento, me chama no whats, no face, me manda um sinal de fuma\u00e7a... <3\n\nOBS: Se te convidei \u00e9 por que gostaria muito da sua visita... Obrigada, Denada..!!","end_time":"2017-06-19T20:00:00-0300","name":"Projeto Sou Minha no Casa de Cultura do Graja\u00fa","place":{"name":"R. Prof. Osc\u00e1r Barreto Filho, 50 - Parque America, S\u00e3o Paulo - SP, 04822-300"},"start_time":"2017-06-06T09:00:00-0300","id":"222103761636601"}
{"description":"Evento Gratuito.\n\nA pr\u00f3xima Lua Cheia ser\u00e1 celebrada com uma linda medita\u00e7\u00e3o na sexta-feira, 09\/06, \u00e0s 20h.\n\nN\u00e3o \u00e9 necess\u00e1rio ter experi\u00eancia pr\u00e9via, pois faremos uma medita\u00e7\u00e3o guiada.\n\nSe poss\u00edvel levem sua canga\/yoga mat\/manta\/toalha para se sentar mais confortavelmente.\n\nSer\u00e3o v\u00e1rias medita\u00e7\u00f5es simult\u00e2neas em todo o pa\u00eds!\nwww.artofliving.org\/br-pt\/meditacao-da-lua-cheia\n\nA Lua tem um efeito muito espec\u00edfico nas mar\u00e9s e em toda a \u00e1gua do planeta, e o nosso corpo \u00e9 70% de \u00e1gua. Uma grande oportunidade de mergulhar no sil\u00eancio do seu Ser.\n\nConfirme a sua presen\u00e7a e clique convidar amigos para uma grande medita\u00e7\u00e3o da Lua Cheia. \n\nVeja o v\u00eddeo - Medita\u00e7\u00e3o Antes e Agora: http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=QRin3_bxPKs\n\nTem interesse em participar de um curso de medita\u00e7\u00e3o? Veja informa\u00e7\u00f5es no link: https:\/\/goo.gl\/BnvFuu\n\nSaiba mais sobre a Arte de Viver: www.artedeviver.org.br\nfacebook: artedeviverbr \/ twitter: @artedeviver_br \nyoutube: artedeviverbrasil \/ instagram: @artedeviverbr\n\nVeja os eventos de cada cidade, e outros eventos na p\u00e1gina: www.facebook.com\/artedeviverbr\/events\n\nCaso voc\u00ea tire fotos incr\u00edveis n\u00e3o se esque\u00e7a de marcar nosso instagram @artedeviverbr e usar #meditacaodaluacheia\n\nPr\u00f3ximas Medita\u00e7\u00f5es da Lua Cheia:\n8 de Julho\n7 de Agosto\n5 de Setembro\n5 de Outubro\n3 de Novembro\n3 de Dezembro","end_time":"2017-06-09T22:00:00-0300","name":"Cancelado | RJ - Graja\u00fa - Medita\u00e7\u00e3o da Lua Cheia Nacional","place":{"name":"Rua Nossa Senhora de Lourdes 101 - Graja\u00fa"},"start_time":"2017-06-09T20:00:00-0300","id":"1901617066792832"}
{"description":"Vamos Celebrar mais um evento da escola e.e parque novo graja\u00fa, Festa Junina\n\n- Comidas T\u00edpicas \n- Brincadeiras\n- Correios Elegantes \n- Musica\n- E muito mais!\n\nVenha Conferir!\n\ndia 10\/06\/2017\napartir das 11:00","end_time":"2017-06-10T17:00:00-0300","name":"Arrai\u00e1 do Parque Novo Graj\u00e1u","place":{"name":"Rua Augusto Teixeira, S\u00e3o Paulo - SP, 04841-160, Brasil"},"start_time":"2017-06-10T11:00:00-0300","id":"128269064389292"}
{"description":"LISTA VIP \/ COPO - FABIO MALTA\n\n:: COM NOME NA LISTA ATE AS 18H\n\n:: 10 REAIS PAGANDO APENAS O COPO\n\nATRA\u00c7\u00d5ES:\n\nRoda de Pagode com DANILO BARREIRA\nParticipa\u00e7\u00f5es: Grupo Chega Mais e Thiago Gross (Grupo Faz Assim)\n\nDJ Jack (Residente)\nDJ Thiago Cesar [R\u00e1dio Fan\u00e1tica FM]","end_time":"2017-06-17T18:00:00-0300","name":"Lista Vip T\u00f4 Dentro :: Grajau Country Clube","place":{"name":"Graja\u00fa Country Club","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.92181,"longitude":-43.2673599,"state":"RJ","street":"Rua Prof Valadares, 262","zip":"20561020"},"id":"206001006087973"},"start_time":"2017-06-17T16:00:00-0300","id":"1256169107814259"}
{"description":"VENHAM CURTIR ESSA GRANDE FESTA JUNINA DO BNH, VAMOS RESGATAR NOSSAS ORIGENS, TRAGA SUA FAM\u00cdLIA COM SEGURAN\u00c7A LOCAL, POLICIAMENTO PREVENTIVO, BANHEIRO Q\u00cdMICO, PALCO, SOM, ILUMINA\u00c7\u00c3O, MUITA COMIDA T\u00cdPICA, BEBIDAS QUENTES, DOCES, SALGADOS, BRINCADEIRAS, MUITO MAIS, AINDA TEMOS BARRACAS A SEREM COLOCADAS CONTATO COM CLAUDIO MELO ZAP  94709-0727.","end_time":"2017-06-25T22:00:00-0300","name":"Festa Junina Bnh - Graja\u00fa","place":{"name":"Rua S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto, S\u00e3o Paulo - SP, 04840-460, Brasil"},"start_time":"2017-06-24T16:00:00-0300","id":"163385320864485"}
{"description":"\ud83d\udccdWhite Smoke tabacaria \ud83d\udde3\ud83d\udca8\n\n         \ud83d\udea8Dia : 14\/06\/2017 \ud83d\udea8\n             V\u00e9spera de feriado \n\n\ud83d\udc49Venha participar da grande inaugura\u00e7\u00e3o de nossa tabacaria\ud83d\udc48\n\n\u27a1\ufe0fN\u00e3o perca . Na compra de duas ess\u00eancias, voce come\u00e7a  a participar do Open de carv\u00e3o das 15:00h \u00e0s  17:00h\u2b05\ufe0f (Obs: Ap\u00f3s o hor\u00e1rio o valor volta ao normal ) \n\n\ud83d\udccdLocal: R.Aureliano de Beruete N 52 \n    \n-Proibido drogas no local ! \ud83d\udeab\n\n-Venda de bebidas no local \ud83c\udf7a\ud83c\udf7b\n\n-Entrada de Arguiles \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\n\n\ud83d\udcdeWhats 11-98178-0143 ou 11- 95887-5080 Sabrina\/Alex","name":"White Smoke Inaugura\u00e7\u00e3o","place":{"name":"Grajau Vila Natal","location":{"city":"S\u00e3o Paulo","country":"Brazil","latitude":-23.7626595425,"longitude":-46.7051096075,"state":"SP"},"id":"427134560686655"},"start_time":"2017-06-14T14:30:00-0300","id":"262436074222887"}
{"description":"O tempo voa! \u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc99\ud83d\udc9c\n\n\u2764\ufe0f Em junho do ano passado o Clube Monte Sinai ficou pequeno na edi\u00e7\u00e3o dos Dia dos Namorados.\n  \n\u2764\ufe0f Foram 3.000 pessoas verdadeiramente apaixonadas \n\n\u2764\ufe0f N\u00e3o temos como negar, estamos ansiosos h\u00e1 1 ano por esta edi\u00e7\u00e3o de Dia dos Namorados..E agora chegou o grande momento =)\n\n\u2764\ufe0f Vamos preencher o clube ASBAC, a nova casa da Feijuca Original, com MUITO amor e contamos com a ajuda de todos voc\u00eas.\n\n\u2764\ufe0f A \u00faltima edi\u00e7\u00e3o de anivers\u00e1rio foi m\u00e1gica como prometemos e s\u00f3 temos que agradecer \u00e0 todos voc\u00eas!!!!!!!! O B R I G A D O\n\n\u2764\ufe0f Os respons\u00e1veis por transmitir muito amor para voc\u00eas na Feijuca de Junho :\n\n. AGUARDEM ! ! !\n\n<> Grupo Numa Boa\n<> Grupo Vou Zuar\n<> Fabiano & Bonatto\n<> Dj Thiago Cezar\n<> Dj Cris Fernandes\n<> Dj Vittaly\n\nEsperamos todos voc\u00eas com o carinho de sempre!\n\n___________________________________________________________\n\nComo diria o Thiaguinho...\n\u201cVamo que vamo, vamo que a FEIJUCA j\u00e1 t\u00e1 na medida!\u201d\n\n\nCurta nossa Fan Page: www.facebook.com\/FeijucaOriginal\nSiga nosso Instagram: @FeijucaOriginal\nHashtag Oficial: #FeijucaOriginal\n\n- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -\n\n\n\u27a5 INGRESSOS:\n\n\u2022 At\u00e9 16h:\nCom nome na lista: Masc: R$ 40 | Fem: R$ 30 (ou at\u00e9 durar o lote)\n\n\u2022 At\u00e9 17h:\nCom nome na lista: Masc: R$ 45 | Fem: R$ 35 (ou at\u00e9 durar o lote)\n\n\u2022 At\u00e9 18h:\nCom nome na lista: Masc: R$ 50 | Fem: R$ 40 (ou at\u00e9 durar o lote)\n\n\u2022 Sem nome \/ Ap\u00f3s 18h pre\u00e7o \u00fanico:\nMasc: R$ 60 | Fem: R$ 50 (ou at\u00e9 durar o lote)\n\n\u2022 LOTE OPCIONAL PARA COMPRA ANTECIPADA \u2022\n\nLINK PARA COMPRA ANTECIPADA: \n\nhttps:\/\/www.bilheteriadigital.com\/feijuca-original-ll-o-amor-esta-no-ar-11-de-junho\n\n\u2022 Ingressos sujeitos a disponibilidade e\/ou altera\u00e7\u00e3o de valores sem aviso pr\u00e9vio.\n\n\u2022 Lista Facebook (lista amiga) \u00e9 at\u00e9 SEXTA (09\/06) as 18h;\n\n\u2022 NOMES PARA LISTA PELO MURAL DO EVENTO \u2022\n\n- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -\n\n\u27a5 ANIVERS\u00c1RIOS:\nInforma\u00e7\u00f5es sobre pacotes e benef\u00edcios no e-mail:\nfeijucaoriginal@gmail.com\n\n- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -\n\n\u27a5 SERVI\u00c7O:\n- Feijuca Original -\nDomingo, 11 de JUNHO DE 2017.\nAbertura dos Port\u00f5es \u00e0s 15h00.\nFeijoada at\u00e9 \u00e0s 17h00.\nAp\u00f3s a compra do ingresso \u00e9 obrigat\u00f3ria a entrada no evento.\nObrigat\u00f3ria apresenta\u00e7\u00e3o de documento original com foto.\nCart\u00f5es de Cr\u00e9dito e D\u00e9bito SOMENTE no bar.\n\nClube ASBAC\nR. Bar\u00e3o de Mesquita, 872 \n\nEvento sujeito a lota\u00e7\u00e3o, cheguem cedo.\nSe beber n\u00e3o dirija, v\u00e1 de taxi.\nProibido para menores de 18 anos.","end_time":"2017-06-11T22:00:00-0300","name":"Feijuca Original ll O Amor Est\u00e1 no Ar - ASBAC","place":{"name":"Clube Asbac - Graja\u00fa","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.92385113,"longitude":-43.254140885,"state":"RJ","street":"Rua Bar\u00e3o de Mesquita, 872","zip":"20541-190"},"id":"1423390381281732"},"start_time":"2017-06-11T15:00:00-0300","id":"126164791267734"}
{"description":"J\u00e1 tem tempo que esperamos uma Roda de Pagode pra curtir com os amigos nesse Graja\u00fa lindo.\nPois ent\u00e3o ela chegou!\n\"T\u00f4 Dentro\" #rdp veio unir a boa gastronomia, a um ambiente agrad\u00e1vel e com muita m\u00fasica pro bairro mais aconchegante e intimista que amamos.\nClima de resenha \u00e9 o que queremos levar a voc\u00eas.\nDiferente dos outros, escolhemos alegrar o seu S\u00e1bado a tarde.\nO pagodinho deixamos na m\u00e3o do nosso talentoso Danilo Barreira e seus convidados.\nSer\u00e3o dois sets de muita alegria!\nNessa estreia teremos a participa\u00e7\u00e3o dos amigos queridos dos grupos \"Chega Mais\" e \"Faz Assim\u201d.  Outras participa\u00e7\u00f5es surpresas ser\u00e3o divulgadas at\u00e9 o dia do evento.\n\nNa dire\u00e7\u00e3o do nosso clima, DJ Jack, com a participa\u00e7\u00e3o do DJ Thiago Cesar (R\u00e1dio Fan\u00e1tica).\nA nossa casa ser\u00e1 o \"Graja\u00fa Country Club\" j\u00e1 conhecido por muitos ;)\nQuem conhece sabe da energia positiva daquele lugar, e quem n\u00e3o conhece, esquenta n\u00e3o... vai entender assim que pisar l\u00e1.\nVamos fazer desse ambiente um desfile de resenha, boa m\u00fasica \ud83c\udfb6 e alegria! \ud83d\ude4c \u270c\n\nFome?!Claro que n\u00e3o!!!\nPensando em nosso p\u00fablico, resolvemos oferecer um servi\u00e7o de qualidade no \u00e2mbito gastr\u00f4nomico, e fechamos com o Big Joe Street Burguer (#bigjoestreetburguer \/ facebook.com\/bigjoestreetburguer), que oferece um dos melhores hamburgueres da regi\u00e3o!\n\nPartiu?! T\u00f4 Dentro!!! \ud83d\udc4d\nNosso encontro est\u00e1 marcado dia 17 de Junho. Esperamos voc\u00eas as 16h.\n\nFan page: To Dentro (facebook.com\/todentrordp)\nInstagram: @todentrordp\n_______________________\n\nINFORMA\u00c7\u00d5ES GERAIS:\n\nATRA\u00c7\u00d5ES:\n\nRoda de Pagode com DANILO BARREIRA\nParticipa\u00e7\u00f5es: Grupo Chega Mais e Thiago Gross (Grupo Faz Assim)\n\nDJ Jack (Residente)\nDJ Thiago Cesar [R\u00e1dio Fan\u00e1tica FM]\nDJ Feu Perici\n\n\n\u2022 LISTA FACEBOOK:\n\n\u27a5 AT\u00c9 17H*:\nFeminino R$10,00 (Copo do evento)\nMasculino R$ 20,00 (Copo do evento)\n\n\u27a5 AT\u00c9 18H*:\nFeminino R$ 15,00\nMasculino R$ 25,00\n\n\u27a5 AP\u00d3S 18H OU SEM NOME NA LISTA*:\nFeminino R$ 20,00\nMasculino R$ 30,00\n\n* Valores sujeitos a altera\u00e7\u00f5es nos hor\u00e1rios acima ou at\u00e9 durar o lote\n\n*NOMES PARA LISTA PELO MURAL DO EVENTO AT\u00c9 16\/06 \u00c0S 22h \u2022\nPs.: para os mais reservados (vulgo baloeiros), aceitamos os nomes pelo Messenger da P\u00e1gina To Dentro, ou por DIRECT do Instagram (@todentrordp).\n\n\n\u2022 ANIVERSARIANTES:\n\nAniversariantes de JUNHO ganham:\n\n\u27a5 Aniversariante e Acompanhante s\u00e3o Vip's at\u00e9 18H, garantem uma mesa e ainda ganham Copo do Evento;\n\n\u27a5 Convidados at\u00e9 17H:\nMasculino R$ 15,00 e Feminino VIP;\n\n\u27a5 Convidados at\u00e9 18H:\nMasculino R$ 20,00 e Feminino R$ 10,00;\n- 1 Balde de Cerveja (c\/ 10 convidados presentes);\n- 1 Combo Smirnoff c\/ Red Bull (c\/ 15 convidados presentes);\n- 1 Combo Absolut c\/ Red Bull (c\/ 20 convidados presentes).\n*N\u00e3o cumulativos.\n\nMais informa\u00e7\u00f5es e benef\u00edcios: (21)97395-7870 ou email: todentrordp@gmail.com\n\n\u2022 FORMAS DE PAGAMENTO:\nEntrada (bilheteria): Somente em dinheiro\nConsuma\u00e7\u00e3o no bar: Aceitamos todos os cart\u00f5es, exceto Amex!\n\n\n\u2022 ENDERE\u00c7O:\nGraja\u00fa Country Club\n(Rua Professor Valadares, 262 - Graja\u00fa, Rio de Janeiro)\nEvento sujeito a lota\u00e7\u00e3o, cheguem cedo.\n\nSe beber n\u00e3o dirija, v\u00e1 de taxi ou Uber.\nProibido para menores de 18 anos.\n\n**** N\u00e3o haver\u00e1 cautela no local ****\n\n________________________\n\nRealiza\u00e7\u00e3o: \nT\u00f4 Dentro RDP \u00ae \nDanilo Barreira","end_time":"2017-06-17T23:00:00-0300","name":"T\u00f4 Dentro #rdp Roda de Pagode no Graja\u00fa Country","place":{"name":"Graja\u00fa Country Club","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.92181,"longitude":-43.2673599,"state":"RJ","street":"Rua Prof Valadares, 262","zip":"20561020"},"id":"206001006087973"},"start_time":"2017-06-17T16:00:00-0300","id":"780193202163074"}
{"description":"Bem-vindos ao Duas Paix\u00f5es, o projeto que une Pagode e Sertanejo! Chegamos para voc\u00ea curtir esses dois amores em um \u00fanico evento. Nessa primeira edi\u00e7\u00e3o, representando o pagode teremos um dos maiores nomes da m\u00fasica com o grupo de pagode que vem ganhando o Rio: Chrigor e Vamo Querer. Do lado do Sertanejo levaremos a dupla que vem ganhando o Rio, Ugo & Bruno.  Partiu!\n\nSaiba aqui todas as informa\u00e7\u00f5es:\n\n\u21aa Atra\u00e7\u00f5es\n\n\uffeb Chrigor\n\uffeb #vamoquerer \n- Part. Grupo Deu Liga\n\uffeb Ugo & Bruno\n- Part. Cantor Morango\n\uffeb DJ Flex\n\uffeb DJ Igor Sardinha \n\n-----------------------------------------------------\n\n\n\u21aa Valores\n\n\uffeb Antecipado (at\u00e9 12\/05): \nMulher R$ 15,00 | Homem R$ 25,00\n\n\uffeb Com nome na lista at\u00e9 \u00e0s 17h: \nMulher R$ 20,00 | Homem R$ 30,00\n\n\uffeb Com nome na lista ap\u00f3s as 17h: \nMulher R$ 30,00 | Homem R$ 40,00\n\n\uffeb Sem nome na lista:\nMulher R$ 40,00 | Homem R$ 50,00\n\n-----------------------------------------------------\n\n\n\u21aa Dia e Local\n\n15 de Junho \u2013 15h.\nArena Tijolinho - Rua Vegas, 16 - Graja\u00fa. \n\n\n-----------------------------------------------------\n\n\n\u21aa Combos\n\nCombo de Smirnoff (5 Red Bulls): R$ 150,00 at\u00e9 \u00e0s 17h.\n*Se beber, n\u00e3o dirija.\n\n-----------------------------------------------------\n\n\n\u21aa Venda de Camarotes\n\nCamarotes antecipados: R$ 400,00\nNa compra dos camarotes voc\u00ea ganha 4 VIP\u2019s, 10 pulseiras e um combo de Smirnoff.\nGaranta o seu pelos telefones: \n99506-7481 | 97045-2478 | 99865-1915.\n\n*Valor sujeito \u00e1 altera\u00e7\u00e3o pr\u00f3ximo \u00e1 data do evento.\n\n\n-----------------------------------------------------\n\n\n\u21aa Comemore seu Anivers\u00e1rio com a gente!\nAniversariante + 1 Acompanhante pagante com nome na lista = 1 VIP\nAniversariante + 10 Pagantes com nomes na lista ganham 1 balde de cerveja\nAniversariante + 20 Pagantes com nomes na lista ganham 1 Combo de vodka.\n\n\n-----------------------------------------------------","end_time":"2017-06-15T22:00:00-0300","name":"Duas Paix\u00f5es - Com Chrigor e Ugo & Bruno","place":{"name":"Arena Tijolinho Graja\u00fa","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.92166,"longitude":-43.25217,"state":"RJ","street":"Rua Vega"},"id":"1113572942076976"},"start_time":"2017-06-15T15:00:00-0300","id":"641548759379495"}
{"end_time":"2017-06-25T10:00:00-0300","name":"Confer\u00eancia da Estaca Graja\u00fa, dias 24 e 25 de junho.","start_time":"2017-06-24T14:00:00-0300","id":"260606237744448"}
{"end_time":"2017-06-11T23:00:00-0300","name":"Cometa fest \/\/ Apresenta Bonde da R300 Dia 11\/06 Doming\u00e3o","place":{"name":"Rua Rodrigues Alves N:32 Cantinho do c\u00e9u Graja\u00fa"},"start_time":"2017-06-11T14:00:00-0300","id":"1967007516879049"}
{"description":"Nina Crespo e muita Moda e Gastronomia","end_time":"2017-06-09T22:00:00-0300","name":"Nina Crespo No Grajau","place":{"name":"Grajau Tenis Clube","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.9216580775,"longitude":-43.2617026425,"state":"RJ"},"id":"1447504948875045"},"start_time":"2017-06-09T16:00:00-0300","id":"657063484501586"}
{"description":"NOSSO BAZAR CHEGOU AO GRAJA\u00da! \nBazar do TIJOLINHO!!\nCom um formato diferente, al\u00e9m do Bazar com Moda, Artesanato, Bijuterias, Plus Size e espa\u00e7os especiais Kids, Beleza, Zen, o Bazar do TIJOLINHO ter\u00e1 tamb\u00e9m Food Trucks & Bikes e, claro, muita M\u00fasica Ao Vivo\n\nBazar do TIJOLINHO\n1 vez por m\u00eas, no Graja\u00fa. Confira nossa agenda!! #BazarDoTijolinho #Bazar #moda #tattoo #plussize #artesanato #namaste #foodtruck #foodbike #grajau\n\nRealiza\u00e7\u00e3o: \nPRODUTORA D\u00eazam\u00ed (98679-2399, 98385-7758, 99362-5199)","end_time":"2017-08-13T18:00:00-0300","name":"Bazar do Tijolinho - 12 e 13\/Agosto - Rua Vega, 14, Graja\u00fa","place":{"name":"Rua Vega, 14, Graja\u00fa, Rio de Janeiro"},"start_time":"2017-08-12T11:00:00-0300","id":"259098604559917"}
{"description":"Estarei comemorando meu anivers\u00e1rio na Feijuca!!!! \nEst\u00e3o todos convidados! Colocarei lista no evento, para termos direito \u00e1 fila exclusiva e outras coisinhas mais! Deixem seus nomes e de quem vcs querem levar para que eu encaminhe a lista para os organizadores. Espero voc\u00eas l\u00e1!!","end_time":"2017-06-11T22:00:00-0300","name":"Anivers\u00e1rio da Priiiiii! - Feijuca","place":{"name":"Clube Asbac - Graja\u00fa","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.92385113,"longitude":-43.254140885,"state":"RJ","street":"Rua Bar\u00e3o de Mesquita, 872","zip":"20541-190"},"id":"1423390381281732"},"start_time":"2017-06-11T15:00:00-0300","id":"656429184548484"}
{"description":"Tormeio In\u00edcio - 2017\n\nCategoria: Sub-15\n\nLocal: Clube Asbac - Graja\u00fa","end_time":"2017-06-11T18:00:00-0300","name":"Torneio In\u00edcio - 2017","place":{"name":"Clube Asbac - Graja\u00fa","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.92385113,"longitude":-43.254140885,"state":"RJ","street":"Rua Bar\u00e3o de Mesquita, 872","zip":"20541-190"},"id":"1423390381281732"},"start_time":"2017-06-11T11:00:00-0300","id":"1328968320531750"}
{"description":"O comit\u00ea de resist\u00eancia do Cocaia, Grajau e regi\u00e3o convoca toda a comunidade para uma reuni\u00e3o aberta da luta contra os ataques do D\u00f3ria.\nVamos discutir os ataques que a prefeitura tem feito ao povo perif\u00e9rico, como:\n\n- O corte pela metade do programa leve-leite, prejudicando milhares de fam\u00edlias em plena crise econ\u00f4mica.\n - O corte do programa de transporte escolar gratuito, o fechamento de salas de leitura, brinquedotecas, salas de inform\u00e1tica e corte na verba repassada as escolas.\n- O corte ou fim de diversos programas de cultura prejudicando milhares de jovens: fim do programa pia, que dava aula de m\u00fasica gratuita, fim do programa vocacional, que dava aulas de teatro gratuitas. Corte na quantidade de projetos comtemplados pelo VAI. Fechamento das bibliotecas e espa\u00e7os de esportes dos CEUs. \n- O aumento acima da infla\u00e7\u00e3o da tarifa das integra\u00e7\u00f5es do \u00f4nibus e metro\/CPTM, que afeta sobretudo n\u00f3s da periferia que temos que fazer longas viajem para trabalhar, estudar, acessar hospitais ou lazer.\n- E mais tantos outros ataques que o D\u00f3ria tem promovido.\n\nO prefeito playboy j\u00e1 demonstrou no seu curto mandato que odeio os pobres e far\u00e1 de tudo pra piorar a nossa vida, n\u00e3o vamos aceitar! Vamos todos juntos organizar a luta de resist\u00eancia contra esses ataques.\n\nReuni\u00e3o aberta, dia 07\/06, quarta, na associa\u00e7\u00e3o de moradores do pq. Res. Cocaia. Travessa Jameleiro n48","end_time":"2017-06-07T22:00:00-0300","name":"Reuni\u00e3o aberta Grajau contra os ataques do prefeito Jo\u00e3o D\u00f3ria ","place":{"name":"Travessa jameleiro n 48"},"start_time":"2017-06-07T19:00:00-0300","id":"1462863713775069"}
{"description":"Curso de primeiros socorros (com certificado)\nEncontro: Pra\u00e7a Edmundo Rego \u2013 Graja\u00fa\n\nHor\u00e1rio: 8:00h\n\nO curso ser\u00e1 ministrado no Parque Estadual do Graja\u00fa, por profissional da \u00e1rea m\u00e9dica que abordar\u00e1 acidentes normais em matas e montanhas. Os participantes dever\u00e3o levar lanche para o evento.\n\nIdade m\u00ednima 15 anos \u2013 Retorno previsto: 14:00h\n\nValor para n\u00e3o s\u00f3cio: R$ 80,00 (oitenta reais)\n\nTodos os guias e instrutores do \u201cClube do S\u00f3cio Radical\u201d s\u00e3o profissionais com mais de quinze anos de experi\u00eancias nas atividades propostas. O Clube, atrav\u00e9s de seus Guias e Instrutores, se compromete a oferecer todos os materiais e equipamentos de seguran\u00e7a necess\u00e1rios, incluindo um estojo completo de primeiros socorros, mas refor\u00e7a que o transporte at\u00e9 o local de encontro e alimenta\u00e7\u00e3o s\u00e3o de responsabilidade do pr\u00f3prio associado.\n\n------------ Quer saber mais sobre n\u00f3s ? ---------------\n\nhttps:\/\/www.clubedosocioradical.com.br\/\n\n------------------------ Agendamento -------------------------\n\nA confirma\u00e7\u00e3o da presen\u00e7a e o pagamento dever\u00e3o ser efetuados com no m\u00ednimo 3 dias de anteced\u00eancia do evento.\n\nDados para dep\u00f3sito:\n\nBanco Santander\nAg\u00eancia: 4432\nConta corrente: 01036871-9\nMarcello de P. C\u00e2mara\n\nConfirme sua presen\u00e7a com seu nome e sobrenome, a data e o nome do evento escolhido, anexando o comprovante de pagamento.\n\n----------------------- Cancelamento -------------------------\n\nPor serem realizadas em sua grande maioria em espa\u00e7os abertos, as atividades organizadas pelo \u201cClube S\u00f3cio Radical\u201d est\u00e3o sujeitas a remarca\u00e7\u00f5es e cancelamentos por conta de fatores clim\u00e1ticos. Assim, o \u201cClube do S\u00f3cio Radical\u201d compromete-se \u00e0 informar com a maior anteced\u00eancia poss\u00edvel a impossibilidade de realiza\u00e7\u00e3o de algum evento, assim como assume o compromisso de informar aos Associados em tempo h\u00e1bil sobre remarca\u00e7\u00e3o de datas e poss\u00edveis estornos \u00e0 n\u00e3o-Associados.\n\n-----------------------------------------------------------------------\n\n\n-  Quer agendar um evento particular com sua turma de amigos ? \n-  Entre em contato conosco !\n\nClube do S\u00f3cio Radical\nSite: www.clubedosocioradical.com.br\nE-mail: clubedosocioradical@gmail.com","end_time":"2017-06-11T14:00:00-0300","name":"Curso de Primeiros Socorros (com Certificado)","place":{"name":"Pra\u00e7a Edmundo R\u00eago. Graja\u00fa. Rio De Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.91909735,"longitude":-43.2615148,"state":"RJ","street":"pra\u00e7a edmundo rego n38na cal\u00e7ada barraca(veraocongelados)carrinhode cremosinhoefestas"},"id":"1575106539419934"},"start_time":"2017-06-11T08:00:00-0300","id":"226963467711603"}
{"description":"Abrindo a 1\u00aa comemora\u00e7\u00e3o de muitas! Vamos comemorar meus 29 anos!!","end_time":"2017-06-11T23:00:00-0300","name":"Niver MAJOR - Abrindo as Comemora\u00e7\u00f5es!","place":{"name":"ASBAC-Grajau","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.923788973211,"longitude":-43.253650603779,"state":"RJ","street":"Rua Bar\u00e3o de Mesquita","zip":"20540-004"},"id":"187889291297366"},"start_time":"2017-06-11T15:00:00-0300","id":"135659043655102"}
{"description":"A Oficina de Cosm\u00e9ticos Naturais oferecida pela Perfumaria das Ervas, apresenta alternativas para a higiene e manuten\u00e7\u00e3o da pele e do cabelo, utilizando a ecologia do corpo humano e do planeta como base para pr\u00e1ticas conscientes.\nAs f\u00f3rmulas apresentadas s\u00e3o produzidas com ingredientes naturais que nutrem o corpo, n\u00e3o agridem o meio ambiente, al\u00e9m de possu\u00edrem propriedades terap\u00eauticas que auxiliam no equil\u00edbrio f\u00edsico e energ\u00e9tico! Voc\u00ea vai conhecer nossas receitas e adquirir conhecimento para criar suas pr\u00f3prias f\u00f3rmulas de acordo com suas necessidades e prefer\u00eancias.\nNo curso vamos ensinar todos os conhecimentos b\u00e1sicos, composi\u00e7\u00e3o e efeitos de produtos naturais e os benef\u00edcios desses cosm\u00e9ticos comparados aos produtos industrializados.\nConte\u00fado: \n- Ecologia do corpo\n- Fitoterapia\n- Cosm\u00e9ticos Naturais x Cosm\u00e9ticos Industrializados\n- Desintoxica\u00e7\u00e3o de qu\u00edmicas nocivas\n- Principais ingredientes utilizados na Cosmetologia Natural\n- Conserva\u00e7\u00e3o\n- Produ\u00e7\u00e3o artesanal de cosm\u00e9ticos naturais\nO que ser\u00e1 fabricado:\n- Sabonete\n- Xampu\n- \u00d3leo corporal\n- M\u00e1scara facial\n- Creme dental\n- Desodorante\n- Perfume de ervas\nO que voc\u00ea leva pra casa:\n- Frascos com amostras dos produtos fabricados durante a oficina\n- Livro de Cosm\u00e9ticos Naturais com conte\u00fado introdut\u00f3rio e mais de 20 receitas\n- Certificado\n\nContribui\u00e7\u00e3o: R$350,00\nInscri\u00e7\u00f5es pelo formul\u00e1rio: https:\/\/goo.gl\/forms\/iKU4SBKFljcYFyvF3\nInforma\u00e7\u00f5es pelo email perfumariadaservas@gmail.com ou via inbox aqui no Facebook.\n*As vagas s\u00e3o limitadas, fa\u00e7a sua inscri\u00e7\u00e3o!","end_time":"2017-06-10T17:00:00-0300","name":"Oficina de Cosm\u00e9ticos Naturais e Biodegrad\u00e1veis - RJ","place":{"name":"Casa Anitcha - Rua S\u00e1 Viana - Graja\u00fa - Rio de Janeiro - RJ"},"start_time":"2017-06-10T10:00:00-0300","id":"292923307797816"}
{"description":"GALACTICOS DO FUTSAL NILOPOLIS \n                               X                                    \n                      OLARIA FC\n\nVenham assistir este Grande Espetaculo","end_time":"2017-06-10T20:00:00-0300","name":"Finalizar Torneio De Futsal Sub 17 Federa\u00e7ao Futsal Rj","place":{"name":"Graja\u00fa Country Club","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.92181,"longitude":-43.2673599,"state":"RJ","street":"Rua Prof Valadares, 262","zip":"20561020"},"id":"206001006087973"},"start_time":"2017-06-10T17:00:00-0300","id":"257987274607271"}
{"description":"PICO DO PERDIDO - PQ ESTADUAL DO GRAJA\u00da\n\nPico do Perdido tamb\u00e9m conhecido com pico do papagaio ou Pedra do Andara\u00ed \u00e9 o principal acidente topogr\u00e1fico da regi\u00e3o que ajuda a identificar o bairro do Graja\u00fa, situado na Reserva Florestal do Graja\u00fa em meio \u00e0 Mata Atl\u00e2ntica. Com apenas 444 metros de altitude, por\u00e9m muito projetada, a pedra \u00e9 muito procurada por praticantes de montanhismo, oferecendo uma privilegiada vista da cidade, onde \u00e9 poss\u00edvel identificar a Ba\u00eda de Guanabara e a Ponte Rio-Niter\u00f3i, al\u00e9m do pr\u00f3prio bairro.\n\n\ud83d\ude8a Ponto de encontro: Central do Brasil, em frente ao \ud83c\udf5f Mc Donalds \ud83c\udf54\n\n\u231a Hor\u00e1rio: 8:30h (pegaremos um \u00f4nibus R$ 3,80 bilhete \u00fanico)\n\n\u26d4 N\u00edvel: Moderado (Trecho de escalada para atingir o topo)\n\n \ud83d\udcb0 Valor: R$ 10,00 (pagto no ponto de encontro) \n\nRECOMENDA\u00c7\u00d5ES:\n\n\ud83d\udc5f T\u00eanis ou bota de aventura\n\ud83d\udc55\ud83d\udc56 Roupas leves\n\ud83c\udf78\ud83c\udf79 \u00c1gua ou sucos\n\ud83c\udf49\ud83c\udf54\ud83c\udf47\ud83c\udf49 Lanches \n\ud83d\udc53 \u00d3culos escuros e repelente\n\ud83c\udfa9 Chap\u00e9u ou bon\u00e9\n\ud83d\udcf7 M\u00e1quina ou \ud83d\udcf1 para registrar os momentos\n\ud83d\udeae Sacos para o lixo\n\ud83c\udf89\ud83c\udf87\ud83c\udf8a Divers\u00e3o garantida\n\n*** Faremos piquenique ***\n\nGrupo TNH","end_time":"2017-06-11T15:00:00-0300","name":"TRILHA PICO DO PERDIDO","place":{"name":"Parque Estadual Do Graja\u00fa","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.92383151252,"longitude":-43.267456613958,"state":"RJ","street":"Rua Comendador Martinelli 742 - Grajau, Rio de Janeiro","zip":"20561-060"},"id":"166874563380661"},"start_time":"2017-06-11T08:30:00-0300","id":"223590111464814"}
{"description":"Convidamos a todos para participarem de nossa Festa Junina que ser\u00e1 no dia 10 de junho de 2017.\nTeremos muitas gostosuras, dan\u00e7as, pescaria, touro mec\u00e2nico, bexiga surpresa e bingo. \nVerifique na agenda o hor\u00e1rio da dan\u00e7a do seu filho.\nNeste dia arrecadaremos alimentos n\u00e3o perec\u00edveis, artigos de higiene pessoal e fraldas descart\u00e1veis geri\u00e1tricas para doarmos \u00e0 institui\u00e7\u00f5es de caridade. \nFesta Junina com solidariedade \u00e9 muito mais divertida!!!","end_time":"2017-06-10T15:00:00-0300","name":"Festa Junina 2017","place":{"name":"Col\u00e9gio Graja\u00fa","location":{"city":"S\u00e3o Paulo","country":"Brazil","latitude":-23.7467657,"longitude":-46.6852189,"state":"SP","street":"Rua Jos\u00e9 Bezerra Filho, 187 - Graja\u00fa","zip":"04842-310"},"id":"101458863304722"},"start_time":"2017-06-10T09:00:00-0300","id":"307817252982125"}
{"description":"\"Audi\u00e7\u00e3o AoVivo do Disco - Original Marginal Rap \n\nAguardem Mais Informa\u00e7\u00f5es .","end_time":"2017-07-01T20:00:00-0300","name":"Centro Cultural Grajau Apresenta #U3","place":{"name":"Centro Cultural Graja\u00fa","location":{"city":"S\u00e3o Paulo","country":"Brazil","latitude":-23.7355137,"longitude":-46.6919403,"state":"SP","street":"Rua Professor Oscar Barreto Filho n 252","zip":"04822-300"},"id":"243085502533064"},"start_time":"2017-07-01T15:00:00-0300","id":"1406565119430785"}
{"description":"$uj\u00e3o ainda \u00e9 pouco nois \u00e9 encardido.... BATALHA DOS DOIS REAL na secrethouse convida...JULIAN SEM MODOS,CLUBE DO BERRO,DJ AFONIA E DJ ALAN rota\u00e7\u00e3o 45 ,SUJOS CL\u00c3,FERA MC,GUETO NA VILA E HARD CAOS....pela primeira vez na BATALHA DOS DOIS REAL batalha de sangue tragam suas armas rsrsrs chegamos na 13*edi\u00e7\u00e3o na resist\u00eancia teremos muito rap do bom com os dj afonia e dj alan rota\u00e7\u00e3o 45 sejam bem vindos a primeira batalha do Graja\u00fa!!!#entrada2$reais!!!premia\u00e7\u00e3o pro primeiro lugar de# 50,00reais e mais premios...inscri\u00e7\u00f5es abertas s\u00f3 dar um salve no pv vai ter s\u00f3 6 vagas pra quem chegar na hora do evento tmj....B2R!(gratid\u00e3o a todos que colabora com esse evento obrigado a marco lunar,kim e Jean,vagner obayakisoba,Anderson briza ,zig e zigra,hdn t+b ,bolha, rasta*boys p...sujeitas p....homens p\ufffdzza dan, reprise dnl, recassio,kaka,nay,lpds decio ,sujo,Fernando Cabral,os+qloucos,picos c, robson camelo,chocopanter , cabelereiro Gabriel prado, Graja\u00fatatooink ,psychotattooink, est\u00fadio falungi sounds, a rapa do GRAJA\u00da e Geral do BNH, as minas do hard caos, as vizinhas e vizinhos que chega na jun\u00e7\u00e3o,ras davi,hard caos, expresso perifa,xmlm,mano moneys,dj afonia\u2022dj alan rota\u00e7\u00e3o 45\u2022dj crafter, sujos cl\u00e3,Julian sem modos,a os manos e as minas que batalha a os fot\u00f3grafos tuba marques\u2022Fernanda damasceno\u2022Marcel,e porra v\u00e9i e gente p\u00e1 caramba pra lembrar gratid\u00e3o a todos da batalha dos dois real...movimento cultural original do Graja\u00fa deis de 23\/10\/2015.obrigado!","end_time":"2017-06-10T00:00:00-0300","name":"12\u00b0edi\u00e7\u00e3o Batalha dos 2 Real na secrethouse!","place":{"name":"Caixa D'\u00e1gua Bnh Graja\u00fa - S\u00e3o Paulo","location":{"city":"S\u00e3o Paulo","country":"Brazil","latitude":-23.75797082,"longitude":-46.68311742,"state":"SP"},"id":"942769795778837"},"start_time":"2017-06-09T19:00:00-0300","id":"806279719525460"}
{"description":"Mulheres em posse no s\u00e9culo 21 \u2013 \nEsse evento consiste em agregar mulheres do Brasil e da Am\u00e9rica Latina para somar for\u00e7as indiferente de cor, classe e gosto musical!\nS\u00e3o mulheres que t\u00eam o poder da vida e o encanto com as palavras. \n\nMESMO AP\u00d3S ANOS DE LUTA, S\u00c3O VITIMAS DO FEMINIC\u00cdDIO, ENTRE OUTROS MALES CAUSADOS PELO HOMEM MODERNO COM PENSAMENTO ARCAICO QUE PREVALECE. O MACHISMO INSTAURADO, N\u00c3O S\u00d3 NO BRASIL, COMO NO MUNDO TODO. \n\nESSE ENCONTRO TEM A INTEN\u00c7\u00c3O DE SANAR D\u00daVIDAS COMO:\n\n*** QUEM SOMOS? QUAL O NOSSO PODER REAL? \nPOR QUE MEUS DIREITOS DE SER MULHER S\u00c3O NEGADOS ?\nQUAL A EXTENS\u00c3O DA NOSSA FOR\u00c7A POL\u00cdTICA SOCIAL, E, AINDA MAIS PRESENTE, A FOR\u00c7A MATERNAL QUE NOS OBRIGA AO APAGAMENTO SOCIAL? \nQUEM SE BENEFICIA DA CULTURA DO SEXO FR\u00c1GIL?\n\nTeremos grandes guerreiras que em sua arte de ser livre se expressam, cantam, dan\u00e7am, educando toda uma na\u00e7\u00e3o. \nGuerreiras, uma frase utilizada como canto de guerra ao mundo distorcido pelo machismo cantada por mulheres do coletivo FALA GUERREIRA \u00e9 talvez o melhor jeito de expor tais ASSALTOS \u00e0 nossa representatividade; aos abusos di\u00e1rios, psicol\u00f3gicos, sociais, f\u00edsicos: A REVOLU\u00c7\u00c3O SERA EMBUCETADA! \n\nS\u00e3o elas no poder! \nEssas pautas trazem a for\u00e7a de unificar sentimentos de v\u00e1rias gera\u00e7\u00f5es de lutadoras pelo direito b\u00e1sico de se expressar como \u00f3rg\u00e3o de uma c\u00e9lula viva, o mundo pulsa por n\u00f3s -  e conosco!\n\nV\u00e1rias IRM\u00c3S se dispuseram a estar l\u00e1 no dia do evento pra essa troca de experi\u00eancias dentro dessa luta. Todas e todos que se sentirem parte dessa causa, COMPARTILHEM e COMPARE\u00c7AM com amigos e fam\u00edlia para debater com as companheiras esse assunto super necess\u00e1rio e important\u00edssimo! N\u00e3o se iludam, estamos na guerra, e se todos n\u00e3o lutarmos juntos, com sabedoria e organizadxs, prontxs pra ouvir, homens, mulheres, cis, transg\u00eaneros, estaremos fadados \u00e0 destrui\u00e7\u00e3o!\n\nCRONOGRAMA DO EVENTO \n\nDiscotecagem :\n14:00 RasDavi \n15:00 Dj Zeme \n\n16:00 Show Denise Alves \n16:30 Show Aryane Marciano \n17:00 Kelly Cristina \n17:30 Fla neves \n\n18:00 Document\u00e1rio: \u201cEu quero ouvir Maria\u201d \n19:30 Debate e troca de ideias\n21:00 Encerramento do evento \n\nMEDIADORAS DO DEBATE \n\nBARBARA TERRA \n( produtora cultural da regi\u00e3o do Graja\u00fa e idealizadora do N\u00f3is por N\u00f3is)\nCORINA Y PATRICIA (frente de mulheres imigrantes e refugiadas)\nEDILENE SANTOS \n(arte educadora e produtora cultural)\n\nCONVIDADAS \nDJ Zeme \nMichele Santos \nAlessa Mello \nDora Medina \n\nCANTORAS \nDenise Alves \nFla Neves \nKelly Cristine \n\nDOCUMENT\u00c1RIO\n\nSobre\nDocument\u00e1rio sobre relatos da maternidade solo das mulheres da regi\u00e3o do Graja\u00fa, periferia da Zona Sul de S\u00e3o Paulo. Projeto contemplado pelo Programa VAI: \n\u201cEu quero ouvir Maria! Relatos de uma maternidade solo\u201d, \u00e9 o resultado de um document\u00e1rio e um livro de fotografias sobre o protagonismo da mulher-m\u00e3e-solo perif\u00e9rica e, sobretudo, uma luta pol\u00edtica que precisa levar em conta as quest\u00f5es do feminismo a serem debatidas no \u00e2mbito p\u00fablico.","end_time":"2017-06-17T21:00:00-0300","name":"Mulheres em Posse no seculo 21","place":{"name":"Centro Cultural Graja\u00fa","location":{"city":"S\u00e3o Paulo","country":"Brazil","latitude":-23.7355137,"longitude":-46.6919403,"state":"SP","street":"Rua Professor Oscar Barreto Filho n 252","zip":"04822-300"},"id":"243085502533064"},"start_time":"2017-06-17T14:00:00-0300","id":"1862839143968280"}
{"description":"Os convidados de Viviane Pereira par  encontro \"Vida Compartilhada\" s\u00e3o Karine Aguiar e o Projeto Frase na nota.\nMais detalhes nas publica\u00e7\u00f5es do evento.\n\nS\u00f3, venham!","end_time":"2017-06-17T21:00:00-0300","name":"Vida Compartilhada no CAPS","place":{"name":"Centro Cultural Graja\u00fa","location":{"city":"S\u00e3o Paulo","country":"Brazil","latitude":-23.7355137,"longitude":-46.6919403,"state":"SP","street":"Rua Professor Oscar Barreto Filho n 252","zip":"04822-300"},"id":"243085502533064"},"start_time":"2017-06-17T18:00:00-0300","id":"782734331886966"}
{"description":"O grande lan\u00e7amento de meu segundo livro est\u00e1 agendado para 2017.\n\nConto com todos que fizeram parte das palestras ou das trocas de ideia, e aqueles que n\u00e3o puderem, obrigado da mesma forma.","end_time":"2017-08-12T19:00:00-0300","name":"Lan\u00e7amento do Livro: S\u00f3 para loucos","place":{"name":"Centro Cultural do Graja\u00fa"},"start_time":"2017-08-12T16:00:00-0300","id":"1073153482803187"}
{"description":"Baile da saudade pois recordar \u00e9 viver, venha voc\u00ea tamb\u00e9m reviver aqules bons momentos.\nMulher R$ 6,00 Homem R$ 8,00 Casal R$ 12,00 Vale Baile R$ 40,00","end_time":"2017-06-10T21:00:00-0300","name":"Baile da saudade","place":{"name":"Associa\u00e7\u00e3o de Mulheres do Graja\u00fa","location":{"city":"S\u00e3o Paulo","country":"Brazil","latitude":-23.747186,"longitude":-46.686047,"state":"SP","street":"Rua: Jo\u00e3o Batista Barroso Filho n\u00ba 183","zip":"04842345"},"id":"131483870617848"},"start_time":"2017-06-10T16:00:00-0300","id":"311813129251031"}
{"description":"SAVE THE DATE\n\nInforma\u00e7\u00f5es em breve...","end_time":"2017-07-30T02:00:00-0300","name":"OPEN BAR Arraial dos Klein's","place":{"name":"Grajau","location":{"city":"S\u00e3o Paulo","country":"Brazil","latitude":-23.736926328865,"longitude":-46.696845045439,"state":"SP","zip":"10012205"},"id":"106048689588313"},"start_time":"2017-07-29T23:00:00-0300","id":"1826693587659041"}
{"end_time":"2017-10-07T19:00:00-0300","name":"Dia Inteiro - IASD Graja\u00fa - S\u00e3o Paulo","place":{"name":"Rua Jos\u00e9 Bezerra Filho, 1077 Pq. Graja\u00fa S\u00e3o Paulo \u2013 SP CEP: 04842-340"},"start_time":"2017-10-07T09:00:00-0300","id":"350173795375731"}
{"description":"Excurs\u00e3o para cidade das artes - Denis Tip Tour\nCom sa\u00edda ao lado do Terminal Graja\u00fa \n\n\nVisita ao centro hist\u00f3rico, Museu de Arte Sacra dos Jesu\u00edtas, Igreja Nossa Senhora do Ros\u00e1rio, \u00e0 Feira de Artesanato e oficina de modelagem em argila. \n\nFundada por jesu\u00edtas, Embu das Artes tem em seu centro preservado a realiza\u00e7\u00e3o, nos finais de semana, de uma das famosas feiras de arte e artesanato do pa\u00eds. Conhecida por seu lado art\u00edstico, cultivado desde a d\u00e9cada de 1960, Embu mant\u00e9m at\u00e9 hoje a fama de \"Cidade das Artes\". O roteiro contempla a realiza\u00e7\u00e3o de uma oficina de modelagem em argila na Casa Ateli\u00ea com a arte-educadora Suely Conte e visita ao Centro Hsit\u00f3rico, ao Museu de Arte Sacra dos Jesu\u00edtas, \u00e0 Igreja Nossa Senhora do Ros\u00e1rio e \u00e0 Feira de Artesanato.\n\n\nValor promocional R$75,00 \nSomente 40 vagas.\n\nInforma\u00e7\u00f5es; \nDenis Tip Tour\n11 9 8028-9807 What\u00b4s App\n11 9 7079-5221","end_time":"2017-08-20T18:00:00-0300","name":"Cidades das artes - Embu Das Artes","place":{"name":"Terminal Graja\u00fa","location":{"city":"S\u00e3o Paulo","country":"Brazil","latitude":-23.7356209842,"longitude":-46.695911629986,"state":"SP","street":"Avenida Dona Belmira Marin, Altura 500 - Jardim Shangril\u00e1","zip":"04846-000"},"id":"884663251565870"},"start_time":"2017-08-20T08:00:00-0300","id":"1892973130983540"}
{"description":"Organizador:\nMarcos Pereira \n994122683\nmarcospereiram@gmail.com\n\nEste \u00e9 o pr\u00f3ximo n\u00edvel ap\u00f3s Terapia Pranica B\u00e1sica. Saiba ainda t\u00e9cnicas mais eficazes e mais r\u00e1pidas usando pranas coloridos. Aprenda a tocar em fontes de v\u00e1rias cores e aprender t\u00e9cnicas e m\u00e9todos que utilizam pr\u00e2na colorido para produzir a recupera\u00e7\u00e3o r\u00e1pida seguras.\n\nCura Pr\u00e2nica Avan\u00e7ada \u00e9 desenvolvida para aqueles que querem levar suas habilidades de cura para o pr\u00f3ximo n\u00edvel com o prana colorido (energia). \u00c9 um grande avan\u00e7o no campo da medicina alternativa.\n\nO prana branco  pode ser dividido em sete cores, cada um tendo certas propriedades e efeitos. Na Cura Pr\u00e2nica Avan\u00e7ada, voc\u00ea vai aprender como usar estes pranas coloridos  para uma recupera\u00e7\u00e3o r\u00e1pida.\n\nAp\u00f3s o workshop, voc\u00ea deve ser capaz de:\n\n\u2013 Criar  prana colorido eficaz e com o matiz e a propor\u00e7\u00e3o correta\n\n\u2013 Utilizar a propor\u00e7\u00e3o e combina\u00e7\u00f5es de prana colorido  para melhorar uma larga gama de doen\u00e7as f\u00edsicas\n\n\u2013 Fazer a explora\u00e7a\u00f5 avan\u00e7ada para saber o estado do paciente em detalhe\n\n\u2013 Realizar cura especializada de mais doen\u00e7as cr\u00f4nicas em menor tempo\n\n\u2013  Cura avan\u00e7ado para recupera\u00e7\u00e3o r\u00e1pida de feridas, dor e queimaduras\n\n\u2013 Usar t\u00e9cnicas  avan\u00e7adas para purificar o sangue, os \u00f3rg\u00e3os internos e estimular o sistema imunol\u00f3gico\n\n\u2013 Usar a cura instrutiva\n\nSe voc\u00ea est\u00e1 interessado em aliviar a dor e o sofrimento de si mesmo, seus entes queridos e outros Cura Pr\u00e2nica Avan\u00e7ada \u00e9 uma das melhores escolhas, pois ensina uma tecnologia de cura mais especializada  que permite que voc\u00ea realize a cura mais r\u00e1pida e eficaz.\n\nPr\u00e9-requisito: Cura Pr\u00e2nica B\u00e1sico","end_time":"2017-06-25T18:00:00-0300","name":"Curso Avan\u00e7ado - Cura Pr\u00e2nica Graja\u00fa RJ","place":{"name":"Casa Anitcha","location":{"city":"Craja\u00fa","country":"Brazil","latitude":-22.927778244019,"longitude":-43.260555267334,"state":"RJ"},"id":"149671452227599"},"start_time":"2017-06-24T10:00:00-0300","id":"268003200324595"}
{"description":"Treinamento do Cidades em Transi\u00e7\u00e3o\n\nEstamos vivendo um momento de profundas transforma\u00e7\u00f5es e nem sempre conseguimos ter clareza de como estamos contribuindo -  e com que qualidade -  para que novos caminhos sejam poss\u00edveis. \n\nEsse \u00e9 um convite para unirmos cora\u00e7\u00f5es e a\u00e7\u00f5es em processos de constru\u00e7\u00e3o de redes de partilha e aprendizagem para CoCriarmos a cidade que desejamos.\n\nO movimento Cidades em Transi\u00e7\u00e3o (Transition Towns) foi criado pelo ingl\u00eas Rob Hopkins com o objetivo de transformar as cidades em modelos sustent\u00e1veis, menos dependentes do petr\u00f3leo, mais integradas \u00e0 natureza, resgatando la\u00e7os de comunidade e mais resistentes a crises externas, tanto econ\u00f4micas como ecol\u00f3gicas.\n\nA Rede Transition Network foi fundada com uma miss\u00e3o simples - inspirar, encorajar, conectar, dar suporte e treinar comunidades adotando e adaptando o modelo de transi\u00e7\u00e3o para reconstruir, com urg\u00eancia, sua resili\u00eancia (capacidade de um sistema em resistir a choques externos) e reduzindo drasticamente as emiss\u00f5es de CO2, reconfigurando h\u00e1bitos de consumo e reconhecendo do valor real das cadeias produtivas que apoiamos.\n\nAs Iniciativas de Transi\u00e7\u00e3o criam um processo promissor que engajam pessoas, comunidades, institui\u00e7\u00f5es e cidades para, juntas, cocriarem e implementarem as a\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias de curto, m\u00e9dio e longo prazo para a constru\u00e7\u00e3o das realidades que desejamos ver no mundo.\n\nO movimento acredita que n\u00e3o existe um modelo \u00fanico de transi\u00e7\u00e3o, e que as respostas para resolver os problemas do mundo residem na intelig\u00eancia coletiva local pensando global. A ideia \u00e9 que cada sociedade use a criatividade para fazer a mudan\u00e7a. Para as grandes cidades, uma alternativa \u00e9 fazer a transi\u00e7\u00e3o pelos bairros, fortalecendo o com\u00e9rcio regional.\n\n\n******************************\nVALORES\nPara essa jornada avaliamos os custos brutos envolvidos para a realiza\u00e7\u00e3o do Treinamento. Ainda assim, estamos considerando a realidade daqueles que podem ter dificuldade de atingir os valores abaixo listados. \n\nAvaliamos que, para a dedica\u00e7\u00e3o empregada nessa jornada e para honrar os custos de infraestrutura, os valores s\u00e3o:\n\nAbundante: R$ 530,00\nSolid\u00e1rio: R$440,00.\nEm 4 Dimens\u00f5es Econ\u00f4micas: caso voc\u00ea se sinta chamado a participar dessa empreitada e esteja com dificuldade de atingir os valores ideais para a realiza\u00e7\u00e3o desse curso, entre em contato conosco para avaliarmos, juntos, quais as possibilidades que temos de encontrar uma combina\u00e7\u00e3o de recursos que viabilize, de forma sustent\u00e1vel, nossa jornada juntos. \n\nInicialmente, mapeamos alguns recursos necess\u00e1rios que podem ser parte de uma negocia\u00e7\u00e3o em 4 Dimens\u00f5es:\n\t1\tCoffee Break  (4 no total)\n\t2\tRegistro fotogr\u00e1fico da jornada\n\t3       Produ\u00e7\u00e3o\n\t4\tDivulga\u00e7\u00e3o\n\nFaca sua proposta! Envie e-mail para trasnsitiontownsrio@gmail.com ou melissa@socialcontempor\u00e2neo.com.br \n\nDesejamos que nossa iniciativa possa garantir a participa\u00e7\u00e3o de todos aqueles que desejam, verdadeiramente, estar junto e construir novas realidades. Portanto queremos encontrar caminhos co-respons\u00e1veis de ganha-ganha para seguirmos juntos. Acreditamos que a sustentabilidade \u00e9 uma pr\u00e1tica do coletivo e a criatividade \u00e9 um recurso totalmente renov\u00e1vel e de multiuso. N\u00e3o h\u00e1 limites para nossos sonhos juntos!\n\nSigamos investindo na transi\u00e7\u00e3o.","end_time":"2017-07-16T17:00:00-0300","name":"Cidades em Transi\u00e7\u00e3o :: Treinamento Oficial (GRAJA\u00da)","place":{"name":"Casa Anitcha","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.9278507,"longitude":-43.2605705,"state":"RJ","street":"Rua S\u00e1 Viana, 205 Graja\u00fa","zip":"20540260"},"id":"136246846395997"},"start_time":"2017-07-15T09:00:00-0300","id":"1915376042033156"}
{"description":"Convidamos os profissionais de sa\u00fade da regi\u00e3o e alphaville para nossa reuni\u00e3o mensal de networking.\nDia 13 de junho, \u00e0s 6h45 da manh\u00e3,  no Office Grajau, na Alameda Graja\u00fa, 614.\n\nTema do m\u00eas, Fisioterapia e as Doencas Respirat\u00f3rias  por Aline Gondim Eorendjian.\nTransmiss\u00e3o ao vivo pelo Facebook a partir das 7:00.\n\nPalestra de maio ainda dispon\u00edvel em: https:\/\/m.facebook.com\/story.php?story_fbid=1379374482124166&id=100001548831411\n\nQuer saber mais sobre n\u00f3s? \nVisite nosso site, ou nos acompanhe nas redes sociais.\n\nwww.saudeemalphaville.com.br \n@saudeemalphaville","end_time":"2017-06-13T08:00:00-0300","name":"Networking em Sa\u00fade - Fisioterapia e as Doen\u00e7as Respirat\u00f3rias","place":{"name":"Office Grajau","location":{"city":"Barueri","country":"Brazil","latitude":-23.493028123333,"longitude":-46.846851780667,"state":"SP","street":"Alameda Graja\u00fa","zip":"06454-050"},"id":"857989670886063"},"start_time":"2017-06-13T06:45:00-0300","id":"641120839411961"}
{"description":"Apostem todas as suas fichas, abra a m\u00e3o para um novo jogo que vai pintar aqui na nossa casa!\n\nO pessoal da Farra Bier vai trazer a BLACK JACK, uma Smoked Oatmeal Stout in\u00e9dita e incr\u00edvel, com nada mais nada menos que 11 tipos de malte, aveia e tr\u00eas l\u00fapulos, com uma textura aveludada, aroma de caf\u00e9 e notas de chocolate amargo.\nJunto dela, vai vir a ALL IN IPA, que muitos j\u00e1 conhecem e gostam por demais.\n\nLet\u00b4s play the game!\n\n#bebalocal #cervejaartesanal #farrabier #poquer #blackjack #beerporn #stout #ipa #tijuca #andarai #vilaisabel #grajau #rj","end_time":"2017-06-10T23:59:00-0300","name":"Newbeer - Lan\u00e7amento BlackJack - Farra Bier","place":{"name":"Loja Mestre-Cervejeiro.com Graja\u00fa","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.923242438966,"longitude":-43.256480776379,"state":"RJ","street":"R. Farias Brito, 07 - Graja\u00fa","zip":"20540-320"},"id":"1657917151125935"},"start_time":"2017-06-09T19:00:00-0300","id":"1452632904783519"}
{"description":"PRAZO FINAL PARA INSCRI\u00c7\u00c3O E COMPROVA\u00c7\u00c3O DO PAGAMENTO\n04\/07 (ter\u00e7a feira) 18h \u2013 Anote o nome do atleta e a sua equipe \u00e0 caneta no comprovante do dep\u00f3sito e envie a imagem inteira do documento pela aba \u201cCOMPROVANTE DE PAGAMENTO INDIVIDUAL\u201d no Portal Online do Panamericano 2017.\n\nVIVO\/WHATSAPP: 21 99431-4178 (Cleiber Maia)\n\nPORTAL ONLINE DO PANAMERICANO\nhttp:\/\/todentro.projetosti.com.br\/default.aspx?idEvento=8CEOUjnaP28=\n\nVALORES DE INSCRI\u00c7\u00c3O (carteirinha n\u00e3o obrigat\u00f3ria)\n* Panamericano de Jiu-Jitsu Adaptado \u2013 Gratuito (limitado a 20 lutas)\n* Divis\u00e3o Juvenil (16 e 17 anos)  \u2013 R$75,00\n* Divis\u00e3o Adulto, Master e Senior  \u2013 R$100,00\n* Panamericano Kids (at\u00e9 15 anos) \u2013 R$60,00\n* Festival Panamericano (at\u00e9 9 anos) 2 lutas amistosas de 2 minutos \u2013 R$50,00\n* Absoluto (Azul, Roxa, Marrom e Preta \u2013 Juvenil, Adulto, Master e Senior) \u2013 R$60,00 Gratuito para os campe\u00f5es na categoria de peso.\n* Desafio dos Leves (Azul, Roxa, Marrom e Preta \u2013 Juvenil, Adulto, Master e Senior) \u2013 R$60,00 Gratuito para os campe\u00f5es nas categorias de peso at\u00e9 leve.\n\nB\u00d4NUS\n1) Carteirinha gratuita mediante entrega de documenta\u00e7\u00e3o na Loja Tauron at\u00e9\n2) Ingresso para Rio Water Planet com direito a 3 acompanhantes em inscri\u00e7\u00f5es na Loja Tauron.\n3) Encaminhamento de atleta competidor da SJJSAF ao INTO \u2013 Instituto Nacional de Traumatologia e Ortopedia em caso de necessidade de cirurgia ortop\u00e9dica. O atleta ter\u00e1 direito tamb\u00e9m a realizar fisioterapia p\u00f3s operat\u00f3ria no INTO.\n\nDADOS BANC\u00c1RIOS (N\u00e3o aceitamos dep\u00f3sitos em envelope no caixa eletr\u00f4nico, portanto n\u00e3o deixe para pagar em cima da hora)\nBanco Bradesco\nAg\u00eancia 1745 \nConta Corrente 51530-2\nFedera\u00e7\u00e3o Sulamericana de Sport Jiu-Jitsu\nCNPJ: 18.741.324\/0001-46\n\nDATAS IMPORTANTES A SEREM OBSERVADAS\nPr\u00e9 Checagem\u2013 J\u00e1 dispon\u00edvel no Portal Online do Panamericano 2017\nPrazo limite para comprovar pagamento da inscri\u00e7\u00e3o\u2013 04\/07 (ter\u00e7a feira) 18h \u2013 Anote o nome do atleta e a sua equipe \u00e0 caneta no comprovante do dep\u00f3sito e envie a imagem inteira do documento pela aba \u201cCOMPROVANTE DE PAGAMENTO INDIVIDUAL\u201d no Portal Online do Panamericano 2017.\nChecagem Definitiva Obrigat\u00f3ria\u2013 Em 06\/07 (quinta-feira) 10:00h \u00e0s 18:00h no portal do Panamenricano 2017\nDivulga\u00e7\u00e3o de Cronograma e Chaves\u2013 07\/07 (sexta-feira) 14h no Portal Online do Panamericano 2017\nAvalia\u00e7\u00e3o da Qualidade dos Servi\u00e7os prestados:Em 08\/07 no Portal Online do Panamericano 2017 \u2013 Responda o question\u00e1rio para que possamos melhorar cada vez mais nossos servi\u00e7os.\nResultados: Em 09\/07 no Portal Online do Panamericano 2017\n\nFORMAS DE PAGAMENTO\nOs pagamentos devem ser efetuados via:\n\u2022\tCART\u00c3O DE CR\u00c9DITO ou D\u00c9BITO na loja Tauron de Copacabana \u2013 Rua Santa Clara 75 \/ sala 807 ou no stand da Tauron nas etapas do Grand Slam.\n\u2022\tDEP\u00d3SITO em dinheiro na boca do caixa informando ao caixa o n\u00ba do CPF do depositante. \n\u2022\tTED \u2013 Na comprova\u00e7\u00e3o da Transfer\u00eancia eletr\u00f4nica de dados deve ser informado o depositante, o(s) nome(s) do(s) atleta(s) inscritos, o nome do favorecido (no caso a Federa\u00e7\u00e3o Sul-americana de Sport Jiu Jitsu), a data do dep\u00f3sito, e o valor depositado.\n\u2022\tDOC - Evite enviar imagem de comprovante de dep\u00f3sito em DOC no mesmo dia em que ele foi efetuado, pois ele somente ser\u00e1 identificado em extrato no dia seguinte ao dep\u00f3sito, podendo gerar retrabalho \u00e0 Federa\u00e7\u00e3o na confer\u00eancia do departamento financeiro. Portanto, n\u00e3o aceitaremos dep\u00f3sito em DOC no \u00faltimo dia de inscri\u00e7\u00e3o.\n\nO pagamento de v\u00e1rias inscri\u00e7\u00f5es em um \u00fanico dep\u00f3sito \u00e9 recomendado pois agiliza o processo de checagem.\n\nOBS.: Evite fazer dep\u00f3sito em envelope no caixa eletr\u00f4nico, pois o documento emitido n\u00e3o identifica o depositante e em at\u00e9 dois dias ap\u00f3s a opera\u00e7\u00e3o h\u00e1 a possibilidade de estorno por fraude. \n\nCOMPROVA\u00c7\u00c3O DE PAGAMENTO INDIVIDUAL\nNo PORTAL DO PANAMERICANO, na op\u00e7\u00e3o \u201cCOMPROVANTE DE PAGAMENTO INDIVIDUAL\u201d, escolha o  atleta que deseja comprovar o pagamento  e envie foto do comprovante de pagamento. Se houver alguma observa\u00e7\u00e3o extra digite-a no campo que estar\u00e1 dispon\u00edvel nessa tela do sistema. \n\nCOMPROVA\u00c7\u00c3O DE PAGAMENTO COLETIVO\nEnvie a imagem do comprovante de dep\u00f3sito para checagem@sjjsaf.com especificando os Atletas\/Equipe a que o comprovante se refere. \n\nOBS.: Anote \u00e0 caneta o nome do atleta ou do respons\u00e1vel no comprovante de  dep\u00f3sito (no caso de v\u00e1rias inscri\u00e7\u00f5es) efetuado na boca do caixa para garantir que o documento n\u00e3o seja utilizado mais de uma vez.\n\nCONFIRMA\u00c7\u00c3O DO RECEBIMENTO\nSomente ser\u00e1 confirmado o recebimento da imagem pagamento caso e-mail seja respondido  e a compensa\u00e7\u00e3o ser\u00e1 oficializada quando o status na \u201cCHECAGEM\u201d mudar de \u201cAGUARDANDO CONFIRMA\u00c7\u00c3O\u201d para \u201cCONFIRMADO\u201d.\n\nATEN\u00c7\u00c3O: Evite enviar mais de uma vez o comprovante de pagamento via e-mail. Caso o stauts na \u201cCHECAGEM\u201d n\u00e3o tenha sido alterado at\u00e9 duas horas antes do in\u00edcio da Checagem definitiva, envie mensagem ou ligue para Vivo\/Whatsapp 21 99431-4178 comunicando o fato.","end_time":"2017-07-09T19:00:00-0300","name":"Panamericano 2017 de Jiu Jitsu Sjjsaf","place":{"name":"Graja\u00fa Country Club","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.92181,"longitude":-43.2673599,"state":"RJ","street":"Rua Prof Valadares, 262","zip":"20561020"},"id":"206001006087973"},"start_time":"2017-07-08T09:00:00-0300","id":"129370070961389"}
{"description":"CHURRASCO ,10,00 POR PESSOA, BEBIDAS A PARTE","end_time":"2017-06-09T17:00:00-0300","name":"Churrasco Da Rio Ar Livre- V.isabel, Tijuca- Graja\u00fa","place":{"name":"Clube Da Light Grajau","location":{"latitude":-22.9029784275,"longitude":-43.2492364675},"id":"320548048302587"},"start_time":"2017-06-09T14:00:00-0300","id":"1886522564936644"}
{"description":"Venda de CDs no local","end_time":"2017-10-24T22:00:00-0200","name":"S\u00e3o Paulo - SP (IASD Graja\u00fa) Evangelismo AP","place":{"name":"Rua Jos\u00e9 Bezerra Filho, 1077 Pq. Graja\u00fa"},"start_time":"2017-10-24T19:30:00-0200","id":"1313314815400468"}
{"description":"As periferias de S\u00e3o Paulo tem mais LGBTs que as areas ricas da cidade, e pouco se fala sobre. \nNo m\u00eas da parada LGBT e da Caminhada de Mulheres L\u00e9sbicas e Bissexuais de S\u00e3o Paulo, a quebrada se reune nesse dia 07 (quarta-feira) as 19hr30 pra um debate sobre a luta lgbt da ponte pra c\u00e1 e pra exibi\u00e7\u00e3o dos filmes '' Babado Perif\u00e9rico '' e '' Temos uma fam\u00edlia com cachorro e tudo \" no Cine Campana Graja\u00fa.\n\n-\nTemos uma fam\u00edlia com cachorro e tudo\nFam\u00edlia \u00e9 o la\u00e7o afetivo e a responsabilidade que assumimos uns com os outros. \u00c9 sobre la\u00e7os do amor e \u00e9 disso que \u00e9 feita essa uni\u00e3o. E aqui temos uma familia com cachorro e tudo. Historias de 4 fam\u00edlias e seus diversos formatos, entorno do contexto dos LGBT's e a homoafetividade.\n\nBabado Perif\u00e9rico\n\u00e9 parte da tentativa de diminuir a contradi\u00e7\u00e3o entre a alta concentra\u00e7\u00e3o de LGBTs nas periferias de S\u00e3o Paulo e o pouco que se sabe sobre o assunto. Produzido por LGBTs das quebradas de SP, a webs\u00e9rie trata sobre temas como sa\u00fade, educa\u00e7\u00e3o, fam\u00edlia, aceita\u00e7\u00e3o da comunidade, juventude, cultura e tantos outros dessa realidade de resist\u00eancia diante de tanto preconceito, exclus\u00e3o e explora\u00e7\u00e3o. Afinal, o que \u00e9 ser LGBT nos espa\u00e7os mais marginalizados e mal vistos de S\u00e3o Paulo?\n-\n\nDepois da exibi\u00e7\u00e3o rola bate-papo com as diretoras do filme e convidadxs.\n\n-\n(o Centro Cultural fica pr\u00f3ximo ao Terminal Graja\u00fa na R. Prof. Osc\u00e1r Barreto Filho, 50)\n\n\nVEM QUE \u00c9 CLOSE CERTO \u2665","end_time":"2017-06-07T22:00:00-0300","name":"\u00c9 Hoje!! A LUTA LGBT das quebradas (Filme + Debate CineCampana)","place":{"name":"Centro Cultural Graja\u00fa","location":{"city":"S\u00e3o Paulo","country":"Brazil","latitude":-23.7355137,"longitude":-46.6919403,"state":"SP","street":"Rua Professor Oscar Barreto Filho n 252","zip":"04822-300"},"id":"243085502533064"},"start_time":"2017-06-07T19:30:00-0300","id":"1859568617618698"}
{"description":"Feijoada beneficente venha e traga sua fam\u00edlia.\nValor R$ 25,00 se preferir levar traga sua vasilha.","end_time":"2017-07-16T17:00:00-0300","name":"Feijoada Beneficente","place":{"name":"Associa\u00e7\u00e3o de Mulheres do Graja\u00fa","location":{"city":"S\u00e3o Paulo","country":"Brazil","latitude":-23.747186,"longitude":-46.686047,"state":"SP","street":"Rua: Jo\u00e3o Batista Barroso Filho n\u00ba 183","zip":"04842345"},"id":"131483870617848"},"start_time":"2017-07-16T12:00:00-0300","id":"286749368442433"}
{"description":"Venha se divertir com a gente!!!!\nDoces- Comidas T\u00edpicas - Brincadeiras","end_time":"2017-07-22T20:00:00-0300","name":"Festa Julina do CEGA","place":{"name":"Graja\u00fa Tenis Clube"},"start_time":"2017-07-22T13:00:00-0300","id":"228321810999086"}
{"description":"Venha voc\u00ea tamb\u00e9m, se maravilhar com o maravilhoso churrasco na casa do Gervasio","end_time":"2017-08-10T17:30:00-0300","name":"Churras na Casa Do Gervasio","place":{"name":"S\u00e3o Paulo, SP","location":{"city":"S\u00e3o Paulo","country":"Brazil","latitude":-23.75193,"longitude":-46.67955,"state":"SP","street":"Rua dos Mendes","zip":"04852-024"},"id":"458477210995827"},"start_time":"2017-08-10T12:30:00-0300","id":"658516594356564"}
{"description":"A roda de poesia mais linda da cidade com Poeta M\u00e1rcio Ricardo e Maria Gabriela. \nEsperamos voc\u00eas!","end_time":"2017-06-10T21:00:00-0300","name":"Roda de Poesia do CAPS","place":{"name":"Centro Cultural Graja\u00fa","location":{"city":"S\u00e3o Paulo","country":"Brazil","latitude":-23.7355137,"longitude":-46.6919403,"state":"SP","street":"Rua Professor Oscar Barreto Filho n 252","zip":"04822-300"},"id":"243085502533064"},"start_time":"2017-06-10T19:00:00-0300","id":"305849219854185"}
{"description":"No s\u00e1bado (17), vamos bater um papo sobre o impacto da reforma previdenci\u00e1ria que est\u00e1 prestes a ser aprovada no Congresso Nacional. Como essa decis\u00e3o impacta a vida de todos os trabalhadores. Vamos entender melhor tudo isso?\nEsperamos voc\u00ea!\nMedia\u00e7\u00e3o de Ribamar Machado e Ju Alquimim","end_time":"2017-06-17T21:00:00-0300","name":"Roda de Direito e Cidadania do CAPS","place":{"name":"Centro Cultural Graja\u00fa","location":{"city":"S\u00e3o Paulo","country":"Brazil","latitude":-23.7355137,"longitude":-46.6919403,"state":"SP","street":"Rua Professor Oscar Barreto Filho n 252","zip":"04822-300"},"id":"243085502533064"},"start_time":"2017-06-17T19:00:00-0300","id":"310398146071146"}
{"description":"Hor\u00e1rios e local divulgaremos \/ em alguns dias, guarde essa data.","end_time":"2017-09-30T13:00:00-0300","name":"Conex\u00e3o Cultural Capoeira \/Lan\u00e7amento Oficial \/Batizado e Formatura","place":{"name":"S\u00e3o Paulo, SP","location":{"city":"S\u00e3o Paulo","country":"Brazil","latitude":-23.75193,"longitude":-46.67955,"state":"SP","street":"Rua dos Mendes","zip":"04852-024"},"id":"458477210995827"},"start_time":"2017-09-29T13:00:00-0300","id":"279326729195572"}
{"name":"Congresso infantil","place":{"name":"Jd.castro Alves -Grajau","location":{"latitude":-23.742299303333,"longitude":-46.67894502},"id":"338994172915810"},"start_time":"2017-07-01T19:00:00-0300","id":"231478670670685"}
