{"description":"*** PEDRA DA G\u00c1VEA ***\n\u25ba Via Pico dos 4\n(Guias Profissionais e Experientes)\n\nA Pedra da G\u00e1vea \u00e9 o maior bloco de pedra \u00e0 beira mar do mundo, chamado assim pela semelhan\u00e7a com a g\u00e1vea, cesto para observa\u00e7\u00e3o situado no mastro das caravelas portuguesas. Conhecida como a cabe\u00e7a do imperador, o lado da Pedra oposto ao mar, aparenta o formato de um rosto, e por isso era chamada pelos \u00edndios de \"Metaracanga\", a cabe\u00e7a enfeitada.\n\n\u25ba OBS.: TRILHA N\u00c3O RECOMENDADA PARA INICIANTES. \nNecess\u00e1rio condicionamento f\u00edsico. Alguns trechos com exposi\u00e7\u00e3o a altura.\n\n- N\u00cdVEL: PESADO - Obst\u00e1culos Naturais\nSer\u00e1 disponibilizada uma corda para apoio na carrasqueira.\n\nPONTO DE ENCONTRO: \u25ba No Bar do Osvaldo \u25c4 \nEstrada do Jo\u00e1, 3896 - Pr\u00f3ximo a 16\u00aa DP - Rua dos Moteis\n\nHOR\u00c1RIO DE SA\u00cdDA: 08:30\n- Aten\u00e7\u00e3o: Hor\u00e1rio de sa\u00edda, chegue antes.\n\n\u00d4NIBUS = 302, 345, 557\n\n- N\u00e3o oferecemos transporte at\u00e9 a entrada da trilha, por\u00e9m a galera que vai de carro, geralmente, na hora oferece carona. Porem vale ressaltar que isso \u00e9 um ato volunt\u00e1rio. Caso n\u00e3o tenha carro para galera, n\u00f3s sempre damos um jeito. Vamos de bus, van, Kombi...\nSe voc\u00ea quer trilhar, voc\u00ea vai trilhar. ;-)\n\n- E se chover?\nN\u00e3o cancelamos trilhas por causa de chuva, at\u00e9 porque existe equipamento para a pr\u00e1tica desta atividade nestas condi\u00e7\u00f5es. Quando o tempo\/trilha p\u00f5e em risco a seguran\u00e7a do participante, n\u00f3s (GUIA ou CONDUTOR) transferimos na hora, para outra trilha, ou seja, AQUI, SE VOC\u00ca QUER TRILHAR, VOC\u00ca VAI TRILHAR.\n\n\n\u25ba VALOR: R$40,00 por pessoa - Pagamento no Ponto de Encontro.\n\n\nO QUE LEVAR (sugest\u00f5es):\n\n----> Mochila de tamanho suficiente para seus pertences;\n----> 3,0 litros de bebidas - Isot\u00f4nicos, \u00e1gua, suco;\n----> Barras de cereal, biscoitos, sandu\u00edches;\n----> Cal\u00e7ado para caminhada; \n----> Roupa de banho e Roupa Reserva;\n----> \u00d3culos escuros, chap\u00e9u ou bon\u00e9;\n----> Repelente e protetor solar;\n----> Kit de Primeiros Socorros;\n----> Maquina Fotogr\u00e1fica;\n----> Saco de lixo;\n----> Lanterna;\n----> Chinelo.\n----> Luva.\n\n\n---> Aten\u00e7\u00e3o esses HOR\u00c1RIOS S\u00c3O DE SA\u00cdDA, portanto cheguem antes.\n\n---> Antes de se fazer qualquer ATIVIDADE F\u00cdSICA \u00e9 de extrema import\u00e2ncia passar por uma AVALIA\u00c7\u00c3O M\u00c9DICA.\n\n\n\nMARCOS RABELLO PAZ\nGuia de Turismo (Embratur, Curso de Escalada e Federado)\n(21) 98624-8947 Whatsapp\n\n\n\u25ba LEIA COM ATEN\u00c7\u00c3O\n- TERMO DE CONHECIMENTO DE RISCOS\nhttp:\/\/www.trilhasdoriodejaneiro.com\/Termo%20de%20Riscos%20TRJ.pdf\n\n- Instagram \n@trilhadoriodejaneiro\n\n\n- Site Oficial\nhttp:\/\/www.trilhasdoriodejaneiro.com\/","end_time":"2017-06-11T15:00:00-0300","name":"Pedra da G\u00e1vea - Trilhas do Rio de Janeiro\u00ae","place":{"name":"Trilhas do Rio de Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.959209305784,"longitude":-43.278398086318,"state":"RJ","street":"Estrada da Cascatinha, 851","zip":"20531590"},"id":"126120607465462"},"start_time":"2017-06-11T08:30:00-0300","id":"317724325316028"}
{"description":"Galera, saiu o cronograma oficial do Encontro #Bora?#Bora!! #Xand\u00ed \n\nSairemos dia 16 quem vai de Van do interior de sampa \n\nDias 17, 18 de Junho 2017 \n\nDia 17 - s\u00e1bado de manha Pedra da Gavea, (trilha mais hard porem gostosa, previs\u00e3o de mais ou menos 2,5hrs para os brutos em grupo a m\u00e9dia sobe pra 3,5hrs mais ou menos, todos precisam estar bem fisicamente e seguir \u00e0 risca o que eu e o instrutor mandar \ud83d\udc4c\ud83c\udffd \nRecomenda\u00e7\u00f5es: levar \u00e1gua, gatorades e frutas pouca coisa \ud83d\udc4c\ud83c\udffd s\u00f3 pra dar aquela energizada (mochila individual pessoal cada um leva a sua) \n\nA noite Lapa (opcional) para os bo\u00eamios, quem tiver cansado e quiser ficar no hostel ou vejo com um amigo fazer um som \ud83d\udd0a pra gente no hostel mais temos que consumir no bar do hostel.\n\nDia 18 - domingo nascer do sol Praia do Leme, ou Arpoador, em seguida trilha Pedra Dois Irm\u00e3os (uma trilha leve a moderada, em grupo levamos em m\u00e9dia 1h30 mais ou menos.\n\nPrevis\u00e3o do Investimento: cerca de R$ 410,00 pra quem vem do interior de SP tudo incluso, pessoal do RJ ou outros estados que venham de avi\u00e3o \u2708\ufe0f  s\u00f3 ter\u00e1 que pagar o instrutor\/guia na pedra da G\u00e1vea e o hostel a qual vai ficar hospedado (pagando para mim fechar o hostel e o instrutor, antecipadamente por ser feriado o RJ fica lotado e as hospedagens ficam mais caras tbem) a hospedagem hostel esta incluso o caf\u00e9 da manh\u00e3. Para saber mais me ligue ou me adc no watzapp +55 (16) 98837-6746\u202c\u202c Xand\u00ed","end_time":"2017-06-18T14:00:00-0300","name":"G\u00e1vea e Dois Irm\u00e3os - RJ","place":{"name":"Rio de Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.910000964056,"longitude":-43.179867936817,"state":"RJ"},"id":"110346955653479"},"start_time":"2017-06-16T20:00:00-0300","id":"122200311683938"}
{"description":"Grande inaugura\u00e7\u00e3o da mais nova balada da regi\u00e3o BAR DA G\u00c1VEA\n\nVoc\u00ea vai se surpreender com as novidades que estamos trazendo pra todos voc\u00eas\n\nVenha fazer parte dessa nossa inaugura\u00e7\u00e3o vc \u00e9 nosso convidado especial.","name":"Inaugura\u00e7\u00e3o Bar Da G\u00e1vea","start_time":"2017-06-23T23:00:00-0300","id":"1727178910908605"}
{"end_time":"2017-06-10T23:00:00-0300","name":"Arrai\u00e1 G\u00e1vea Bier Truck","place":{"name":"Baixo G\u00e1vea, Rio de Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.974166861905,"longitude":-43.227009847619,"state":"RJ","street":"Pra\u00e7a Santos Dumont s\/n","zip":"22790"},"id":"1587976458145907"},"start_time":"2017-06-08T16:00:00-0300","id":"1937632663159579"}
{"description":"Foca Na Trilha RJ \ud83d\udc63 \u2b05 Apresenta :\n\ud83c\udf04 Pedra da G\u00e1vea \ud83d\udc63 Via Carrasqueira \ud83d\udca6\ud83d\udca6 Barrinha - RJ\n\ud83d\udd0e A Pedra da G\u00e1vea \u00e9 o maior bloco de pedra \u00e0 beira mar do mundo, chamado assim pela semelhan\u00e7a com a g\u00e1vea, cesto para observa\u00e7\u00e3o situado no mastro das caravelas portuguesas. Conhecida como a cabe\u00e7a do imperador, o lado da Pedra oposto ao mar, aparenta o formato de um rosto, e por isso era chamada pelos \u00edndios de \"Metaracanga\", a cabe\u00e7a enfeitada.\n\n\ud83d\uddd3 Dia 11 de Junho de 2017\n\ud83d\udd38 APENAS 15 VAGAS !! \ud83d\udd38\n\u25b6\ufe0f VALOR: R$:30,00\n\n\ud83d\udc49 LINK PARA ENTRAR NO GRUPO PARA MAIS INFORMA\u00c7\u00d5ES! \ud83d\udc48\nhttps:\/\/chat.whatsapp.com\/7eQmsDdTnyK3ZPVrus4EjS\n\n\u26a0 \u25ba PEDIMOS QUE LEIA COM ATEN\u00c7\u00c3O \u25c4 \u26a0\n\n\ud83d\udd39 PONTO DE ENCONTRO \ud83d\udd39\n\ud83d\udccd Ponto: Pra\u00e7a Desembargador Ara\u00fajo Jorge, Largo da Barrinha. Em frente ao supermercado Mundial\n\u23f1 Hor\u00e1rio: 07:30h\n\n\u27a1\ufe0f A Trilha \n\u26a0\ufe0f N\u00edvel: Pesada. \u00c9 uma trilha pesada e longa. Embora possua alguns pontos de refer\u00eancia durante o trajeto, a constante eros\u00e3o do terreno, a dificuldade de orienta\u00e7\u00e3o e a grande demanda f\u00edsica, tornam indispens\u00e1vel a companhia de guias experientes. Seu ponto cr\u00edtico \u00e9 a carrasqueira, um pared\u00e3o de pedra, quase reto, que \u00e9 transposto com aux\u00edlio de p\u00e9s e m\u00e3os.\nTempo Estimado: 3h de caminhada \ud83d\udc63\n\n \ud83c\udf92 O QUE LEVAR: \n\u26a0\ufe0f ATEN\u00c7\u00c3O \u26a0\ufe0f\n\ud83d\udc49 Nunca inicie uma trilha em jejum;\n\ud83d\udc49 Evitar levar objetos de valor;\n\ud83d\udc49 Mochila de tamanho suficiente para seus pertences;\n\ud83d\udc49 No m\u00ednimo 2 litros de bebida - \u00c1gua ou Isot\u00f4nicos;\n\ud83d\udc49 T\u00eanis ou Bota Adequado;\n\ud83d\udc49 Barras de cereal, biscoitos, sandu\u00edches, frutas;\n\ud83d\udc49 Protetor Solar;\n\ud83d\udc49 Repelente;\n\ud83d\udc49 Chap\u00e9u, Bon\u00e9 ou Viseiras;\n\ud83d\udc49 Kit de rem\u00e9dios se for o seu caso;\n\ud83d\udc49 Saco de lixo;\n\n\u25b6\ufe0f VALOR: R$:30,00\nOBS: Poder\u00e1 sofrer altera\u00e7\u00e3o na data caso a chuva venha interferir no dia do evento, e ser\u00e1 remarcado para outra data. \n\n\u25ba ITENS INCLUSOS NO VALOR \u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\n- Guias durante a atividade\n- Equipe de instru\u00e7\u00e3o\/condutores.\n- Aluguel de equipamentos individuais de prote\u00e7\u00e3o.\n- Instru\u00e7\u00f5es em grupo e individuais sobre as t\u00e9cnicas verticais.\n\nOBS: \u00c9 uma trilha de n\u00edvel pesada e com alto risco, n\u00e3o aconselh\u00e1vel para iniciantes! Iremos dar todo apoio na subida e descida com equipamentos de seguran\u00e7a!\n\n\u25ba ITENS N\u00c3O INCLUSOS \u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\n- Alimenta\u00e7\u00e3o\n- Fotos\n\n\u25ac\u25ac Conta da Ita\u00fa \u25ac\u25ac\nAg: 8853\nC.Corrente: 04616-0\nM\u00e1rcio Leandro L Menezes\n\n\u25ba Enviar o comprovante de pagamento por WhatsApp\n\u260e (21) 98278-6801 - M\u00e1rcio Leandro\n\u260e (21) 96940-3439 - Thiago Freitas\nNome e Sobrenome do participante pagante.\n\n\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582  POL\u00cdTICA DE DEVOLU\u00c7\u00c3O \u2582\u2582\u2582\u2582\u2582 \n\nPara pedidos de cancelamento sem perda do valor depositado, ser\u00e1 necess\u00e1rio estar dentro das seguintes regras:\n\n- Com 48 horas de anteced\u00eancia: 100% de devolu\u00e7\u00e3o (menos taxas do cart\u00e3o, se houver)\n- Menos de 48 horas de anteced\u00eancia: N\u00e3o haver\u00e1 devolu\u00e7\u00e3o ou acumulo de saldo, mas o participante poder\u00e1 repassar a vaga para outra pessoa.\n\n\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582 << REGRAS GERAIS >>\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\n\n\u25b6\ufe0f VAGAS:\nEntre no Grupo do WhatsApp para confirmar sua presen\u00e7a!\n----> https:\/\/chat.whatsapp.com\/1Jt0CoCxLmTA2Ad9BUoyny\nOu nos contate via inbox!\n\n\u26a0\ufe0f S\u00f3 confirme se tiver certeza! P\u00f4s s\u00e3o vagas limitadas e a sua vaga impede que outro possa ir! Portanto d\u00ea sua palavra e certeza da presen\u00e7a! \u26a0\ufe0f\n\nMantenha as trilhas limpas, o que deixamos nela s\u00e3o apenas as pegadas. \ud83c\udf1e\ud83d\udc4d\ud83c\udf33\ud83c\udf3a\n\n\u25b6\ufe0f SITES OFICIAIS\nFacebook: https:\/\/www.facebook.com\/focanatrilharj\/\nInstagram: @focanatrilharj @thiagofreitastf @marcioleandro.vida","end_time":"2017-06-11T17:00:00-0300","name":"Trilha - Pedra da G\u00e1vea","place":{"name":"Pedra da G\u00e1vea","location":{"latitude":-22.998055555556,"longitude":-43.284444444444},"id":"160327377327257"},"start_time":"2017-06-11T08:00:00-0300","id":"178797209313863"}
{"description":"Pedra da G\u00e1vea , Trilha pela Janela do c\u00e9u .\nOnde voce tem os  melhores visuais  da cidade Maravilhosa \nComo, lagoa Rodrigo de Freitas, cristo redentor, Morro Dois  Irm\u00e1o,toda beleza da Barra da Tijuca e recreio  tem uma vis\u00e3o diferencia de todo Rio e tamb\u00e9m \u00e9 poss\u00edvel ver as melhores praias cariocas \n\nAgende seu passeio\nValor R$ 100,00\n\nLocal de encontro: Pra\u00e7a Professor Velho da silva\nBarra da Tijuca, Estrada do Jo\u00e1 , Rio de Janeiro - RJ.\niHor\u00e1rio 8h: toler\u00e2ncia 30 min\n\n\nRECOMENDA\u00c7\u00d5ES:\nRoupa leve \nT\u00eanis Confortavel \nProtetor solar\nOculos de sol\nLanches leves e \u00e1gua.\n\nAgendamento : \n\n(21) 997543053 whatsapp (Max)\n(21) 984123784 Whatsapp (Diogo)\n\n\nOBS: promo\u00e7\u00e3o de Fotos gratuitas","end_time":"2017-06-11T16:00:00-0300","name":"Pedra da G\u00e1vea - Trilha Janela do c\u00e9u","place":{"name":"Pedra da G\u00e1vea","location":{"latitude":-22.998055555556,"longitude":-43.284444444444},"id":"160327377327257"},"start_time":"2017-06-11T08:00:00-0300","id":"311256599325362"}
{"description":"Galera, galerinha e galerona! Nessa segunda, dia dos namorados, estaremos no bar Boa da G\u00e1vea, na rua Marqu\u00eas de S\u00e3o Vicente 140. Para os que n\u00e3o conhecem, \u00e9 um barzinho mucho legal para comer, beber e conversar! E agora para ouvir essa dupla querida, que somos n\u00f3s! Haha Ent\u00e3o voc\u00ea que est\u00e1 querendo comemorar seu amor com seu amor, com muito amor, vem que tem amor! Voc\u00ea que est\u00e1 apaixonad(x) querendo o seu amor, vem que a gente vai te fazer chorar de amor, com muito amor! Voc\u00ea que est\u00e1 feliz solteir(x), ou que est\u00e1 solteir(x) feliz, venha que o amor \u00e9 universal, n\u00e3o precisa ser casal! Agora que eu rimei e estou parecendo um vendedor, vou continuar a falar de amor! Vai ser show, vai ser lindo! Vai ser segunda, logo depois do domingo! Vai ter amor, carinho, e vai ser belo! Vamos falar tanto de amor, que o mc marcinho vai ficar no chinelo!\n\nAh, e se at\u00e9 agora voc\u00ea n\u00e3o est\u00e1 convencid(x), porque segunda \u00e9 dia de trabalho, descanso ou pelada, n\u00e3o sei se j\u00e1 tinha percebido, \u00e9 bar! L\u00e1 tem cerveja gelada! \n\nEta amor verdadeiro!\n\nCom cover\nSem couvert","end_time":"2017-06-12T22:00:00-0300","name":"Cecela e Paraizo no Boa da G\u00e1vea!","place":{"name":"Rua Marqu\u00eas de S\u00e3o Vicente, 140, Rio de Janeiro - RJ, 22451-041, Brasil"},"start_time":"2017-06-12T19:00:00-0300","id":"1925488150809896"}
{"end_time":"2017-06-09T17:00:00-0300","name":"Protesto na Gavea","start_time":"2017-06-09T14:00:00-0300","id":"322481208184034"}
{"description":"Trilha da Pedra da G\u00e1vea\n\nN\u00edvel: Pesado\nTempo de subida: 2h30\nDist\u00e2ncia: 1,67 km\nAltitude: 842m\n\nA melhor e mais puxada trilha do Rio de Janeiro!\n\nOs 842m de altura da Pedra d\u00e3o uma vis\u00e3o bel\u00edssima de toda a orla carioca, entre a Zona Sul e a Zona Oeste, e permite observar as montanhas da Floresta da Tijuca.\n\nIndispens\u00e1vel:\n- 2 Litros de \u00e1gua\n- Alimentos\n- T\u00eanis com sola aderente\n- Protetor solar\n- Disposi\u00e7\u00e3o\n\nOpicionais:\n- C\u00e2mera\n- Luvas \n- Repelente\n- \u00d3culos de sol\n- Bon\u00e9","end_time":"2017-06-11T13:00:00-0300","name":"Subida da Pedra da G\u00e1vea","place":{"name":"Pra\u00e7a Professor Velho da Silva, Rio de Janeiro - RJ, 22611-080, Brasil"},"start_time":"2017-06-11T07:30:00-0300","id":"982698761864515"}
{"description":"S\u00e1bado no bar Baixo G\u00e1vea no Ipiranga. O bar mais badalado e diversificado da regi\u00e3o. S\u00f3 chegar e aquecer os ouvidos com muito rock cl\u00e1ssico e outros... A partir das 19:30hs","end_time":"2017-06-10T22:30:00-0300","name":"S\u00e1bado no Baixo G\u00e1vea 19:00hs. Trio Falta Um","place":{"name":"Baixo G\u00e1vea","location":{"city":"S\u00e3o Paulo","country":"Brazil","latitude":-23.58671,"longitude":-46.6062,"state":"SP","street":"Rua Brigadeiro Jord\u00e3o, 285","zip":"04210-000"},"id":"577123235685831"},"start_time":"2017-06-10T19:00:00-0300","id":"218115515362561"}
{"description":"PEDRA DA G\u00c1VEA VIA PICO DOS QUATRO\n.\n\u25ba MODALIDADE: Trilha com \u201ctrepa-pedra\u201d (escalada f\u00e1cil)\n\u25ba N\u00cdVEL: Pesado\n\u25ba HOR\u00c1RIO DE CONCENTRA\u00c7\u00c3O: 06:30\n\u25ba HOR\u00c1RIO DE PARTIDA: 7:00\n\u25ba DATAS:\n.\n\u27a1 16\/06\/17 (sexta - feriad\u00e3o)\n\u27a1 16\/07\/17 (domingo)\n\u27a1 20\/08\/17 (domingo)\n.\n\u25ba LOCAL DE ENCONTRO: Bar do Oswaldo (rua dos mot\u00e9is \u2013 atr\u00e1s do Largo da Barra)\n\u25ba VAGAS LIMITADAS: 10 pessoas\n.\n=========================================\n\u25ba COMO SE INSCREVER:\n.\n1\u00ba - Efetue o pagamento (no site) \u2013 D\u00e9bito, cr\u00e9dito ou dep\u00f3sito.\n2 \u00ba- Se preferir dep\u00f3sito: Envie e-mail (financeiro@kmonadventure.com.br) com o comprovante e os dados de cada participante (nome, telefone e e-mail).\n3\u00ba - Preencha a ficha de inscri\u00e7\u00e3o (no site) \u2013 somente quem nunca preencheu.\n.\n\u27a1 ENDERE\u00c7O DO SITE: https:\/\/www.kmonadventure.com.br\/programacao\/pedra-da-gavea-via-pico-dos-4\/\n.\nNosso site \u00e9 preparado para funcionar muito bem em qualquer tipo de aparelho (celular, tablet, notebook, etc). Por ser mais simples e objetivo, preferimos colocar as informa\u00e7\u00f5es detalhas l\u00e1.\n.\n=========================================\n\u25ba DESCRI\u00c7\u00c3O RESUMIDA:\n.\nA Pedra da G\u00e1vea possui o cume mais bonito do Rio de Janeiro.\n.\nNeste evento, subiremos pelo Picos do Quatro passando pela Garganta do C\u00e9u que \u00e9 um mirante espetacular e desceremos pela via tradicional com direito a um \u201crapelzinho\u201d ao lado da Carrasqueira.\n.\nA caminhada \u00e9 considerada pesada, dura em m\u00e9dia 3 a 4 horas at\u00e9 o cume e possui dois trechos de trepa-pedra, onde possui cabo de a\u00e7o para ajudar a subir e tamb\u00e9m usaremos todo equipamento de seguran\u00e7a necess\u00e1rio (suportam 2200 quilos).\n.\nForneceremos os melhores guias e instrutores profissionais de trilha e escalada do Rio de Janeiro, al\u00e9m de tamb\u00e9m disponibilizarmos gratuitamente fotos semi-profissionais.\n.\nN\u00e3o passaremos pela escalada da Carrasqueira!\n.\n=========================================\n\u25ba VAGAS LIMITADAS: 10 pessoas\n.\n=========================================\n\u25ba VALORES & FORMA DE PAGAMENTO:\n.\n>>> DEP\u00d3SITO ou TRANSFER\u00caNCIA:\n\n\u27a1 EVENTO do DIA 16\/06\/2017\n\nAt\u00e9 dia 02\/06\/2017 \u2013 R$ 90,00\nA partir de 03\/06\/2017 \u2013 R$ 100,00\n-------------------------------------------------\n\u27a1 EVENTO do DIA 16\/07\/2017\n\nAt\u00e9 dia 03\/07\/2017 \u2013 R$ 90,00\nA partir de 04\/07\/2017 \u2013 R$ 100,00\n-------------------------------------------------\n\u27a1 EVENTO do DIA 20\/08\/2017\n\nAt\u00e9 dia 08\/08\/2017 \u2013 R$ 90,00\nA partir de 09\/08\/2017 \u2013 R$ 100,00\n\n>>> PAGSEGURO (cart\u00e3o de cr\u00e9dito):R$ 100,00\n.\n========================================\n.\n\u25ba INFORMA\u00c7\u00d5ES EXTRAS NO SITE:\n.\n--- O que levar\n--- O que usar \/ vestir\n--- Bot\u00e3o de pagamento online\n--- Conta para dep\u00f3sito\n--- Fotos\n--- Descri\u00e7\u00e3o detalhada\n--- Mapa do ponto de encontro\n.\n\u27a1 ENDERE\u00c7O: https:\/\/www.kmonadventure.com.br\/programacao\/pedra-da-gavea-via-pico-dos-4\/\n.\n=========================================\n.\n\u27a1 WhatsApp \/ Cel: (21) 9 7960-3299 (tim)\n\u27a1 E-mail: atendimento@kmonadventure.com.br\n\u27a1 Instagram: @Kmon_Adventure\n\n=================== FIM ==================\n\n#pedradagavea #trilhapedradagavea #carrasqueira #gargantadoceu #picodosquatro #picodos4 #kmonadventure #guiapedradagavea #trilhapedradagaveaguia #riodejaneiro #trilhasnoriodejaneiro #aventurasnoriodejaneiro #guiasprofissionais #instrutordeescalada #equipamentodeseguranca","end_time":"2017-06-16T17:00:00-0300","name":"Pedra da G\u00e1vea via Pico dos Quatro","start_time":"2017-06-16T06:30:00-0300","id":"1382911978466912"}
{"description":"AGUADANDO UMA DATA POSS\u00cdVEL E VI\u00c1VEL ...","name":"TRILHAS F\u00c1CEIS - PEDRA DA G\u00c1VEA (ADIADO)","place":{"name":"Pedra da G\u00e1vea","location":{"latitude":-22.998055555556,"longitude":-43.284444444444},"id":"160327377327257"},"start_time":"2017-12-31T00:00:00-0200","id":"1695143927370783"}
{"description":"Trimon Turismo  Apresenta:\nTrilha + Leve Escalada Pedra da G\u00e1vea.\nUma das melhores vistas da cidade do Rio de Janeiro, voc\u00ea poder\u00e1 tirar aquela foto incr\u00edvel em um dos pontos culminantes da nossa cidade. O maior bloco de pedra \u00e0 beira mar do mundo !! Voc\u00ea n\u00e3o pode perder essa oportunidade ! \n\nEA\u00cd VAI FICAR DE FORA DESSA ??!!\n\n\ud83d\udca2 PEDIMOS QUE LEIA COM ATEN\u00c7\u00c3O \ud83d\udca2\nVAGAS LIMITADAS !! 16 pessoas \n\n====================================\n\u25ba Informa\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas:\nQuando? 18\/06\/2017 \nNivel: Dif\u00edcil \/ Semi Pesada\nTempo estimado: 2:30hrs \u00e1 3hrs\n\n\u221a ITENS INCLUSOS NO VALOR \u221a\n\u21aa Equipamentos de Seguran\u00e7a\n\u21aa Guia de Montanha Experiente Associado a FEMERJ \n\u21aa Primeiro socorros. \n\u21aa Fotos \n\u21aa Sorteio de 1 Brinde Surpresa TRIMON \n\n==================================== \n\u25baValor de investimento: R$ 50,00 \u00e1 vista dep\u00f3sito ou transf.\nou 2x de R$ 30$ at\u00e9 dia 16\/06 \n\nM\u00edn: 8 pessoas\n\u23e9\u23e9 PARA GARANTIR A VAGA \u23ea\u23ea\n1\u00ba - Efetue o dep\u00f3sito ou transfer\u00eancia\n2\u00ba - Envie o comprovante de pagamento por email ou whatsapp com os seguintes dados:\n\u21aa Nome Completo\n\u21aa RG \n\u21aa Telefone de emerg\u00eancia\n\n==================================== \n\u25ac Conta da caixa ou (Casa Lot\u00e9rica) \u25ac\nAg: 0232\nC\u00f3digo: 013\nC.Poupan\u00e7a: 21426-8\nPedro Fernando R. de Barros\n\nE-mail \u2013 trimon.turismo@hotmail.com\n\n\u25ba Ponto de Encontro:\n1\u00b0 Ponto: Em frente a Esta\u00e7\u00e3o do metr\u00f4 Jardim Oce\u00e2nico \u00e1s 08hr S\/ Atrasos !!\n\n2\u00b0 Ponto: Em frente ao Bar do Oswaldo Estrada do Jo\u00e1.\n\n\ufffd O QUE LEVAR: \ufffd\n\u21aa Mochila tamanho suficiente para seus pertences\n\u21aa 2 litros de bebida - \u00c1gua ou Isot\u00f4nicos\n\u21aa Bota ou T\u00eanis Adequado com boa ader\u00eancia\n\u21aa Sandu\u00edches, Barras de cereal, biscoitos, frutas, Batata doce\n\u21aa PROTETOR SOLAR\n\u21aa Repelente\n\u21aa Chap\u00e9u, Bon\u00e9 ou Viseiras.\n\u21aa Medicamentos de uso pessoal (anti-al\u00e9rgicos, etc)\n\u21aa Lanterna \n\u21aa Saco de lixo\n\nInforma\u00e7\u00f5es importantes :\nNo caso de impossibilidade de realiza\u00e7\u00e3o do evento devido \u00e0s condi\u00e7\u00f5es clim\u00e1ticas, o evento ser\u00e1 remarcado para outro dia.\n\nNossa equipe passa toda a instru\u00e7\u00e3o no local capacitando o participante a desfrutar uma grande aventura com total seguran\u00e7a e profissionalismo. \n\n\ud83d\udccc Entre em contato e fique por dentro ! \n\u260e* Guia Pedro Rodrigues (21) 98515-3286\n\u260e Eduardo (21) 96594-5311\n\u260e Larissa Nascimento (21) 98263-9709\n\nQuem ainda n\u00e3o est\u00e1 por dentro Acompanhe a gente fa\u00e7a parte do grupo !\nAtt: Trimon Turismo - Trilhas e Montanhas\n\n\u21aa SITES OFICIAIS\nSite: http:\/\/trimonturismo.weebly.com\/\nFacebook- https:\/\/www.facebook.com\/TrimonTurismo\nInstagram- https:\/\/www.instagram.com\/trimon.turismo\n\n\ud83d\udccc Conduzimos particurlarmente (Empresas, amigos, turmas, escolas entre outros.) entre em contato conosco.\n\n\u2582\u2582\u2582PROCEDIMENTO DE INSCRI\u00c7\u00c3O\u2582\u2582\u2582\n\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\n\n\ud83d\udccc VAGAS - As vagas s\u00e3o garantidas somente mediante a confirma\u00e7\u00e3o do dep\u00f3sito e envio do comprovante para nosso email ou whatsapp.\n\nPOL\u00cdTICA DE CANCELAMENTOS - Em caso de cancelamento por iniciativa do cliente conforme as condi\u00e7\u00f5es abaixo:\n\u25cf at\u00e9 30 dias do in\u00edcio - 90% do valor total\n\u25cf entre 29 e 21 dias do in\u00edcio - 80% do valor total\n\u25cf entre 20 e 07 dias do in\u00edcio - 50% do valor total \n\u25cf cancelamento a menos de 07 dias do in\u00edcio do evento - sem devolu\u00e7\u00e3o, a n\u00e3o ser que a vaga seja repassada pelo participante. \n\n\ud83d\udccc Mantenha as trilhas limpas o que deixamos nela s\u00e3o apenas \u00e1s pegadas. \ud83c\udf43","end_time":"2017-06-18T10:00:00-0300","name":"Trilha Pedra da G\u00e1vea","place":{"name":"Pedra da G\u00e1vea","location":{"latitude":-22.998055555556,"longitude":-43.284444444444},"id":"160327377327257"},"start_time":"2017-06-18T07:00:00-0300","id":"195275930992464"}
{"description":"Fala Galera, a Maior rede de academias da Am\u00e9rica Latina ja conta com mais de 200 unidades no Brasil beneficiando mais de 500 mil pessoas.\n\nO objetivo desse evento \u00e9 passar a mensagem clara para a pr\u00f3pria SmartFit dizendo que est\u00e1 faltando uma na G\u00e1vea e tem demanda e localiza\u00e7\u00e3o apropriada.\n\nQueremos SmartFit na G\u00e1vea!","end_time":"2017-12-29T13:00:00-0200","name":"Smart Fit na G\u00e1vea","place":{"name":"G\u00e1vea, Rio de Janeiro","location":{"city":"G\u00e1vea","country":"Brazil","latitude":-22.9833,"longitude":-43.2333,"state":"RJ"},"id":"100244526683415"},"start_time":"2017-12-29T11:00:00-0200","id":"823415061115283"}
{"description":"Subida Pedra da G\u00e1vea. Pr\u00f3ximo domingo. Ponto de encontro Bar do Oswaldo - Barrinha.","name":"Subida Pedra da G\u00e1vea","place":{"name":"Pedra da G\u00e1vea","location":{"latitude":-22.998055555556,"longitude":-43.284444444444},"id":"160327377327257"},"start_time":"2017-06-18T05:00:00-0300","id":"305815486536972"}
{"description":"O Dia dos Namorados no Inverso G\u00e1vea ser\u00e1 muito rom\u00e2ntico. A casa tem uma decora\u00e7\u00e3o toda com luzinhas especiais para deixar os apaixonados bem coladinhos, uma vista incr\u00edvel, comidinhas para dividir e para adocicar ainda mais a noite, promo\u00e7\u00e3o com o espumante Chandon e show da Taryn Szpilman Duo. Tudo perfeito para um final feliz. \n\nO Inverso G\u00e1vea abre a partir de 12h, sempre valorizando ingredientes frescos e sazonais. Entre as sugest\u00f5es de belisquetes, o Antepasto e Queijos (R$ 39,00), os palitinhos de legumes e hummus de lentilha (R$22,00), o ceviche com chips de batata doce (R$ 35,00), os dadinhos de tapioca e queijo coalho com geleia de pimenta (R$ 25,00 \u2013 8 unidades), as tiras de mignon com gorgonzola e cebola tostada com focaccia (R$48,00), os Cogumelos salteados com foccacia (R$ 33,00), os past\u00e9is de sabores variados (R$ 26,00 \u2013 6 unidades), a Pizza no p\u00e3o \u00e1rabe com cogumelos, queijo de cabra e am\u00eandoas (R$ 36,00) e o Mini hot dog de p\u00e3o de queijo (R$ 32,00 \u2013 4 unidades), s\u00e3o as sugest\u00f5es para um bom come\u00e7o de noite.\n\nOs grandes destaques do card\u00e1pio s\u00e3o os grelhados (Peito de Frango a R$ 29,00 \u2013 Fil\u00e9 de Til\u00e1pia a R$ 38,00 \u2013 Fil\u00e9 Mignon a R$ 49,00 e Burguer da Casa a R$ 29,00), que v\u00eam com dois acompanhamentos e um molho. O cliente pode escolher, entre outros, legumes salteados, arroz integral ou branco, farofa com manteiga de garrafa ou salada verde. Os molhos s\u00e3o o de mostarda, o oriental, o de chutney de manga, o de gorgonzola e o pesto de manjeric\u00e3o.\n\nO casal poder\u00e1 tamb\u00e9m saborear a noite na companhia de uma carta de vinhos.\n\nPara quem quiser brindar com a Chandon Ros\u00ea, ganha uma minicaixa de som com conectividade via bluetooth e \u00e0 prova d\u2019\u00e1gua (*sujeito \u00e0 disponibilidade de estoque).\n\nA vista \u00e9 espetacular, com 180 graus da Cidade Maravilhosa, do Cristo Redentor ao Leblon, na beira da pista onde s\u00e3o realizadas as corridas de cavalos. Especialmente na segunda, dia 12, \u00e0s 21h, o Inverso G\u00e1vea traz Taryn Szpilman Duo, com Taryn Szpilman no vocal e Lulu Martin ao piano.\n\nSobre Taryn Szpilman Duo\n\n H\u00e1 duas d\u00e9cadas se aprofunda na pesquisa e resgate do Blues, desde as ra\u00edzes hist\u00f3ricas \u00e0s suas principais vertentes como o jazz, bossa nova, soul e rock cl\u00e1ssico, apresentando o seu espet\u00e1culo que conta a hist\u00f3ria destes estilos de forma cronol\u00f3gica desde os anos 30 aos anos 70, nos principais festivais destes g\u00eaneros anualmente, tornando-se a sua principal voz e int\u00e9rprete no Brasil, sempre escalada como \u201cheadliner\u201d e trazendo \napresenta\u00e7\u00f5es vigorosas, evocando em sua performance a est\u00e9tica das atrizes do cinema cl\u00e1ssico de Hollywood dos anos 40 e Pinups dos anos 50,  tanto no figurino, como nas influ\u00eancias musicais, com uma abordagem inovadora. No show, o p\u00fablico \u00e9 envolvido e transportado numa viagem pelo tempo, pela era de ouro da m\u00fasica mundial.\n\nCouvert art\u00edstico sugerido de R$ 20,00","end_time":"2017-06-13T01:00:00-0300","name":"Dias dos Namorados com Taryn Szpilman Duo no Inverso G\u00e1vea","place":{"name":"Inverso G\u00e1vea","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.973546835396,"longitude":-43.224613666534,"state":"RJ","street":"Pra\u00e7a Santos Dumont, 31, G\u00e1vea, Tribuna A","zip":"22470060"},"id":"285242271843503"},"start_time":"2017-06-12T12:00:00-0300","id":"1861289637529092"}
{"description":"2o Garage Sale Baixo G\u00e1vea: \nDia dos Namorados. \nS\u00e1bado 10 de junho de 12 as 20hs. \nDomingo 11 de junho de 12 as 18hs. \n\nRua dos Oitis 11, Garagem. BAIXO G\u00c1VEA. \n(2a casa depois do Bar Alem\u00e3o). \n\nRoupas femininas, novas e semi novas: \nFolic, Sacada, Cant\u00e3o, Farm, Animale... \nArtesanatos, acess\u00f3rios, laricas, guloseimas, cervejas, vinhos e espumantes.\nE uma novidade! Roupas masculinas novas, Richards e outras marcas. Bermudas cargo e t-shirts.","end_time":"2017-06-11T12:00:00-0300","name":"2o Garage Sale Baixo G\u00e1vea: Dia dos Namorados","place":{"name":"Rua dos Oitis, 11, Rio de Janeiro - RJ, 22451-050, Brasil"},"start_time":"2017-06-10T12:00:00-0300","id":"1876271302654330"}
{"description":"A Kid Moi \u00e9 uma loja virtual que produz a Cama Ninho, cama infantil no ch\u00e3o que \u00e9 feita de espuma e adequada para crian\u00e7as de 0 a 5 anos. \n\nEntregamos para todo o Brasil e no domingo, dia 11 de junho, estaremos na feira infantil Burburinho, no Jockey Club da G\u00e1vea. No mesmo dia e local ocorrer\u00e1 o GP Brasil (grande pr\u00e9mio de corrida de cavalos).\n\nEssa \u00e9 uma \u00f3tima oportunidade para os cariocas verem de perto a Cama Ninho e j\u00e1 sa\u00edrem com ela embaixo do bra\u00e7o. Sim, desmosntada e embalada ela cabe no banco carona de qualquer carro!\n\nAl\u00e9m de evitar o frete e a espera da entrega, o evento promete ser uma del\u00edcia, cheio de atividades gratuitas para as crian\u00e7as, cervejas artesanais, food trucks gostosos e GP rolando ao vivo.\n\nA Cama Ninho existe nas cores branco e gelo. Ela mede 140 X 86 X 35 cm e deve ser utilizada com colch\u00e3o tamanho americano (130 X 70 cm). Durante a feira estaremos com a promo\u00e7\u00e3o de 3 vezes sem juros. Mais informa\u00e7\u00f5es no site www.kidmoi.com.br.\n\nVem!!","end_time":"2017-06-11T20:00:00-0300","name":"Cama Ninho no Jockey Club da G\u00e1vea + GP","place":{"name":"Jockey Club Brasileiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.973527554803,"longitude":-43.224124781905,"state":"RJ","street":"Hip\u00f3dromo da G\u00e1vea: Pra\u00e7a Santos Dumont, 31.","zip":"22470060"},"id":"212235798812761"},"start_time":"2017-06-11T12:00:00-0300","id":"1495521097152687"}
{"end_time":"2017-06-16T16:00:00-0300","name":"Pedra da Gavea","place":{"name":"Pedra da G\u00e1vea","location":{"latitude":-22.998055555556,"longitude":-43.284444444444},"id":"160327377327257"},"start_time":"2017-06-16T07:00:00-0300","id":"1415761181833661"}
{"description":"*****DESCRI\u00c7\u00c3O*****\n\n A Pedra da G\u00e1vea uma das trilhas mais bonitas do RJ com seus 842m de altitude, e aproximadamente 3:00h de subida, que \u00e9 recompensando assim que chegamos ao cume com um dos visuais mais lindos do RJ, com 2:00 horas de caminhada chegamos a garganta do c\u00e9u, que \u00e9 uma fenda na rocha com um visual fant\u00e1stico da zona sul, em seguida dois trechos de cabo de a\u00e7o, com toda seguran\u00e7a e equipamentos necess\u00e1rio, o retorno \u00e9 feito pela trilha tradicional, chegando na Carrasqueira desceremos de rapel com toda seguran\u00e7a e equipamentos necess\u00e1rio.\n\n\n\n*****INFORMA\u00c7\u00d5ES SOBRE O EVENTO*****\n\nParticipantes: M\u00ednimo: 03 \u2013 M\u00e1ximo: 10\nDist\u00e2ncia: 8km aproximadamente\nN\u00edvel: pesado\nHora de Encontro: 7:00hs\nLocal de Encontro: Bar do Oswaldo, Barrinha .\nHora de Sa\u00edda: 7:30hs, sem atrasos.\nHora de retorno previsto: 16:00hs\nLocal de retorno: Bar do Oswaldo, Barrinha.\n\nDuvidas e\/ou informa\u00e7\u00f5es? Fale com a gente:\nRafael Magina: 021 98538-9783 (whatsapp)\nRaisa Bellio: 021 99260-0037 (whatsapp)\n\n\n***** INCLUSO NO PACOTE *****\n\nGuias experientes em ambientes de montanha e t\u00e9cnicas verticais;\nEquipamento de Seguran\u00e7a, trabalhamos com as melhores marcas do mercado;\nRapel na carrasqueira \nFotos cortesia.\n \n***** ITENS PESSOAIS OBRIGAT\u00d3RIOS\/RECOMENDADOS ***** \n\nLanterna de Cabe\u00e7a, com pilhas reservas \u2013 obrigat\u00f3rio;\nAnorak ou capa de chuva \u2013 Obrigat\u00f3rio;\nVestimenta apropriada para a atividade, roupas leves para dias quentes, e roupas t\u00e9rmicas para dias frios. Obs: Estaremos num ambiente de montanha onde o clima pode mudar rapidamente, esteja prevenido;\nLanche para trilha.\n\u00c1gua e isot\u00f4nicos, recomendando de 2 a 3 litros de \u00e1gua por pessoa. Dica: pode levar parte dela congelada.\nCal\u00e7ado com boa ader\u00eancia, recomendamos botas ou t\u00eanis apropriados para trilhas.\n\n*****VALORES*****\n\nAt\u00e9 o dia 18\/06\/2017:\n100,00 reais parcelado em at\u00e9 2x s\/juros pelo PagSeguro\n90,00 reais \u00e0 vista via deposito banc\u00e1rio.\nDo dia 19\/06\/2017 \u00e0 24\/06\/2017:\n100,00 reais, parcelado em at\u00e9 2x s\/juros pelo PagSeguro\n100,00 reais \u00e0 vista via deposito banc\u00e1rio.\nN\u00e3o aceitaremos pagamento no dia do evento.\n\nLink para pagamento pelo PagSeguro\nhttps:\/\/pag.ae\/bhkZy6b\n\n$$$$$ DADOS PARA DEP\u00d3SITO $$$$$\n\nFavor enviar comprovante para:\npagamento@escalamundo.com.br\n\nBANCO DO BRASIL\nAg. 3652-8\ncc. 29.922-7\nRafael de Freitas Magina\nCPF. 053.736.427-70\n\nSANTANDER\nAg. 3896\ncc. 01085771-3\nRafael de Freitas Magina\nCPF. 053.736.427-70\n\nCAIXA \nAg. 0228 op.001\ncc. 21.589-7\nRaisa Bellio Daher\nCpf. 127.863.887-32\n\n\n***** POL\u00cdTICA DE CANCELAMENTO \/ DEVOLU\u00c7\u00c3O*****\n\nAt\u00e9 30 dias da data do evento, devolu\u00e7\u00e3o de 100% do valor pago;\nAt\u00e9 15 dias da data do evento, devolu\u00e7\u00e3o de 50% do valor pago;\nAt\u00e9 10 dias da data do evento, devolu\u00e7\u00e3o de 30% do valor pago;\nMenos de 10 dias do evento, n\u00e3o haver\u00e1 devolu\u00e7\u00e3o do valor pago.\n\nOBS:  O evento s\u00f3 ser\u00e1 cancelado pelos seus organizadores caso as condi\u00e7\u00f5es clim\u00e1ticas e\/ou situa\u00e7\u00f5es adversas  ponham em risco a integridade f\u00edsica dos participantes, neste caso o evento ser\u00e1 remarcado para outra data, n\u00e3o havendo devolu\u00e7\u00e3o do valor pago.\n\nCaso o participante n\u00e3o possa comparecer ao evento remarcado, o valor pago ficar\u00e1 como cr\u00e9dito para eventos futuros","end_time":"2017-06-25T17:00:00-0300","name":"Pedra da G\u00e1vea via Pico dos Quatro - 25\/6\/17","place":{"name":"Bar do Oswaldo","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-23.010352787032,"longitude":-43.296866325352,"state":"RJ","street":"Estrada do jo\u00e1 3896 , Barra da Tijuca","zip":"22611022"},"id":"138093479546"},"start_time":"2017-06-25T07:00:00-0300","id":"1998362893733132"}
{"description":"O Arrai\u00e1 mais charmoso da cidade est\u00e1 chegando e voc\u00ea n\u00e3o pode ficar de fora. Um evento para toda fam\u00edlia.","end_time":"2017-06-25T22:00:00-0300","name":"Arrai\u00e1 do G\u00e1vea - Sal da Terra Zona Sul","place":{"name":"Sal Da Terra ZonaSul","location":{"city":"Uberl\u00e2ndia","country":"Brazil","latitude":-18.947780250974,"longitude":-48.274301084221,"state":"MG","street":"Av Nicomedes Alves dos Santos, 3600 - G\u00e1vea Business","zip":"38411-106"},"id":"896986577020245"},"start_time":"2017-06-24T17:00:00-0300","id":"290533928018840"}
{"description":"O melhor R\u00e9veillon do RIO!\n\nAp\u00f3s 7 anos consecutivos de sucesso, o R\u00e9veillon da G\u00e1vea vem para alegrar a Cidade Maravilhosa e oferecer a melhor festa ALL INCLUSIVE de todas!\n\nVenha, traga amor, os amigos, a fam\u00edlia e muitas energias positivas para o melhor evento de fim de ano da cidade!\n\nA festa acontece no Clube Sociedade Germ\u00e2nia, no Alto G\u00e1vea, em meio \u00e0 mata atl\u00e2ntica, no cora\u00e7\u00e3o da zona sul carioca! \n\nSer\u00e3o 3 pistas: \nPista ABSOLUT NIGHTS: Pista pop com 3 atra\u00e7\u00f5es j\u00e1 confirmadas Fica Comigo, Zeh Pretim e Bahruth. Teremos ainda o Beefeater electronic stage e o Jameson Black pub!\n\nA pr\u00e9-venda come\u00e7a dia 8\/5 e vai at\u00e9 dia 10\/5 e valor ser\u00e1 R$440. \nPara ter acesso a mesma, tem que fazer o cadastro nesse link: https:\/\/goo.gl\/q2jKGa\n\nVem ser feliz! \n---------------------------------------------\n\ud83c\udfa4 \ud83c\udfa7 ATRA\u00c7\u00d5ES CONFIRMADAS\n\n\ud83d\udd35 Pista ABSOLUT NIGHTS\nFica Comigo\nZeh Pretim\nBahruth\n\n\ud83d\udd34 BEEFEATER Electronic Stage\nArtistas \u00e0 confirmar\n\n\u26ab JAMESON Black Pub\nArtistas \u00e0 confirmar\n\n---------------------------------------------\n\ud83c\udf9f VENDA ONLINE  \nCadastre-se no link para ter acesso \ud83d\udc49 https:\/\/goo.gl\/q2jKGa\n\nPontos de venda (somente em dinheiro, SEM TAXA):\n\ud83d\udccd Posto BR Piraqu\u00ea - Lagoa\n\ud83d\udccd South Barra - Barra Shopping\n\ud83d\udccd South Barra - Via Parque Shopping\n\ud83d\udccd South Centro - Rua do Ouvidor, 164 \n\ud83d\udccd South - Shopping Tijuca\n\n---------------------------------------------\nEVENTO ALL INCLUSIVE\n\nBEBIDAS\n\ud83d\udd38 Vodka ABSOLUT\n\ud83d\udd38 Red bull\n\ud83d\udd38 Whisky Jameson\n\ud83d\udd38 Gin Beefeater\n\ud83d\udd38 Espumante \n\ud83d\udd38 Cerveja \n\ud83d\udd38 Drinks de Vodka com sucos \n\ud83d\udd38 Refrigerantes \n\ud83d\udd38 Sucos\n\ud83d\udd38 \u00c1gua\n\nCARD\u00c1PIO*\n\nENTRADAS\n\u2728 Terrine de vitelo com geleia de framboesa\n\u2728 Bowl de batatinhas calabresas com cebolas e azeitonas\n\u2728 Roast beef com dip de mostarda\n\u2728 Foie gras com geleia de amora\n\u2728 Mini muffins de bacalhau\n\u2728 Mini brioche de salm\u00e3o\n\u2728 Mini brioche de ricota com nozes e lombo canadense\n\u2728 Mini integral de peito de peru com creme de queijos\n\u2728 Queijos variados\n\u2728 Quiche de brie com damasco\n\u2728 Quiche de alho por\u00f3\n\u2728 Mix de mini p\u00e3es\n\u2728 Trio de pastas: provolone, tomate seco, azeitonas pretas\n\nCALDOS\n\u2728 Caldo de lentilha da sorte\n\nJANTAR\nPRATOS PRINCIPAIS\n\u2728 Emince de filet mignon ao molho funghi\n\u2728 Chester ao molho de champagne\n\u2728 Bob\u00f3 de camar\u00e3o\n\u2728 Salm\u00e3o ao molho de laranja e gengibre\n\nAcompanhamentos\n\u2728 Farofa de ovos\n\u2728 Batatas r\u00fasticas ao sal grosso e alecrin\n\u2728 Arroz festivo \n\u2728 Arroz branco\n\nVegetariano\n\u2728 Yakisoba de Legumes\n\nMassas\n\u2728 Penne ao bacalhau gratinado\n\u2728 Raviole de muzzarela de b\u00fafala ao molho pomodoro basilico\n\nSOBREMESAS\n\u2728 Tortas de chocolate\n\u2728 Torta de mesclada\n\u2728 Torta crocante\n\u2728 Rabanadas\n\nCAF\u00c9 DA MANH\u00c3\n\u2728 Achocolatado \n\u2728 Caf\u00e9\n\u2728 Sucos: Laranja, manga, goiaba\n\u2728 Mini cachorro quente\n\u2728 Brioches\n\u2728 P\u00e3es variados\n\u2728 Torradas com gel\u00e9ia e requeij\u00e3o\n\u2728 Queijo e presunto em fatias\n\u2728 Bolo de chocolate\n\u2728 Bolo delicia de queijo\n\u2728 Ovos mexidos\n\u2728 Salsichas quentes\n\n*Sujeito \u00e0 altera\u00e7\u00e3o sem aviso pr\u00e9vio \n---------------------------------------------\n\u2699 REALIZA\u00c7\u00c3O\n\n\ud83d\udccc Vibra Marketing \nIdealizadora do R\u00e9veillon e especializada em eventos renomados como Do Leme Ao Pontal, Festas da Arca de No\u00e9, Festa Suba Jovem, Bahruth Rocks, entre outras.\n\n\ud83d\udccc Hibrido Eventos \nEmpresa que mais produz eventos de grande porte com alta qualidade no Rio como todos os mega shows na Fundi\u00e7\u00e3o Progresso, Tardezinha, entre outras.\n\n\ud83d\udccc Emociona Entretenimentos \/ UPGRADE Bares e Produ\u00e7\u00f5es \nEmpresa com vasta experi\u00eancia em eventos e especialista e l\u00edder absoluta no atendimento de Bar.\n\n---------------------------------------------\nESTRUTURA\n\u3030 Sistema All Inclusive: comida e bebida \u00e0 vontade\n\u3030 Som e Luz de \u00faltima gera\u00e7\u00e3o \n\u3030 Empresa de seguran\u00e7a cadastrada na Pol\u00edcia Federal\n\u3030 Monitoramento com 16 c\u00e2meras de seguran\u00e7a\n\u3030 UTI M\u00f3vel com posto m\u00e9dico no local\n\u3030 80 metros de bar","end_time":"2018-01-01T06:00:00-0200","name":"R\u00e9veillon da G\u00e1vea 2018","place":{"name":"Clube Sociedade Germania-G\u00e1vea","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.98049235,"longitude":-43.239941084615,"state":"RJ","street":"Rua Antenor Rangel, 210 - G\u00e1vea","zip":"22451"},"id":"515462375211286"},"start_time":"2017-12-31T21:00:00-0200","id":"530236680697588"}
{"description":"A RJ Adventura convida voc\u00ea seus familiares e amigos para trilha que \u00e9 nossa inspira\u00e7\u00e3o, Pedra da G\u00e1vea.\n\nUm aventura para poucos.\nUma das trilhas mais t\u00e9cnicas do Rio, n\u00e3o indicada para iniciantes.\nUm dos mais inigmaticos mon\u00f3lito natural do Brasil e do mundo.\n\nEntre em contato conosco e saiba mais detalhes dessa mega aventura.\n\n\nTrilha de N\u00edvel Pesado (N\u00c3O INDICADA PARA INICIANTES)\n\nCapacidade M\u00e1xima : 5 Participantes\n\n1\u00ba Ponto de Encontro: 07:00 no Bar do Oswlado pr\u00f3ximo no Largo da Barra\n\n2\u00b0 Ponto de Encontro: 08:00 na entrada da trilha da Pedra da G\u00e1vea\n\nValor na hora R$150,00 ( Por participante)\nDep\u00f3sito banc\u00e1rio antecipado R$120,00\n\nBanco Ita\u00fa\nAG: 8309\nCC: 29.694-8- \n\n\nO que levar:\nTrajar roupas leves ( cal\u00e7as que permitam liberdade de movimento, camiseta, etc...) bota confort\u00e1vel (preferencialmente com solado anti-derrapante);\nLuvas pr\u00f3prias, lanterna de m\u00e3o ou cabe\u00e7a\n\nLanche: Barras de cereal, biscoitos, frutas, Isotonico,4 litros de \u00e1gua,\nLevar: roupa de banho, bon\u00e9, \u00f3culos de sol, repelente e protetor solar\n\nO evento esta condicionado as condi\u00e7\u00f5es clim\u00e1ticas, em caso de mal tempo o mesmo ser\u00e1 remarcado.\n\nObs1: \u00c9 Obrigat\u00f3rio documento de identidade com foto. para menores de 18 anos que desejarem participar da trilha dever\u00e3o levar a autoriza\u00e7\u00e3o de um respons\u00e1vel.\n\nMaiores detalhes e informa\u00e7\u00f5es: \nrjadventure2010@gmail.com\njr.rjadventure@yahoo.com.br \n Watssap\nCarla 99116-2552\nChristiane 964580750\nJorge  J\u00fanior 971872877","end_time":"2017-06-17T17:00:00-0300","name":"Pedra da G\u00e1vea","place":{"name":"Bar do Oswaldo","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-23.010352787032,"longitude":-43.296866325352,"state":"RJ","street":"Estrada do jo\u00e1 3896 , Barra da Tijuca","zip":"22611022"},"id":"138093479546"},"start_time":"2017-06-17T07:00:00-0300","id":"261672637574218"}
{"description":"Na\u00e7\u00e3o Eleva - Trilha + Highline\nExpedi\u00e7\u00e3o Pedra da G\u00e1vea.\nTrilha de acesso pico dos 4 passando no mirante da garganta do c\u00e9u. O highline ser\u00e1 a linha cl\u00e1ssica com seus 21m de dist\u00e2ncia, 80m de exposi\u00e7\u00e3o direta e indireta 842m.\nA equipe auxiliar\u00e1 os participantes utilizando t\u00e9cnicas de escalada e procedimentos necess\u00e1rios para a realiza\u00e7\u00e3o da aventura com seguran\u00e7a.\n\nVagas Limitadas. Pre\u00e7o promocional para quem far\u00e1 somente a trilha.\nMais informa\u00e7\u00f5es deixe uma mesangem inbox.\n\nNa\u00e7\u00e3o Cadena\nSlacklines","end_time":"2017-06-11T10:00:00-0300","name":"Na\u00e7\u00e3o Eleva - Pedra da G\u00e1vea","place":{"name":"Na\u00e7\u00e3o Cadena - Slacklines","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.91841,"longitude":-43.18048,"state":"RJ","street":"Hermegildo de Barros","zip":"20241-040"},"id":"799195056805565"},"start_time":"2017-06-10T09:00:00-0300","id":"1641885085841683"}
{"description":"\ud83c\udf34A trilha mais bela e irada da cidade do Rio de Janeiro,onde subiremos a partir do n\u00edvel do mar at\u00e9 seus impotentes 842 mts de altura,utilizando aux\u00edlio de corda e todo equipamento de seguran\u00e7a para a passagem da Carrasqueira e Rapel na descida.\nEvento Limitado h\u00e1 10 vagas!!!\n\nNossa equipe \u00e9 formada por instrutores especializados em Rappel,Rappel Avan\u00e7ado e Resgate em Altura. Incluindo Primeiros Socorros e Brigadista\n\nN\u00edvel: Moderada a Pesada\nN\u00e3o recomendada para iniciantes.\nTempo m\u00e9dio de 2:30h a 3h de subida.\n\n\ud83d\udcb0Investimento: $100 via dep\u00f3sito banc\u00e1rio at\u00e9 08\/06\/2017.*\nPara garantir a sua vaga realize o dep\u00f3sito de 50% do valor total. \n\n\ud83d\udd30Apenas 10 vagas!**\n\n\u26a0 N\u00e3o ser\u00e3o aceitos dep\u00f3sito ap\u00f3s o dia 08\/06\/2017!\n\n\u26a0 Se houver vagas no dia ser\u00e1 cobrado o valor de  $150.\n\n\ud83d\udea7Ponto de encontro \u00e0s 07:00h na Pra\u00e7a Desembargador Ara\u00fajo Jorge \nRefer\u00eancias: P\u00e7a da Barrinha,Bar do Oswaldo,16\u00b0 Delegacia Policial.\nATEN\u00c7\u00c3O AO HOR\u00c1RIO N\u00c3O ATRASEM,TOLER\u00c2NCIA DE 15 MIN.\n\n\ud83d\udeb6Como chegar:\nAlvorada: pegar o bus 345 ( sentido Candel\u00e1ria )e descer na estrada Barra da Tijuca e pegar o bus 557 ( sentido Copacabana ) e descer na estrada do Jo\u00e1. Pr\u00f3ximo a Delegacia ou o bus 302 que vai direto .\n\nO que levar ( sugest\u00f5es ) : \nMochila de tamanho suficiente para seus pertences\n2,5 Ltd de bebidas- isot\u00f4nico,\u00e1gua e sucos\nBarra de cereal,biscoitos,sandu\u00edches,cx de bis\n\u00d3culos escuros,chap\u00e9u ou bon\u00e9 \nkit de primeiros socorros\nRepelente,protetor solar\nCal\u00e7ado para caminhada( que n\u00e3o seja escoregadio )\nM\u00e1quina fotogr\u00e1fica \nSaco de lixo\nLanterna\nE muita Disposi\u00e7\u00e3o...\n\n\ud83d\udcaaAntes de qualquer ATIVIDADE F\u00cdSICA \u00e9 de extrema import\u00e2ncia passar por uma AVALIA\u00c7\u00c3O M\u00c9DICA.\n\n\ud83d\udc49Condi\u00e7\u00f5es de Cancelamento:\ncaso de cancelamento por iniciativa do passageiro, de acordo com a delibera\u00e7\u00e3o normativa n\u00b0 161 de 09 de Agosto de 1985 da EMBRATUR, o Disposi\u00e7\u00e3o Trilhas e Rapel far\u00e1 a devolu\u00e7\u00e3o conforme condi\u00e7\u00f5es abaixo:\n\n- Cancelamento at\u00e9 30 dias do in\u00edcio da viagem\/evento : 90% do Valor Total\n- Cancelamento entre 29 e 21 dias do in\u00edcio da viagem\/evento : 80% do Valor Total\n- Cancelamento entre 20 e 7 dias do in\u00edcio da viagem\/evento : 50% do Valor Total \n- Cancelamento a menos de 7 dias do in\u00edcio da viagem\/evento : Sem Devolu\u00e7\u00e3o.\n\nTaxa de Participa\u00e7\u00e3o e Reserva:\nIMPORTANTE! Uma vez confirmada \u00e0 reserva pela Disposi\u00e7\u00e3o Trilhas e Rapel, \u00e9 cobrado 20% do valor referente a este pacote.\n\nCaso o cancelamento seja feita por iniciativa da Disposi\u00e7\u00e3o Trilhas e Rapel, o evento ser\u00e1 adiado para uma nova data a definir pela Disposi\u00e7ao Trilhas e Rapel ou o valor j\u00e1 pago ficar\u00e1 de cr\u00e9dito para a pr\u00f3xima aventura.\n\nDados para o dep\u00f3sito:\nBanco Bradesco\nAG: 2845-2 Conta Corrente: 0023153-3\nSacado: Maximiliano L Silva\n\nBanco do Brasil \nAG: 1823-6  Conta Corrente: 56221-1\nSacado: Cristiely Silva \n\nTelefone e Zap:\nCrys 97667-9993\nMax 97470-3577\n\nSiga-nos:\nFacebook, Instagram,  Youtube  e  Twitter","end_time":"2017-06-18T16:00:00-0300","name":"Trilha Pedra Da G\u00e1vea","place":{"name":"Pedra da G\u00e1vea","location":{"latitude":-22.998055555556,"longitude":-43.284444444444},"id":"160327377327257"},"start_time":"2017-06-18T07:00:00-0300","id":"1414214435311889"}
{"end_time":"2017-06-24T15:00:00-0300","name":"Trilha Pedra da Gavea","start_time":"2017-06-24T08:00:00-0300","id":"139421479942258"}
{"description":"A Chilli Beans G\u00e1vea est\u00e1 de energia nova, e pra marcar essa nova fase convidamos os amigos e vips mais badalados do momento pra estar conosco no lan\u00e7amento da nova cole\u00e7\u00e3o 4 elementos.","end_time":"2017-06-08T22:00:00-0300","name":"Nova cole\u00e7\u00e3o - Nova Chilli G\u00e1vea ","place":{"name":"Shopping da G\u00e1vea","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.975510387785,"longitude":-43.228269391238,"state":"RJ","street":"Rua Marqu\u00eas de S\u00e3o Vicente, 52","zip":"22451-040"},"id":"293709643976263"},"start_time":"2017-06-08T18:00:00-0300","id":"1010964762340050"}
{"description":"A Foodbike Del\u00edcias de Massas chegar\u00e1 a zona sul nos dias 08\/06, 09\/06 e 10\/06 no Arraia do G\u00e1vea Bier Truck. Aguardamos todos l\u00e1 e com novas e deliciosas massas!!","name":"Foodbike Del\u00edcias de Massas no G\u00e1vea Bier Truck","place":{"name":"Baixo G\u00e1vea Pra\u00e7a Santos Dumont","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.8928969,"longitude":-43.27462522,"state":"RJ"},"id":"359985684140478"},"start_time":"2017-06-08T16:00:00-0300","id":"308372239606677"}
{"description":"A Pedra da G\u00e1vea \u00e9 uma das forma\u00e7\u00f5es rochosas mais famosas do Rio de Janeiro e a aventura mais admirada da cidade. Faremos uma \"escalaminhada\" repleta de lendas e mist\u00e9rios, esse \u00e9 o passeio ideal para quem curte muita aventura e adrenalina. A Pedra da G\u00e1vea \u00e9 o maior bloco de rocha \u00e0 beira mar do mundo e do alto dos seus 842 metros \u00e9 poss\u00edvel avistar as principais montanhas da cidade do Rio de Janeiro, al\u00e9m da Ba\u00eda de Guanabara, Ipanema, Leblon, S\u00e3o Conrado, Barra da Tijuca e Regi\u00e3o Serrana.\nNa Trilha da Pedra da G\u00e1vea tradicional os desafios s\u00e3o a grande subida de cerca de duas horas e meia e um trecho de escalada de n\u00edvel b\u00e1sico chamado Carrasqueira. A caminhada \u00e9 \u00edngreme e apresenta v\u00e1rios obst\u00e1culos naturais que temos que superar.\n\n\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\n\n\u25a0 VALORES \u25a0\n\n\u25ba TRILHA: R$ 40\n\u25ba TRANSPORTE EXECUTIVO: R$ 90\n* Para pagamento no cart\u00e3o de cr\u00e9dito em at\u00e9 2x, entre em contato.\n \u25aa Reserva de vagas mediante pagamento pr\u00e9vio.\n\n\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\n\n\u25a0 ROTEIRO \u25a0\n\n18\/06 \u25aa 04h00 \u25aa Saida de Maca\u00e9 em dire\u00e7\u00e3o ao RJ.\n18\/06 \u25aa 22h00 \u25aa Chegada prevista em Maca\u00e9.\n\n* Este roteiro \u00e9 uma estimativa e pode sofrer altera\u00e7\u00f5es por motivos diversos.\n\n\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\n\n\u25a0 INFORMA\u00c7\u00d5ES DA TRILHA \u25a0\n\n\u25ba PEDRA DA GAVEA\n \u25aa Dist\u00e2ncia: ~9km (ida e volta)\n \u25aa Dificuldade: Moderada superior\n\n\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\n\n\u25a0 O QUE LEVAR \u25a0\n\n \u25aa Bota de caminhada ou t\u00eanis\n \u25aa Mochila para acomodar todos os seus pertences\n \u25aa Chap\u00e9u ou bon\u00e9\n \u25aa \u00d3culos de sol\n \u25aa Roupa de banho e toalha\n \u25aa Saco pl\u00e1stico para lixo\n \u25aa Protetor solar\n \u25aa Anorak ou capa de chuva\n \u25aa Casaco de frio\n \u25aa Lanche individual (evite levar alimentos gordurosos)\n \u25aa 2L de l\u00edquidos (\u00e1gua ou suco)\n \u25aa Lanterna com pilhas extras (d\u00ea preferencia para lanternas de cabe\u00e7a, se poss\u00edvel)\n\n\u25a0 DICAS \u25a0\n\n \u25aa Evite levar quaisquer objetos pendurados ou amarrados do lado de fora da mochila, a chance de se soltarem e voc\u00ea perde-los \u00e9 grande.\n \u25aa N\u00e3o esque\u00e7a de levar seu cart\u00e3o do plano de sa\u00fade e documento de identifica\u00e7\u00e3o.\n \u25aa Caso utilize algum medicamento, leve o mesmo e avise o Guia de sua condi\u00e7\u00e3o.\n \u25aa Carregue consigo algum dinheiro trocado, para alguma eventualidade (a maioria dos locais das atividades n\u00e3o possuem comercios que aceitem cart\u00f5es de cr\u00e9dito\/d\u00e9bito).\n\n\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\n\nOutras informa\u00e7\u00f5es, entre em contato pelo whatsapp ou ligue para:\nDuan Siqueira - (22) 99949-6290","end_time":"2017-06-18T22:00:00-0300","name":"Trilha - Pedra da G\u00e1vea - RJ","place":{"name":"","location":{"latitude":-22.9,"longitude":-43.2},"id":"108154142551615"},"start_time":"2017-06-18T04:00:00-0300","id":"380043265723637"}
{"description":"\u2022R$15,00 por pessoa \n\u2022Ir de roupas leves \n\u2022Ir de t\u00eanis \n\u2022Levar um litro de \u00e1gua ou isot\u00f4nico \n\u2022Levar repelente \n\u2022Levar protetor solar \n\u2022Levar um lanche \n\u2022Levar um bon\u00e9 ou uma viseira \n\u2022Ponto de encontro na Central do Brasil em frente a entrada para esta\u00e7\u00e3o do metr\u00f4 \n\u2022Contato 987105877 What Sapp Mercio Guia de turismo credenciado pelo MTur","end_time":"2017-06-15T14:00:00-0300","name":"Trilha da Pedra Bonita G\u00e1vea","start_time":"2017-06-15T08:00:00-0300","id":"543115292743941"}
{"description":"Valor de 35,00 Reais. deposito bancario \nA participa\u00e7\u00e3o do evento \u00e9 apos o deposito efetuado.\nItau Agencia 6133 67603-8\n\ncontato whatsapp 992860695\nPonto de encontro: Central do Brasil em frente ao Mcdonalds\n\nOrienta\u00e7\u00f5es gerais\n\nLeiam com aten\u00e7\u00e3o a descri\u00e7\u00e3o do evento, N\u00e3o passamos previs\u00e3o de retorno de trilha, estejam \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para aproveitar o evento;\n\nN\u00e3o orientamos por telefone ou whatsapp ap\u00f3s sa\u00edda do ponto de encontro\n\nO que n\u00e3o pode deixar de levar: \nRoupas leves\nRepelente\nT\u00eanis ou cal\u00e7ado confortavel e aderente\n\u00c1gua e isot\u00f4nico\nFrutas \nProtetor solar","end_time":"2017-06-10T17:30:00-0300","name":"Pedra da G\u00e1vea 20 vagas (whatsapp 992860695)","place":{"name":"Trilhas Leves RJ","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.8820804,"longitude":-43.4822537,"state":"RJ","street":"avenida de santa cruz 6495","zip":"21830-008"},"id":"865561826873840"},"start_time":"2017-06-10T07:30:00-0300","id":"380108965717481"}
{"description":"Supere seus Limites!!!\n\nVamos enfrentar o desafio de vencer a trilha considerada mais dificil do Rio.. por\u00e9m \u00e9 onde vc vai ter um visual de 360\u00ba do Rio de Janeiro.\nChegar ao cume da Trilha da Gavea \u00e9 totalmente compesador.. \u00e9 uma vit\u00f3ria que todo trilheiro quer.. \u00e9 superar seus medos, superar seus limites e na vit\u00f3ria poder contemplar a cidade maravilhosa de um dos melhores pontos!!!\nS\u00e3o 4 horas de trilha ou mais, n\u00edvel pesado... requer experiencia em trilhas e muita disposi\u00e7\u00e3o. Subiremos a uma altitude de 842 m acima do n\u00edvel do mar e teremos apoio da equipe de rapel para passar pela carasqueira com seguran\u00e7a. Como deve ser!\n\nAventure-se, vem com Soleil viagens e viva essa emo\u00e7\u00e3o!!\n\nEstaremos te apoiando em todo percurso para vc vencer esse desafio.\n\nIncluso:\nGuia credenciado;\nEquipe de rapel com equipamento de seguran\u00e7a.\n\nInvestimento:\nR$ 60,00 - pagamento no deposito banc\u00e1rio\n\nObserva\u00e7\u00f5es:\n- Trilha n\u00edvel pesado, necess\u00e1rio condicionamento fisico e experiencia com trilhas;\n- Cancelamentos a menos de 10 dias do evento somente com repasse de vaga, obtendo cr\u00e9dito para proximos eventos. Caso n\u00e3o seja feito o repasse n\u00e3o haver\u00e1 devolu\u00e7\u00e3o (O repasse n\u00e3o \u00e9 de responsabilidade da Soleil Viagens)\n- Em caso de n\u00e3o comparecimento n\u00e3o haver\u00e1 devolu\u00e7\u00e3o.\n- O horario de saida no ponto de encontro deve ser respeitando para n\u00e3o atrasar o retorno.\n\nDados para reserva:\nBanco Caixa Economica\nAgencia: 2501\nConta corrente: 2109-5\nOpera\u00e7\u00e3o: 003\nSoleil viagens passeios\nCNPJ: 21.665.833\/0001-41\n\nInforma\u00e7\u00f5es\nsoleilviagens@gmail.com\n(21)97187-3461","end_time":"2017-07-02T18:00:00-0300","name":"Trilha Pedra da G\u00e1vea - RJ","place":{"name":"Soleil Viagens","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.89308,"longitude":-43.2661,"state":"RJ","street":"Rua Miguel Cervantes, 586 cs 101","zip":"20780370"},"id":"318232821643837"},"start_time":"2017-07-02T06:00:00-0300","id":"1232391236888263"}
{"description":"Eai galera, a gente j\u00e1 sabe que rumo a esta\u00e7\u00e3o G\u00e1vea, n\u00e3o tem dinheiro pra construir isso. Vai tomar, vai ter o mesmo fim que a Esta\u00e7\u00e3o Carioca 2 e a Morro de S\u00e3o Jo\u00e3o (rio sul), pensando nisso, j\u00e1 estou marcando aqui uma visita \u00e0 o que sobrar dessa obra paralisada","name":"Visita \u00e0s ru\u00ednas da esta\u00e7\u00e3o abandonada da G\u00e1vea ","place":{"name":"Pontif\u00edcia Universidade Cat\u00f3lica do Rio de Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.979328360303,"longitude":-43.232415933532,"state":"RJ","street":"Rua Marqu\u00eas de S\u00e3o Vicente, 225, G\u00e1vea","zip":"22451-900"},"id":"203914432959176"},"start_time":"2020-07-01T13:00:00-0300","id":"146475172472551"}
{"description":"Considerada uma das mais belas caminhadas da Cidade do Rio de Janeiro, \u00e9 tamb\u00e9m a mais pesada. Conhecida por suas hist\u00f3rias, impon\u00eancia e mist\u00e9rio, a Pedra da G\u00e1vea \u00e9 o maior monolito a beira mar do planeta. Com seus 842metros de altura, do seu topo se tem uma vis\u00e3o espetacular da cidade de 360\u00ba.\nA trilha come\u00e7a quase ao n\u00edvel do mar, penetrando pelo interior da Mata Atl\u00e2ntica. Com aproximadamente 03:30hs de subida at\u00e9 o topo, a caminhada exige um bom condicionamento f\u00edsico de seus participantes. Em 02:00hs de caminhada, chega-se a Garganta do C\u00e9u, que na verdade \u00e9 uma fenda na rocha que nos proporciona um visual fant\u00e1stico da zona sul do Rio de Janeiro.\nO ponto de encontro na pra\u00e7a desembargador Araujo Jorge as 07:30 , fica no largo da barrinha,Tem o supermercado Mundial como ponto de referencia,Tur vai ter um custo de 50 reais que dever\u00e1 ser depositado antes do evento no banco Ita\u00fa ag\u00eancia 4566 cc 14880.7 em nome de Andr\u00e9 Luiz de Souza Nazareth,resevas WhatsApp 21964506563 Venha tirar altas fotos,subida e decida da carrasqueira com corda , capacete e cadeirinha total seguran\u00e7a,\nLevar no minimo 2L de \u00e1gua, isot\u00f4nicos,frutas ao gosto,barras de cereais, ATEN\u00c7\u00c3O n\u00e3o sair de casa em jejum , beba suco,leve e passe repelente, filtro solar,use roupas apropriadas para caminhada,y t\u00eanis ant derrapante.","end_time":"2017-07-16T16:00:00-0300","name":"Pedra da G\u00e1vea","place":{"name":"Pedra da G\u00e1vea","location":{"latitude":-22.998055555556,"longitude":-43.284444444444},"id":"160327377327257"},"start_time":"2017-07-16T07:30:00-0300","id":"1474352405963518"}
{"description":"FEIRA NO BAIXO G\u00c1VEA - Pra\u00e7a Santos Dumont - na G\u00e1vea\nInforma\u00e7\u00f5es com ROSANE: 99478-2611\nDia 24 de Junho \u2013 S\u00e1bado - das 09h \u00e0s 18h","end_time":"2017-06-24T18:00:00-0300","name":"Feira no Baixo Gavea - P\u00e7a Santos Dumont","place":{"name":"Baixo G\u00e1vea","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.97243,"longitude":-43.22459,"state":"RJ","street":"Pra\u00e7a Santos Dumont s\/n","zip":"22470-060"},"id":"263748423760394"},"start_time":"2017-06-24T09:00:00-0300","id":"433545750357275"}
{"description":"FEIRA NO BAIXO G\u00c1VEA - Pra\u00e7a Santos Dumont - na G\u00e1vea\nInforma\u00e7\u00f5es com ROSANE: 99478-2611\nDia 24 de Junho \u2013 S\u00e1bado -  das 09h \u00e0s 18h","end_time":"2017-06-24T18:00:00-0300","name":"Feira na Pra\u00e7a Santos Dumont, G\u00e1vea","place":{"name":"Baixo G\u00e1vea","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.97243,"longitude":-43.22459,"state":"RJ","street":"Pra\u00e7a Santos Dumont s\/n","zip":"22470-060"},"id":"263748423760394"},"start_time":"2017-06-24T09:00:00-0300","id":"1881593988761905"}
{"description":"Durante todo o m\u00eas de Junho, sempre \u00e0s quintas-feiras, voc\u00ea tem um ambiente descontra\u00eddo para convidar os amigos e curtir o melhor happy hour da cidade ao som de muito lounge e deep house com o DJ Roberto Freire. S\u00e3o 60 lugares, uma vista de tirar o f\u00f4lego, boa comida, boa bebida e agora m\u00fasica de primeira. O Inverso subiu no p\u00f3dio e n\u00e3o pretende descer!","end_time":"2017-06-15T19:00:00-0300","name":"Happy Hour no Inverso G\u00e1vea","place":{"name":"Inverso G\u00e1vea","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.973546835396,"longitude":-43.224613666534,"state":"RJ","street":"Pra\u00e7a Santos Dumont, 31, G\u00e1vea, Tribuna A","zip":"22470060"},"id":"285242271843503"},"start_time":"2017-06-01T19:00:00-0300","id":"317889961973998"}
{"description":"Venha curtir essa trilha com seguran\u00e7a, acompanhado por uma equipe de guias experientes e descubra por conta pr\u00f3pria porque a Pedra da G\u00e1vea \u00e9 considerada uma das montanhas mais bonitas do Parque Nacional da Tijuca e do Rio de Janeiro.\nVoc\u00ea subir\u00e1 a 844 metros de altura e ir\u00e1 ter uma incr\u00edvel vis\u00e3o panor\u00e2mica do Rio! \ud83d\ude1c\ud83d\udc4c\n\n\u2756 QUANDO:\n\n\ud83d\udcc5 14 a 16 de Julho - R$ 380,00 \n\n\u2022 Sa\u00edda de S\u00e3o Paulo\/SP - Metr\u00f4 Vergueiro \u00e0s 23h45;\n\u2022 Retorno para S\u00e3o Paulo \u00e0s 16h00 com chegada prevista \u00e0s 22h00.\n\n:::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::\n\n\u2756 INCLUSO NO PACOTE:\n\n\u2714 Transporte em micro-\u00f4nibus executivo;\n\u2714 Hospedagem em Hostel no Leblon \u00e0 1 quadra da praia (quartos compartilhados com beliche); \n\u2714 2 caf\u00e9s da manh\u00e3;\n\u2714 Traslado at\u00e9 o local de in\u00edcio da trilha;\n\u2714 Trilha guiada a Pedra da G\u00e1vea (subida via p4 e descida pela carrasqueira);\n\u2714 Guia credenciado especializado em atrativos naturais;\n\u2714 Equipamentos de seguran\u00e7a necess\u00e1rios (corda\/ boudrier\/ mosquet\u00e3o e capacete).\n\n\u2756 N\u00c3O INCLUSO:\n\n- Demais refei\u00e7\u00f5es n\u00e3o citadas.\n\n:::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::\n\n\u2756 SOBRE A TRILHA: \n\n\u2022 Grau de dificuldade: Pesada com escalada\n\u2022 Tempo m\u00e9dio de caminhada: 2h30 min (ida)\n\u2022 Extens\u00e3o: 1.670 metros\n\u2022 Atitude m\u00e1xima: 844 metros\n\nA Pedra da G\u00e1vea \u00e9 certamente a trilha mais desafiadora do Rio. Quem tem disposi\u00e7\u00e3o para encarar pouco mais de 1,5 km de subida \u00edngreme e uma carrasqueira capaz de colocar medo em muita gente, ser\u00e1 presenteado por uma vista deslumbrante de praticamente todo o litoral carioca. \nA caminhada na trilha da Pedra da G\u00e1vea \u00e9 considerada pesada e exigente fisicamente. O passeio todo tem dura\u00e7\u00e3o de aproximadamente 6 a 8h, sendo entre 2 e 3hs de subida com alguns trechos expostos ao sol e trilha com longas subidas \u00edngremes que requerem o uso das m\u00e3os.\nA trilha que leva os montanhistas at\u00e9 a \"Cabe\u00e7a do Imperador\" - como \u00e9 conhecido o cume da Pedra da G\u00e1vea - segue por entre a floresta de Mata Atl\u00e2ntica. No percurso passamos por \u00e1rvores centen\u00e1rias, ru\u00ednas hist\u00f3ricas, grutas, e pela famosa \"Carrasqueira\" - uma passagem de \"escalaminhada\", que transpomos com utiliza\u00e7\u00e3o de equipamento de escalada para aumentar a seguran\u00e7a.\nDo seu topo, 844m acima do n\u00edvel do mar, avista-se a Barra da Tijuca, Jacarepagu\u00e1, S\u00e3o Conrado, Zona Sul, Baia de Guanabara, e em dias com boa visibilidade a Regi\u00e3o Serrana e o Dedo de Deus.\n\n\n** A trilha ser\u00e1 feita em 2 dias, ser\u00e3o divididos 2 grupos de 13 pessoas cada, para que tenhamos uma melhor experi\u00eancia e aten\u00e7\u00e3o, um grupo ir\u00e1 no s\u00e1bado e o outro no domingo, ambos pela manh\u00e3. Enquanto um faz a trilha o outro ter\u00e1 o tempo livre para explorar e curtir o Rio. Os grupos ser\u00e3o formados por ordem de reserva, e os amigos e casais ser\u00e3o mantidos juntos.\n\n:::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::\n\n\u2756 RESERVAS:\n\n\u2022 Dep\u00f3sito banc\u00e1rio:\nSinal para reserva no valor de R$170,00 e o restante at\u00e9 o dia 07\/07.\n\nou\n\n\u2022 Cart\u00e3o de cr\u00e9dito:\nParcelamento via PagSeguro com acr\u00e9scimo de R$20,00. \n*** Op\u00e7\u00e3o v\u00e1lida at\u00e9 28\/06 ***\n\n\nGARANTA J\u00c1 A SUA VAGA!\n\ud83d\udcde Vitor: 11 94801-0705 \/ Whatsapp\n\n:::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::\n\n\u2756 POL\u00cdTICA DE CANCELAMENTO:\n\nO valor em percentual a ser restitu\u00eddo ser\u00e1 de acordo com a delibera\u00e7\u00e3o normativa n\u00ba 161 de 09 de Agosto de 1985, da Embratur:\n\n\u2022 90% at\u00e9 31 dias do in\u00edcio da viagem;\n\u2022 80% de 21 a 30 dias do in\u00edcio da viagem;\n\u2022 0% menos de 20 dias do in\u00edcio da viagem.\n\nObs.: Na impossibilidade do embarque por falta de documenta\u00e7\u00e3o adequada ou atrasos referentes aos hor\u00e1rios estipulados ser\u00e1 considerada desist\u00eancia e nos isenta de quaisquer reembolsos dos valores pagos.\n\n:::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::\n\nSeja um viajante, seja livre! \u2708\nViajante Livre - CNPJ: 27.470.595\/0001-03","end_time":"2017-07-16T16:00:00-0300","name":"Trilha Pedra da G\u00e1vea\/RJ - Viajante Livre","place":{"name":"Pedra da G\u00e1vea","location":{"latitude":-22.998055555556,"longitude":-43.284444444444},"id":"160327377327257"},"start_time":"2017-07-14T23:45:00-0300","id":"2278041329087039"}
{"description":"N\u00e3o tirem esse tipo de foto, n\u00e3o \u00e9 legal.","name":"Terapia Em Grupo Para Quem Tira Essa Foto Na Pedra Da Gavea","place":{"name":"Espaco Terapeutico Psi","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.9230279,"longitude":-43.2314008,"state":"RJ","street":"Conde de Bonfim 310","zip":"20520-054"},"id":"358972100894643"},"start_time":"2017-06-10T10:59:00-0300","id":"2025706280986091"}
{"description":"No domingo do Grande Pr\u00eamio Brasil no Jockey Club, resolvemos fazer uma programa\u00e7\u00e3o especial!\n\nO Palaphita se junta ao projeto Fabulosos, que une Brincadeiras, Arte e Cultura em forma de aprendizado levando a crian\u00e7ada para um mundo imagin\u00e1rio, l\u00fadico.\n\nPreparem seus PEQUENOS para brincar at\u00e9 se acabar, pois com os Fabulosos os objetos ganham vida, m\u00fasicas s\u00e3o transformadas em a\u00e7\u00f5es corporais e as est\u00f3rias se aproximam das pessoas.\n\nTraga seu filho(a), afilhado(a), sobrinho(a), neto(a), filhos (as) de amigos para essa divertida e \u00fanica atividade onde a divers\u00e3o e o aprendizado caminham juntos.\n\nAl\u00e9m disso, voc\u00ea ter\u00e1 a oportunidade de assistir ao Grande Pr\u00eamio Brasil 2017 de \"camarote\" e ainda poder\u00e1 apostar no seu cavalo favorito e, quem sabe, ganhar! ;) \n\nTeremos comidinhas especiais \u00e0 venda para os pequenos e claro, nossas famosas Caipirinhas e Cervejas geladas para os adultos.\n\n- EVENTO GRATUITO -\n\nATIVIDADE FABULOSOS: 14h30 at\u00e9 17h30.\n\nTe esperamos por aqui! ;)\n\nConfirme presen\u00e7a no evento de convide seus amigos!","end_time":"2017-06-11T20:00:00-0300","name":"Fabulosos Palaphita - GP Brasil 2017","place":{"name":"Palaphita G\u00e1vea","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.975542152443,"longitude":-43.225107192993,"state":"RJ","street":"Av. Bartolomeu Mitre, 1.314, G\u00e1vea","zip":"22470-051"},"id":"195732763829372"},"start_time":"2017-06-11T13:30:00-0300","id":"774429416069056"}
{"description":"A Pedra da G\u00e1vea \u00e9 uma das forma\u00e7\u00f5es rochosas mais famosas do Rio de Janeiro e a aventura mais admirada da cidade. Faremos uma \"escalaminhada\" repleta de lendas e mist\u00e9rios, esse \u00e9 o passeio ideal para quem curte muita aventura e adrenalina. A Pedra da G\u00e1vea \u00e9 o maior bloco de rocha \u00e0 beira mar do mundo e do alto dos seus 842 metros \u00e9 poss\u00edvel avistar as principais montanhas da cidade do Rio de Janeiro, al\u00e9m da Ba\u00eda de Guanabara, Ipanema, Leblon, S\u00e3o Conrado, Barra da Tijuca e Regi\u00e3o Serrana.\nNa Trilha da Pedra da G\u00e1vea tradicional os desafios s\u00e3o a grande subida de cerca de duas horas e meia e um trecho de escalada de n\u00edvel b\u00e1sico chamado Carrasqueira. A caminhada \u00e9 \u00edngreme e apresenta v\u00e1rios obst\u00e1culos naturais que temos que superar.\n\n=========================================\n\n\u27b2VALOR:\nR$ 130,00 A vista (10% de desconto)\nR$ 145,00 (Cart\u00e3o de Cr\u00e9dito em 3x)\n\n\u27b2 PONTO DE ENCONTRO\nPosto Shell na entrada de Costa Azul em Rio das Ostras\n\n\u27b2 HOR\u00c1RIO  \n4h\n\n=========================================\n\n\u27b2 O QUE LEVAR: (sugest\u00f5es):\n--> Mochila de tamanho suficiente para seus pertences;\n--> Isot\u00f4nicos, \u00e1gua, suco, 2 litros;\n--> Cal\u00e7ado para caminhada;\n--> Barras de cereal, biscoitos, sandu\u00edches;\n--> \u00d3culos escuros, chap\u00e9u ou bon\u00e9;\n--> Repelente e protetor solar;\n--> Maquina Fotogr\u00e1fica.\n--> Saco para seu lixo;\n\n\n=========================================\n\n\u27b2TRANSPORTE:\n\nEm Van executiva com Ar condicionado, poltronas reclinaveis e som ambiente\n\n=========================================\n\n\u27b2 CONTATOS:\n\nTelefone \/ Whatsapp\/Facebook:\n(22) 9 9761 0873 Rodrigo Neto\n\nRealiza\u00e7\u00e3o: Bem Aventurados Trip\nEmail: bemaventuradostrip@gmail.com\n\n=========================================\n\n\u27b2 Tamb\u00e9m atendemos de forma personalizada grupos e particular (pre\u00e7o diferente). \n\n\nTRILHAS | RAPEL | VIAGENS | PASSEIOS | CAMPINS | CORRIDAS | SUP | RAFTING | CAIAQUE | ESCALADA | TRAVESSIAS | ATIVIDADES AO AR LIVRE","end_time":"2017-07-16T17:00:00-0300","name":"Trilha da Pedra da G\u00e1vea","place":{"name":"Bem Aventurados","location":{"city":"Rio das Ostras","country":"Brazil","latitude":-22.5234,"longitude":-41.92095,"state":"RJ","street":"Costa Azul"},"id":"1624357294492795"},"start_time":"2017-07-16T04:00:00-0300","id":"756680517838061"}
{"description":"Aos amigos e amigas que namoram, nossos sinceros votos de felicidade, vida eterna, TUDO!\n\nAgora, n\u00f3s, SOLTEIROS e SOLTEIRAS, amantes da noite, sem compromisso, praticantes de balonismo, FELIZES!\nTemos o nosso encontro marcado.\n\nAquela boa noitada no Rio de Janeiro, com uma surpresa na entrada\u2026 Desculpem o termo, mas os DJ's com um som bem pega\u00e7\u00e3o(hehehehe), Afinal CARIOCA BEIJA TODO MUNDO! Vamos deixar o Ed Sheeran para o jantarzinho dos casais, aqui estaremos um pouco mais acelerados!\nTodos ter\u00e3o o prazer de conhecer o drink afrodis\u00edaco que o preparamos para essa noite! Sai de baixo! E ser\u00e1 que o Mario Maluco inventa mais coisas at\u00e9 l\u00e1?? Tudo \u00e9 poss\u00edvel!\n\nTeremos MUITAS surpresas na noite!\nDas mais loucas... mais apaixonantes! Vamos preparar o clima!\nFicar sozinho, nem pensar!\nO quadro do recado voc\u00ea j\u00e1 conhece, mas vamos impressionar mais dessa vez!\nPor se tratar de Palaphita e S\u00e1bado, n\u00e3o perca tempo e garanta j\u00e1 seu ingresso de 1\u00ba lote!\n\n\u00c9 PRA VIR COM O CORA\u00c7\u00c3O ABERTO! \u00c9 O DIA PARA TER UMA FESTA DAQUELAS!\n\nAqui \u00e9 diferente! A celebra\u00e7\u00e3o \u00e9 outra!\nViva os solteiros! Essa \u00e9 a nossa raz\u00e3o!\nVamos juntos brindar esse estilo de vida... do desapego!\n\n#N\u00e3oVaiTerNamoro\n\nOIIEEE: Teremos OPEN BAR de 21 as 23 de AMSTEL e Welcome Drinks de CATUABA!\n\nPS: Ingressos esgotados EM TODAS AS EDI\u00c7\u00d5ES.\n\n\u2764 Line Up\n\n- Luckas (Reggaeton\/Pop)\n- Silvio Rio (Arca de no\u00e9)\n- RV (Hip-Hop)\n- L\u00e9o Serpes (Funk)\n- Sarra deejays\n- Supers\u00f4nic dj set\n- Marcio tadeu ( Baronneti )\n\n\nIngressos antecipados:\n\nPr\u00e9 venda:ESGOTADO\n\n1\u00ba LOTE\n\nMasculino R$ 55\nFeminino R$ 35\n\nVendas\nhttps:\/\/www.bilheteriadigital.com\/no-valentine-s-day-carioca-beija-todo-mundo-10-de-junho\n\nAnivers\u00e1rios \/ Despedidas \/ Div\u00f3rcios \/ T\u00e9rminos de Namoro\npela pagina da No Valentines Day ou\naniversariopalaphita@gmail.com\n\n* Proibido para menores de 18 anos.\n* Imprescind\u00edvel a apresenta\u00e7\u00e3o do documento ORIGINAL e com foto, n\u00e3o ser\u00e3o aceitas c\u00f3pias.","end_time":"2017-06-11T04:00:00-0300","name":"No Valentine's Day . Carioca Beija Todo Mundo! Palaphita 10 JUN","place":{"name":"Palaphita G\u00e1vea","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.975542152443,"longitude":-43.225107192993,"state":"RJ","street":"Av. Bartolomeu Mitre, 1.314, G\u00e1vea","zip":"22470-051"},"id":"195732763829372"},"start_time":"2017-06-10T21:00:00-0300","id":"258142167980745"}
{"description":"15 A 16\/07\/ 2017 \nA PEDRA \nA Pedra da G\u00e1vea \u00e9 uma rocha de granito que sobe 842 m acima do nivel do mar, e \u00e9 considero o maior bloco de pedra a beira mar do mundo. A pedra tem esse nome porque os marujos portugueses reconheciam seu formato como um cesto de g\u00e1vea. A pedra foi avistada no primeiro dia de janeiro de 1502 pelo navegar Gaspar de Lemos. Ainda hoje \u00e9 usada como refer\u00eancia por velejadores na costa do Rio de Janeiro. \n\nTRILHA AO EXTREMO \u2013 PEDRA DA G\u00c1VEA \nS\u00d3 PARA OS FORTES\nOBS. apenas 13 vagas\nA Pedra da G\u00e1vea \u00e9 uma rocha de granito que sobe 842 m acima do nivel do mar, e \u00e9 considero o maior bloco de pedra a beira mar do mundo. A pedra tem esse nome porque os marujos portugueses reconheciam seu formato como um cesto de g\u00e1vea. A pedra foi avistada no primeiro dia de janeiro de 1502 pelo navegar Gaspar de Lemos. Ainda hoje \u00e9 usada como refer\u00eancia por velejadores na costa do Rio de Janeiro.\nNo topo da Pedra da G\u00e1vea h\u00e1 um bloco de pedra com o formato de um rosto humano, \u00e9 chamado por mInscri\u00e7\u00e3o fenicia Pedra da G\u00e1veauitos de \u201cO Imperador\u201d. Rezam as lendas que o rosto poderia ser esculpido por fen\u00edcios que chegaram at\u00e9 as terras do Rio de Janeiro. H\u00e1 relato que em um dos lados da face h\u00e1 uma inscri\u00e7\u00e3o que diz: \u201cAqui Badezir, rei de Tiro, filho mais velho de Jetbaal\u201d\n\n>RESERVAS \nPara fazer as reservas e s\u00f3 enviar\n\u2013 NOME.\n\u2013 RG.\n\u2013 CPF\n\u2013 DATA de NASc\n\u2013 TEL com whatsApp\nOBS. ENVIAR O COMPROVANTE DE DEPOSITO de 50% para confirma a reserva\nEMAIL:desafioadventure3@yahoo.com.br  \n Pagamento com Cart\u00e3o de Credito ate 12 X Link a baixo \nhttp:\/\/desafioadventure.com.br\/produto\/trilha-ao-extremo-pedra-da-gavea-rj\/?preview_id=10896&preview_nonce=60d14e2854&preview=true\n\n>>>>>>>>>>>>>>O PACOTE INCLUI <<<<<<<<<<<<<<<<<\n\nTransporte IDA e VOLTA. SAIDA metro BRAS\nEscalada ( Escalaminhada ) via Garganta do CEU\nRapel na carrasqueira\nUso de equipamentos: com certifica\u00e7\u00e3o UIAA e CA\nGuias especializados e com treinamentos de sobreviv\u00eancia em selva e Resgate e salvamento em arias remotas\nResgate e salvamento em Altura\ntrilha ate o cume da PEDRA DA G\u00c1VEA\ne claro muita divers\u00e3o e adrenalina na maior pedra a beira MAR do MUNDO\nHospedagem em HOTEL com PISCINA\nCafe da manha no HOTEL\nPiscina de frente para o MarIM\nPraia de Guaratiba ( BARRA DE GUARATIBA )\nTrilha ate a pedra da Tartaruga\nTrilha ate a Praia do Perigoso ( praia deserta e bem conservada )\ne claro muita divers\u00e3o e adrenalinaaaaaaaaa\nBOA TRIP A TODOS\n\n>>>>>>>>DICAS PARA UMA BOA TRILHA <<<<<<<<<<\n\n\u2013 Usar t\u00eanis confort\u00e1veis ou botinhas de trilha;\n\u2013 Levar na mochila apenas um lanche e 2. L de \u00e1gua;\n\u2013 Repelente\n\u2013 Protetor solar\n\u2013 blusa corta Vento e Resistente a agua ( anaroque )\n\u2013 Respeite seus guias para melhor andamento do evento;\n\u2013 N\u00e3o deixe nada al\u00e9m de pegadas, guarde seu lixo para jog\u00e1-lo no lugar dele;\n\u2013 BOA TRILHA A TODOS!!!\n\n>FORMAS DE PAGAMENTO \nDeposito em Conta\nITAU\nAG.1601\nConta Poupan\u00e7a.12505-5\/500\nem nome de.\nRui Barbosa da Silva\nValor: R$ 285.00 reais- PARA QUEM VAI DE CARRO\nvalor: R$ 395.00 reais  AVISTA\/PARA QUEM VAI DE VAN\nOBS. Valores $. 395.00 em 2 X deposito em conta\nR$. 420.00 Cart\u00e3o de Credito ate 12 X\n\n.::: INFORMA\u00c7\u00d5ES SOBRE O TRANSLADO :::.\nOBS: aguardando todos na esta\u00e7\u00e3o do METRO BRAS dia 14 Julho.2017  as  23:30\nOBS de SEXTA para SABADO\nLocal de sa\u00edda: METRO BRAS\nData de sa\u00edda : 15 \/ 07\/ 2017\nHora de sa\u00edda SP: 00:01\nPrevis\u00e3o de chegada- RJ. 6h ( manha )\nData de Retorno 016 \/ 07 \/ 2017\nRetorno: previs\u00e3o 15:00\nPrevis\u00e3o de chegada SP as 22 h ( noite )\n\n.::: CANCELAMENTOS\/ DESIST\u00caNCIAS :::.\nO valor em percentual a ser restitu\u00eddo ser\u00e1 de acordo com a delibera\u00e7\u00e3o normativa n\u00ba 161 de 09 de Agosto de 1985, da Embratur]:\n\u2013 90% at\u00e9 31 dias do in\u00edcio da viagem;\n\u2013 80% de 21 a 30 dias do in\u00edcio da viagem;\n\u2013 0% a menos de 20 dias do in\u00edcio da viagem.\nObs: Na impossibilidade do embarque por falta de documenta\u00e7\u00e3o adequada ou atrasos referentes aos hor\u00e1rios estipulados ser\u00e1 considerada desist\u00eancia e nos isenta de quaisquer reembolsos dos valores pagos.\n\n.::: CONTATOS PARA INFORMA\u00c7\u00d5ES \/ D\u00daVIDAS\n(11) 98489-6306.TIM \u2013 Rui Barbosa\n( 11) 98489 6306 \u2013 whatsApp \u2013 Desafio Adventure\nEMAIL:desafioadventure3@yahoo.com.br\n\n>>>>>>>>>>>>>>O QUE LEVAR<<<<<<<<<<<<<<<<<<\n:Roupa leve e confort\u00e1vel;Agasalho, leve para o frio;Bota de caminhada ou T\u00eanis Confort\u00e1vel;Bon\u00e9 ou chap\u00e9u;Protetor solar;Recipiente para \u00e1gua (cantil, garrafa PET, bolsa de hidrata\u00e7\u00e3o), pelo menos 2 litros;Lanche para trilha (sandu\u00edches, frutas, frutas cristalizadas, barras de cereais, chocolates, etc);C\u00e2mera fotogr\u00e1fica, filmadora;Mochila pequena\nObs:\nNa impossibilidade do embarque por falta de documenta\u00e7\u00e3o adequada ou atrasos referentes aos hor\u00e1rios estipulados ser\u00e1 considerada desist\u00eancia e nos isenta de quaisquer reembolsos dos valores pagos.\nA programa\u00e7\u00e3o poder\u00e1 sofrer altera\u00e7\u00f5es de acordo com  as Condi\u00e7\u00f5es Clim\u00e1tica locais","end_time":"2017-07-16T15:00:00-0300","name":"Pedra da G\u00e1vea. Trilha Ao Extremo. Via P4 e carrasqueira","place":{"name":"Trilha Da Pedra Da G\u00e1vea","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.996089426227,"longitude":-43.288248147639,"state":"RJ"},"id":"184611434948257"},"start_time":"2017-07-15T00:01:00-0300","id":"807582662724885"}
{"description":"Vem a\u00ed, Trilha para Pedra da G\u00e1vea\n\nVAGAS LIMITADAS!!!!\n\nA Pedra da G\u00e1vea \u00e9 uma das mais tradicionais caminhadas (pesadas) do Rio de Janeiro.\n\u00c9 o maior bloco de pedra \u00e0 beira mar do mundo, os 842m de altura da Pedra d\u00e3o uma vis\u00e3o bel\u00edssima de toda a orla carioca, entre a Zona Sul e a Zona Oeste, e permite observar as montanhas da Floresta da Tijuca.  \n \nInforma\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas:\nTempo m\u00e9dio de trilha: 3h\nDificuldade: Pesada\n\n-> Ponto de encontro: \n- 1\u00b0 Ponto de encontro: Central do Brasil\nHorario: A definir...\n\n- 2\u00b0 Ponto de encontro: A definir...\n\nValor: R$ 70,00\n\nInclui:\n- Guia de Turismo Cadastrado na Embratur (CADASTUR 012406\/16); Guia de Montanhismo \n- Equipamento de seguran\u00e7a\n- Kit primeiros socorros\n- Fotos\n\nO que levar:\n- \u00c1gua, suco, isot\u00f4nico e etc; \n- Lanches; \n- Protetor solar; \n- Roupa de banho; \n- \u00d3culos de sol; \n- Chap\u00e9u; bon\u00e9; \n- Repelente; \n- Cal\u00e7ado confort\u00e1vel e apropriado; \n- Rem\u00e9dios de uso pessoal\n- Alegria e simpatia;\n\nPol\u00edtica de cancelamento do evento:\n- Cat\u00e1strofes naturais\n- Problema de seguran\u00e7a p\u00fablica\n- Varia\u00e7\u00f5es clim\u00e1ticas\n\n\nPol\u00edtica de reembolso:\n- Desist\u00eancia com no m\u00ednimo 7 dias antes do evento\n- Evento adiado pela empresa e a indisponibilidade do pax que j\u00e1 efetuou o pagamento\n\nContato\nE-mail: ainatour@outlook.com\nWpp: (21) 99969-4417\n\nNossas p\u00e1ginas:\n- Facebook: https:\/\/www.facebook.com\/ainatours\/\n- Instagram: https:\/\/www.instagram.com\/ainatours\/\n\n\nOBSERVA\u00c7\u00d5ES:\n\n- CONFIRME PRESEN\u00c7A PARA FICAR ATUALIZADO EM TUDO QUE POSTAREMOS NA P\u00c1GINA DO EVENTO.\n\n\n- A PRESEN\u00c7A S\u00d3 \u00c9 CONFIRMADA AP\u00d3S O PAGAMENTO\n\n\n- VAGAS S\u00c3O LIMITADAS.\n\n\n- N\u00c3O GUARDAMOS VAGAS. \n\n\n- N\u00c3O DEPOSITAR SEM ANTES CONSULTAR SE AINDA RESTAM VAGAS","end_time":"2017-07-09T17:00:00-0300","name":"Trilha para Pedra da G\u00e1vea","place":{"name":"Pedra da G\u00e1vea"},"start_time":"2017-07-09T08:00:00-0300","id":"425709797804708"}
{"description":"A trilha da Pedra da G\u00e1vea \u00e9 o passeio ideal para quem busca um desafio de verdade.\n\nConsiderada uma das mais belas caminhadas da Cidade do Rio de Janeiro, \u00e9 tamb\u00e9m a mais pesada. Conhecida por suas hist\u00f3rias, impon\u00eancia e mist\u00e9rio, a Pedra da G\u00e1vea \u00e9 o maior monolito a beira mar do planeta. Com seus 842metros de altura, do seu topo se tem uma vis\u00e3o espetacular da cidade de 360\u00ba\n\n>>Saiba mais<< \n\nA Garganta do C\u00e9u est\u00e1 localizada na face sul da Pedra da G\u00e1vea, sua rocha forma uma moldura natural bel\u00edssima e um mirante de onde \u00e9 poss\u00edvel avistar de um \u00e2ngulo \u00fanico o Morro Dois Irm\u00e3os e a praia de S\u00e3o Conrado. A trilha da Garganta do C\u00e9u \u00e9 uma caminhada alternativa e mais dif\u00edcil, para quem quer chegar ao cume da Pedra da G\u00e1vea.\n\nA mata \u00e9 bem fechada at\u00e9 atingir a Garganta do C\u00e9u, gruta que revela uma das vis\u00f5es mais bonitas da cidade do Rio de Janeiro. Ap\u00f3s a pausa para as fotos, iremos sobrepor diversos obst\u00e1culos \u00edngremes, e atrav\u00e9s de uma escalada b\u00e1sica feita com o aux\u00edlio de cabos de a\u00e7o, seguiremos por trilha at\u00e9 o cume da Pedra da G\u00e1vea. \n\nDADOS T\u00c9CNICOS: \nAltitude \n\u25ba 844 metros\n N\u00edvel de Dificuldade \n\u25ba DIF\u00cdCIIL  com escalada \nTempo de Trilha  \n\u25ba Tempo m\u00e9dio de caminhada: 3h30 min (ida)\n\nHOR\u00c1RIOS  E SA\u00cdDAS\n\u25baVOLTA REDONDA\nSa\u00edda: 05h00\n\u25baBARRA MANSA\nSa\u00edda: 04h40 \n\u25baPrevis\u00e3o de Retorno: 17h00\n\nINLUSO: \n\u25ba Guia\n\u25ba Equipamentos de Seguran\u00e7a.\n\n\nVALOR\nR$: 140\nPagamento via PagSeguro UOL\nLink: http:\/\/boratrilhar.loja2.com.br\/7450102-Pedra-da-Gavea-via-P4\nOBS: Valor final est\u00e1 incluso: Taxa de intermedia\u00e7\u00e3o + Tarifa fixa por transa\u00e7\u00e3o  por operadora de Cart\u00e3o\n\nContato: \nInforma\u00e7\u00f5es e Reservas\n\u260e WhatsApp (24) 9 8108-4955 Bora Trilhar\n\u260e WhatsApp (24)  9 9905-8798 Vitor   \n\n\n\"Um dia repleto de Aventura aguarda por n\u00f3s!\"","end_time":"2017-10-08T08:00:00-0300","name":"Pedra da G\u00e1vea via P4","place":{"name":"Parque Nacional Da Tijuca, Rio De Janeiro","location":{"latitude":-23.573743953001,"longitude":-46.649903180277},"id":"465662686873969"},"start_time":"2017-10-08T05:00:00-0300","id":"299969163755074"}
{"description":"O verdadeiro Funk Carioca, por Cariocas de verdade, no FERIADO DE CORPUS CHRISTI PALAPHITA!\n\nCom uma das mais belas vistas do Mundo, e com a ben\u00e7\u00e3o do Cristo Redentor! \n\nO Pr\u00edncipe do Funk est\u00e1 confirmado! MC Marcinho, com os sucessos \"Glamourosa\", \"Solit\u00e1rio\", \"Tudo \u00e9 Festa\"... S\u00e3o muitas! Calma que ainda tem mais!\n\nBernardo Malta, o funkeiro que voc\u00ea n\u00e3o acredita que \u00e9 funkeiro, recebe os prod\u00edgios Sarra Deejays, com cl\u00e1ssicos do funk dos anos 90, at\u00e9 sucessos de hoje em dia! PS: Voc\u00ea j\u00e1 sabe, V\u00e3o tocar todas!\n\nO Warm-Up fica por conta de um dos principais nomes da Cena Black do Rio de Janeiro, DJ Kako, com Hip-Hop, Black-Music, Hip-House, Trap e muito mais!\n\nPara completar, ainda teremos OPEN BAR de 21-23h, com Cerveja AMSTEL!\n\n.................................................................\n\nLine Up:\n- MC Marcinho \n- Bernardo Malta \n- Sarra Deejays \n- Kako \n\nIngressos 1o Lote\nMasculino R$50\nFeminino R$30\n\nVendas\nhttps:\/\/www.bilheteriadigital.com\/palaphita-funk-clube-com-mc-marcinho-15-de-junho\n\n- Anivers\u00e1rios, despedidas de solteiro, comemora\u00e7\u00f5es de div\u00f3rcio, etc...: aniversariopalaphita@gmail.com\n\n\n* Proibida entrade de menores de 18 anos.\n* Obrigat\u00f3ria apresenta\u00e7\u00e3o de documento original com foto.\n* Pre\u00e7o do ingresso sujeito a altera\u00e7\u00e3o sem aviso pr\u00e9vio.","end_time":"2017-06-16T04:00:00-0300","name":"Palaphita Funk Clube com MC Marcinho . Feriado Quinta 15 Junho","place":{"name":"Palaphita G\u00e1vea","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.975542152443,"longitude":-43.225107192993,"state":"RJ","street":"Av. Bartolomeu Mitre, 1.314, G\u00e1vea","zip":"22470-051"},"id":"195732763829372"},"start_time":"2017-06-15T21:00:00-0300","id":"611352489074450"}
{"description":"TRILHA COM VAGAS LIMITAS PROCUREM UM DOS ADMS PARA MAIORES INFORMA\u00c7\u00d5ES E RESERVAS\n\nTELEFONES DE CONTATO:\n\nFRED 997584768\nKADU 972688763\nIVONE 982791159\n\nADQUIRA SUA CAMISA E EMBARQUE NESSA MARAVILHOSA TRILHA","end_time":"2017-07-30T12:30:00-0300","name":"Pedra da G\u00e1vea","place":{"name":"Rua Pedra da G\u00e1vea, Rio de Janeiro - RJ, 22715-360, Brasil"},"start_time":"2017-07-30T06:30:00-0300","id":"206246886553501"}
{"end_time":"2017-06-19T21:30:00-0300","name":"Degusta\u00e7\u00e3o do Germinar na G\u00e1vea","place":{"name":"Rua Duque Estrada, 41, Rio de Janeiro - RJ, 22451-090, Brasil"},"start_time":"2017-06-19T19:00:00-0300","id":"758947270944470"}
{"description":"A abertura do Feriado de Corpus Christi, no Palaphita G\u00e1vea!\nCom a festa mais tradicional das f\u00e9rias, GIRLS NIGHT OUT!\nNa \u00faltima edi\u00e7\u00e3o, mais de 2000 pessoas em nossa pista!\n\nDo jeito que voc\u00ea j\u00e1 conhece! At\u00e9 23h, open bar com drinks de vodka e cerveja!\n\nPortas abertas pontualmente as 21h, s\u00e3o 2 horas de OPEN BAR, com a nossa vista para o Cristo Redentor! \n\nChegue cedo e aproveite!\nNo som, os DJ's Kako e Silvio Rio!\n\nPS: Lota\u00e7\u00e3o m\u00e1xima em todas as edi\u00e7\u00f5es!\n\n------------------------------------------------------------------------------------\nOPEN BAR at\u00e9 23h com\nDrinks de Vodka &\nCerveja AMSTEL\n\nLine Up\n- Kako\n- Silvio Rio\n\nCom nome na lista at\u00e9 meia noite (ou as 300 primeiras) :\n\n- Mulher VIP \n- Homem R$50\n\nQuer entrar sem fila?\nGaranta j\u00e1 seu ingresso antecipado!\n\n1o Lote\nHomem R$40\nMulher R$20\n\nVendas\nhttps:\/\/www.bilheteriadigital.com\/girls-night-out-14-de-junho\n\nPontos de Venda Oficiais:\n- Brownie do Luiz - Laranjeiras: Rua das Laranjeiras, 103, loja A\n- Brownie do Luiz - Leblon: Rua Cupertino Dur\u00e3o, 79 B\n- Carga Nobre: Rua Marqu\u00eas de S\u00e3o Vicente 225 ( dentro da PUC )\n- Illicit: Shopping Barra Square, Av. das Am\u00e9ricas, 3555, loja 211 - bloco: 2\n- Vezpa: Rua Oleg\u00e1rio Maciel, 231 - Barra da Tijuca\n- 021 Turismo: Av. Rio Branco, 181 - Sala 702, centro\n- BR Piraqu\u00ea: Av. Borges de Medeiros, S\/N - Lagoa\n-Tracks: Pra\u00e7a Santos Dumont, 140-G\u00e1vea\n- Closet 1989: Rua Visconde de Piraj\u00e1, 414, Loja 110, t\u00e9rreo - Galeria Quartier- Ipanema.\n\n- Anivers\u00e1rios, Despedidas de Solteiro, Comemora\u00e7\u00f5es de Div\u00f3rcio, etc...: aniversariopalaphita@gmail.com\n\n* Proibido para menores de 18 anos.\n* Imprescind\u00edvel a apresenta\u00e7\u00e3o do documento ORIGINAL e com foto, n\u00e3o ser\u00e3o aceitas c\u00f3pias.","end_time":"2017-06-15T04:00:00-0300","name":"Girls Night Out . V\u00e9spera de Feriado . Palaphita Quarta 14 Junho","place":{"name":"Palaphita G\u00e1vea","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.975542152443,"longitude":-43.225107192993,"state":"RJ","street":"Av. Bartolomeu Mitre, 1.314, G\u00e1vea","zip":"22470-051"},"id":"195732763829372"},"start_time":"2017-06-14T21:00:00-0300","id":"1834913320168761"}
{"description":"\"Algu\u00e9m me viu aqui?\nN\u00e3o!\nEu tamb\u00e9m n\u00e3o vi ningu\u00e9m\nEu tava em casa\nE fui dormir com saudade do meu bem\"\n\nNa era de smartphones e redes sociais, passar despercebido \u00e9 quase imposs\u00edvel. Mas, dissemos quase! \n\nPensamos muito como resolver esse problema. Afinal, nem todo mundo quer ostentar e fazer m\u00eddia por a\u00ed.\n\nE j\u00e1 vamos para nossa terceira edi\u00e7\u00e3o no querido Pal\u00e3o, mais de 3.000 pessoas vieram curtir as duas edi\u00e7\u00f5es desse mim acher, ent\u00e3o j\u00e1 sabe como vai ficar nessa pr\u00f3xima. \n\nSer\u00e1 oferecido um OPEN BAR de boas vindas com Drinks de Vodka e Cerveja importada Amstel para todos os presentes na casa de 21 as 23h! \n\nEnt\u00e3o, j\u00e1 sabe: prepara aquela selfie deitado na cama com o Netflix de fundo e vem curtir muito funk, sertanejo e hiphop com a gente! :)\n\nE o nosso lema, voc\u00ea j\u00e1 sabe.\n\nAfinal, quem me viu mentiu.\n\nLineup:\n. Ugo e Bruno\n. Matteus\n. MC Jefinho\n\nMC Jefinho - Arrocha Afronta \u00e9 Guerra\nhttps:\/\/www.youtube.com\/watch?v=tQtSf2xgXQ4\n\n. DJ Lorran\n.Silvio RIo \n\nAt\u00e9 23h com nome na lista:\nMulher VIP (limitada as 250 primeiras a entrarem )\nHomem R$ 50 \n\nLINK PARA COMPRA ANTECIPADA*:\n\nhttps:\/\/www.bilheteriadigital.com\/quem-me-viu-mentiu-sertanejo-no-palaphita-16-de-junho\n\n*Comprando antecipado voc\u00ea entra por fila preferencial e pode chegar a hora que quiser, sem ficar sujeito as viradas de lote da venda na hora!\n\nQuer comemorar seu anivers\u00e1rio nesse mim acher coletivo? Se voc\u00ea faz anivers\u00e1rio no m\u00eas de Junho, envie um email para aniversariopalaphita@gmail.com para saber suas vantagens!\n\n\n*Se beber n\u00e3o dirija\n*Proibida a entrada de menores de 18 anos. Obrigat\u00f3ria apresenta\u00e7\u00e3o de documento original com foto!","end_time":"2017-06-17T04:00:00-0300","name":"Quem me Viu Mentiu | Sertanejo no Palaphita! Feriad\u00e3o!","place":{"name":"Palaphita G\u00e1vea","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.975542152443,"longitude":-43.225107192993,"state":"RJ","street":"Av. Bartolomeu Mitre, 1.314, G\u00e1vea","zip":"22470-051"},"id":"195732763829372"},"start_time":"2017-06-16T21:00:00-0300","id":"124525914768778"}
{"description":"O evento visa oferecer uma experi\u00eancia inovadora do Campus G\u00e1vea da PUC-Rio e de pra\u00e7as da cidade. Ter\u00e1 uma abordagem m\u00faltipla e interdisciplinar sobre a natureza e as inter-rela\u00e7\u00f5es com as in\u00fameras interven\u00e7\u00f5es humanas, e como interagem com os bairros onde est\u00e3o situados, beneficiando a qualidade de vida. Professores e alunos das \u00e1reas da paisagem e da ecologia urbana (diversos departamentos trabalhando juntos) ir\u00e3o conversar e visitar os recantos dessas \u00e1reas verdes de grande import\u00e2ncia para as pessoas. \n\nPrograma:\n15:00 h - Encontro e conversa introdut\u00f3ria quando ser\u00e3o abordados os temas:\n\uf0fc\tBiofilia: o que \u00e9?\n\uf0fc\tHist\u00f3ria da ocupa\u00e7\u00e3o e transforma\u00e7\u00e3o da paisagem\n\uf0fc\tBiodiversidade\n\uf0fc\t\u00c1guas\n\uf0fc\tInterven\u00e7\u00f5es humanas\n\uf0fc\tBenef\u00edcios para as pessoas e para o bairro (servi\u00e7os ecossist\u00eamicos)\n15:30 h \u2013 Caminhada pela \u00e1rea para a VIV\u00caNCIA BIOF\u00cdLICA\n\nParticipe!! \u00c9 s\u00f3 chegar. \n\nProfessores da PUC:\nCecilia P. Herzog \u2013 Dept. Arquitetura e Urbanismo\nHenrique Raj\u00e3o \u2013 Dept. Biologia\nPierre Martin \u2013 Dept. Arquitetura e Urbanismo\nAdi Lazoz Ruiz \u2013 Dept. Hist\u00f3ria\n\nAlunos de gradua\u00e7\u00e3o e p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o:\nAmanda Saboya \u2013 P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Paisagismo Ecol\u00f3gico\nAnna Rosmann \u2013 Gradua\u00e7\u00e3o em Biologia\nJo\u00e3o Pedro Menezes \u2013 Gradua\u00e7\u00e3o em Biologia\nLucas Ara\u00fajo \u2013 P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Paisagismo Ecol\u00f3gico\nOl\u00edvia Lustosa \u2013 Gradua\u00e7\u00e3o em Biologia\nPedro Ribeiro \u2013 P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Paisagismo Ecol\u00f3gico","end_time":"2017-06-10T18:00:00-0300","name":"Viv\u00eancias Biof\u00edlicas: Ecologia Urbana em a\u00e7\u00e3o (PUC-G\u00e1vea)","place":{"name":"PUC Rio - G\u00e1vea","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.802572,"longitude":-43.190477,"state":"RJ","zip":"21921-400"},"id":"223389811337264"},"start_time":"2017-06-10T15:00:00-0300","id":"754131894766107"}
{"description":"BAILE.\nDefinic\u00e3o: \"reuni\u00e3o formal de pessoas para dan\u00e7ar\"\n\nNingu\u00e9m aqui gosta de formalidade. De fato, n\u00e3o \u00e9 muito a praia do Rio de Janeiro ent\u00e3o juntamos os 2 estilos musicais mais harm\u00f4nicos da cidade no local onde todo mundo chega f\u00e1cil e sabe aonde \u00e9. Tem reuni\u00e3o, amigos e \u00e9 logo ali... t\u00e1 informal!\nHoje tem, \"Segue O Baile\".\n\nNossa inten\u00e7\u00e3o \u00e9 fazer uma noite especial para cada um de voc\u00eas, naquele esquema sem erro de dar o start no BG e atravessar a rua pra curtir com a gente.\n\nA pr\u00e9 fica por nossa conta:  OPEN BAR de Amstel GELADA de 21h \u00e0s 23h! \n\n\u00c9 muito hip hop e funk, da melhor qualidade poss\u00edvel, entre amigos e no cora\u00e7\u00e3o da cidade. Quase que uma \"reuni\u00e3o informal de amigos pra dan\u00e7ar\"\n\n\u00c9 com imenso prazer que lan\u00e7amos nossa primeira edi\u00e7\u00e3o:\nVem ser feliz, e \"Segue o Baile\".\n\n:: Line Up ::\nBloco do Carrito \nVictor Junqueira \nWeiss\nFeij\u00e3o \nTirre \nCereja \n\n:: REGRAS ::\n\n1 - Lista VIP para ELAS at\u00e9 00:00 ou at\u00e9 a entrada dos 500 primeiros convidados na casa. Para participar da lista VIP basta postar seu nome e no m\u00e1ximo de mais 3 amigos no mural do evento e confirmar presen\u00e7a!\n\n2 - Inclus\u00e3o de nomes em coment\u00e1rios n\u00e3o ser\u00e3o aceitos.\n\n3 - Publica\u00e7\u00f5es com mais de 4 nomes ser\u00e3o descartadas.\n\n4 - \u00c9 permitido mais de uma postagem por pessoa, por\u00e9m com o limite de 4 nomes por post.\n\n:: Ingressos ::\nLote Promocional :\nR$ 40,00 unissex\n\nhttps:\/\/www.bilheteriadigital.com\/segue-o-baile-09-de-junho\n\n* Proibido para menores de 18 anos.\n* Imprescind\u00edvel a apresenta\u00e7\u00e3o do documento ORIGINAL e com foto, n\u00e3o ser\u00e3o aceitas c\u00f3pias.\n\n:: Realiza\u00e7\u00e3o ::\nSegue o Baile","end_time":"2017-06-10T04:00:00-0300","name":"Segue o Baile . Palaphita Sexta 9 de Junho","place":{"name":"Palaphita G\u00e1vea","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.975542152443,"longitude":-43.225107192993,"state":"RJ","street":"Av. Bartolomeu Mitre, 1.314, G\u00e1vea","zip":"22470-051"},"id":"195732763829372"},"start_time":"2017-06-09T21:00:00-0300","id":"788295007987377"}
{"end_time":"2017-06-07T22:00:00-0300","name":"Blues,Rock&Pop no Shopping da G\u00e1vea!","place":{"name":"Restaurante \u00c1rabe da G\u00e1vea","location":{"city":"G\u00e1vea","country":"Brazil","latitude":-22.975428887402,"longitude":-43.228626026782,"state":"RJ","street":"Rua Marques de S\u00e3o Vicente, 52 lojas 140 e 141"},"id":"184847881563399"},"start_time":"2017-06-07T19:00:00-0300","id":"1884817121773669"}
{"description":"Preparem se para desfrutar da mais famosa e mais bela Trilha do Rio de Janeiro.\n\nSua altura \u00e9 842m de altitude em rela\u00e7\u00e3o ao n\u00edvel do mar, de l\u00e1 temos uma vis\u00e3o de 360\u00b0 do Rio de Janeiro.\n\nNossa subida sera pela famosa carrasqueira e nossa descida sera num Rapel alucinante da cabe\u00e7a do imperador com altura de 147m.\n\n-N\u00edvel \n\nPesado com exposi\u00e7\u00e3o a altura, escaladas, rapel.\n\n- O que levar?\n\n2l d'\u00e1gua \nRepositor energ\u00e9tico \nSandu\u00edche \nBiscoito\nFrutas \nBarra de cereais \n\n- O que vestir?\n\nRoupas \u00edntimas de algod\u00e3o \nRoupas confort\u00e1veis \nT\u00eanis ou Bota\nBon\u00e9 \n\u00d3culos\nProtetor solar \nRepelente \n\n- Extras\n\n1 lanterna \nRem\u00e9dios pessoais \nRoupas extra\n\n- Incluso?\n\nTransporte, seguro viagem, seguro de vida, condutores, equipamentos.\n\nObs: s\u00e3o somente 15 vagas\n\nValor: R$250,00\n\n- Forma de pagamento.\n\n- Deposito bancario. \n\nAceitamos cart\u00e3o de cr\u00e9dito com acr\u00e9ssimo de 5%.\n\nAureo Moreira Brito\nAgencia 197 op 13 C\/P 10508-7\nCaixa Economica Federral (Loteria)\n\nSa\u00edda as 03hs da manh\u00e3, Rodovi\u00e1ria parte de cima.\n\nTOLER\u00c2NCIA DE 15 MINUTOS IMPRETERIVELMENTE. N\u00c3O HAVENDO A POSSIBILIDADE DE ESPERAR AL\u00c9M DO TEMPO ESTIPULADO.\n\n\ud83d\udd30 Informa\u00e7\u00f5es e Reservas:\n\n\u260e WhatsApp :: (24) 99825-5968 D\u00e9bora Almeida\n\n\u260e WhatsApp :: (24) 98130-3760 Aureo Brito \n\n\ud83d\udd30 Condi\u00e7\u00f5es de Cancelamento:\n\n\u2714 Em caso de cancelamento por iniciativa do passageiro, de acordo com a delibera\u00e7\u00e3o normativa n\u00ba 161 de 09 de agosto de 1985 da EMBRATUR:\n\n\u25b6 Cancelamento at\u00e9 30 dias do in\u00edcio da viagem: 80% do valor total + taxa de participa\u00e7\u00e3o e reserva + despesas n\u00e3o reembols\u00e1veis (ex: passagens, reservas de hotel, etc).\n\n\u25b6 Cancelamento entre 29 e 21 dias do in\u00edcio da viagem: 60% do valor total + taxa de participa\u00e7\u00e3o e reserva + despesas n\u00e3o reembols\u00e1veis (ex: passagens, reservas de hotel, etc).\n\n\u25b6 Cancelamento entre 20 e 7 dias do in\u00edcio da viagem: 50% do valor total + taxa de participa\u00e7\u00e3o e reserva + despesas n\u00e3o reembols\u00e1veis (ex: passagens, reservas de hotel, etc).\n\n\u25b6 Cancelamento a menos de 7 dias do in\u00edcio da viagem: Sem devolu\u00e7\u00e3o.\n\n\u2714 Taxa de Participa\u00e7\u00e3o e Reserva:\n\n\u25b6 IMPORTANTE - Uma vez confirmada \u00e0 reserva entre as partes, \u00e9 cobrado 25% do valor referente a este pacote em car\u00e1ter de multa, caso haja cancelamento por parte do cliente.\n\n\u25b6 Cl\u00e1usula Extra:\n\n\u2714 Por meio da reserva que efetuada por parte do contratante fica automaticamente sub entendido que o mesmo CONCORDA com todos os termos acima que neste declarados.\n\nEm caso de adiar o Passeio pelo mal tempo, remarcaremos para o pr\u00f3ximo fim de semana ou at\u00e9 o tempo estiver prop\u00edcio a atividade. Se o aventureiro n\u00e3o puder no dia estipulado, podera indicar algu\u00e9m para preencher sua vaga ou o valor fica de cr\u00e9dito para uma pr\u00f3xima aventura.\n\n\ud83d\udcf8 Cr\u00e9dito das Imagens \ud83d\udcf8\n\n\ud83d\udcf7 Dom\u00ednio p\u00fablico (Google).\n\ud83d\udcf7 Clientes\n\n\ud83d\udd30 Nossos Registros:\n\n\u2714 Anda na Trilha - Turismo de Aventura\n\u21aa CNPJ n\u00ba 24.799.036\/0001-45\n\n\n\u270c Sejam Bem Vindo","end_time":"2017-07-23T06:00:00-0300","name":"Rapel 147 m - Pedra da Gavea","place":{"name":"Pedra da G\u00e1vea","location":{"latitude":-22.998055555556,"longitude":-43.284444444444},"id":"160327377327257"},"start_time":"2017-07-23T03:00:00-0300","id":"380219742364005"}
{"end_time":"2017-06-06T23:00:00-0300","name":"Marcos Amorim Trio no Inverso G\u00e1vea","place":{"name":"Pra\u00e7a Santos Dumont, Rio de Janeiro - RJ, 22470-060, Brasil"},"start_time":"2017-06-06T20:00:00-0300","id":"1685725088403594"}
{"description":"PEDRA DA G\u00c1VEA - VIA P4\n\n\u25ba MODALIDADE: Trilha \n\u25ba LOCAL: Floresta da Tijuca - Rio de Janeiro\n\u25ba DATA: 22 de Julho\n\u25ba PONTO DE ENCONTRO: Pra\u00e7a Desembargador Ara\u00fajo Jorge, Largo da Barrinha. Em frente ao supermercado Mundial\n\u25ba N\u00cdVEL DA TRILHA: Pesada\n\u25ba VAGAS LIMITADAS: 16 pessoas\n\n=========================================\n* DESCRI\u00c7\u00c3O:\n\n842 metros de altura de muitas hist\u00f3rias e mist\u00e9rios, assim \u00e9 a Pedra da G\u00e1vea.\nNada mais do que o maior mon\u00f3lito a beira mar do mundo, essa imponente montanha tem uma das trilhas mais bonitas da cidade do Rio de Janeiro, contando com um visual espetacular de 360\u00ba do seu topo.\nMas para chegar at\u00e9 l\u00e1, faremos o caminho via P4 passando pela Carrasqueira.\n\nE a\u00ed, voc\u00ea v\u00eam com a gente?!?\n#FourAdventurers\n\n=========================================\n* VAGAS LIMITADAS: 16 pessoas\n\n\n=========================================\n* VALORES & FORMA DE PAGAMENTO:\n\n- DEP\u00d3SITO ou TRANSFER\u00caNCIA\nR$50,00\n  \nR$30 antecipado\nR$20 no dia da atividade\n\n=========================================    \n* DADOS DA CONTA:\n\n- Banco: Ita\u00fa\n- Ag\u00eancia: 0733\n- Conta: 51815-3\n- Nome: Douglas Agra Marques\n\n==============================================\n* COMO SE INSCREVER:\n\n1\u00ba - Efetue o dep\u00f3sito ou transfer\u00eancia\n2\u00ba - Envio o comprovante de pagamento por email ou whatsapp + os seguintes dados:\n\n- Nome Completo\n- CPF\n- Data de Nascimento\n- Cidade onde mora\n- Telefone de Emerg\u00eancia\n\n\n=========================================\n* O QUE EST\u00c1 INCLUSO:\n\n- Guias de Montanha\n- Equipamento de seguran\u00e7a\n- Primeiros Socorros\n- Seguro\n\n=========================================\n* O QUE LEVAR:\n\n- Chap\u00e9u ou Bon\u00e9 \n- Protetor solar \n- Cal\u00e7ado confort\u00e1vel e aderente\n- 2L de \u00e1gua no m\u00ednimo\n- Biscoito, frutas, barras de cereal ou sandu\u00edches\n- M\u00e1quina Fotogr\u00e1fica\n- Documentos pessoais(Identidade, carteira do pra de sa\u00fade)\n- Medicamentos de uso pessoal(Anti-al\u00e9rgicos, etc)\n\n\n=========================================\n* PONTO DE ENCONTRO:\n- Pra\u00e7a Desembargador Ara\u00fajo Jorge, Largo da Barrinha. Em frente ao supermercado\nHor\u00e1rio: 07:30h\nToler\u00e2ncia: 08:00h\n\n\n=========================================\n*POL\u00cdTICA DE DEVOLU\u00c7\u00c3O\n\nPara pedidos de cancelamento sem perda do valor depositado, ser\u00e1 necess\u00e1rio o envio de e-mail para fouradventurers@gmail.com dentro das seguintes regras:\n\n- Com 48 horas de anteced\u00eancia: 100% de devolu\u00e7\u00e3o (menos taxas do cart\u00e3o, se houver)\n- Menos de 48 horas de anteced\u00eancia: N\u00e3o haver\u00e1 devolu\u00e7\u00e3o ou acumulo de saldo, mas o participante poder\u00e1 repassar a vaga para outra pessoa.\n\nPS: Caso o participante opte por devolu\u00e7\u00e3o, ser\u00e1 descontado a taxa de cart\u00e3o de cr\u00e9dito ou d\u00e9bito (se houver).\n    \n======================================\n* CONTATOS:\n\n- WhatsApp \/ Cel: (21) 99933-0279\n- E-mail: fouradventurers@gmail.com \n- Instagram: @f4adventurers","end_time":"2017-07-22T17:00:00-0300","name":"Pedra da G\u00e1vea - Via P4","place":{"name":"Pedra da G\u00e1vea","location":{"latitude":-22.998055555556,"longitude":-43.284444444444},"id":"160327377327257"},"start_time":"2017-07-22T07:30:00-0300","id":"201068723721106"}
{"description":"Preparem se para desfrutar da mais famosa e mais bela Trilha do Rio de Janeiro.\n\nSua altura \u00e9 842m de altitude em rela\u00e7\u00e3o ao n\u00edvel do mar, de l\u00e1 temos uma vis\u00e3o de 360\u00b0 do Rio de Janeiro.\n\nNossa subida sera pela famosa carrasqueira e nossa descida sera pela famosa P4 (Pico dos 4 ou garganta do c\u00e9u). Onde teremos uma vis\u00e3o diferenciada do RJ.\n\n-N\u00edvel \nPesado com exposi\u00e7\u00e3o a altura, escaladas, rapel.\n\n- O que levar?\n2l d'\u00e1gua \nRepositor energ\u00e9tico \nSandu\u00edche \nBiscoito\nFrutas \nBarra de cereais \n\n- O que vestir?\nRoupas \u00edntimas de algod\u00e3o \nRoupas confort\u00e1veis \nT\u00eanis ou Bota\nBon\u00e9 \n\u00d3culos\nProtetor solar \nRepelente \n\n- Extras\n1 lanterna \nRem\u00e9dios pessoais \nRoupas extra\n\n- Incluso?\nTransporte, seguro viagem, seguro de vida, condutores, equipamentos.\n\nObs: s\u00e3o somente 16 vagas\n\nValor: R$170,00\n\n- Forma de pagamento.\n\n- Deposito bancario. \n\nAceitamos cart\u00e3o de cr\u00e9dito com acr\u00e9ssimo de 10% no cr\u00e9dito e 5% no d\u00e9bito.\n\nAureo Moreira Brito\nAgencia 197 op 13 C\/P 10508-7\nCaixa Economica Federral (Loteria)\n\nSa\u00edda as 03hs da manh\u00e3, Rodovi\u00e1ria parte de cima.\n\nTOLER\u00c2NCIA DE 15 MINUTOS IMPRETERIVELMENTE. N\u00c3O HAVENDO A POSSIBILIDADE DE ESPERAR AL\u00c9M DO TEMPO ESTIPULADO.\n\n\ud83d\udd30 Informa\u00e7\u00f5es e Reservas:\n\n\u260e WhatsApp :: (24) 99825-5968 D\u00e9bora Almeida\n\n\u260e WhatsApp :: (24) 98130-3760 Aureo Brito \n\n\ud83d\udd30 Condi\u00e7\u00f5es de Cancelamento:\n\n\u2714 Em caso de cancelamento por iniciativa do passageiro, de acordo com a delibera\u00e7\u00e3o normativa n\u00ba 161 de 09 de agosto de 1985 da EMBRATUR:\n\n\u25b6 Cancelamento at\u00e9 30 dias do in\u00edcio da viagem: 80% do valor total + taxa de participa\u00e7\u00e3o e reserva + despesas n\u00e3o reembols\u00e1veis (ex: passagens, reservas de hotel, etc).\n\n\u25b6 Cancelamento entre 29 e 21 dias do in\u00edcio da viagem: 60% do valor total + taxa de participa\u00e7\u00e3o e reserva + despesas n\u00e3o reembols\u00e1veis (ex: passagens, reservas de hotel, etc).\n\n\u25b6 Cancelamento entre 20 e 7 dias do in\u00edcio da viagem: 50% do valor total + taxa de participa\u00e7\u00e3o e reserva + despesas n\u00e3o reembols\u00e1veis (ex: passagens, reservas de hotel, etc).\n\n\u25b6 Cancelamento a menos de 7 dias do in\u00edcio da viagem: Sem devolu\u00e7\u00e3o.\n\n\u2714 Taxa de Participa\u00e7\u00e3o e Reserva:\n\n\u25b6 IMPORTANTE - Uma vez confirmada \u00e0 reserva entre as partes, \u00e9 cobrado 25% do valor referente a este pacote em car\u00e1ter de multa, caso haja cancelamento por parte do cliente.\n\n\u25b6 Cl\u00e1usula Extra:\n\n\u2714 Por meio da reserva que efetuada por parte do contratante fica automaticamente sub entendido que o mesmo CONCORDA com todos os termos acima que neste declarados.\n\nEm caso de adiar o Passeio pelo mal tempo, remarcaremos para o pr\u00f3ximo fim de semana ou at\u00e9 o tempo estiver prop\u00edcio a atividade. Se o aventureiro n\u00e3o puder no dia estipulado, podera indicar algu\u00e9m para preencher sua vaga ou o valor fica de cr\u00e9dito para uma pr\u00f3xima aventura.\n\n\ud83d\udcf8 Cr\u00e9dito das Imagens \ud83d\udcf8\n\n\ud83d\udcf7 Dom\u00ednio p\u00fablico (Google).\n\ud83d\udcf7 Clientes\n\n\ud83d\udd30 Nossos Registros:\n\n\u2714 Anda na Trilha - Turismo de Aventura\n\u21aa CNPJ n\u00ba 24.799.036\/0001-45\n\n\n\u270c Sejam Bem Vindo","end_time":"2017-07-02T18:00:00-0300","name":"Pedra da G\u00e1vea - Via P4","start_time":"2017-07-02T03:00:00-0300","id":"324160084671354"}
{"description":"Como Maio n\u00e3o teve Pr\u00e1tica na G\u00e1vea porque foi um m\u00eas recheado de Lindy Hop (Gra\u00e7as a Deus!), decidimos antecipar a Pr\u00e1tica de junho! *gritos de felicidade*\n\nComo sempre, teremos ch\u00e3o de madeira, ar condicionado geladin' e OPEN BAR DE \u00c1GUA com nosso bebedouro del\u00edcia (isso al\u00e9m de muito Swing Jazz, Lindy Hop e AMOR).\n\nNesta edi\u00e7\u00e3o, teremos outra Dj aspirante: CLARA SEIRA! Diretamente de terras Espanholas, essa Lindy Hopper que j\u00e1 cativou nossos cora\u00e7\u00f5es com sua dan\u00e7a, agora tamb\u00e9m quer nos botar para dan\u00e7ar! Ela estar\u00e1 dividindo o set com a Dj Gabs. \n\nNesta edi\u00e7\u00e3o, a pr\u00e1tica estar\u00e1 come\u00e7ando \u00e0s 21:30, porque de 21h \u00e0s 21:30 n\u00f3s vamos ensinar a coreografia do I Charleston Rio! Ent\u00e3o todos podem (e devem) chegar \u00e0s 21h para passar a coreo, e depois seguimos dan\u00e7ando at\u00e9 umas 23:30! VEM TODO MUNDO! <3\n\nQUANDO: Sexta, dia 9\nONDE: Espa\u00e7o 2L, Rua Marqu\u00eas de S\u00e3o Vicente 18, sala 402, G\u00e1vea.\nQUANTO: R$ 5,00 - Alunos Pedro e Gabs\nR$ 12,00 - Demais pessoas dan\u00e7antes","end_time":"2017-06-09T23:30:00-0300","name":"6a Pr\u00e1tica de Lindy Hop na G\u00e1vea","place":{"name":"Espa\u00e7o 2L","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.97509,"longitude":-43.22726,"state":"RJ","street":"Marqu\u00eas de S\u00e3o Vicente, n\u00ba 18, salas 202, 302 e 402","zip":"22451-040"},"id":"145464888874650"},"start_time":"2017-06-09T21:00:00-0300","id":"1441852115895448"}
{"description":"Estamos com saudades! E voc\u00eas?\n\nNo pr\u00f3ximo dia 24, realizaremos uma super edi\u00e7\u00e3o junina, cheia de surpresas da festa t\u00edpica de S\u00e3o Jo\u00e3o, no agrad\u00e1vel clima do m\u00eas de junho no Rio de janeiro, isso tudo somado ao nosso DNA de boa m\u00fasica e alto astral!\n\nEstamos muito felizes em apresentar a noon no Palaphita da G\u00e1vea. A casa, que fica a beira da pista do Jockey Club, tem uma vista deslumbrante e um ambiente com elementos caracter\u00edsticos das \u201cwood houses\u201d onde acontecem festas incr\u00edveis em Berlim, mesclando com a cenografia autoral da casa inspirada na Amaz\u00f4nia.\n\nA noon junina vai pegar fogo \ud83d\udd25\n\nConfirme j\u00e1 a sua presen\u00e7a e fique por dentro das novidades!\n\n> Line-up :\n\nSASCHA DIVE (Cocoon\/Deep Vibes) - Alemanha\n\nDive Deeper! Mergulhe e se deixe levar pelas ondas sonoras e grooves precisos do alem\u00e3o Sascha Dive.\n\nQuando o assunto \u00e9 Deep-House, esse tem gabarito e domina o assunto como poucos. A uni\u00e3o perfeita entre est\u00fadio e pista.\nSuas cria\u00e7\u00f5es s\u00e3o lan\u00e7adas por labels como Cocoon de Sven Vath e suas apresenta\u00e7\u00f5es s\u00e3o constantes nos principais clubs e festivais ao redor do globo.\n\nWelcome Sascha! Para n\u00f3s \u00e9 uma honra receb\u00ea-lo!\n\n++++\n\n> Ingressos:\nhttps:\/\/www.bilheteriadigital.com\/noon-junina-24-de-junho\n\n#noonjunina\n\n\"S\u00e1bado a tarde tudo pode mudar\"\n\n*Se beber n\u00e3o dirija\n*Proibida a entrada de menores de 18 anos. Obrigat\u00f3ria apresenta\u00e7\u00e3o de documento original com foto!","end_time":"2017-06-25T04:00:00-0300","name":"Noon junina","place":{"name":"Palaphita G\u00e1vea","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.975542152443,"longitude":-43.225107192993,"state":"RJ","street":"Av. Bartolomeu Mitre, 1.314, G\u00e1vea","zip":"22470-051"},"id":"195732763829372"},"start_time":"2017-06-24T18:00:00-0300","id":"179517932576929"}
{"description":"O inverno j\u00e1 est\u00e1 chegando e temos uma surpresa para voc\u00eas!\nJunto com a queda das temperaturas vem aquele clima perfeito para curtir um bom vinho com os amigos!\n\nPensando nisso, convidamos voc\u00eas para uma experi\u00eancia \u00fanica no Palaphita. Al\u00e9m da nossa localiza\u00e7\u00e3o privilegiada aos p\u00e9s do Cristo Redentor, tamb\u00e9m teremos a ilumina\u00e7\u00e3o especial da Lua cheia.\n\nPara deixar a noite ainda mais especial, teremos um especial OPEN FOOD, com FONDUE de queijo e chocolate para os nossos convidados de at\u00e9 0h e uma carta de vinhos selecionados para voc\u00eas.\n\nE mais, Dose Dupla de Garrafa Vinho, em nossa carta especial separada para a noite.\n\nEmbalando essa vibe, contaremos com uma banda de Jazz para compor esse cen\u00e1rio.\nAp\u00f3s 0h, contaremos com aquela noite cl\u00e1ssica que s\u00f3 o Pala sabe fazer, com muita musica boa e gente bonita!\n \nLine up:\n21:00 as 23:00 - Jabuticaba Jazz\nA partir das 23:00 \u2013 Etto e Silvio Rio\n \nOPEN FOOD at\u00e9 0h\nFONDUE de Queijo e Chocolate\n\nDose Dupla de Garrafa de Vinho at\u00e9 0h\n\nPre\u00e7os\nCom nome na lista at\u00e9 0h\nMulher VIP\nHomem R$50\n\nAnivers\u00e1rios\naniversariopalaphita@gmail.com\n\n*Proibido para menores de 18 anos.\n* Imprescind\u00edvel a apresenta\u00e7\u00e3o do documento ORIGINAL e com foto, n\u00e3o ser\u00e3o aceitas c\u00f3pias.","end_time":"2017-06-09T04:00:00-0300","name":"Wine n' Stars . Palaphita Quinta 8 de Junho","place":{"name":"Palaphita G\u00e1vea","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.975542152443,"longitude":-43.225107192993,"state":"RJ","street":"Av. Bartolomeu Mitre, 1.314, G\u00e1vea","zip":"22470-051"},"id":"195732763829372"},"start_time":"2017-06-08T21:00:00-0300","id":"446765408998637"}
{"description":"\"Vai Embrazando...\"\n\nRio de Janeiro, f\u00e9rias, praia, aquele clima tropical, cerveja gelada...\n\nCom esse clima, estreamos no Palaphita com uma edi\u00e7\u00e3o soldout ao som do MC Delano, comemoramos o CarnaRio no HARAS, voltamos ao amado Pala e repetimos o sucesso com MC Kekel ! ;)\n\nAgora, nada mais, nada menos que o MC TOP1 do Spotify Brasil: MC ZAAC! :O Ou seja, vai embrazando...e com 1 hora a mais de festa! Come\u00e7ando as 20h hein? \n\nSabemos que o Ver\u00e3o acabou, mas, o Rio \u00e9 t\u00e3o bom com a gente que temos esse clima tropical o ano inteiro! \u2665 E, melhor, somado ao ritmo mais envolvente do MUNDO, o Funk! \n\nPara comemorar o bendito feriado, come\u00e7aremos, com um OPEN BAR de cerveja, drinks com vodka e, claro, CATUABA oferecido pelos nossos patrocinadores de 21 as 23h para deixar todo mundo no clima desde o in\u00edcio! N\u00e3o vai faltar tamb\u00e9m o ritmo mais tropical do momento..o Reggaeton!\n\nN\u00e3o vai perder, n\u00e9? Cheguem cedo e aproveitem bastante!\n\nEnt\u00e3o, pode se jun-tar com a-mi-ga e ir l\u00e1 pro Pa-la! ;)\n\n\u279c Atra\u00e7\u00f5es\n\nMC ZAAC\n- MC Zaac part. MC Vigary - Vai Embrazando \nhttps:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Nk7S7D0CQOY\n\n- MCs Zaac & Jerry - Bumbum Granada\nhttps:\/\/www.youtube.com\/watch?v=EWcOY14GWwM\n\nLuckas (Tropical House e Reggaeton)\nSilvio Rio (Funk e Hip Hop)\n\n\u279c Anivers\u00e1rios & Camarotes & Despedidas\nEntre em contato pelo email: aniversariopalaphita@gmail.com \n\n\u279c Lista \n\n- At\u00e9 22h \nMulheres VIP's (Limitada as 250 primeiras) \nHomens: R$50\n\n- Ingressos Antecipados\nCompre J\u00c1: https:\/\/www.bilheteriadigital.com\/tropical-funk-l-mc-zaac-17-de-junho\n\nCompre antecipadamente, chegue a hora que quiser e entre por fila preferencial, sem ficar sujeito as viradas de lote do pre\u00e7o de lista na porta! \n\n*Proibido para menores de 18 anos. \n*S\u00f3 ser\u00e1 aceita apresenta\u00e7\u00e3o de documento original com foto!","end_time":"2017-06-18T04:00:00-0300","name":"Tropical Funk apresenta: MC ZAAC | Vai embrazando","place":{"name":"Palaphita G\u00e1vea","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.975542152443,"longitude":-43.225107192993,"state":"RJ","street":"Av. Bartolomeu Mitre, 1.314, G\u00e1vea","zip":"22470-051"},"id":"195732763829372"},"start_time":"2017-06-17T20:00:00-0300","id":"125329534687921"}
{"description":"DEPOIS DE SERMOS BICAMPE\u00d5ES MUNDIAS, VAMOS COMEMORAR!\nCHAMEM SUA FAM\u00cdLIA E AMIGOS.","end_time":"2017-12-20T18:00:00-0200","name":"Mutir\u00e3o para comemorar o BI Mundial","place":{"name":"Gavea C.R.Flamengo","location":{"latitude":-22.978866368675,"longitude":-43.219465910628},"id":"228774927256141"},"start_time":"2017-12-20T11:00:00-0200","id":"1648398275475807"}
{"description":"Vrtt Aventura - Pedra da Gavea - RJ - 10\/06 - S\u00e1bado\n\nA cobi\u00e7ada trilha pra G\u00e1vea seria mais 1 trilha simples se n\u00e3o fosse o  transpor da rampa do P4 e a descida da Carrasqueira. Esses obst\u00e1culos naturais quando superados presenteiam os trilheiros com uma das vistas mais lindas do Rio de Janeiro!! A caminhada por dentro da floresta garante uma trilha fresca at\u00e9 chegar nos obst\u00e1culos.\nNossos condutores estar\u00e3o equipados com cordas para apoio.\n\nDevido ao nivel de aten\u00e7\u00e3o que os guias teem que dar aos trilheiros teremos apenas 15 vagas garantida.\nCaso algu\u00e9m do grupo n\u00e3o tenha condi\u00e7\u00f5es de passar em algum trecho devido o medo de altura sugiro q n arrisque porq os guias n poder\u00e3o deixar os outros e voltar com essa pessoa.\n\nEssa trilha n\u00e3o possui ponto de capita\u00e7\u00e3o de agua. Levar ao menos 5 garrafas. \nTb n teremos tempo h\u00e1bil para almo\u00e7o. Levar lanche refor\u00e7ado.\n\nTrilha de nivel dif\u00edcil - aproximadamente 10km o circuito todo.\n\n\nSaida de Barra Mansa as 5h e de Volta Redonda as 5:30h.\nN\u00e3o marcamos hor\u00e1rio de retorno pois o mesmo depende do ritmo do grupo.\n\nO que inclui o pacote?\n\n- Transporte\n- Guias com material de apoio\n\nValores e Informa\u00e7\u00f5es no whats 24-998166401 \/ falar com Roberta\n\n\n\u274c Responsabilidade com a vaga\n\nSer\u00e3o aceitas desist\u00eancias at\u00e9 10 dias antes da trilha. Ap\u00f3s esse prazo apenas se houver fila de espera.","name":"Vrtt Aventura - Pedra da G\u00e1vea - 10\/06 - S\u00e1bado","place":{"name":"Pedra da G\u00e1vea","location":{"latitude":-22.998055555556,"longitude":-43.284444444444},"id":"160327377327257"},"start_time":"2017-06-10T05:00:00-0300","id":"1891181201140604"}
{"description":"Caminhada \u00e0 Agulinha da G\u00e1vea \u2013 P.N.T.\nEncontro: Estrada das Canoas, em frente \u00e0 subida que d\u00e1 acesso \u00e0 rampa de asa delta.\n\nHor\u00e1rio: 8:00h\n\nCaminhada leve, com primeiro trecho por rua at\u00e9 a rampa de asa delta. Ap\u00f3s primeiro trecho, caminhada por trilha at\u00e9 o cume. Visual da Floresta da Tijuca, Pedra da G\u00e1vea e montanhas ao pr\u00f3ximas. Levar bastante \u00e1gua.\n\nIdade m\u00ednima 15 anos \u2013 Retorno previsto: 15:00h\n\nValor para n\u00e3o s\u00f3cio: R$ 60,00 (sessenta reais)\n\nTodos os guias e instrutores do \u201cClube do S\u00f3cio Radical\u201d s\u00e3o profissionais com mais de quinze anos de experi\u00eancias nas atividades propostas. O Clube, atrav\u00e9s de seus Guias e Instrutores, se compromete a oferecer todos os materiais e equipamentos de seguran\u00e7a necess\u00e1rios, incluindo um estojo completo de primeiros socorros, mas refor\u00e7a que o transporte at\u00e9 o local de encontro e alimenta\u00e7\u00e3o s\u00e3o de responsabilidade do pr\u00f3prio associado.\n\n------------ Quer saber mais sobre n\u00f3s ? ---------------\n\nhttps:\/\/www.clubedosocioradical.com.br\/\n\n------------------------ Agendamento -------------------------\n\nA confirma\u00e7\u00e3o da presen\u00e7a e o pagamento dever\u00e3o ser efetuados com no m\u00ednimo 3 dias de anteced\u00eancia do evento.\n\nDados para dep\u00f3sito:\n\nBanco Santander\nAg\u00eancia: 4432\nConta corrente: 01036871-9\nMarcello de P. C\u00e2mara\n\nConfirme sua presen\u00e7a com seu nome e sobrenome, a data e o nome do evento escolhido, anexando o comprovante de pagamento.\n\n----------------------- Cancelamento -------------------------\n\nPor serem realizadas em sua grande maioria em espa\u00e7os abertos, as atividades organizadas pelo \u201cClube S\u00f3cio Radical\u201d est\u00e3o sujeitas a remarca\u00e7\u00f5es e cancelamentos por conta de fatores clim\u00e1ticos. Assim, o \u201cClube do S\u00f3cio Radical\u201d compromete-se \u00e0 informar com a maior anteced\u00eancia poss\u00edvel a impossibilidade de realiza\u00e7\u00e3o de algum evento, assim como assume o compromisso de informar aos Associados em tempo h\u00e1bil sobre remarca\u00e7\u00e3o de datas e poss\u00edveis estornos \u00e0 n\u00e3o-Associados.\n\n-----------------------------------------------------------------------\n\n\n-  Quer agendar um evento particular com sua turma de amigos ? \n-  Entre em contato conosco !\n\nClube do S\u00f3cio Radical\nSite: www.clubedosocioradical.com.br\nE-mail: clubedosocioradical@gmail.com","end_time":"2017-06-25T15:00:00-0300","name":"Trilha da Agulinha da G\u00e1vea \u2013 PNT","place":{"name":"Agulhinha da G\u00e1vea","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.98572018279,"longitude":-43.276991928037,"state":"RJ","zip":"22010"},"id":"245365822248436"},"start_time":"2017-06-24T08:00:00-0300","id":"162255807626790"}
{"description":"Fala aew,galera trilheira do meu tumtum!! Beleza?\n\nMuita gente quer. Muita gente pediu. E o Landis cumpriu!! T\u00e1 marcada a nossa ida a Pedra da G\u00e1vea!!\n\nQuem quiser participar e curtir com a gente... \u00e9 s\u00f3 deixar o contato aqui no evento ou mandar pra mim por inbox ou pelo whatsapp 983158934 que eu vou criar um grupo parra o evento. Vamos combinar pontos de encontro e horarios por l\u00e1! Vem com a gente!!\n\nCorre que as vagas s\u00e3o limitadas. Portanto... Se quiser garantir a sua vaga, fa\u00e7a o dep\u00f3sito e me procure. O grupo do whatsapp ser\u00e1 criado a partir do dia 10\/07 e os participantes ser\u00e3o adicionados seguindo a ordem:\n1 - Contato com vista do comprovante de pagamento do transporte\n2 - Contato comigo (via whatsapp ou messenger)\n3 - Postagem de contato no Facebook\n\nS\u00f3 ter\u00e3o as vagas confirmadas aqueles que me contactarem pra confirmar a presen\u00e7a e me passarem os contatos para coloca-los no grupo do evento no Whatsapp.\n\nInforma\u00e7\u00f5es:\n\nPedra da G\u00e1vea \u00e9 uma montanha monol\u00edtica na Floresta da Tijuca, Composta por granito e gneisse, a sua eleva\u00e7\u00e3o \u00e9 de 843 metros, tornando-se uma das montanhas mais altas do mundo \u00e0s margens do oceano.\n\nO nome da montanha foi-lhe dado durante a expedi\u00e7\u00e3o do capit\u00e3o Gaspar de Lemos em 1501, da qual participou igualmente Am\u00e9rico Vesp\u00facio e na qual a ba\u00eda do Rio de Janeiro (hoje Ba\u00eda de Guanabara) tamb\u00e9m recebeu seu nome. A montanha, uma das primeiras no Brasil a receber um nome portugu\u00eas, foi nomeada pelos marinheiros da expedi\u00e7\u00e3o, que reconheceram em sua silhueta o formato de um cesto de g\u00e1vea ao v\u00ea-la em 1 de janeiro de 1502.\n\nA trilha: (ida e volta)\nDist\u00e2ncia Percorrida: aproxidamente 8 km\nTempo Decorrido: por volta de 8h\nN\u00edvel: Dificil\n\n\u26a0 Aten\u00e7\u00e3o: \u26a0\n\nValor de contribui\u00e7\u00e3o:\n15 reais antecipados (At\u00e9 12\/07)\nou\n20 reais (a partir do dia 12\/07)\n\nDados para pagamento antecipado:\nBanco Bradesco\nAg\u00eancia: 2490\nConta Corrente: 0033985-7\nTitular: Rodrigo Landis\nCPF:10760029784\n\nBanco Ita\u00fa\nAgencia: 6128\nConta Corrente: 47767-3\nTitular: Raphael Landis Fontes Silva\nCPF: 10760031762\n\nAmigos, pe\u00e7o essa colabora\u00e7\u00e3o pra manter as atividades do grupo frequentes e para aprimorar conhecimentos, melhorar nossas atividades, buscar novas trilhas, entre outras coisas, mas fique a vontade em colaborar com o que acha valer o evento. O importante \u00e9 estarmos juntos, celebrando a amizade com intera\u00e7\u00e3o e respeito entre n\u00f3s e com a natureza.\n\n\ud83d\udc4d\ud83c\udffd\ud83d\udc4d\ud83c\udffd\ud83d\udc4d\ud83c\udffd\ud83d\udc4d\ud83c\udffd\ud83d\udc4d\ud83c\udffd\ud83d\udc4d\ud83c\udffd\ud83d\udc4d\ud83c\udffd\n\nPra mais informa\u00e7\u00f5es, entre no grupo do Facebook. Convidem seus amigos \n\n\ud83d\udc65 Trilhandis Por A\u00ed - https:\/\/www.facebook.com\/groups\/592810930890313\/\n\nChega mais! Vamos curtir juntos mais essa trilha.\n\n\ud83d\ude03\ud83d\ude03\ud83d\ude03\ud83d\ude03\ud83d\ude03\ud83d\ude03\ud83d\ude03\n\nUm abra\u00e7o.\nRodrigo Landis","end_time":"2017-07-22T18:00:00-0300","name":"Trilha da Pedra da Gavea","place":{"name":"S\u00e3o Conrado","location":{"city":"S\u00e3o Conrado","country":"Brazil","latitude":-22.9967,"longitude":-43.2697,"state":"RJ"},"id":"110269575659696"},"start_time":"2017-07-22T08:00:00-0300","id":"1474779382575020"}
{"description":"Que tal aproveitar o domingo com essa aventura?!\n\nA Pedra da G\u00e1vea \u00e9 o maior bloco monol\u00edtico \u00e0 beira mar do mundo, com mais de 800 m de altitude. Possui uma das mais lindas vistas panor\u00e2micas dos principais pontos do Rio.\n\nA ida ao topo \u00e9 em grande parte com sombras das copas das \u00e1rvores com necessidade em determinados pontos do aux\u00edlio de corda e todo equipamento de seguran\u00e7a para a passagem.\n\nGARANTA SEU LUGAR!\n\n> QUANDO? Domingo, 18\/06 \u00e0s 07:00\n\n> QUANTO? R$ 130,00 \nForma de pagamento:\n  Ita\u00fa  |  Ag: 3239  |  Cc: 22952-3  |  Cnpj: 19.340.817\/0001-37\n\n> TEMPO M\u00c9DIO DE PERCURSO: 02:30 horasde subida\n\n> PONTO DE ENCONTRO: Pra\u00e7a Desembargador Ara\u00fajo Jorge - Barrinha (Em frente ao estacionamento do Supermercado Mundial e Bar do Oswaldo)\n\n> DICAS: N\u00e3o esque\u00e7a o protetor solar, repelente, bastante \u00e1gua, seu lanche pessoal e a m\u00e1quina fotogr\u00e1fica para o registro desse fant\u00e1stico passeio. Use roupas leves e t\u00eanis confort\u00e1veis para caminhada.\n\n> D\u00daVIDAS? whatsapp 55 21 98138-5937 ou contato@aboutrio.com.br\n\nEst\u00e1 inclu\u00eddo equipamento com total seguran\u00e7a!\n\n___________________________________________________\n\n\nHow about enjoying Sunday with this adventure?!\n\nPedra da G\u00e1vea is the largest monolithic block on the seashore of the world, with more than 800m of altitude. It has one of the most beautiful panoramic views of the main points of Rio.\n\nThe way to the top is largely with shadows from the treetops in need at certain points of rope assistance and all safety equipment for the walkway.\n\nGUARANTEE YOUR PLACE, BOOK IN ADVANCE! We will not accept payments at the moment of the trail.\n\n> WHEN? Sunday, June 18 at 07:00\n\n> HOW MUCH? R$ 130.00\n\nPayment methods:\n-Invoice for payment in Paypal or pagseguro \n-Bank transfer\n  Ita\u00fa | Ag: 3239 | Cc: 22952-3 | Cnpj: 19,340,817 \/ 0001-37\n\n> TIME TO THE TOP: 02:30 hours\n\n> MEETING POINT: Pra\u00e7a Desembargador Ara\u00fajo Jorge - Barrinha (In front of the parking lot of the Mundial Supermarket)\n\n> TIPS: Do not forget the sunscreen, repellent, enough water, your personal snack and the camera to record this fantastic ride. Wear light clothing and comfortable hiking shoes.\n\nPassword: Whatsapp 55 21 98138-5937 or contato@aboutrio.com.br\n\nEquipment is included with total security! :)","end_time":"2017-06-18T16:00:00-0300","name":"Trilha p\/ Pedra da G\u00e1vea | About RIO","place":{"name":"Pedra da G\u00e1vea","location":{"latitude":-22.998055555556,"longitude":-43.284444444444},"id":"160327377327257"},"start_time":"2017-06-18T07:00:00-0300","id":"235369220296367"}
{"description":"\"Des-pa-ci-to\nQuiero respirar tu cuello despacito\nDeja que te diga cosas al o\u00eddo\nPara que te acuerdes si no est\u00e1s conmigo\n\nHola Que tal?\n\n\nApostamos no Reggaeton e o bilhete era premiado! E nada mais justo do que transformar em festa a m\u00fasica mais tocada do momento, a express\u00e3o que esta na boca da galera! Vamos bailar mucho hasta el amenecer, com os hits de reggaeton mais tocados no mundo, remixes personalizados e uma pitada carioca de funk no final! Te gustas?\n\nDes-pa-cit-o\"\n\nPasito a pasito, suave suavecito , nesse ritmozito que vamos come\u00e7ar nossa hist\u00f3ria digna de novela mexicana! Quer melhor lugar para isso do que o Palaphita? Ai caramba!!!\n\nSer\u00e1 oferecido pelos nossos patrocinadores um OPEN BAR de boas vindas com drinks de vodka e cerveza  ;), para todos os presentes na casa de 21 \u00e0s 23h! \n\nEnt\u00e3o, j\u00e1 sabe: preparem seus corpos dan\u00e7antes, aque\u00e7am a garganta e venham curtir com a gente! :)\n\nARRRRRIIIIBA!\n\nLine Up\n\nEm Breve\n\nVendas\n\n1o Lote\nMasculino R$50\nFeminino R$30\n\nIngressos\nhttps:\/\/www.bilheteriadigital.com\/pacitopacito-reggaeton-en-palaphita-01-de-julho\n\nComprando antecipado voc\u00ea entra por fila preferencial e pode chegar a hora que quiser, sem ficar sujeito as viradas de lote da venda na hora!\n\nSe voc\u00ea faz anivers\u00e1rio no m\u00eas de julho, envie um email para aniversariopalaphita@gmail.com para saber suas vantagens!\n\n* Proibido para menores de 18 anos.\n* Imprescind\u00edvel a apresenta\u00e7\u00e3o do documento ORIGINAL e com foto, n\u00e3o ser\u00e3o aceitas c\u00f3pias.","end_time":"2017-07-02T04:00:00-0300","name":"PacitoPacito - Reggaeton en Palaphita!","place":{"name":"Palaphita G\u00e1vea","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.975542152443,"longitude":-43.225107192993,"state":"RJ","street":"Av. Bartolomeu Mitre, 1.314, G\u00e1vea","zip":"22470-051"},"id":"195732763829372"},"start_time":"2017-07-01T21:00:00-0300","id":"102286653697393"}
{"description":"Trick or Treat?!?!\n\nPelo 5o ano, o Palaphita G\u00e1vea apresenta sua grande noite de Halloween, S\u00c1BADO 28 DE OUTUBRO! \n\nNossos MONSTROS na cabine do DJ s\u00e3o de tocar o terror em qualquer pista! Bernardo Malta, Silvio Rio, Kako, Sarra Deejays e SuperSonic DJ Set! J\u00e1 deu pra entender que vai tocar de tudo e mais um pouco! Sugest\u00f5es como THRILLER, s\u00e3o bem-vindas!\n\nA decora\u00e7\u00e3o fantasmag\u00f3rica fica por conta de Mario Maluco, que promete impressionar! \nPrepare-se! Surpresas a qualquer momento!\n\nEm formato exclusivo FULL OPEN BAR, para 1500 pessoas, com bruxas, zumbis, caveiras, monstros, gatos e at\u00e9 o Dr\u00e1cula e Frankenstein. GET READY!\nMas nosso dresscode n\u00e3o \u00e9 \u00e0 fantasia, ok?? Sugerimos a cor preta, mas voc\u00ea pode ficar \u00e0 vontade para nos impressionar com seu look!\n\nEm nosso card\u00e1pio OPEN BAR, Red Bull, Vodka, Gin Tanqueray, Whisky Red Label, Cacha\u00e7a com Mel, Cerveja Amstel e aqueles drinks do Palaphita que voc\u00ea ama!\nPS: O Priv\u00e9 tamb\u00e9m estar\u00e1 aberto para o evento, com maior conforto e ainda mais bares dispon\u00edveis para todos.\n\nPS: Em 2016, ingressos esgotados em noite de lua cheia e a previs\u00e3o desse ano \u00e9 a mesma!\n\nAbertura das vendas . Quinta 18 de Maio\nLote Promocional de Lan\u00e7amento\nMasculino R$100\nFeminino R$70\n\nLine Up\n- Bernardo Malta \n- Silvio Rio\n- Kako \n- Sarra Deejays\n- SuperSonic DJ Set\n\nServi\u00e7o FULL OPEN BAR\n\n- Red Bull\n- Whisky Red Label\n- Gin Tanqueray\n- Vodka\n- Cerveja Amstel\n- Cacha\u00e7a com Mel \n- \u00c1gua\n- Sucos\n- Refrigerantes\n\nVendas \n\nhttps:\/\/www.bilheteriadigital.com\/halloween-palaphita-2017-full-open-bar-28-de-outubro\n\nPontos de Venda Oficiais:\n- Brownie do Luiz - Laranjeiras: Rua das Laranjeiras, 103, loja A\n- Brownie do Luiz - Leblon: Rua Cupertino Dur\u00e3o, 79 B\n- Carga Nobre: Rua Marqu\u00eas de S\u00e3o Vicente 225 ( dentro da PUC )\n- Illicit: Shopping Barra Square, Av. das Am\u00e9ricas, 3555, loja 211 - bloco: 2\n- Vezpa: Rua Oleg\u00e1rio Maciel, 231 - Barra da Tijuca\n- 021 Turismo: Av. Rio Branco, 181 - Sala 702, centro\n- BR Piraqu\u00ea: Av. Borges de Medeiros, S\/N - Lagoa\n-Tracks: Pra\u00e7a Santos Dumont, 140-G\u00e1vea\n- Closet 1989: Rua Visconde de Piraj\u00e1, 414, Loja 110, t\u00e9rreo - Galeria Quartier- Ipanema.\n\nAnivers\u00e1rios\naniversariopalaphita@gmail.com\n\n* Se beber n\u00e3o dirija\n* Proibida a entrada de menores de 18 anos\n* Imprescind\u00edvel a apresenta\u00e7\u00e3o de documento ORIGINAL e com foto, n\u00e3o ser\u00e3o aceitas c\u00f3pias","end_time":"2017-10-29T04:00:00-0200","name":"Halloween Palaphita 2017 . FULL OPEN BAR . S\u00e1bado 28 Outubro","place":{"name":"Palaphita G\u00e1vea","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.975542152443,"longitude":-43.225107192993,"state":"RJ","street":"Av. Bartolomeu Mitre, 1.314, G\u00e1vea","zip":"22470-051"},"id":"195732763829372"},"start_time":"2017-10-28T22:00:00-0200","id":"328176347597659"}
{"description":"O sentido tr\u00e1gico de Nelson Rodrigues re\u00fane v\u00e1rios personagens de sua obra neste espet\u00e1culo. Estudantes de Artes C\u00eanicas PUC-Rio criaram toda a montagem, que foi apresentada como trabalho de conclus\u00e3o do Curso. \u201cObsess\u00f5es\u201d faz parte do Projeto Repert\u00f3rio, que re\u00fane tr\u00eas espet\u00e1culos nos finais de semana em diferentes locais do campus da PUC-Rio.\n.\nSextas-feiras 2, 9, 16, 23 e 30 de junho \u00e0s 20h no Laborat\u00f3rio de Artes C\u00eanicas (LAC) da PUC-Rio. A entrada \u00e9 franca, mas o espa\u00e7o \u00e9 limitado: a distribui\u00e7\u00e3o de senhas vai come\u00e7ar \u00e0s 19h. \n.\nFICHA T\u00c9CNICA \n.\nConcep\u00e7\u00e3o e Dire\u00e7\u00e3o: Ana Kfouri \nTextos: Nelson Rodrigues \nDramaturgia: Turma de Projeto Atua\u00e7\u00e3o 2015.2 \nOrganiza\u00e7\u00e3o do roteiro dramat\u00fargico: Matheus Raineri \nProdu\u00e7\u00e3o e trilha: Nat\u00e1lia Balbino \nAssist\u00eancia de dire\u00e7\u00e3o: Tainah Longras \nIlumina\u00e7\u00e3o: Ab\u00edlio Sanz, Gizelly de Paula e Ana Paula Pimenta \nOpera\u00e7\u00e3o de Som: Andrew Sena \nOpera\u00e7\u00e3o de Luz: Gean Alves \nInstrumentos: Lucas Pinho \n.\nELENCO: \nAbilio Sanz: Dona Fl\u00e1via (Doroteia) e Boca de Ouro (Boca de Ouro) \nAna Luiza Lamoglia: Let\u00edcia (Engra\u00e7adinha) \nAna Niquini: Moema (Senhora dos Afogados), Das Dores (Doroteia) e Ligia (A serpente) \nAna Paula Pimenta - Tia Rute (\u00c1lbum de fam\u00edlia) e Zulmira (A falecida) \nBeatriz Peres: Silene (Sete gatinhos) \nDeborah Schorr: Aurora (Sete gatinhos) \nDiogo Olissil: Pimentel (A falecida) : \n\nPaula Lom - Geni (Toda nudez ser\u00e1 castigada) \nLucas Pinho: Herculano (Toda nudez ser\u00e1 castigada) e Non\u00f4 (\u00c1lbum de fam\u00edlia) \nNatalia Balbino - Dona Eduarda (Senhora dos Afogados) e Lavadeira (Serpente) \nNat\u00e1lia Fiut: Moema (Senhora dos Afogados) e Engra\u00e7adinha (Engra\u00e7adinha) \nKau\u00ea Itabacema: Serginho (Toda nudez ser\u00e1 castigada) \nRaphael Bravo: D\u00e9cio (A Serpente) \nRafael Aguiar: Tuninho (A falecida) \nTha\u00eds Nascimento Geni (Toda nudez ser\u00e1 castigada) \n.\nM\u00daSICAS: \nHomem - (Caetano Veloso; vers\u00e3o Alice Caymmi) \nMaria da Vila Matilde e A carne - Elza Soares \nMeu mundo caiu \u2013 Alice Caymmi \nComo v\u00eas \u2013 Alice Caymmi \nAtmosfera de terror \u2013 Efeito YouTube \nM\u00daSICA ORIGINAL: Doroteia - Tecca Ferreira","end_time":"2017-06-29T23:00:00-0300","name":"Obsess\u00f5es","place":{"name":"PUC Rio - G\u00e1vea","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.802572,"longitude":-43.190477,"state":"RJ","zip":"21921-400"},"id":"223389811337264"},"start_time":"2017-06-16T20:00:00-0300","id":"1825949801060109"}
{"description":"ANARRI\u00ca!\n\nO grande Arrai\u00e1 do Palaphita G\u00e1vea em 2017! Com tudo que uma festa junina merece! \n\nCome\u00e7amos bem, com um OPEN BAR e OPEN FOOD, que conta uma grande variedade de comidas t\u00edpicas at\u00e9 22h! Grandes del\u00edcias esperam por voc\u00ea! Chegue cedo e aproveite : )\n\nAno passado surpreendemos com um card\u00e1pio impec\u00e1vel! E claro, que neste ano ser\u00e1 ainda melhor!\n\nFaremos um verdadeiro festival com duplas sertanejas! E claro, MC ANDINHO, com seu show repleto de cl\u00e1ssicos!\n\nAs barraquinhas de brincadeiras by Mario Maluco... Pescaria, boca do palha\u00e7o... Tem muita coisa boa vindo!\n\nANARRI\u00ca! \n\n------------------------------------------------------------\n\nOPEN BAR e OPEN FOOD at\u00e9 22h\nCerveja Amstel\nComidas T\u00edpicas Juninas\n\nLine Up\n- Duplas Sertanejas\n- MC Andinho\n- DJ Silvio Rio\n\nCom nome na lista at\u00e9 23h\nMulher VIP (ou as 400 primeiras)\nHomem R$40\n\nEvite filas! Garanta seu ingresso antecipado\n\n1o Lote\nMasculino R$40\nFeminino R$20\n\nVendas: https:\/\/www.bilheteriadigital.com\/arraia-do-palaphita-08-de-julho\n\nAnivers\u00e1rios\naniversariopalaphita@gmail.com\n\n\nTe esperamos por aqui! ;)\n\n* Se beber n\u00e3o dirija\n* Proibida a entrada de menores de 18 anos","end_time":"2017-07-09T04:00:00-0300","name":"Arrai\u00e1 do Palaphita . O Festival Sertanejo . S\u00e1bado 8 Julho","place":{"name":"Palaphita G\u00e1vea","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.975542152443,"longitude":-43.225107192993,"state":"RJ","street":"Av. Bartolomeu Mitre, 1.314, G\u00e1vea","zip":"22470-051"},"id":"195732763829372"},"start_time":"2017-07-08T20:00:00-0300","id":"1530184833711359"}
{"description":"PEDRA DA G\u00c1VEA - VIA P4\n\n\u25ba MODALIDADE: Trilha \n\u25ba LOCAL: Floresta da Tijuca - Rio de Janeiro\n\u25ba DATA: 02 de Setembro\n\u25ba PONTO DE ENCONTRO: Pra\u00e7a Desembargador Ara\u00fajo Jorge, Largo da Barrinha. Em frente ao supermercado Mundial\n\u25ba N\u00cdVEL DA TRILHA: Pesada\n\u25ba VAGAS LIMITADAS: 16 pessoas\n\n=========================================\n* DESCRI\u00c7\u00c3O:\n\n842 metros de altura de muitas hist\u00f3rias e mist\u00e9rios, assim \u00e9 a Pedra da G\u00e1vea.\nNada mais do que o maior mon\u00f3lito a beira mar do mundo, essa imponente montanha tem uma das trilhas mais bonitas da cidade do Rio de Janeiro, contando com um visual espetacular de 360\u00ba do seu topo.\nMas para chegar at\u00e9 l\u00e1, faremos o caminho via P4 passando pela Carrasqueira.\n\nE a\u00ed, voc\u00ea v\u00eam com a gente?!?\n#FourAdventurers\n\n=========================================\n* VAGAS LIMITADAS: 16 pessoas\n\n\n=========================================\n* VALORES & FORMA DE PAGAMENTO:\n\n- DEP\u00d3SITO ou TRANSFER\u00caNCIA\nR$50,00\n  \nR$30 antecipado\nR$20 no dia da atividade\n\n=========================================    \n* DADOS DA CONTA:\n\n- Banco: Ita\u00fa\n- Ag\u00eancia: 0733\n- Conta: 51815-3\n- Nome: Douglas Agra Marques\n\n==============================================\n* COMO SE INSCREVER:\n\n1\u00ba - Efetue o dep\u00f3sito ou transfer\u00eancia\n2\u00ba - Envio o comprovante de pagamento por email ou whatsapp + os seguintes dados:\n\n- Nome Completo\n- CPF\n- Data de Nascimento\n- Cidade onde mora\n- Telefone de Emerg\u00eancia\n\n\n=========================================\n* O QUE EST\u00c1 INCLUSO:\n\n- Guias de Montanha\n- Equipamento de seguran\u00e7a\n- Primeiros Socorros\n- Seguro\n\n=========================================\n* O QUE LEVAR:\n\n- Chap\u00e9u ou Bon\u00e9 \n- Protetor solar \n- Cal\u00e7ado confort\u00e1vel e aderente\n- 2L de \u00e1gua no m\u00ednimo\n- Biscoito, frutas, barras de cereal ou sandu\u00edches\n- M\u00e1quina Fotogr\u00e1fica\n- Documentos pessoais(Identidade, carteira do pra de sa\u00fade)\n- Medicamentos de uso pessoal(Anti-al\u00e9rgicos, etc)\n\n\n=========================================\n* PONTO DE ENCONTRO:\n- Pra\u00e7a Desembargador Ara\u00fajo Jorge, Largo da Barrinha. Em frente ao supermercado\nHor\u00e1rio: 07:30h\nToler\u00e2ncia: 08:00h\n\n\n=========================================\n*POL\u00cdTICA DE DEVOLU\u00c7\u00c3O\n\nPara pedidos de cancelamento sem perda do valor depositado, ser\u00e1 necess\u00e1rio o envio de e-mail para fouradventurers@gmail.com dentro das seguintes regras:\n\n- Com 48 horas de anteced\u00eancia: 100% de devolu\u00e7\u00e3o (menos taxas do cart\u00e3o, se houver)\n- Menos de 48 horas de anteced\u00eancia: N\u00e3o haver\u00e1 devolu\u00e7\u00e3o ou acumulo de saldo, mas o participante poder\u00e1 repassar a vaga para outra pessoa.\n\nPS: Caso o participante opte por devolu\u00e7\u00e3o, ser\u00e1 descontado a taxa de cart\u00e3o de cr\u00e9dito ou d\u00e9bito (se houver).\n    \n======================================\n* CONTATOS:\n\n- WhatsApp \/ Cel: (21) 99933-0279\n- E-mail: fouradventurers@gmail.com \n- Instagram: @f4adventurers","end_time":"2017-09-02T17:00:00-0300","name":"Pedra da G\u00e1vea - Via P4","place":{"name":"Pedra da G\u00e1vea","location":{"latitude":-22.998055555556,"longitude":-43.284444444444},"id":"160327377327257"},"start_time":"2017-09-02T07:30:00-0300","id":"1311665312253729"}
{"description":"TopSecret \ud83d\udca5 O Top que voc\u00ea respeita! \ud83d\udca5 \n\ud83d\udcc6 26 Ago 2017\n\u23f0 17h\n\ud83c\udf7a Pista Open: Heineken (5h de OpenBar)\n\ud83c\udf7a Camarote Open: Vodka + Energ\u00e9tico + \u00c1gua\n\ud83c\udfa7 Pared\u00e3o Radiola + Pared\u00e3o Atrevida feat. DJ Kio\n\ud83d\udcde 73.981501084 | 73.991139876\nItabuna-Bahia. \nwww.topsecretitb.com","end_time":"2017-08-27T04:00:00-0300","name":"TopSecret Green Edition","place":{"name":"\u00c1rea Verde da G\u00e1vea","location":{"city":"Itabuna","country":"Brazil","latitude":-14.812528888126,"longitude":-39.288067551092,"state":"BA","street":"Rua S\u00edlvio Santos Brito, 72, Ja\u00e7an\u00e3","zip":"45602-010"},"id":"132812220223195"},"start_time":"2017-08-26T17:00:00-0300","id":"227569277729766"}
{"description":"Quer passar a virada na maior montanha \u00e0 beira mar na Am\u00e9rica do Sul. Cart\u00e3o postal do Rio de Janeiro com in\u00fameras hist\u00f3rias. \n\nVenha conosco pra essa mais nova aventura. Ver a queima de fogos de Copacabana de um lugar in\u00e9dito.\n\nSaida: Rodoviaria de Volta Redonda as 11:30 da manh\u00e3, Horario de chegada ao topo da pedra da G\u00e1vea 17:30hs.\n\nValores: R$200,00, incluso Transporte, condutores, seguro viagem, seguro de vida, kit primeiros socorros, Espumante para celebrar a virada.\n\nForma de pagamento.\n\nDeposito bancario. \n\nAceitamos cart\u00e3o de cr\u00e9dito com acr\u00e9ssimo de 5%.\n\nAureo Moreira Brito\nAgencia 197 op 13 C\/P 10508-7\nCaixa Economica Federral (Loteria)\n\nTOLER\u00c2NCIA DE 15 MINUTOS IMPRETERIVELMENTE. N\u00c3O HAVENDO A POSSIBILIDADE DE ESPERAR AL\u00c9M DO TEMPO ESTIPULADO.\n\n\ud83d\udd30 Informa\u00e7\u00f5es e Reservas:\n\n\u260e WhatsApp :: (24) 99825-5968 D\u00e9bora Almeida\n\n\u260e WhatsApp :: (24) 98130-3760 Aureo Brito \n\n\ud83d\udd30 Condi\u00e7\u00f5es de Cancelamento:\n\n\u2714 Em caso de cancelamento por iniciativa do passageiro, de acordo com a delibera\u00e7\u00e3o normativa n\u00ba 161 de 09 de agosto de 1985 da EMBRATUR:\n\n\u25b6 Cancelamento at\u00e9 30 dias do in\u00edcio da viagem: 80% do valor total + taxa de participa\u00e7\u00e3o e reserva + despesas n\u00e3o reembols\u00e1veis (ex: passagens, reservas de hotel, etc).\n\n\u25b6 Cancelamento entre 29 e 21 dias do in\u00edcio da viagem: 60% do valor total + taxa de participa\u00e7\u00e3o e reserva + despesas n\u00e3o reembols\u00e1veis (ex: passagens, reservas de hotel, etc).\n\n\u25b6 Cancelamento entre 20 e 7 dias do in\u00edcio da viagem: 50% do valor total + taxa de participa\u00e7\u00e3o e reserva + despesas n\u00e3o reembols\u00e1veis (ex: passagens, reservas de hotel, etc).\n\n\u25b6 Cancelamento a menos de 7 dias do in\u00edcio da viagem: Sem devolu\u00e7\u00e3o.\n\n\u2714 Taxa de Participa\u00e7\u00e3o e Reserva:\n\n\u25b6 IMPORTANTE - Uma vez confirmada \u00e0 reserva entre as partes, \u00e9 cobrado 25% do valor referente a este pacote em car\u00e1ter de multa, caso haja cancelamento por parte do cliente.\n\n\u25b6 Cl\u00e1usula Extra:\n\n\u2714 Por meio da reserva que efetuada por parte do contratante fica automaticamente sub entendido que o mesmo CONCORDA com todos os termos acima que neste declarados.\n\nEm caso de adiar o Passeio pelo mal tempo, remarcaremos para o pr\u00f3ximo fim de semana ou at\u00e9 o tempo estiver prop\u00edcio a atividade. Se o aventureiro n\u00e3o puder no dia estipulado, podera indicar algu\u00e9m para preencher sua vaga ou o valor fica de cr\u00e9dito para uma pr\u00f3xima aventura.\n\n\ud83d\udcf8 Cr\u00e9dito das Imagens \ud83d\udcf8\n\n\ud83d\udcf7 Dom\u00ednio p\u00fablico (Google).\n\ud83d\udcf7 Clientes\n\n\ud83d\udd30 Nossos Registros:\n\n\u2714 Anda na Trilha - Turismo de Aventura\n\u21aa CNPJ n\u00ba 24.799.036\/0001-45\n\nwww.andanatrilha.tur.br\n\n\n\u270c Sejam Bem Vindo","end_time":"2018-01-01T08:00:00-0200","name":"Reveillon Pedra da G\u00e1vea","place":{"name":"Rio de Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.910000964056,"longitude":-43.179867936817,"state":"RJ"},"id":"110346955653479"},"start_time":"2017-12-31T13:00:00-0200","id":"1631541416860829"}
{"description":"Lineup:\n-----------------\nPhilippe Jaroussky Completely Unofficial http:\/\/www.bandsintown.com\/PhilippeJarousskyCompletelyUnofficial\/facebookapp?came_from=64\nPhilippe Jaroussky\nCecilia Bartoli\n\nBuy Tickets: http:\/\/www.bandsintown.com\/event\/13482893\/buy_tickets?affil_code=fb_164119563690412_event&artist=Philippe+Jaroussky+Completely+Unofficial\nFind Local Concerts: http:\/\/www.bandsintown.com\/facebookapp?came_from=71\n\nhttp:\/\/www.fnactickets.com\/place-spectacle\/manifestation\/Lyrique-CECILIA-BARTOLI--PHILIPPE-JAROUSSKY-PM226.htm?utm_medium=email&utm_content=Lyrique&utm_source=Alerte_artiste&utm_campaign=alerte_Philippe%20Jaroussky","end_time":"2017-06-22T18:30:00-0300","name":"Philippe Jaroussky Completely Unofficial @ SALLE GAVEAU in Paris, France","place":{"name":"Paris, France","location":{"city":"Paris","country":"France","latitude":48.8567,"longitude":2.3508},"id":"110774245616525"},"start_time":"2017-06-22T15:30:00-0300","id":"114415475718839"}
