{"description":"Time again for our beginning of summer bash! This is a potluck style event. Bring something awesome! Don't bring the 10th person to bring a bag of chips. Let us know if you are coming and what you will be bringing at either our La Mesa or San Diego locations.","end_time":"2017-06-11T18:00:00-0700","name":"Gracie Humaita Semi - Annual Beach BBQ!","place":{"name":"South Mision Beach park near the North Jetty"},"start_time":"2017-06-11T11:00:00-0700","id":"129769144238576"}
{"description":"El lunes 12 de junio, en recuerdo a nuestros h\u00e9roes del Chaco, visitaremos las ca\u00f1oneras \"Humaita\" y \"Paraguay\", s\u00edmbolos de la defensa de nuestros r\u00edos durante la guerra.\n\nTendremos charlas sobre la vida y obra de algunos oficiales del ej\u00e9rcito paraguayo y un rico anecdotario sobre Jos\u00e9 Bozzano y los buques.\n\nAl final, la Armada Paraguaya rendir\u00e1 honores a los ca\u00eddos en suelo chaque\u00f1o.\n\nLa entrada es libre y gratuita.\n\nTenemos un cupo. Solamente nos quedan 25 lugares. \n\n\u00a1AN\u00d3TATE AL INBOX!","name":"Visita a las ca\u00f1oneras Paraguay y Humaita ","place":{"name":"Arsenal Marina Armada Paraguaya","location":{"city":"Asunci\u00f3n","country":"Paraguay","latitude":-25.29136117232,"longitude":-57.668310228718,"street":"Sajonia-Av.Carlos A.Lopez"},"id":"325764487510658"},"start_time":"2017-06-12T10:00:00-0400","id":"1512439272120750"}
{"description":"38\u00aa EDI\u00c7\u00c3O DA RODA DE CHORO DO GRAPI\u00daNA\n\nVenha desfrutar de um excelente domingo de choro no Humait\u00e1. A partir das 18h come\u00e7am os preparativos! Convide seus amigos e familiares, e \u00f3tima m\u00fasica a todos!\n\n\u00c9 na rua, na cal\u00e7ada, no bar, \u00e9 0800, s\u00f3 chegar!\n\n-------------------------------------------------------------------------------------\nComandando a roda est\u00e1 o Conjunto Grapi\u00fana, formado por Pablo Abdelhay (flauta), Fernando Mattoso (viol\u00e3o 7 cordas), Marcos Tannuri (cavaquinho) e Nelson L\u00e9o (pandeiro). \n\nM\u00fasicos est\u00e3o, naturalmente, convidados para fazer parte dessa festa e tocar conosco!\n\nUma contribui\u00e7\u00e3o volunt\u00e1ria (sugerimos 5 reais, que n\u00e3o pesa no bolso de ningu\u00e9m) \u00e9 muito bem vinda para podermos manter essa roda!","end_time":"2017-06-11T22:00:00-0300","name":"Roda de Choro do Grapi\u00fana no Humait\u00e1 - Fuska Bar 2.0","place":{"name":"Fuska Bar 2.0","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.95731,"longitude":-43.19619,"state":"RJ","street":"Capit\u00e3o Salom\u00e3o 52","zip":"22271040"},"id":"649787398459981"},"start_time":"2017-06-11T18:00:00-0300","id":"1213949928734553"}
{"description":"\u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc99\ud83d\udc9c\u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc99\ud83d\udc9c\u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc99\ud83d\udc9c\n\nO DIA DOS NAMORADOS T\u00c1 CHEGANDO!!!!\n\nNesse dia 12 de Junho, os cupidos estar\u00e3o \u00e0 solta pelo Pedro II Humait\u00e1 para agitar os cora\u00e7\u00f5es alheios. Independente de ser #TeamEuN\u00e3oEsperoOCarnavalChegarPraSerVadia ou #TeamSeuAmorMePegou, todos est\u00e3o convocad\u00edssimos para escrever aquele bilhetinho pro @.\n\nS\u00f3 que esse ano o esquema \u00e9 diferente! Os bilhetes ser\u00e3o entregues pelos cupidos (conferir a lista abaixo) e dever\u00e3o ser entregues com a mensagem e com o alvo (nome e turma) para os mesmos. Ocorrer\u00e1 durante o recreio a leitura de boa parte e, durante os \u00faltimos tempos, os bilhetes ir\u00e3o chegar ao seu destino!!! PORTANTO \u00c9 MUITO IMPORTANTE QUE VOC\u00caS N\u00c3O ESQUE\u00c7AM DE COLOCAR O NOME E A TURMA DO DESTINAT\u00c1RIO (independente de voc\u00eas se identificarem ou manterem o anonimato)!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!\nOBS: Lembrando que t\u00e1 valendo mandar cartinha pros alunos de turnos diferentes, hein?!\n\nOs cupidos s\u00e3o:\n\n\u2022MANH\u00c3:\nAnt\u00f4nia Oliveira - 1305\nEvelyn Luna - 1301\nHanna Berzon - 1305\nIsadora Sotnas - 1303\nLuiza Torquilho - 1303\nMaria Paula Negreiros - 1301\nMariana Frucht - 1301\nMatheus Lima - 1303\nNicole Valim - 1301\n\n\u2022TARDE:\nAlexis Lopes - 2304\nAna Leticia Costa - 2302\nAndr\u00e9 de Luca - 2304\nBeatryz Costa - 2302\nBernardo Bandoli - 2304\nBrenda Escouto Pereira - 2302\nCarolina Tornaghi - 2304\nFl\u00e1via Aldecoa - 2304\nGabriel Brito - 2304\nIsabella Moriconi - 2304\nJuliana Brito - 2302\nLeonardo Teixeira Cruz - 2304\nLet\u00edcia Paiva - 2302\nPedro Saback - 2304\nVictor Pedroso - 2304\n\nVEM FLECHADAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA\n\n\u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc99\ud83d\udc9c\u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc99\ud83d\udc9c\u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc99\ud83d\udc9c","end_time":"2017-06-12T18:00:00-0300","name":"Seu Amor Me Pegou - CP2 Humait\u00e1","place":{"name":"Col\u00e9gio Pedro II - Campus Humaita II","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.9,"longitude":-43.2333,"state":"RJ","street":"Rua Humait\u00e1, 80","zip":"22261-001"},"id":"1661251070772003"},"start_time":"2017-06-12T07:00:00-0300","id":"319612151807813"}
{"description":"Co\u00e9 rapaziada... CO\u00c9!! RA PA ZI A DA!!!\n\nPr\u00f3ximo s\u00e1bado, dia 10\/06\/2017 o Hamb\u00farguer de P\u00e3o de Queijo desembarca no Humait\u00e1, na confraterniza\u00e7\u00e3o da academia Workout! A ouuutra boa not\u00edcia \u00e9 que esse evento vai ser aberto ao p\u00fablico!! Ent\u00e3o se voc\u00ea estiver de bobeira passando por ali, botafogo, humait\u00e1, lagoa e talz... Da um pulinho na Workout!! Fica ao lado da Cobal, entrada pelo Largo dos Le\u00f5es!!\n\nEspero geral la!!!","end_time":"2017-06-10T22:00:00-0300","name":"Hamb\u00farguer de P\u00e3o de Queijo no Humait\u00e1!!","place":{"name":"Workout Humait\u00e1","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.9549294,"longitude":-43.1973991,"state":"RJ","street":"Rua Humait\u00e1","zip":"22261-000"},"id":"159902427447561"},"start_time":"2017-06-10T16:00:00-0300","id":"1898135753803037"}
{"description":"Selecionado no edital \u201cRedes e Ruas 2016\u201d, organizado pela Prefeitura de S\u00e3o Paulo, o projeto \"Falas e Trocas das Culturas Populares e Tradicionais\", do F\u00f3rum para as Culturas Populares e Tradicionais (FCPT), finaliza seus trabalhos na zona leste da capital de S\u00e3o Paulo. Vamos debater Comunica\u00e7\u00e3o Popular, Mobiliza\u00e7\u00e3o e Cultura Popular no m\u00eas das Festas Juninas no terreiro do Ponto de Cultura N\u00facleo Sociocultural do Humait\u00e1!\n\nSobre o N\u00facleo Sociocultural do Humait\u00e1\nO N\u00facleo Sociocultural do Humait\u00e1 \u00e9 uma rede de coletivos que pesquisam, estudam e desenvolvem a\u00e7\u00f5es art\u00edsticas e culturais. S\u00e3o artistas e produtores que tem como principal refer\u00eancia as culturas populares e tradicionais brasileiras. Baseado na Zona Leste, o espa\u00e7o \u00e9 local de encontro de diversos agentes culturais e educacionais residentes em Itaquera, que valorizam a cultura popular como cultura do povo, numa leitura mais ampla da tradi\u00e7\u00e3o acad\u00eamica, sejam elas urbanas ou rurais. Dessa forma, seus participantes criam\/organizam festas, encontros e ofertas culturais e art\u00edsticas para a comunidade local.\n\nPrograma\u00e7\u00e3o \n\nDia 10\/06, s\u00e1bado, (das 10 \u00e0s 14 h) - Apresenta\u00e7\u00e3o do projeto e roda de conversa com Mestra Soraia do Cia. Lele Oy\u00e1. Debate sobre modos de Comunica\u00e7\u00e3o Popular (Conceitos de Comunica\u00e7\u00e3o \/ Quais as ferramentas digitais utilizadas pelo PC\/ Educa\u00e7\u00e3o a Dist\u00e2ncia).\n\nDia 17\/06, s\u00e1bado, (das 10 \u00e0s 13 h) - Conceitos b\u00e1sicos de Design (cores\/interfaces\/imagens) e indica\u00e7\u00f5es de softwares audiovisuais. Oficina Corta e Cola.\n\nDia 24\/06 n\u00e3o haver\u00e1 a roda de conversa Falas e Trocas porque \u00e9 dia de S\u00e3o Jo\u00e3o!\n\nDia 01\/07, s\u00e1bado, (das 10 \u00e0s 13 h) - Roda de conversa com Jefferson Cristino e debate sobre Comunica\u00e7\u00e3o. \n\nDia 08\/07, s\u00e1bado, (das 10 \u00e0s 13 h) - Uso das M\u00eddias Sociais. Conceitos de Programa\u00e7\u00e3o - Tipos de Plataformas Digitais, Roda de conversa sobre Cartografia \u2013 Mapeamentos culturais \u2013 perfis\/figuras\/festas\/feiras.\n\nDia 15\/07, s\u00e1bado, (das 10 \u00e0s 13 h) - Montando sua m\u00eddia virtual - Debate sobre as ferramentas digitais e pautas. Roda de Conversa com profissional da Comunica\u00e7\u00e3o\n\nMais informa\u00e7\u00f5es: \nProjeto de Comunica\u00e7\u00e3o Popular \"Falas e Trocas das Culturas Populares e Tradicionais\" \u2013 de 10\/06 a 15\/07, s\u00e1bados, a partir das 10h.\nPC N\u00facleo S\u00f3ciocultural Humait\u00e1 \u2013 Rua Botupor\u00e1, 189, Itaquera, Zona Leste, S\u00e3o Paulo.\nS\u00e3o 25 vagas \u2013 Solicitamos aos integrantes que tragam seus notebooks ou netbooks\ne-mail: cultura.humaita@hotmail.com\nFone para contato: 11 2894 \u2013 7111\n\nComunica\u00e7\u00e3o Comunicadora - Assessoria de Comunica\u00e7\u00e3o","end_time":"2017-06-23T13:00:00-0300","name":"07 Falas e Trocas no PC Humait\u00e1 Sociocultural","place":{"name":"Rua Botupor\u00e3, 189, S\u00e3o Paulo - SP, 08215-470, Brasil"},"start_time":"2017-06-10T10:00:00-0300","id":"1876201882644992"}
{"description":"38\u00aa EDI\u00c7\u00c3O DA RODA DE CHORO DO GRAPI\u00daNA\n\nVenha desfrutar de um excelente domingo de choro no Humait\u00e1. A partir das 18h come\u00e7am os preparativos! Convide seus amigos e familiares, e \u00f3tima m\u00fasica a todos!\n\n\u00c9 na rua, na cal\u00e7ada, no bar, \u00e9 0800, s\u00f3 chegar!\n\n-------------------------------------------------------------------------------------\nComandando a roda est\u00e1 o Conjunto Grapi\u00fana, formado por Pablo Abdelhay (flauta), Fernando Mattoso (viol\u00e3o 7 cordas), Marcos Tannuri (cavaquinho) e Nelson L\u00e9o (pandeiro). \n\nM\u00fasicos est\u00e3o, naturalmente, convidados para fazer parte dessa festa e tocar conosco!\n\nUma contribui\u00e7\u00e3o volunt\u00e1ria (sugerimos 5 reais, que n\u00e3o pesa no bolso de ningu\u00e9m) \u00e9 muito bem vinda para podermos manter essa roda!","end_time":"2017-06-11T22:00:00-0300","name":"Roda de Choro do Grapi\u00fana no Humait\u00e1 - Fuska Bar 2.0","place":{"name":"Fuska Bar 2.0","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.95731,"longitude":-43.19619,"state":"RJ","street":"Capit\u00e3o Salom\u00e3o 52","zip":"22271040"},"id":"649787398459981"},"start_time":"2017-06-11T18:00:00-0300","id":"1347870715294893"}
{"description":"Leite, biscoitos, achocolatados, carinho, louvores e o nosso projeto social levando \u00e0s fam\u00edlias palavras de insentivo, alertas de drogas, e amor aos filhos","end_time":"2017-07-02T11:30:00-0300","name":"Leite Com. Humait\u00e1 SP","start_time":"2017-07-02T10:30:00-0300","id":"1867822673473777"}
{"description":"Vem a\u00ed mais uma edi\u00e7\u00e3o do Galeto Escoteiro do GE Humait\u00e1-Sul 30RS. Este ano em edi\u00e7\u00e3o especial das comemora\u00e7\u00f5es dos nossos 50 anos.\nEsperamos todos!!\n\nINGRESSOS:\nADULTOS  - R$ 25,00\nJOVENS - R$ 18,00\n\nProcure nossa chefia ou jovens e garanta j\u00e1 o seu!!!\n\nP.S 1 - Levar pratos e talheres!\n\nP.S 2 - Para aqueles que forem apenas buscar seu galeto n\u00e3o \u00e9 necess\u00e1rio levar vianda\/pote\/pratos, estes ficar\u00e3o a cargo do grupo. Voc\u00ea j\u00e1 ir\u00e1 receber seu galeto embalado!! :D","end_time":"2017-06-11T15:00:00-0300","name":"Grande Galeto dos 50 Anos","place":{"name":"Grupo Escoteiro Humait\u00e1-Sul","location":{"city":"Pelotas","country":"Brazil","latitude":-31.759383984649,"longitude":-52.346187900953,"state":"RS","street":"Col\u00e9gio Municipal Pelotense, rua Marc\u00edlio Dias, 1597, na Cidade de Pelotas\/RS \u2013 Brasil","zip":"96020-480"},"id":"117534061696784"},"start_time":"2017-06-11T12:00:00-0300","id":"222163704956061"}
{"description":"CLUBE HUMAITA TRAZ:\nPAGONEJO COM:\n**GRUPO T\u00d4DIBOA**\nE NAS PISTAS TOCANDO AS MELHORES:\n**DJ ROBERTO BONET**\n\nReservas e informa\u00e7\u00f5es pelos fones: 9.9979-6680 ou com\nPromoters!\nDudu - B.V.B - 55 96820210\nRicardo Mohler - Humait\u00e1 55 97002494 (Reservas de Mesas)\nL\u00e9o Horn - 55 97162275\nDener - Crissiumal 55 96124055\nBenitez - Sede Nova 55 96506263\nMaikelly - Campo Novo 55 81486863\nEm breve divulgamos mais pontos de venda na regi\u00e3o!","end_time":"2017-06-11T05:59:00-0300","name":"CH No l\u00eal\u00eal\u00ea: Pagonejo Com T\u00f4diboa + Dj Roberto Bonet","place":{"name":"CLUBE Humait\u00e1","location":{"city":"Humait\u00e1","country":"Brazil","latitude":-27.565790256667,"longitude":-53.974417126667,"state":"RS","street":"Avenida Get\u00falio Vargas","zip":"98670-000"},"id":"235102479987460"},"start_time":"2017-06-10T23:45:00-0300","id":"125720074666574"}
{"description":"O nosso Ba\u00fa j\u00e1 t\u00e1 BEM cheio, e agora chegou a hora de voc\u00ea se preparar para esvazia-lo e aproveitar os melhores desapegos, com as melhores marcas e os menores pre\u00e7os!\n\nQuer saber o que tem dentro do Ba\u00fa?\n- Roupas femininas, masculinas e infantis; \n- Vestidos de festa;\n- Roupas fitness;\n- Bolsas e sapatos;\n- Acess\u00f3rios para casa.\n\nTamb\u00e9m vamos contar com a participa\u00e7\u00e3o de algumas novidades de acess\u00f3rios e artigos de beleza, al\u00e9m de doces e bebidinhas para alegrar ainda mais a nossa tarde :)\n\nAhh, e pode espalhar pra toooodo mundo! \nAt\u00e9 l\u00e1!","end_time":"2017-06-10T20:00:00-0300","name":"BA\u00da do desapego","place":{"name":"Rua Humait\u00e1, 244, Rio de Janeiro - RJ, 22261-001, Brasil"},"start_time":"2017-06-10T13:00:00-0300","id":"1914689812134089"}
{"description":"Como o anarquismo n\u00e3o tem uma proposta fechada de organiza\u00e7\u00e3o social, n\u00e3o possui tamb\u00e9m um objetivo final a ser alcan\u00e7ado como um para\u00edso libert\u00e1rio, mas sim um processo de transforma\u00e7\u00e3o a ser constru\u00eddo cotidianamente. \nSua pr\u00e1tica em dire\u00e7\u00e3o \u00e0 constru\u00e7\u00e3o de sociabilidades mais livres se d\u00e1 no presente: na elimina\u00e7\u00e3o do poder autorit\u00e1rio presente nas rela\u00e7\u00f5es sociais, no respeito \u00e0s singularidades e individualidades e na produ\u00e7\u00e3o social autogestiva. Dessa forma, a anarquia s\u00f3 poder\u00e1 emergir a partir de uma pluralidade de auto-governos inscritos  em comportamentos individuais e coletivos.\n\t\nA viv\u00eancia libert\u00e1ria acontece na constru\u00e7\u00e3o de uma nova \u00e9tica nas rela\u00e7\u00f5es pessoais e sociais, em que a domina\u00e7\u00e3o seja substitu\u00edda pela solidariedade. Isto tem que ser feito n\u00e3o no futuro, quando o autoritarismo acabar, mas sim a partir de agora, no dia-a-dia das pessoas. Qualquer mudan\u00e7a na sociedade s\u00f3 \u00e9 poss\u00edvel se for feita de baixo para cima, nunca ao contr\u00e1rio, imposta por um governo, mesmo que este se autodenomine \u201csocialista\u201d.\n\nSobre nosso convidado:\nM\u00e1rio Rui Pinto \u00e9 um ativo anarquista portugu\u00eas, editor por muitos anos da Revista Utopia.","end_time":"2017-06-14T22:30:00-0300","name":"Anarquismo na vida cotidiana - Conversa\u00e7\u00e3o Libert\u00e1ria na Soma","place":{"name":"Rua Maria Eug\u00eania, 215 - sl. 201 - Humait\u00e1"},"start_time":"2017-06-14T20:30:00-0300","id":"662232187302886"}
{"description":"IV Festival Huni Kuin Eskawat\u00e3 Kayawai\n\n25 de Novembro a 09 de Dezembro 2017 \n\nAldeia Novo Futuro \u2013 Terra Ind\u00edgena Huni Kuin do Rio Humait\u00e1 \u2013 Acre \u2013 Amaz\u00f4nia \u2013 Brasil. \n\n15 dias de Profunda Imers\u00e3o na Espiritualidade e Cultura do Povo Huni Kuin, no Cora\u00e7\u00e3o da Floresta Amaz\u00f4nica Acreana. \n\nConvite: \n\nA toda fam\u00edlia do caminho das medicinas, \u00e9 com muito amor e alegria que convidamos a todos para a quarta edi\u00e7\u00e3o do Festival Huni Kuin Eskawat\u00e3 Kayawai, que acontece na Aldeia Novo Futuro na Terra Ind\u00edgena do rio Humait\u00e1, localizado pr\u00f3xima ao munic\u00edpio de Tarauac\u00e1, no cora\u00e7\u00e3o da floresta Amaz\u00f4nica Acreana. \n\nA miss\u00e3o do nosso festival continua sendo fortalecer a cultura ancestral Huni Kuin na Terra Ind\u00edgena do Rio Humait\u00e1 e celebrar durante 15 dias imersivos com muita arte, espiritualidade, cura, cerim\u00f4nias, dan\u00e7as e viv\u00eancias culturais com toda fam\u00edlia Huni Kuin e visitantes. \n\nRezar pela paz no mundo, pela nossa m\u00e3e terra, pelos povos da floresta, pelas plantas sagradas, pela cura e pelo fortalecimento espiritual nos unindo a uma s\u00f3 corrente de luz vinda das 4 dire\u00e7\u00f5es. \n\nVamos receber tamb\u00e9m l\u00edderes espirituais de outras terras ind\u00edgenas e etnias, nos dando uma oportunidade especial de receber e compartilhar os saberes da espiritualidade e cultura dos povos da floresta. \n\nSejam todos bem vindos! ;) \n\nPaz & Luz \n\nHaux Haux \n\nOrganiza\u00e7\u00e3o Geral: ACIH \u2013 TI Rio Humait\u00e1. \nApoio: Associa\u00e7\u00e3o Povos da Terra \/ ASPIRH \/ FUNAI \n\nInforma\u00e7\u00f5es gerais sobre o festival, valores & inscri\u00e7\u00f5es, entrar em contato atrav\u00e9s do e-mail:\n\neskawatafestival@gmail.com \n\nfacebook.com\/festivaleskawata\ninstagram.com\/festival.eskawata.kayawai\n\n:: VAGAS LIMITADAS ::   \n\n___________________________________________________________\n\nEnglish Info's \n\nIV Festival Huni Kuin Eskawat\u00e3 Kayawai\n\nNovember 25th to December 09th 2017  \n\nNovo Futuro Village \u2013 Humait\u00e1 River \u2013 Amazon Rainforest \u2013 Acre \u2013 Brazil. \n\n\n<> Invitation <>\n\nDear Medicine family of the 4 directions,\n\nIt\u2019s with full love and happiness in our hearts that we invite you to the fourth edition of the Festival Huni Kuin Eskawat\u00e3 Kayawai. Accept this as a personal invitation to a once-in-a-lifetime opportunity, to take part in a 15-days plant medicine festival with the ancient Kaxinaw\u00e1 \/ Huni Kuin Tribe \u2013 the \u201cTrue People\u201d.\n\nThe Festival takes place in a Huni Kuin village in a very remote area (a 4-5 days boat journey away from the nearest town), in the Heart of the Amazon Rainforest in the state of Acre, Brazil. \n\nThe Earth is at a tipping point, and we must do all we can to assist in the awakening, the purification and healing of the planet and all our relatives. This is a special invitation to once again join the Huni Kuin tribal family, to continue our prayers under the flag of love, the flag of peace and the flag of unity, and to unify our hearts as One Global Spiritual Tribe. This is an important prayer for humanity that we will be holding with the tribe on this fourth edition of the festival, and no doubt we will cause a big shift for the Earth.\n\nThis is a once-in-a-lifetime opportunity to become immersed in their ancient and magical world of plants, spirits, powerful sacred rituals, sacred dances, healing, ancient chants many thousands of years old, stories of the great forest and so much more! Not many people on the planet will ever get to experience what you are invited to.\n\nThe Huni Kuin Tribe is an ancient Amazonian tribe, with much wisdom and love to share with us. There will be many things to learn and many initiations for spiritual evolution to be had!\n\nWelcome!\nLove & Light \nHaux Haux\n\nOrganisation: ACIH \u2013 Humait\u00e1. \nSupport: Associa\u00e7\u00e3o Povos da Terra \/ ASPIRH \/ FUNAI \n\nFor information\u2019s & bookings please contact us at:\neskawatafestival@gmail.com \n\nfacebook.com\/festivaleskawata \ninstagram.com\/festival.eskawata.kayawai\n\n:: LIMITED SPACES ::","end_time":"2017-12-09T12:00:00-0500","name":"IV Festival Huni Kuin Eskawat\u00e3 Kayawai - Acre, Amaz\u00f4nia - Brasil","place":{"name":"Aldeia Novo Futuro - Terra Ind\u00edgena Huni Kuin do Rio Humait\u00e1 - Acre - Amaz\u00f4nia - Brasil"},"start_time":"2017-11-25T12:00:00-0500","id":"1903498306559028"}
{"description":"Oficina de Pranayama e Medita\u00e7\u00e3o com Mariana Soares  na Virada Sustent\u00e1vel, que em sua 1\u00aa edi\u00e7\u00e3o, de 9 a 11 de junho, na cidade do Rio de Janeiro.\n\nMaior movimento brasileiro de arte e cultura da sustentabilidade chega \u00e0 Cidade Maravilhosa e ocupar\u00e1 parques, pra\u00e7as e espa\u00e7os culturais na Zona Sul, Zona Oeste, Zona Norte e Centro do Rio, com diversas atra\u00e7\u00f5es e atividades gratuitas.\n\n- Exerc\u00edcios respirat\u00f3rios, posturas relaxantes do Yoga e Medita\u00e7\u00e3o Guiada. Aprendendo passo a passo e de forma simples a respirar, a relaxar o corpo, a se concentrar, focando no momento presente conscientemente, tem in\u00edcio o processo transformador dentro de cada um, que \u00e9 desligar-se do pensar no passado (mem\u00f3rias, padr\u00f5es) e tamb\u00e9m no futuro (que gera ansiedade). Na medita\u00e7\u00e3o cultivamos um estado de sil\u00eancio, de paz interior e o bem estar f\u00edsico, mental e emocional - resultando em equil\u00edbrio para a vida cotidiana\n\nEvento gratuito dentro da programa\u00e7\u00e3o maravilhosa da Virada Sustent\u00e1vel Rio 2017 mas requer inscri\u00e7\u00e3o pr\u00e9via!\n\nMariana Soares \n\u00c9 a fundadora do Espa\u00e7o Akasha. Instrutora de Hatha Yoga e Medita\u00e7\u00e3o certificada pela Alian\u00e7a do Yoga (praticante h\u00e1 21 anos e ensinando h\u00e1 16 anos, facilitando Retiros de Yoga e Medita\u00e7\u00e3o com Sil\u00eancio h\u00e1 9 anos); P\u00f3s-graduada em Arteterapia; Facilitadora de Alinhamento Energ\u00e9tico - Cura Interior, de Constela\u00e7\u00e3o Familiar Sist\u00eamica e Dan\u00e7a Circular Sagrada; Praticante de Cura Reconectiva\u00ae (formada diretamente pelo Dr. Eric Pearl, certificada nos n\u00edveis I, II e III pela The Reconnection\u00ae). Estudante h\u00e1 3 anos de Ayurveda com o Dr. Rugu\u00ea no Suddha Subha Ashram, praticante de ThetaHealing\u00ae n\u00edvel avan\u00e7ado com Amparo Lopes. \u00c9 Comunic\u00f3loga, Terapeuta Reiki; Massoterapeuta de YMA - Yoga Massagem Ayurv\u00e9dica. \u00c9 estudante de Siddha Yoga h\u00e1 12 anos, tendo como mestre espiritual Gurumayi Chidvilasananda.\n\nReserve sua participa\u00e7\u00e3o: espacoakasha@gmail.com\n\nvirada sustent\u00e1vel rio 2017 #viresuacidade","end_time":"2017-06-09T19:00:00-0300","name":"LOTADO!! Pranayama e Medita\u00e7\u00e3o com Mariana Soares na Virada Sustent\u00e1vel","place":{"name":"Espa\u00e7o Akasha - Humait\u00e1","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.955509275333,"longitude":-43.20005189,"state":"RJ","street":"Rua  Maria Eug\u00eania, 123 - Humait\u00e1","zip":"22271-050"},"id":"313413578705697"},"start_time":"2017-06-09T18:00:00-0300","id":"1490708657627696"}
{"description":"O voo \u00e9 um percurso para dar asas e tamb\u00e9m ferramentas para voc\u00ea decolar em dire\u00e7\u00e3o a seu sonho. Isto \u00e9, entender o que est\u00e1 ainda nas nuvens e te conectar com o poder de criar a sua realidade na terra.\n\nNesta viagem desenvolvemos 4 workshops, baseados na metodologia inovadora do Revoada, a fim de realizar uma conex\u00e3o com seus sonhos e planos, e depois possibilitar a realiza\u00e7\u00e3o e celebra\u00e7\u00e3o desta jornada. \n\nEste workshop \u00e9 o Realizando o voo: neste encontro, de tr\u00eas horas, voc\u00ea ter\u00e1 a oportunidade de sair das nuvens e olhar, na real, para as inquieta\u00e7\u00f5es e bloqueios que rondam esta fase do realizar. Vamos entender como lidamos quando o c\u00e9u \u00e9 repleto de imprevisibilidades e quando a necessidade de autoconfian\u00e7a entra na nossa rota. Chegou o momento de fazer o que voc\u00ea falou, planejou e sonhou.  \n\nPara quem \u00e9 o voo?\n\n-Para voc\u00ea que deseja experimentar ferramentas inovadoras e colaborativas de constru\u00e7\u00e3o de projetos, baseada na metodologia Revoada;\n-Para quem tem sonhos e precisam dar asas a eles;\n-Para quem deseja mudar o rumo da sua jornada e empreender algo novo; \n-Para quem quer conhecer pessoas que est\u00e3o quebrando paradigmas sobre o mundo do trabalho atual;\n-Para quem quer viver e trabalhar de forma coletiva e colaborativa;\n-Para aqueles que querem abrir casas e espa\u00e7os colaborativos.\n\nComo o voo pode gerar valor para voc\u00ea:\n-Aprendendo novas formas e instrumentos para realizar projetos;\n-Conhecendo, na pr\u00e1tica, ferramentas colaborativas e participativas para trabalho em grupos;\n-Compreendendo como \u00e9 poss\u00edvel empreender um sonho;\n-Vivenciando como planejar e realizar um plano pessoal\/profissional de forma pr\u00e1tica e eficiente; \n-Experimentando formas de fortalecer grupos.\n\nData: Quinta, 08\/06\/17 \nHor\u00e1rio: 19:00 \u00e0s 22:00 \nLocal: Rosa Vento - R. Cap. Salom\u00e3o, 63 - Humait\u00e1 - RJ\n\nCusto: Contribui\u00e7\u00e3o Consciente\n\nFORMUL\u00c1RIO DE INSCRI\u00c7\u00c3O: https:\/\/goo.gl\/forms\/DaDpflZFBYVrY5E22\n\nInscri\u00e7\u00f5es: O espa\u00e7o tem capacidade para apenas 20 participantes\n\nFacilitadores:\nRafael Kamtorio Togashi\nLife Coach, Facilitador de Grupos e Consultor de Projetos. Advogado de forma\u00e7\u00e3o. Sempre atuou na \u00e1rea de Sustentabilidade, foi aprofundando em busca da sabedoria sobre as rela\u00e7\u00f5es humanas e come\u00e7ou a trabalhar com Grupos, Equipes, Comunidades Sustent\u00e1veis e Ecovilas. \u00c9 o idealizador e codiretor do document\u00e1rio \u201cEcovilas Brasil \u2013 Caminhando para a Sustentabilidade do Ser\u201d. \u00c9 facilitador do curso Dragon Dreaming, uma ferramenta de cria\u00e7\u00e3o colaborativa de projetos. Cocriou o Revoada, uma rede que facilita processos e viv\u00eancias para potencializar o desenvolvimento pessoal e de grupos. \u00c9 Especialista em aumentar a produtividade com o alto desempenho junto \u00e0 qualidade de vida com o cuidado integral.\n\nAna Laura Macedo\nPesquisadora da vida. Facilitadora de Projetos e Educadora, sua inspira\u00e7\u00e3o est\u00e1 em criar e trazer novos olhares para o dia a dia, rela\u00e7\u00f5es e realiza\u00e7\u00f5es. Atua no mundo para que todos possam estar vivendo seus talentos, fazendo o que veio fazer, apoiando a vida no planeta. Formada em Design em Sustentabilidade pela Gaia Education e estudante de Pedagogia da Coopera\u00e7\u00e3o. Morou em uma ecovila chamada Piracanga, na Bahia, onde se apaixonou pela vida em comunidade e autoconhecimento. Hoje, vive em uma comunidade urbana chamada Casoca, no Rio de Janeiro, onde experimenta na pr\u00e1tica o viver comunit\u00e1rio com o foco no autodesenvolvimento. Cocriadora do Revoada, uma rede de facilitadores que impulsionam pessoas e grupos a desenvolverem seu potencial atrav\u00e9s de processos colaborativos.\n\nIlana Majerowicz\nNasci no Rio e sempre fui muito curiosa em conhecer outros lugares, pessoas e culturas. Morei no Canad\u00e1, It\u00e1lia e rodei a Europa de mochil\u00e3o. Viajar sempre foi para mim uma forma de expandir a consci\u00eancia, ter outras perspectivas da vida e autoconhecimento. Me formei em Comunica\u00e7\u00e3o Visual_Design em 2013 e trabalhava em um est\u00fadio de design, quando em 2014 resolvi largar o emprego formal e passei a pesquisar profundamente as quest\u00f5es que abordam a sustentabilidade em uma vis\u00e3o integral. Cursei o Gaia Education, conheci o Dragon Dreaming e em Julho de 2014 entrei no projeto Ecovilas Brasil, embarcando na viagem para a produ\u00e7\u00e3o do document\u00e1rio \u201cEcovilas Brasil \u2013 Caminhando para a Sustentabilidade do Ser\u201d. Foi uma jornada que trouxe transforma\u00e7\u00f5es profundas na minha percep\u00e7\u00e3o do mundo, trilhando um caminho interior de reconex\u00e3o com minha ess\u00eancia e a natureza.\n\nCarolina Senna Figueiredo\n\u201cPor tanto amor, por tanta emo\u00e7\u00e3o a vida me fez assim. Eu ca\u00e7ador(a) de mim\u201d \nApaixonada por juventude, diferentes culturas e pela possibilidade de contribuir com a vida de outras pessoas. Volunt\u00e1ria desde \njovem em diversas iniciativas sociais em favelas e em um per\u00edodo na \u00c1frica do Sul, j\u00e1 que descobri, desde cedo, que meu prazer \u00e9 \nestar junto de pessoas apoiando seus caminhos e hist\u00f3rias. Formada em Ci\u00eancias Sociais e com mestrado em projetos sociais, tem experi\u00eancia em gest\u00e3o de projetos sociais em ONGs e de responsabilidade social corporativa em grandes empresas. Sempre esteve em uma busca constante a favor da justi\u00e7a, do respeito e da igualdade entre as pessoas.\n\n\nSite: www.arevoada.com.br","end_time":"2017-06-08T22:00:00-0300","name":"Realizando O VOO - Revoada","place":{"name":"Capit\u00e3o Salom\u00e3o, 63, Humait\u00e1"},"start_time":"2017-06-08T19:00:00-0300","id":"434505813577632"}
{"description":"Voc\u00ea tem um neg\u00f3cio? Uma ideia que quer colocar no papel? Ou \u00e9 um profissional que est\u00e1 se questionando em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 sua carreira ou a como o mundo est\u00e1 mudando? \n\nEnt\u00e3o voc\u00ea pode se interessar pelo Sintenize: um encontro em que falamos sobre sociedade qu\u00e2ntica, sobre mudan\u00e7a de paradigma, sobre como nos colocamos no novo mundo que est\u00e1 surgindo e como concretizar isso em forma de mudan\u00e7a real. \n\nO curso ser\u00e1 realizado todos os dias nas seguintes datas:\n30\/06\/2017 (sexta) - 19h \u00e0s 22h\n01\/07\/2017 (s\u00e1bado) - 9h \u00e0s 18h\n15\/07\/2017 (s\u00e1bado) - 9h \u00e0s 18h\n16\/07\/2017 (domingo) - 9h \u00e0s 12h\n\nQuer ouvir um pouco mais sobre o Sintenize? Fique de olho em nossa p\u00e1gina no fb, pois ainda vamos falar bastante sobre esses temas por aqui antes do evento! :)","end_time":"2017-07-01T18:00:00-0300","name":"Sintenize","place":{"name":"Humait\u00e1, Rio de Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.957129,"longitude":-43.202977,"state":"RJ","street":"Rua Humait\u00e1","zip":"21875-120"},"id":"130465943670207"},"start_time":"2017-06-30T19:00:00-0300","id":"289596558167775"}
{"description":"Aaall\u00f4\u00f4\u00f4 pov\u00e3o de meu Deus !!! Ta chegando mais uma festan\u00e7a no Mait\u00e1 e oia s\u00f3 que j\u00e1 \u00e9 o terceiro ARRAI\u00c1 de Nossa M\u00e3e Eterna \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\ude04\ud83d\udc92 Vem pra c\u00e1 oc tamem!!!","name":"3\u00b0ARRAI\u00c1 DA M\u00c3E ETERNA \ud83d\udd92","place":{"name":"Humait\u00e1 - Juiz de Fora","location":{"city":"Juiz de Fora","country":"Brazil","latitude":-21.770004300343,"longitude":-43.490125536919,"state":"MG","street":"Humait\u00e1","zip":"36107800"},"id":"1767165733537168"},"start_time":"2017-06-17T18:00:00-0300","id":"2122630561297252"}
{"description":"\u00c9 com alegria que convidamos todos para experimentar o poder das Dan\u00e7as Circulares Sagradas no Espa\u00e7o Akasha com Tamara Steiman, toda primeira sexta-feira do m\u00eas, de 19 \u00e0s 21h.\n\nDan\u00e7ar em roda \u00e9 uma das pr\u00e1ticas mais antigas da humanidade. \n\nAs Dan\u00e7as Circulares Sagradas, ou Dan\u00e7as dos Povos, resgatam essa pr\u00e1tica ancestral, atrav\u00e9s de m\u00fasicas e dan\u00e7as regionais e folcl\u00f3ricas dos diversos povos, conectando as pessoas de forma l\u00fadica e harmoniosa. As dan\u00e7as podem ser simples e de f\u00e1cil aprendizado, n\u00e3o tendo necessidade de experi\u00eancia anterior para participar desses c\u00edrculos.\n\nAl\u00e9m de ser uma atividade l\u00fadica e de lazer, \u00e9 tamb\u00e9m um exerc\u00edcio que traz profundidade e espiritualidade, gerando um sentimento de AMOR e conex\u00e3o.\n\nEsperamos por voc\u00eas na primeira sexta de junho, dia 02 de 19 \u00e0s 21h. Valor de troca: 45 reais (alunos do Akasha: 30 reais). Reserve sua participa\u00e7\u00e3o pois as vagas s\u00e3o limitadas: espacoakasha@gmail.com\n\nSobre a Focalizadora:\n\nTamara Steiman - Autoconhecimento e Express\u00e3o\nEducadora, cantora, focalizadora de Dan\u00e7as Circulares, Terapeuta de Leitura de Aura e Professora de Medita\u00e7\u00e3o das Rosas da Escola de Leitura de Aura das Rosas (Piracanga)\n\u00c9 idealizadora e fundadora do Ilumina Rio e Co-criadora do Sonsci\u00eancia - o despertar atrav\u00e9s do Som\nTamara cria e desenvolve viv\u00eancias e projetos que tem como inten\u00e7\u00e3o encorajar pessoas a se experimentarem sem medo a partir da escuta de sua voz interior.","end_time":"2017-07-07T21:00:00-0300","name":"Oficina de Dan\u00e7a Circular no Espa\u00e7o Akasha, 07 de julho","place":{"name":"Espa\u00e7o Akasha - Humait\u00e1","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.955509275333,"longitude":-43.20005189,"state":"RJ","street":"Rua  Maria Eug\u00eania, 123 - Humait\u00e1","zip":"22271-050"},"id":"313413578705697"},"start_time":"2017-07-07T19:00:00-0300","id":"1746467605369387"}
{"description":"INSCRI\u00c7\u00d5ES: ro.seager@gmail.com\n\nQuer aprender como massagear seu beb\u00ea?\n\nAs aulas de massagem para beb\u00ea fornecem informa\u00e7\u00f5es te\u00f3ricas e pr\u00e1ticas de como estimular, acalmar e tranquilizar seu beb\u00ea atrav\u00e9s do toque. S\u00e3o tamb\u00e9m, uma \u00f3tima oportunidade de encontrar outros pais com beb\u00eas, compartilhando id\u00e9ias e experi\u00eancias.\n\nO curso \u00e9 de 5 semanas com encontros semanais de 60-90 minutos de dura\u00e7\u00e3o.\n\nVoc\u00ea aprender\u00e1 uma sequ\u00eancia de massagem de corpo inteiro, que \u00e9 uma combina\u00e7\u00e3o da shantala, da massagem sueca e de princ\u00edpios da reflexologia. Voc\u00ea aprender\u00e1 tamb\u00e9m uma rotina da c\u00f3lica e movimentos gentis inspirados nos princ\u00edpios da ioga. Essa massagem foi desenvolvida pela Vimala McClure, fundadora do International Association of Infant Massage.\n\nAs aulas t\u00eam como p\u00fablico-alvo m\u00e3es, pais e\/ou av\u00f3s de beb\u00eas desde o nascimento at\u00e9 a fase de pr\u00e9-engatinhar.\n\nInvestimento (para o curso total de 5 semanas):\nR$320,00\nVagas limitadas!\n\nhttp:\/\/apmi.org.pt\/massage-o-seu-bebe\/encontre-um-instrutor\/#1459445356810-90446b46-7511\n\n--------------------------------------------------------------------------------------\nBABY MASSAGE classes provide you with plenty of theoretical and practical information on how to stimulate, calm and reassure your baby\/child through touch. It is also a very good opportunity to meet other parents and babies, exchanging experiences and ideas!\n\nClasses run for 5 weeks, meeting once a week between 60-90 minutes.\n\nYou will learn a sequence of strokes which is a combination of indian and swedish massage, with principles of reflexology and yoga, besides a colic routine and gentle movements.\n\nThis massage has been developed by Vimala McClure, founder of International Association of Infant Massage.\nClasses are designed for parents, grandparents and carers with babies from birth until pre-crawling stage.\n\nR$320,00 for the whole 5 weeks course.\nLimited spaces!","name":"Massagem para beb\u00eas IAIM","place":{"name":"Humait\u00e1, Rio de Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.957129,"longitude":-43.202977,"state":"RJ","street":"Rua Humait\u00e1","zip":"21875-120"},"id":"461896277221810"},"start_time":"2017-06-14T15:00:00-0300","id":"123817168167941"}
{"description":"A \u201cRoda de Cura\u201d \u00e9 um convite para voc\u00ea dedicar um tempo para respirar de forma consciente, relaxar o corpo, acalmar a mente e se conectar com a fonte criativa, compartilhando o melhor de voc\u00ea e expandindo a consci\u00eancia com a Medita\u00e7\u00e3o, o canto de Mantras e as Viv\u00eancias propostas. S\u00e3o encontros de vibra\u00e7\u00e3o elevada onde todos s\u00e3o beneficiados e se renovam!\n\nA Cura Interior \u00e9 uma t\u00e9cnica que atua em todos os aspectos do ser, desde o f\u00edsico, o mental\/ emocional, at\u00e9 o seu mais elevado n\u00edvel espiritual ou qu\u00e2ntico. \n\n\"O C\u00edrculo Sagrado que formamos \u00e9 uma experi\u00eancia de reconex\u00e3o que traz vitalidade e renova inten\u00e7\u00f5es, pois sua energia vai vibrar em um n\u00edvel mais consciente, profundo, em conex\u00e3o com seu poder interior. \" Mariana Soares, facilitadora da Roda de Medita\u00e7\u00e3o e Cura Interior.\n\nNossa Roda de Medita\u00e7\u00e3o e Cura Interior ser\u00e1 na sexta 11 de agosto (11\/06), 19h30 \u00e0s 21h30. Reserve a sua participa\u00e7\u00e3o!\n\nValor de troca: 45 reais (aluno do Espa\u00e7o Akasha: 30 reais). \u00c9 preciso confirmar sua participa\u00e7\u00e3o, pois s\u00e3o apenas 10 vagas!!\n\nPara reservar sua participa\u00e7\u00e3o, deposite o valor na seguinte conta: Banco do Brasil, ag 0287-9, conta corrente 34151-7 - CPF 071212787-90- Mariana M. Soares. E enviar comprovante para espacoakasha@gmail.com\n\nOm Shanti Om","end_time":"2017-08-18T21:30:00-0300","name":"Roda de Medita\u00e7\u00e3o e Cura Interior, 11 de agosto, 19h30","place":{"name":"Espa\u00e7o Akasha - Humait\u00e1","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.955509275333,"longitude":-43.20005189,"state":"RJ","street":"Rua  Maria Eug\u00eania, 123 - Humait\u00e1","zip":"22271-050"},"id":"313413578705697"},"start_time":"2017-08-11T19:40:00-0300","id":"194053431117780"}
{"description":"Em parceria com a vinheria Jardim Bot\u00e2nico, n\u00f3s do Cumpadres Botequim apresentamos nossa carta de vinhos com harmoniza\u00e7\u00e3o com petiscos. Valor individual: R$ 89,00 Reservas com nossos gar\u00e7ons ou no telefone: 3596-7761","end_time":"2017-06-06T23:00:00-0300","name":"Nova carta de vinhos e harmoniza\u00e7\u00e3o com petiscos","place":{"name":"Cumpadres Humait\u00e1","location":{"city":"Botafogo","country":"Brazil","latitude":-22.95719,"longitude":-43.19599,"state":"RJ","street":"Rua Visconde de Caravelas, 123","zip":"22271-041"},"id":"173091869840535"},"start_time":"2017-06-06T19:00:00-0300","id":"136369336914340"}
{"name":"Convido Todos Para Curtir Essa Pagina","place":{"name":"Humaita Am Na Rua 5 De Setembro Centro N\u00b0934 Em Frente Ao Banco Bradesco"},"start_time":"2017-06-10T13:00:00-0400","id":"225353857978919"}
{"description":"No pr\u00f3ximo dia 10 de junho (s\u00e1bado) vamos fazer uma confraterniza\u00e7\u00e3o para todos nossos amigos e clientes.    M\u00fasica ao vivo, cerveja artesanal Kurum\u00e3 e hamburguer artesanal.\nTraga os amigos e a fam\u00edlia. \n\ud83c\udfcb\ud83c\udffb\u200d\u2640\ud83c\udf7a\ud83c\udf54\n#cervejaartesanal #craftbeer #hamburguer #academia #amigos #friendship #confraterniza\u00e7\u00e3o #workouthumaita #humaita #evento #gym #beer #beef","end_time":"2017-06-10T22:00:00-0300","name":"GYM, BEER & BEEF!","place":{"name":"Rua Humait\u00e1, 45, Rio de Janeiro - RJ, 22261-000, Brasil"},"start_time":"2017-06-10T16:00:00-0300","id":"162838170919557"}
