{"description":"Vem a\u00ed a primeira edi\u00e7\u00e3o do IPANEMA SUNSET, um evento que vai muito al\u00e9m da gastronomia, da arte e da m\u00fasica!!!\n\nUm espa\u00e7o pra voc\u00ea se sentir em casa, conhecer novas pessoas e se divertir com toda sua fam\u00edlia e amigos! \n\n*Evento Pet Friendly. \n\nCONFIRMADOS:\nFios de Mel \nUse The Lord \nCrepioca\nClaudio Czar- artista visual","end_time":"2017-07-08T22:00:00-0300","name":"Ipanema Sunset","place":{"name":"Casa 7","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.98363,"longitude":-43.19489,"state":"RJ","street":"Piragibe Frota Aguiar, 7","zip":"22071-090"},"id":"1021922457896794"},"start_time":"2017-07-08T15:00:00-0300","id":"1339517196133759"}
{"description":"Welkom op Ipanema Terrast\n\nElke donderdag verwennen we jullie op de beste loungy laidback summertunes en lekkere Grey Goose cocktails!\n\nIedere donderdag nodigt Delafino een of meerdere van zijn muzikale vrienden uit!\nDit om jullie de beste zomeravonden aan te bieden.\n\nLINE-UP:\nIpanema\n---------\n\ud83c\udfb5 Delafino \ud83c\udfb6\n\ud83c\udfb5 Jan IBIZ4 \ud83c\udfb6\n\nPatio\n-----\n\ud83c\udfb5 Reygel&Peri \ud83c\udfb6","end_time":"2017-06-30T02:00:00+0200","name":"Ipanema Terrast 29\/06","place":{"name":"Ipanema","location":{"city":"Hasselt","country":"Belgium","latitude":50.932687013777,"longitude":5.3645877905921,"street":"Gouverneur Verwilghensingel 70","zip":"3500"},"id":"834823579878863"},"start_time":"2017-06-29T19:00:00+0200","id":"775866192580334"}
{"description":"Que o Inverno seja aquecido com muito amor, carinho, amizade e harmonia entre todos .\n \nA nossa querida Pra\u00e7a N.S da Paz fica linda ainda com eventos urbanos , todo mundo circulando livre e socializando , pessoas que moram no mesmo bairro , na mesma cidade e nunca tiveram a oportunidade de se conhe\u00e7er , este \u00e9 o espirito do IPANEMA URBANA  .\n\nCom o sucesso da festa Junina e a pedidos dos frequenatores da festa resolvemos repetir e tentar fazer uma festa mais bonita ainda , vamos aproveitar os dias mais lindos do Rio , o inverno carioca .\n  \nCom Barracas tradicionais , Delicias tipicas , Brincadeiras , Quadrilhas , Cerveja Artesanal , comida de Rua e Vegana \ncom op\u00e7\u00f5es para todos os gostos e paladares e forr\u00f3 p\u00e9-de-serra e muitas brincadeiras para os Kids.\n\nN\u00e3o existe algo mais capaz de nos conectar do que a alimenta\u00e7\u00e3o. A comida tem o potencial de reunir pessoas, ultrapassar diferen\u00e7as, empoderar os mais vulner\u00e1veis, influenciar a nossa rela\u00e7\u00e3o social \/ \n\nENTRADA GRATUITA\n\nCONTATO:\nlosurbanosrio@gmail.com\nSegue l\u00e1: @ipanemaurbana \n\nREALIZA\u00c7\u00c3O: Los Urbanos\n\nF\u00e1cil acesso de Metr\u00f4 * (Esta\u00e7\u00e3o N.S da Paz) , carro ou t\u00e1xi\nEstacionamento Rotativo\nSe for de Bike, n\u00e3o esque\u00e7a sua corrente\nDog Ffriendly","end_time":"2017-07-23T22:00:00-0300","name":"Ipanema Urbana - Edi\u00e7\u00e3o Julina","place":{"name":"Pra\u00e7a N.S. Da Paz - Ipanema","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.98371568,"longitude":-43.206124745714,"state":"RJ","street":"Ipanema","zip":"22410-050"},"id":"353884007971292"},"start_time":"2017-07-21T19:00:00-0300","id":"113424352608353"}
{"description":"Welkom op Ipanema on wednesday\n\nBuffet \ud83c\udf7d: van 18u00 - 21u00\nShots by Kshot - Premium shotbar\ud83c\udf79: 20u00 - 00u00\n\nElke woensdag verwennen we jullie op de beste loungy laidback summertunes en lekkere zomerse hapjes! (hapjes vanaf 18h)\nDaarbovenop krijgen we ook nog eens het bezoek van onze goede vrienden Kshot - Premium shotbar! Zij voorzien heerlijke zonnige shotjes met hun wel bekende shotmasters on tour!\n\nIedere woensdag nodigen we enkele van onze muzikale vrienden uit!\nDit om jullie de beste zomeravonden aan te bieden.","end_time":"2017-06-29T02:00:00+0200","name":"Ipanema on wednesday W\/ buffet & k-shot shotmasters on tour","place":{"name":"Ipanema","location":{"city":"Hasselt","country":"Belgium","latitude":50.932687013777,"longitude":5.3645877905921,"street":"Gouverneur Verwilghensingel 70","zip":"3500"},"id":"834823579878863"},"start_time":"2017-06-28T14:00:00+0200","id":"375868842816133"}
{"description":"Est\u00e1 de volta a feira mais charmosa da Zona Sul.\n6a edi\u00e7\u00e3o da Feira O Fuxico. \nModa, arte, gastronomia, m\u00fasica e atividades gratuitas para a crian\u00e7ada.\nEntrada gratuita, na Pra\u00e7a mais tradicional de Ipanema.\nMais um final de semana de alegria e entretenimento para toda familia.","end_time":"2017-07-02T20:00:00-0300","name":"Ipanema - O Fuxico Feira - 6a Edi\u00e7\u00e3o","place":{"name":"O Fuxico Feira","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.98441,"longitude":-43.2018,"state":"RJ","street":"Pra\u00e7a Nossa Senhora da Paz - Ipanema","zip":"22410-030"},"id":"1634785066804803"},"start_time":"2017-07-01T12:00:00-0300","id":"374111506316297"}
{"description":"LADY IPANEMA, the new weekly party taking you into the fascinating world of brazilian sounds that inspired generations of artists. Fusing the classic of Latin Jazz, Sambas and Soul Bossanovas with Baile Funk and other beats directly from the Favelas, our new resident DJ Zulu will ensure the freshness of the selection.\n\nAll ladies get a coupon for FREE fresh fruity caipirinha from the hottest bartender in town ...\n\nEnjoying Latin house music in a Brazilian spirit\n\nLady Ipanema is waiting for you ALL from 10pm till late \u2764\ud83c\udf78\n\nAddress: Three on the Bund, 2\/F, 3 Zhongshan Dong Yi Lu,\nnear Guangdong Lu \n\u4e2d\u5c71\u4e1c\u4e00\u8def3\u53f7\u5916\u6ee9\u4e09\u53f72\u697c, \u8fd1\u5e7f\u4e1c\n\nPhone N\u00b0: 186 2132 5397 (more information)","end_time":"2017-06-30T03:00:00+0800","name":"Lady Ipanema","place":{"name":"UN\u00cfCO Shanghai","location":{"city":"Shanghai","country":"China","latitude":31.236470414872,"longitude":121.48656326772,"street":"Three on the Bund, 2F, No. 3 Zhong Shan Dong Yi Road by Guangdong Road","zip":"200000"},"id":"243968202379023"},"start_time":"2017-06-29T22:00:00+0800","id":"176776199520260"}
{"description":"Welkom op Ipanema Terrast\n\nElke donderdag verwennen we jullie op de beste loungy laidback summertunes en lekkere Grey Goose cocktails!\n\nDelafino is deze week op vakantie maar we zorgen voor een waardige vervanger: niemand meer dan de heren van Back To Basicz Artist Bookings + Ferreck Dawn!!!!\nDit om jullie de beste zomeravonden aan te bieden.\n\nLINE-UP:\nIpanema\n---------\n\ud83c\udfb5 Zfilio & Tim-G \ud83c\udfb6\n\ud83c\udfb5 B2B Sound System \ud83c\udfb6\n\ud83c\udfb5 Ferreck Dawn \ud83c\udfb6\n\nPatio\n-----\n\ud83c\udfb5 Elenore \ud83c\udfb6\n\n\n\nSocials:\nhttps:\/\/m.facebook.com\/timgzfilio\/\nhttps:\/\/m.facebook.com\/backtobasiczsoundsystem\/\nhttps:\/\/www.facebook.com\/FerreckDawnOfficial\/","end_time":"2017-07-14T02:00:00+0200","name":"Ipanema Terrast, with Back To Basicz & Ferreck Dawn","place":{"name":"Ipanema","location":{"city":"Hasselt","country":"Belgium","latitude":50.932687013777,"longitude":5.3645877905921,"street":"Gouverneur Verwilghensingel 70","zip":"3500"},"id":"834823579878863"},"start_time":"2017-07-13T19:00:00+0200","id":"423163634724452"}
{"description":"Celebrate the holidays at Ipanema with our special Eid Brunches on 26 & 27 June and get a 30% off! Taste the true flavours of Brazil with our 15 cuts of meat served at your table, all while listening to the latest Brazilian tunes!\n12:30pm - 3:30pm\nQR245 including soft drinks.\nFor bookings, call 44195000.\n\n\u0627\u062d\u062a\u0641\u0644\u0648\u0627 \u0628\u0639\u064a\u062f \u0627\u0644\u0641\u0637\u0631 \u0628\u0628\u0631\u0627\u0646\u0634 \u062e\u0627\u0635 \u0641\u064a \u0645\u0637\u0639\u0645 \u0625\u064a\u0628\u0627\u0646\u064a\u0645\u0627 \u0623\u064a\u0627\u0645 26 \u0648 27 \u064a\u0648\u0646\u064a\u0648 \u0648\u0623\u062d\u0635\u0644\u0648\u0627 \u0639\u0644\u0649 \u062e\u0635\u0645 30%! \u062a\u0630\u0648\u0642\u0648\u0627 \u0627\u0644\u0646\u0643\u0647\u0627\u062a \u0627\u0644\u0628\u0631\u0627\u0632\u064a\u0644\u064a\u0629 \u0645\u0646 \u062e\u0644\u0627\u0644 15 \u0646\u0648\u0639\u0627\u064b \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0644\u062d\u0645 \u0627\u0644\u0645\u0642\u0637\u0639 \u0623\u0645\u0627\u0645\u0643\u0645 \u0628\u064a\u0646\u0645\u0627 \u062a\u0633\u0645\u0639\u0648\u0646 \u0627\u0644\u062d\u0627\u0646 \u0641\u0631\u0642\u0629 \u0633\u0627\u0645\u0628\u0627\u0643\u0627!\n\u0627\u0644\u0633\u0639\u0631 245 \u0631.\u0642 \u0644\u0644\u0634\u062e\u0635 \u0634\u0627\u0645\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0634\u0631\u0648\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u063a\u0627\u0632\u064a\u0629. \n\u0644\u0644\u062d\u062c\u0632\u060c 44195000","end_time":"2017-06-27T15:30:00+0300","name":"EID Brunches at Ipanema with 30% OFF!","place":{"name":"Marriott Marquis City Center Doha Hotel","location":{"city":"Doha","country":"Qatar","latitude":25.324763290673,"longitude":51.527801792005,"street":"Qatar, Doha","zip":"2550"},"id":"1647332658825185"},"start_time":"2017-06-26T12:30:00+0300","id":"250862655396036"}
{"description":"Il 23 Giugno alle 21.30 Il Tennis Club Castelletto avr\u00e0 i piacere di ospitare la \n\" IPANEMA JAZZ BAND\" \nil Gruppo musicale si esibir\u00e0 in uno spettacolo molto originale in cui proporr\u00e0  un quesito molto interessante \n\" E' BOSSA O JAZZ ?\"\nDue generi musicali apparentemente molto distanti ma in realt\u00e0 molto vicini....\nUna serata per scoprire insieme che cosa accomuna , un viaggio nei brani ed autori che pi\u00f9 lo rappresentano.\nUn percorso spazio-temporale nel loro mondo.\nInsieme a:\nGianni Ercole: Piano\nPaolo Nicoli: Contrabbasso\ne Chitarra\nLuciano Minetti: Batteria\nMonica Canepa voce\nIsabella Barbera voce\nMarcello Turmolini: Voce\n\nDove volete immaginare di essere?\nRIO O NEW YORK ?....\nBOSSA O JAZZ ?.....\n\nIngresso gratuito riservato ai Soci del Tennis Club Castelletto\n\nLa Tessera annuale ha un costo pari ad \u20ac 15.00\n\nInfo.: Jerry 3275952814","end_time":"2017-06-23T23:30:00+0200","name":" IPANEMA JAZZ  BAND IN                                 \"E' BOSSA O JAZZ?\"","place":{"name":"Tennis Club Castelletto","location":{"city":"Genova","country":"Italy","latitude":44.42063,"longitude":8.93624,"street":"Via Piaggio 22\/a r.","zip":"16136"},"id":"1230567597012601"},"start_time":"2017-06-23T21:30:00+0200","id":"444594522566257"}
{"end_time":"2017-07-08T22:00:00-0300","name":"Ipanema Sunset","start_time":"2017-07-08T14:00:00-0300","id":"1274968439291567"}
{"description":"Let's ZOUK ZOUK!\nThe fourth chapter...\nJoin us for a night of Brazilian Zouk dancing and socialising with Reza spinning your favourite tunes. \nInvestment - Just $10\nByo wine\/beer.\n\nLot's of fun... don't miss it!\n\nFuture Dates:\nJuly 13th\nAugust 5th (Saturday with Freddy and Andressa)\nSeptember 28th (Grand final Eve)","end_time":"2017-06-23T00:30:00+1000","name":"Ipanema Zouk Party - Chapter 4","place":{"name":"171 lygon street, Carlton"},"start_time":"2017-06-22T21:00:00+1000","id":"1931377943748862"}
{"description":"Welkom op Ipanema Terrast\n\nElke donderdag verwennen we jullie op de beste loungy laidback summertunes en lekkere Grey Goose cocktails!\n\nIedere donderdag nodigt Delafino een of meerdere van zijn muzikale vrienden uit!\nDit om jullie de beste zomeravonden aan te bieden.\n\nLINE-UP:\nIpanema\n---------\n\ud83c\udfb5 Delafino \ud83c\udfb6\n\ud83c\udfb5 CriCri \ud83c\udfb6\n\nPatio\n-----\n\ud83c\udfb5 Elenore \ud83c\udfb6","end_time":"2017-06-23T02:00:00+0200","name":"Ipanema Terrast 22\/06","place":{"name":"Ipanema","location":{"city":"Hasselt","country":"Belgium","latitude":50.932687013777,"longitude":5.3645877905921,"street":"Gouverneur Verwilghensingel 70","zip":"3500"},"id":"834823579878863"},"start_time":"2017-06-22T19:00:00+0200","id":"1866747086979559"}
{"description":"Welkom op Ipanema Terrast\n\nElke donderdag verwennen we jullie op de beste loungy laidback summertunes en lekkere Grey Goose cocktails!\n\nIedere donderdag nodigt Delafino een of meerdere van zijn muzikale vrienden uit!\nDit om jullie de beste zomeravonden aan te bieden.\n\nLINE-UP:\nIpanema\n---------\n\ud83c\udfb5 Delafino \ud83c\udfb6\n\ud83c\udfb5 Back2Basic \ud83c\udfb6\n\ud83c\udfb5 Free \ud83c\udfb6\n\ud83c\udfb5 Viktor Bright \ud83c\udfb6\n\nPatio\n-----\n\ud83c\udfb5 Reygel&Peri \ud83c\udfb6","end_time":"2017-08-11T02:00:00+0200","name":"Ipanema Terrast 10\/08","place":{"name":"Ipanema","location":{"city":"Hasselt","country":"Belgium","latitude":50.932687013777,"longitude":5.3645877905921,"street":"Gouverneur Verwilghensingel 70","zip":"3500"},"id":"834823579878863"},"start_time":"2017-08-10T19:00:00+0200","id":"658965610894744"}
{"description":"S\u00e1bado \u00e9 dia da m\u00fasica pop mundial invadir nossa boate numa festa que vai receber gente bonita do mundo inteiro.\nA id\u00e9ia \u00e9 uma festa que espalhe o melhor do life style carioca numa pista animada e de bem com a vida.\n\n------------------------------------------------------\n\nAtra\u00e7\u00f5es:\n\nDj Haron Dufau - um set ecl\u00e9tico com hip hop, house, reggaeton e funk.\n\n+  Live P.A percuss\u00e3o\n\n\n------------------------------------------------\n\nPre\u00e7os:\n\nPromo\u00e7\u00e3o especial para clientes cadastrados\/seguidores  no instagram @barzinriolive\ne as 30 primeiras mulheres que chegarem, pagam R$ 20 e homem RS30\n\nPreco oficial Rs 50 ate 00h, depois R$ 60.\n\n------------------------------------------\n\nCaipirinha free at\u00e9 00h\n\n---------------------------------------------------------------\n\nContato - barzinreservas@gmail.com\n\nRealiza\u00e7\u00e3o: Bem Brasil Entretenimento","end_time":"2017-07-02T04:30:00-0300","name":"Ipanema Summer Vibes no Barzin Rio Live","place":{"name":"Barzin Rio Live","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.984670674806,"longitude":-43.202792772933,"state":"RJ","street":"Rua Vin\u00edcius de Moraes, 75 - Ipanema","zip":"22410-040"},"id":"284969324847629"},"start_time":"2017-07-01T23:00:00-0300","id":"1941339349456574"}
{"description":"Welkom op Ipanema Terrast\n\nElke donderdag verwennen we jullie op de beste loungy laidback summertunes en lekkere Grey Goose cocktails!\n\nIedere donderdag nodigt Delafino een of meerdere van zijn muzikale vrienden uit!\nDit om jullie de beste zomeravonden aan te bieden.\n\nLINE-UP:\nIpanema\n---------\n\ud83c\udfb5 Delafino \ud83c\udfb6\n\ud83c\udfb5 Stefan K \ud83c\udfb6\n\nPatio\n-----\n\ud83c\udfb5 Elenore \ud83c\udfb6","end_time":"2017-08-04T02:00:00+0200","name":"Ipanema Terrast 03\/08","place":{"name":"Ipanema","location":{"city":"Hasselt","country":"Belgium","latitude":50.932687013777,"longitude":5.3645877905921,"street":"Gouverneur Verwilghensingel 70","zip":"3500"},"id":"834823579878863"},"start_time":"2017-08-03T19:00:00+0200","id":"1060720564030066"}
{"description":"Located in Glendale, The Wine Cave is an upscale wine bar with a global-inspired menu. We will be playing on a Saturday, so weekend diners, beware! The bar is busiest on Friday and Saturday, so getting seated will take some time.\n\nWe will be playing a blend of world jazz songs with an especially good collection of French songs with a Latin flair. Upscale dining and attire (recommended but not obligatory).\n\nFrances Livings \u2013 vocal\nGreg Por\u00e9e \u2013 classical guitar\nDominic Genova \u2013 double bass\n\nPARKING: The Wine Cave's guests can take advantage of the easy street and lot parking options.\n\nNO COVER","end_time":"2017-06-24T22:00:00-0700","name":"Frances Livings' Ipanema Lounge Trio","place":{"name":"The Wine Cave","location":{"city":"Montrose","country":"United States","latitude":34.20702,"longitude":-118.23127,"state":"CA","street":"2427 Honolulu Ave","zip":"91020"},"id":"457119391146076"},"start_time":"2017-06-24T20:00:00-0700","id":"1834630310195186"}
{"description":"Welkom op Ipanema Terrast\n\nElke donderdag verwennen we jullie op de beste loungy laidback summertunes en lekkere Grey Goose cocktails!\n\nIedere donderdag nodigt Delafino een of meerdere van zijn muzikale vrienden uit!\nDeze week nodigt hij een vriend van hem uit uit Ibiza!\nDit om jullie de beste zomeravonden aan te bieden.\n\nLINE-UP:\nIpanema\n---------\n\ud83c\udfb5 Delafino \ud83c\udfb6\n\ud83c\udfb5 ORIOL CALVO ( TEN - PACHA IBIZA ) \ud83c\udfb6\n\nPatio\n-----\n\ud83c\udfb5 Ralpheus \ud83c\udfb6","end_time":"2017-07-07T02:00:00+0200","name":"Ipanema Terrast 06\/07, with Oriol Calvo (Ten Ibiza at Pacha)","place":{"name":"Ipanema","location":{"city":"Hasselt","country":"Belgium","latitude":50.932687013777,"longitude":5.3645877905921,"street":"Gouverneur Verwilghensingel 70","zip":"3500"},"id":"834823579878863"},"start_time":"2017-07-06T19:00:00+0200","id":"1777783082534729"}
{"description":"Welkom op Ipanema Terrast\n\nElke donderdag verwennen we jullie op de beste loungy laidback summertunes en lekkere Grey Goose cocktails!\n\nDeze donderdag nodigt Delafino helemaal niemand uit!\nDelafino speelt zelf ALL NIGHT LONG!\nDit om jullie een finolicious zomeravond aan te bieden.\n\nLINE-UP:\nIpanema\n---------\n\ud83c\udfb5delafino all night long\ud83c\udfb6\n\nPatio\n-----\n\ud83c\udfb5 Elenore \ud83c\udfb6","end_time":"2017-08-25T02:00:00+0200","name":"Ipanema Terrast 24\/08","place":{"name":"Ipanema","location":{"city":"Hasselt","country":"Belgium","latitude":50.932687013777,"longitude":5.3645877905921,"street":"Gouverneur Verwilghensingel 70","zip":"3500"},"id":"834823579878863"},"start_time":"2017-08-24T19:00:00+0200","id":"425776181126973"}
{"description":"Welkom op Ipanema Terrast\n\nElke donderdag verwennen we jullie op de beste loungy laidback summertunes en lekkere Grey Goose cocktails!\n\nIedere donderdag nodigt Delafino een of meerdere van zijn muzikale vrienden uit!\nDeze week is het zijn dochter die hem bijstaat!\nDit om jullie de beste zomeravonden aan te bieden.\n\nLINE-UP:\nIpanema\n---------\n\ud83c\udfb5 Delafino \ud83c\udfb6\n\ud83c\udfb5 Luna Fino \ud83c\udfb6\n\nPatio\n-----\n\ud83c\udfb5 Ralpheus \ud83c\udfb6","end_time":"2017-07-28T02:00:00+0200","name":"Ipanema Terrast 27\/7","place":{"name":"Ipanema","location":{"city":"Hasselt","country":"Belgium","latitude":50.932687013777,"longitude":5.3645877905921,"street":"Gouverneur Verwilghensingel 70","zip":"3500"},"id":"834823579878863"},"start_time":"2017-07-27T19:00:00+0200","id":"1875068096090079"}
{"description":"Nossa tradicional feijoada no restaurante Galani \u00e9 recheada de sabores t\u00edpicos da cozinha brasileira, com uma grande variedade de carnes servidas separadamente e acompanhamentos para todos os gostos.\n\nHor\u00e1rio: 13h \u00e0s 16h\nAdultos: R$120 + 10% (por pessoa)\n05 a 12 anos: R$60\nAt\u00e9 04 anos: gratuito\n\nReservas:\nhttp:\/\/ow.ly\/Cv3p30cyVML\ngastronomiaipanema@sofitel.com\n(21) 2525-2560","end_time":"2017-06-24T16:00:00-0300","name":"Feijoada Ipanema","place":{"name":"Sofitel Ipanema","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.98626,"longitude":-43.20736,"state":"RJ","street":"Avenida Vieira Souto 460, Ipanema, Rio de Janeiro","zip":"RJ, 22420-006"},"id":"133684343333405"},"start_time":"2017-06-24T13:00:00-0300","id":"1727483964212266"}
{"description":"Come dance the night away to Deep House & NuDisco with an exclusive ROOFTOP view of central Florida's best fireworks display!!  Cannot wait to continue our journey together under the Moon, Stars and Fireworks XOXOXO DJ Jenks","end_time":"2017-07-03T23:00:00-0400","name":"Red, White & BOOM Ipanema Dance Party!","place":{"name":"Posto 9","location":{"city":"Lakeland","country":"United States","latitude":28.04397,"longitude":-81.95556,"state":"FL","street":"215 East Main Street","zip":"33801"},"id":"545242075629234"},"start_time":"2017-07-03T19:00:00-0400","id":"432949270416274"}
{"description":"Continua il magnifico Sabato Ipanema...una risposta del pubblico calorosissima per uno spettacolo in riva al mare. \n\nGeneri musicali : HIP HOP; Reggaeton; Moombathon; Italodance; Anni90\/2000. \n\nMusiche di Mr. P dj \nAnimazione by Pency \n\nInfo e prenotazioni tavoli 3392458545","end_time":"2017-06-25T02:30:00+0200","name":"SABATO IPANEMA ","place":{"name":"Ipanema Beach","location":{"city":"Lido di Volano","country":"Italy","latitude":44.83443243125,"longitude":12.1032127275,"street":"Via lungomare 13","zip":"44020"},"id":"135616163308386"},"start_time":"2017-06-24T22:45:00+0200","id":"426231587763087"}
{"description":"Welkom op Ipanema Terrast\n\nElke donderdag verwennen we jullie op de beste loungy laidback summertunes en lekkere Grey Goose cocktails!\n\nIedere donderdag nodigt Delafino een of meerdere van zijn muzikale vrienden uit!\nDit om jullie de beste zomeravonden aan te bieden.\n\nLINE-UP:\nIpanema\n---------\n\ud83c\udfb5 Delafino \ud83c\udfb6\n\ud83c\udfb5 Dominico \ud83c\udfb6\n\nPatio\n-----\n\ud83c\udfb5 Ralpheus \ud83c\udfb6","end_time":"2017-08-18T02:00:00+0200","name":"Ipanema Terrast 17\/08","place":{"name":"Ipanema","location":{"city":"Hasselt","country":"Belgium","latitude":50.932687013777,"longitude":5.3645877905921,"street":"Gouverneur Verwilghensingel 70","zip":"3500"},"id":"834823579878863"},"start_time":"2017-08-17T19:00:00+0200","id":"1848823798773814"}
{"description":"Welkom op Ipanema Terrast\n\nElke donderdag verwennen we jullie op de beste loungy laidback summertunes en lekkere Grey Goose cocktails!\n\nIedere donderdag nodigt Delafino een of meerdere van zijn muzikale vrienden uit!\nDit om jullie de beste zomeravonden aan te bieden.\n\nLINE-UP:\nIpanema\n---------\n\ud83c\udfb5 Delafino \ud83c\udfb6\n\ud83c\udfb5 Noski \ud83c\udfb6\n\ud83c\udfb5 Luna FIno \ud83c\udfb6\n\ud83c\udfb5  \ud83c\udfb6\n\nPatio\n-----\n\ud83c\udfb5 Reygel&Peri \ud83c\udfb6","end_time":"2017-09-01T02:00:00+0200","name":"Ipanema Terrast 31\/08","place":{"name":"Ipanema","location":{"city":"Hasselt","country":"Belgium","latitude":50.932687013777,"longitude":5.3645877905921,"street":"Gouverneur Verwilghensingel 70","zip":"3500"},"id":"834823579878863"},"start_time":"2017-08-31T19:00:00+0200","id":"184579365399736"}
{"description":"Olha a cobra! \u00c9 mentira!\n\nChegou uma das \u00e9pocas mais esperadas do ano e, \u00e9 claro, n\u00f3s n\u00e3o poder\u00edamos ficar de fora, s\u00f4.\n\nArrai\u00e1 da Bonita Ipanema vai ter tudo de b\u00e3o! \nChamem os amigos, coloquem suas roupas juninas e venham! \n\nTeremos pacotes super interessantes:\n\nPacote (Individual): R$20\n- 1 salgado\n- 2 doces (fichas)\n- quent\u00e3o liberado (pulseira)\n\nPacote (Simpatia): R$30 \n- 2 doces (fichas)\n- 2 salgados (fichas)\n- quent\u00e3o liberado (pulseira)\n\nPacote (Master): R$40 \n- 2 doces (fichas)\n- 4 salgados (fichas)\n- quent\u00e3o liberado (pulseira)\n\n*Todos os Pacotes: todos que adquirirem os pacotes acima poder\u00e3o participar das promo\u00e7\u00f5es de bebidas: de Heineken\/ Caipirinha\/ Caipivodka\n\nVoc\u00eas n\u00e3o v\u00e3o querer perder essa festa maravilhosa! \n\nSalve, salve S\u00e3o Jo\u00e3o!","end_time":"2017-07-01T21:30:00-0300","name":"Arrai\u00e1 Bonita Ipanema | 01.07.2017 \u00e0s 15hs","place":{"name":"Bonita Ipanema","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.983687833333,"longitude":-43.199577789128,"state":"RJ","street":"Rua Bar\u00e3o da Torre, 107","zip":"22411-001"},"id":"301731859929351"},"start_time":"2017-07-01T15:00:00-0300","id":"1344090749044909"}
{"description":"A Fazenda Ipanema, em Iper\u00f3, foi pioneira na siderurgia do Brasil. Hoje, como Floresta Nacional de Ipanema, \u00e9 um lugar \u00f3timo para fazer trilha e ter uma verdadeira aula de hist\u00f3ria. A caminhada de mais ou menos 08 km (ida e volta), que nos leva ao Morro da Cruz, com bela vista dos arredores, passa por veta\u00e7\u00e3o de cerrado e mata com pequena cachoeira e rio. N\u00edvel moderado. \n\nPre\u00e7o: S\u00f3cios:               R$ 170,00 ou 2 x R$ 85,00\n           N\u00e3o associados: R$ 190,00 ou 2 x R$ 100,00\nInclui: transporte, entrada, guias locais, tour hist\u00f3rico e almo\u00e7o.\n\nSa\u00edda: 6h30 - Centro Cultural Vergueiro - Esta\u00e7\u00e3o Metr\u00f4 Vergueiro","end_time":"2017-07-22T19:00:00-0300","name":"Fazenda Ipanema, Iper\u00f3","place":{"name":"Fazenda Ipanema - Iper\u00f3 - SP","location":{"city":"Sorocaba","country":"Brazil","latitude":-23.520838227013,"longitude":-47.464027837537,"state":"SP","street":"Rodovia Sorocaba Iper\u00f3, Km 19,5, S\/N - Fazenda Ipanema","zip":"18070-560"},"id":"492919640737903"},"start_time":"2017-07-22T06:30:00-0300","id":"2004734506423559"}
{"description":"Este S\u00e1bado dia 1 Julho\n\n*NOITE LATINA \/ CARIBE*\ncom as Convidadas Especiais\n dupla de DJ\u00b4s Feminina \n- GAROTAS DE IPANEMA -\n\nENTRADA LIVRE PARA ELAS at\u00e9 \u00e0 1h\n\n \nResidente . DJ OLIVS\n\n\n\nEstao todos convidados para uma grande noite!\nAt\u00e9 j\u00e1!","end_time":"2017-07-02T06:00:00+0100","name":"Noite Latina c\/ Garotas de Ipanema no Klub Kafka","place":{"name":"Klub Kafka","location":{"city":"Sintra","country":"Portugal","latitude":38.824128967345,"longitude":-9.3539142608643,"street":"Estrada da Granja","zip":"2719-142"},"id":"260866424054180"},"start_time":"2017-07-01T23:30:00+0100","id":"230781040763650"}
{"description":"Nos dias 27 e 28 de junho, o Care Body & Soul tem um presente especial!\n\nAo realizar uma hidrata\u00e7\u00e3o com a Linha Nutrifier da L\u2019Or\u00e9al, voc\u00ea ganha um shampoo detox para continuar o tratamento em casa! Tudo isso com um pre\u00e7o especial!\n\n..::..\n\nSobre a linha Nutrifier\n\nNutrifier, cria\u00e7\u00e3o da L\u2019Or\u00e9al Professionnel, \u00e9 a primeira linha profissional \u00e0 base de \u00f3leo de coco. Ela garante o completo tratamento da fibra capilar, pois compensa a defici\u00eancia nutricional dos cabelos secos. \n\nAl\u00e9m dos benef\u00edcios do \u00f3leo de coco, sua f\u00f3rmula traz a pot\u00eancia do glycerol, um ativo de a\u00e7\u00e3o nutritiva e umectante. Todos os produtos da linha s\u00e3o livres de silicone e agem nos fios sem deix\u00e1-los pesados nem sobrecarregados.\n\n..::..\n\nVagas limitadas! Agende o seu hor\u00e1rio.\n\ud83d\udcde (21) 3813-0560\n\n#CareIpanema #O\u00e1sisemIpanema #Loreal #Nutrifier #\u00d3leodeCoco","end_time":"2017-06-28T21:00:00-0300","name":"Evento #CareIpanema Nutrifier","place":{"name":"Care Body & Soul","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.98135,"longitude":-43.20994,"state":"RJ","street":"Rua Bar\u00e3o de Jaguaripe, 289 - Ipanema","zip":"22421-000"},"id":"192799684112285"},"start_time":"2017-06-27T09:00:00-0300","id":"1983308565234568"}
{"description":"S\u00e1bado \u00e9 dia da m\u00fasica pop mundial invadir nossa boate numa festa que vai receber gente bonita do mundo inteiro.\nA id\u00e9ia \u00e9 uma festa que espalhe o melhor do life style carioca numa pista animada e de bem com a vida.\n\n------------------------------------------------------\n\nAtra\u00e7\u00f5es:\n\nDj Haron Dufau - um set ecl\u00e9tico com hip hop, house, reggaeton e funk.\n\n+  Live P.A percuss\u00e3o\n\n\n------------------------------------------------\n\nPre\u00e7os:\n\nPromo\u00e7\u00e3o especial para clientes cadastrados\/seguidores  no instagram @barzinriolive\ne as 30 primeiras mulheres que chegarem, pagam R$ 20 e homem RS30\n\nPreco oficial Rs 50 ate 00h, depois R$ 60.\n\n------------------------------------------\n\nCaipirinha free at\u00e9 00h\n\n---------------------------------------------------------------\n\nContato - barzinreservas@gmail.com\n\nRealiza\u00e7\u00e3o: Bem Brasil Entretenimento","end_time":"2017-06-25T04:30:00-0300","name":"Ipanema Summer Vibes no Barzin Rio Live","place":{"name":"Barzin Rio Live","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.984670674806,"longitude":-43.202792772933,"state":"RJ","street":"Rua Vin\u00edcius de Moraes, 75 - Ipanema","zip":"22410-040"},"id":"284969324847629"},"start_time":"2017-06-24T23:00:00-0300","id":"408635142863860"}
{"description":"Dizem por a\u00ed que t\u00e1 chegando uma festa que vai marcar a hist\u00f3ria, c\u00ea acredita?? \n\nUma noite repleta de muito funk para todas as santinhas se soltarem, dar aquela sarada no ar, sem faltar deep house para voc\u00ea que gosta de fritar.\n\nAmbiente completamente climatizado para voc\u00ea curtir de todas as formas poss\u00edveis... E o resto #DESCUBRA mas j\u00e1 sabemos que n\u00e3o vai faltar #MIMACHER\n\nVamos a eles que v\u00e3o comandar o som da noite: \n\nLINE UP:\n\u27a5 Dj Gb $mith\n\u27a5 Dj Martins\n\u27a5 Dj Rangel Santos\n\u27a5 Dj Joohlipe\n\n\n\u2714 INGRESSOS :\nINGRESSOS ANTECIPADOS \n1\u00ba Lote\n\u27a5Feminino: R$ 15,00\n\u27a5Masculino: R$ 25,00\n\n2\u00ba Lote\n\u27a5Feminino: R$ ??\n\u27a5Masculino: R$ ??\n\nNa Hora: \nMelhor n\u00e3o dar bobeira\n\nCorra e garanta seu convite antecipado para esta EXPLOS\u00c3O! \ud83c\udfab\n\nAniversariantes do m\u00eas de JULHO, tem aquela vantagem, basta procurar um organizador e enviar uma lista com os nomes completos, na presen\u00e7a de 5 pagantes voc\u00ea \u00e9 VIP e acima de 10 tem mais supresa!\n\n---------- Mais inform\u00e7\u00f5es ----------\nFacebook \nRangel Fernandes\nRafael Sales\n\n======= Quer ingresso? =======\n\nMATHEUS COSTAS: 21 97623-5135\n\n\nIndispens\u00e1vel a apresenta\u00e7\u00e3o de documento original com foto, evento para maiores de 18 anos.","end_time":"2017-07-09T05:00:00-0300","name":"C\u00ca Acredita? - Ipanema Beach Hostel","place":{"name":"Ipanema Beach Hostel","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.98499,"longitude":-43.2144,"state":"RJ","street":"Rua Paul Redfern, 37","zip":"22410080"},"id":"842042302595494"},"start_time":"2017-07-08T22:30:00-0300","id":"629126533939926"}
{"description":"\"High energy Bossa and sultry World Jazz Songs\"\n\nWe are back with the full band at Genghis Cohen Music in May again and it's going to be groovy and fun! We play Latin jazz, some compositions by the Brazilian composer Ant\u00f4nio Carlos Jobim and popular Latin Nu-jazz (Gloria Estefan, Natalie Cole) as well as chansons in French, jazz in Spanish and Portuguese. \n\nFrances Livings ~ vocal\nGreg Por\u00e9e ~ guitar\nJeff Colella ~ keyboards\nIsaias Elpes ~ bass\nSandro Nogueira Feliciano ~ percussion\n\n\u201cThe Ipanema Lounge project gives you the sweet sounds of Brazilian music that are sure to please.\u201d \n~ Paul Anderson, KJAZZ 91.5\n\n7:00 pm downbeat \n\nCOVER: $10 at the door\n\nPARKING: free next to the venue\n\nFOOD: great Chinese food and full bar. Drinks in the music room but no server. Eat before or after the show.","end_time":"2017-06-22T20:15:00-0700","name":"Frances Livings' Ipanema Lounge ~ Sultry & Groovy World Jazz","place":{"name":"Genghis Cohen","location":{"city":"Los Angeles","country":"United States","latitude":34.084854035128,"longitude":-118.36125969887,"state":"CA","street":"740 N Fairfax Ave","zip":"90046-7206"},"id":"113565928677869"},"start_time":"2017-06-22T19:00:00-0700","id":"2053689578191906"}
{"description":"O que estava faltando na Zona Sul chegou! \nNossa estreia ser\u00e1 dia 16\/07 no bel\u00edssimo Rofftop da Casa do Mosquito (Hotel Boutique_Ipanema RJ ),localizado na Rua Saint Roman,222 Ipanema.\n\nNossa ideia \u00e9 proporcionar aos moradores da Cidade e Turistas uma experi\u00eancia diferenciada do Rio,num lugar \u00fanico e pouco conhecido com uma vista deslumbrante do P\u00e3o de A\u00e7\u00facar,Praias de Copacabana e Ipanema,Ilhas Cagarras e Morro Dois Irm\u00e3os.\n \nFoi tudo pensado de forma intimista, para um p\u00fablico selecionado,para todos se sentirem em casa e curtirem o que o Rio tem de melhor.\n\nDia 16\/07, voc\u00ea \u00e9 nosso convidado especial para curtir a tarde de Domingo de um jeitinho diferente. E como tudo que \u00e9 diferente encanta, mexe com nossa mente, corpo e alma e tira a gente do lugar comum n\u00e3o pense muito, apenas venha!\nAh,seus convidados tamb\u00e9m s\u00e3o nossos convidados,portanto,\ncompartilhe o evento,convide os amigos e venha fazer parte dessa linda festa. \n\n:: ATRA\u00c7\u00d5ES ::\n\nA galera do Samba do Xox\u00f3  comanda a nossa roda de samba com o repert\u00f3rio repleto de Jorge Arag\u00e3o, Paulinho da Viola, Dona Ivone Lara, Zeca Pagodinho, Fundo de Quintal, Diogo Nogueira, Arlindo Cruz entre outros!\nNos intervalos os DJ Thiago Cezar com o melhor de todos os ritmos.\n\n:: ANIVERSARIANTES ::\n\nAniversariantes do m\u00eas de Julho,comemore seu anivers\u00e1rio conosco. Temos condi\u00e7\u00f5es diferenciadas para voc\u00ea e seus convidados. Entre em contato atrav\u00e9s do e-mail : sambinhadeipanema@gmail.com\n\n:: INGRESSOS ::\n\nPr\u00e9 venda - R$ 20,00 ( LIMITAD\u00cdSSIMOS ) - ESGOTADO \nIngressos Promocionais R$ 25,00 \nAntecipados unissex - R$ 30,00\n\nLista amiga* - R$ 30,00 (Feminino) at\u00e9 18:00h\n                          R$ 40,00 (Masculino) at\u00e9 18:00h\n\nAp\u00f3s \u00e1s 18:01 h - R$ 40,00 (Feminino) \n                                 R$ 50,00 (Masculino)\nSem nome na lista e\/ou ap\u00f3s \u00e1s 20:00h - R$60,00\n\n* Sujeito a lota\u00e7\u00e3o","end_time":"2017-07-16T22:00:00-0300","name":"Sambinha de Ipanema c\/ Samba do Xox\u00f3 @CasaMosquito","place":{"name":"Casa Mosquito (H\u00f4tel Boutique _ Ipanema RJ)","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.98273,"longitude":-43.19596,"state":"RJ","street":"Rua Saint Roman 222","zip":"22071-060"},"id":"149783911745440"},"start_time":"2017-07-16T15:00:00-0300","id":"1222189831258714"}
{"description":"\ud83c\udde7\ud83c\uddea NATIONAL HOLIDAY \ud83c\udde7\ud83c\uddea BLEND at IPANEMA \ud83c\udde7\ud83c\uddea\n\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\n\nWe're back for a second outdoor edition at Ipanema!\n\nBe welcome on friday 21 july from 19h00 to celebrate the belgian national holiday with us!\n\nAn Allround Music Mix by Blend Sound System (Ralf & Lenny) \n\nBLEND IT MIX IT HEAR IT FEEL IT !\n\nINFO :\n\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\u00b0\n- Doors : 19h\n- Minimum age : 18\n- Adres : Gouverneur Verwilghensingel 70, 3500 Hasselt\n- Entrance : 0\u20ac < 20h > 5\u20ac\n\nMay the sun be with us!","end_time":"2017-07-22T02:00:00+0200","name":"National Holiday I BLEND I Ipanema","place":{"name":"Ipanema","location":{"city":"Hasselt","country":"Belgium","latitude":50.932687013777,"longitude":5.3645877905921,"street":"Gouverneur Verwilghensingel 70","zip":"3500"},"id":"834823579878863"},"start_time":"2017-07-21T19:00:00+0200","id":"295148627602539"}
{"description":"Tib\u00e9rio Azul d\u00e1 continuidade ao lan\u00e7amento do novo disco L\u00edquido com show no Teatro Ipanema. O show contar\u00e1 com big banda e al\u00e9m das novas m\u00fasicas, can\u00e7\u00f5es de toda a carreira de Azul.\n\nOs ingressos podem ser comprados online atrav\u00e9s do link no evento ou na bilheteria do teatro aberta de quinta a segunda das 17 as 20h.\n\nE aten\u00e7\u00e3o: morador do Rio de Janeiro paga meia entrada.","end_time":"2017-07-07T23:00:00-0300","name":"Tib\u00e9rio Azul no Teatro Ipanema","place":{"name":"Teatro Ipanema","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.98522,"longitude":-43.20455,"state":"RJ","street":"Rua Prudente de Morais, 824","zip":"22420-040"},"id":"550078171738579"},"start_time":"2017-07-07T20:30:00-0300","id":"131407960774295"}
{"description":"LADY IPANEMA, the new weekly party taking you into the fascinating world of brazilian sounds that inspired generations of artists. Fusing the classic of Latin Jazz, Sambas and Soul Bossanovas with Baile Funk and other beats directly from the Favelas, our new resident DJ Zulu will ensure the freshness of the selection.\n\nAll ladies get a coupon for FREE fresh fruity caipirinha from the hottest bartender in town ...\n\nEnjoying Latin house music in a Brazilian spirit\n\nLady Ipanema is waiting for you ALL from 10pm till late \u2764\ud83c\udf78\n\nAddress: Three on the Bund, 2\/F, 3 Zhongshan Dong Yi Lu,\nnear Guangdong Lu \n\u4e2d\u5c71\u4e1c\u4e00\u8def3\u53f7\u5916\u6ee9\u4e09\u53f72\u697c, \u8fd1\u5e7f\u4e1c\n\nPhone N\u00b0: 186 2132 5397 (more information)","end_time":"2017-06-23T03:00:00+0800","name":"Lady Ipanema","place":{"name":"UN\u00cfCO Shanghai","location":{"city":"Shanghai","country":"China","latitude":31.236470414872,"longitude":121.48656326772,"street":"Three on the Bund, 2F, No. 3 Zhong Shan Dong Yi Road by Guangdong Road","zip":"200000"},"id":"243968202379023"},"start_time":"2017-06-22T22:00:00+0800","id":"1429481933779173"}
{"description":"Please come and support Lake City High School Football team. All you have to do is come out and enjoy an evening out and a nice dinner and we earn a percentage of the sales. We have over 100 hard-working young man who would enjoy and appreciate your support. Football players will be serving and busing tables.","end_time":"2017-07-19T21:00:00-0700","name":"Grille from Ipanema Dinner Fundraiser ","place":{"name":"The Grille from Ipanema","location":{"city":"Coeur d'Alene","country":"United States","latitude":47.6941103,"longitude":-116.8067894,"state":"ID","street":"2380 N Old Mill Loop","zip":"83814"},"id":"177713855591610"},"start_time":"2017-07-19T16:00:00-0700","id":"436140850118271"}
{"description":"It\u2019s Samba Time! Turntables on Ipanema\n\nDas brasilianische Sandalenlabel Ipanema setzt im Sommer 2017 mit einer DJ-Kooperation, einer streng limitierten CD-Auflage und einer Clubtour durch Deutschland ein musikalisches Ausrufezeichen!\n\nM\u00fcnchen\/New York im April 2017: Wenn sich ein New Yorker DJ Kollektiv und eine brasilianische Lifestyle-Brand zu einem gemeinsamen Musikprojekt zusammenschlie\u00dfen, dann deutet alles auf einen hei\u00dfen und rhythmischen Sommer hin. Ipanema, bekannt f\u00fcr ihre modische Foot- und Beachwear und das New Yorker DJ Kollektiv Turntables on the Hudson (TOTH), angef\u00fchrt vom legend\u00e4ren DJ Nickodemus und MC\/Percussionist Nappy G, starten eine umfangreiche Kooperation unter dem Namen \u201eTurntables on Ipanema\u201c, die neben der Produktion einer exklusiven und streng limitierten CD auch eine Live-Tour durch deutsche Clubs beinhaltet.\n\nAm 24.06.17 kommt \u201eTurntables on Ipanema\u201c nach K\u00f6ln und sorgt f\u00fcr brasilianische Beats und ausgelassene Stimmung im angesagten YUCA Club (Club Bahnhof Ehrenfeld).\n\nDie Abendkasse kostet 6,00 \u20ac ! \n\nSupport: \n\nAncient Astronauts feat, Kossi N Sougan (Live Percussion)\n\nDAFERWA (Mash It Up! Cologne)\n\nFoto: Filip Wolak","end_time":"2017-06-25T06:00:00+0200","name":"Turntables on Ipanema \u2022 K\u00f6ln \u2022 YUCA","place":{"name":"YUCA","location":{"city":"Cologne","country":"Germany","latitude":50.951796361654,"longitude":6.9161148409449,"street":"Bartholom\u00e4us-Schink-str 67","zip":"50825"},"id":"807519105968590"},"start_time":"2017-06-24T23:00:00+0200","id":"1977890169158341"}
{"description":"Dia 29, quinta feira, \u00e9 dia de show de lan\u00e7amento do clipe \"A Gente Combinou\", m\u00fasica composta em parceria com Duani e que faz parte do CD \"Cidade Copacabana\"!\n \nUm filme Muamba, dirigido por D\u00e9bora McDowell e Brunno Regis. \n \n\"Sair contigo \u00e9 bom, sair sozinho tamb\u00e9m pode ser\", ent\u00e3o vamo nessa! Vai sozinho, vai com o moz\u00e3o, vai com os amigos, t\u00e1 tudo certo!\n\n_servi\u00e7o\n29\/06, quinta feira | Hora: 21h (pontualmente! Chegue meia hora antes pra tomar uma cerveja)\n\nTeatro Ipanema - R. Prudente de Morais, 824 - Ipanema, Rio de Janeiro - RJ\n\nIngressos: R$ 10 meia | R$ 20 inteira | R$ 15 lista amiga (deixe seu nome aqui)\n\nInforma\u00e7\u00f5es e reservas: aponteproducoes@gmail.com","end_time":"2017-06-29T23:00:00-0300","name":"Show Pedro Mann no Teatro Ipanema","place":{"name":"Teatro Ipanema","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.98522,"longitude":-43.20455,"state":"RJ","street":"Rua Prudente de Morais, 824","zip":"22420-040"},"id":"550078171738579"},"start_time":"2017-06-29T20:30:00-0300","id":"1702528920040016"}
{"description":"E ai galera, vamos fazer uma pr\u00e9 festa na praia pra quem chegar antes ou pra quem ja mora no Rio, bora reunir a galera pra tomar umas e fazer novas amizades, vamos tentar reunir o m\u00e1ximo de pessoas  possiveis, vai ser foda igual foi ano passado!! \n\nCHAMEM OS AMIGOS E AMIGAS!\n\n#SOVEMULTRA #PAS #ULTRA2017 #IPANEMA","end_time":"2017-10-11T23:00:00-0300","name":"Encontr\u00e3o 2.0 - Ipanema Posto 9","place":{"name":"Praia de Ipanema - Posto 9","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.986931324584,"longitude":-43.20434557583,"state":"RJ","street":"Posto 9","zip":"22041-010"},"id":"132148790192802"},"start_time":"2017-10-11T20:00:00-0300","id":"1459626110748262"}
{"description":"A Fazenda Ipanema \u00e9 um lugar fant\u00e1stico que re\u00fane trilhas, hist\u00f3ria e contos de assombra\u00e7\u00e3o!!!\n\nPara alcan\u00e7ar o Mirante da Pedra Santa, passaremos pela Gruta do Monge, onde viveu Giovanni Maria de Agostini, que fez votos de castidade e pobreza e tornou-se um eremita. Ganhou fama de santo e muitos o procuravam em busca de cura.\n\nNa Pedra Santa h\u00e1 uma das primeiras pe\u00e7as de ferro fabricadas no Brasil: o cruzeiro!!! E al\u00e9m disso uma vista incr\u00edvel!!!\n\nDepois visitaremos o monumento a Varnhagen (Visconde de Porto Seguro), considerado um dos maiores historiadores brasileiros. \n\nE n\u00e3o deixaremos para tr\u00e1s a visita nos pr\u00e9dios hist\u00f3ricos da fundi\u00e7\u00e3o!!!\n\nINCLUSO: Transporte, almo\u00e7o, taxa de entrada e monitoria, guia cadastur.\n\nPONTO DE ENCONTRO: Metr\u00f4 Vergueiro - 6:30h\n\nN\u00cdVEL DE DIFICULDADE: f\u00e1cil\/intermedi\u00e1rio\n\nPara maiores informa\u00e7\u00f5es:\nWhats: 11 974535850\nE-mail: trilhegal@gmail.com\n\nOu deixe seu e-mail!","end_time":"2017-07-30T18:00:00-0300","name":"Floresta Nacional Ipanema","place":{"name":"Iper\u00f3, SP","location":{"city":"Iper\u00f3","country":"Brazil","latitude":-23.35,"longitude":-47.6833,"state":"SP"},"id":"115061198506385"},"start_time":"2017-07-30T06:30:00-0300","id":"1027739270690907"}
{"description":"Arraial do Bangal\u00f4 Ipanema  \n\nA inaugura\u00e7\u00e3o do Bangal\u00f4 Ipanema, novo espa\u00e7o gastron\u00f4mico e cultural da zona sul de Porto Alegre \u00e9 neste s\u00e1bado, dia 24, e para comemorarmos o dia de S\u00e3o Jo\u00e3o o Arraial Bangal\u00f4 espera voc\u00ea a partir das 14 horas, com quent\u00e3o, pinh\u00e3o e tudo mais que as festas juninas oferecem, acrescido do sabor especial das nossas maravilhosas pizzas artesanais. Para coroar, \u00e0s 20 horas, o melhor forr\u00f3 P\u00e9 de Serra do sul do Brasil, com a banda Maria Bonita. Venha conhecer nosso espa\u00e7o e aproveitar a festa!\nAv. Gua\u00edba, 444 - Ipanema\n\nO que: Arraial do Bangal\u00f4 - 14h\nQuanto: ENTRADA FRANCA\n\n20h Show Forr\u00f3 Maria Bonita\nQuanto: Ingresso R$ 25,00\nConfirmando presen\u00e7a na p\u00e1gina do evento: R$ 10,00\nVips Maria Bonita R$ 10,00\nOnde: Bangal\u00f4 Ipanema - Av.Gua\u00edba, 444, Porto Alegre, RS\n\n\nD\u00f4e um agasalho ou 1 kg de alimento para nossa campanha\nde ajuda as comunidades carentes da Zona Sul.","end_time":"2017-06-24T23:30:00-0300","name":"Arraial do Bangal\u00f4 Ipanema","place":{"name":"Bangal\u00f4 Ipanema","location":{"city":"Ipanema","country":"Brazil","latitude":-30.1353517,"longitude":-51.2335795,"state":"RS","street":"Av. Gua\u00edba, 444","zip":"91760740"},"id":"781588978664940"},"start_time":"2017-06-24T14:00:00-0300","id":"778000279038940"}
{"description":"LATIN HITJES @ IPANEMA !\n\nFIESTA LATINA IS JOUW #1 LATINO REGGEATON PARTY !\n\nWE STRANDEN VOOR HET 2E JAAR OP RIJ OP DE PRACHTIGE IPANEMA LOCATIE BIJ DE VERSUZ IN HASSELT !\n\nKOM SCHUDDEN MET DIE BILLEN OP ONZE LATIN HITJES x DANCEHALL x MOOMBATHON x BRAZILIAN FUNK EN ZO VEEL MEER ;)\n\nAFTERPARTY IN  Universal Hasselt !","end_time":"2017-06-24T06:00:00+0200","name":"Fiesta Latina x Ipanema (Versuz)","place":{"name":"Fiesta Latina","location":{"city":"Hasselt","country":"Belgium","latitude":50.93194,"longitude":5.34147,"street":"Badderijstraat 14","zip":"3500"},"id":"520218401486085"},"start_time":"2017-06-23T18:00:00+0200","id":"444996029198643"}
{"description":"Ipanema sera en quartet vendredi 23 a 19h et samedi 24 a 18h au Creek bar du Sheraton Deva... avec St\u00e9phane Fernandez, Patrick Hamm, St\u00e9phane R\u00e9nier et Leslie Bastien.\nA ce soir !","end_time":"2017-06-24T21:00:00+1100","name":"Ipanema en Quartet Au SHERATON !","place":{"name":"Sheraton New Caledonia Deva Resort and Spa","location":{"city":"Bourail","country":"New Caledonia","latitude":-21.59846634965,"longitude":165.36354153654,"street":"Lot 33 Domaine de D\u00e9va, Route de Po\u00e9 - BP 50","zip":"98870"},"id":"208284432706933"},"start_time":"2017-06-23T19:00:00+1100","id":"719699524880988"}
{"description":"No dia 24 de junho, das 11h \u00e0s 15h, esperamos toda a comunidade com muita m\u00fasica, comidas t\u00edpicas, brincadeiras e dan\u00e7as art\u00edsticas.\n\nAl\u00e9m das tradicionais barraquinhas como Pescaria, Gol do Pel\u00e9, Boca do Palha\u00e7o, Jogo das Latas e Arremesso do Oscar, a Festa Junina deste ano ter\u00e1 comidas deliciosas, como churrasquinho, pinh\u00e3o, pipoca, milho verde, doces e salgados, churros, amendoim, canjica, arroz de leite, entre outras.\n\nFichas\nEstar\u00e3o \u00e0 venda fichas para as barracas de alimenta\u00e7\u00e3o e brincadeiras, para compra antecipada. A venda ocorrer\u00e1 nos dias 22 e 23\/6, na Tesouraria do Col\u00e9gio. Evite filas e aproveite mais o nosso arraial! \n\n \nEstacionamento\nComo o evento recebe um n\u00famero superior de pessoas em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s atividades normais, o Marista Ipanema convida a todos para pegarem uma \"carona solid\u00e1ria\". Venha com um amigo ou familiar e aproveite a festa! \n\nConfira a programa\u00e7\u00e3o das dan\u00e7as t\u00edpicas em https:\/\/goo.gl\/rgz54f","end_time":"2017-06-24T15:00:00-0300","name":"Festa Junina Marista Ipanema","place":{"name":"Col\u00e9gio Marista Ipanema","location":{"city":"Porto Alegre","country":"Brazil","latitude":-30.12994,"longitude":-51.23921,"state":"RS","street":"Avenida Coronel Marcos, 1959","zip":"91760-000"},"id":"485038291601083"},"start_time":"2017-06-24T11:00:00-0300","id":"1888302251430004"}
{"description":"Executivos da Cidade, O Melhor do Pop Rock, Lord Jim Pub, O Melhor de Ipanema!\n\nMais uma grande festa e comemora\u00e7\u00e3o a vida!\n\nVamos todos levar os amigos para curtirmos bons momentos com o melhor atendimento de Ipanema!\n\nAt\u00e9 l\u00e1!!","end_time":"2017-07-01T23:59:00-0300","name":"Executivos no Lord Jim Ipanema, s\u00e1bado dia 01\/07!","place":{"name":"The Lord Jim Pub","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.984673298249,"longitude":-43.214324053107,"state":"RJ","street":"Rua Paul Redfern 44","zip":"22410080"},"id":"829863693718826"},"start_time":"2017-07-01T01:00:00-0300","id":"144384922780017"}
{"description":"SEXTA :: 30 JUNHO :: GAROTAS DE IPANEMA\n\n- KOPUS LOUNGE BAR -\nCarina Sousa e Cristiana Matos: duas grandes amigas que juntas se aventuraram a muitas noites inesquec\u00edveis, fosse a trabalhar ou apenas por divers\u00e3o, sempre partilharam do mesmo gosto pela noite e pela m\u00fasica. As Garotas de Ipanema chegaram agora ao KOPUS LOUNGE BAR!\n\nPodem contar com v\u00e1rios estilos musicais, tais como Sertaneja, Funk, Pagode Brasileiro, Samba, Hip hop, R&B, Reggae, Pop e House Comercial.\n\nPara al\u00e9m do gosto pela vida noturna, onde ambas se iniciaram como presen\u00e7as em diversas discotecas e eventos, esta dupla partilha ainda o gosto pelo mundo da Moda. Tendo j\u00e1 realizado v\u00e1rios desfiles e sess\u00f5es fotogr\u00e1ficas em diversos trabalhos de renome nacional, j\u00e1 foram capas da Revista J e da Revista Vidas, do Correio da Manh\u00e3! E j\u00e1 pisaram os palcos das melhores discotecas da Europa!!\n\nJ\u00e1 sabes, uma boa hist\u00f3ria come\u00e7a sempre com Kopus!\n#Kopus #GarotasDeIpanema #Le\u00e7aDaPalmeira","end_time":"2017-07-01T03:00:00+0100","name":"Sex 30 - Garotas de Ipanema - Kopus Lounge Bar","place":{"name":"Kopus Lounge Bar","location":{"city":"Le\u00e7a da Palmeira","country":"Portugal","latitude":41.1944450275,"longitude":-8.7069737925,"street":"Rua Sarmento Pimentel, 328","zip":"4450-268"},"id":"183638701972604"},"start_time":"2017-06-30T21:00:00+0100","id":"223303311524903"}
{"description":"Cola com n\u00f3s que \u00e9 sucesso \ud83d\ude0e\n\nCom direito a sorteio de uma moto 0 km e uma televisao.\nCartelas do bingo sendo vendida com os membros do EJC, ECC E TLCA.\nGaranta ja a sua.. \ud83d\ude0e","end_time":"2017-06-24T21:30:00-0300","name":"Arrai\u00e1 Santo Ant\u00f4nio - Ipanema Mg","place":{"name":"Ipanema, MG","location":{"city":"Ipanema","country":"Brazil","latitude":-19.7833,"longitude":-41.7333,"state":"MG"},"id":"104057766297131"},"start_time":"2017-06-24T18:00:00-0300","id":"443532859336987"}
{"description":"\u0412\u0442\u043e\u0440\u043e\u0439 \u0442\u0443\u0440 \u043e\u0442\u043a\u0440\u044b\u0442\u043e\u0433\u043e \u0447\u0435\u043c\u043f\u0438\u043e\u043d\u0430\u0442\u0430 \u0423\u043a\u0440\u0430\u0438\u043d\u044b \u0441\u0440\u0435\u0434\u0438 \u0441\u043c\u0435\u0448\u0430\u043d\u043d\u044b\u0445 \u043a\u043e\u043c\u0430\u043d\u0434.\n1-2 \u0438\u044e\u043b\u044f \u043d\u0430 \u043e\u0437\u0435\u0440\u0435 \u0422\u0435\u043b\u044c\u0431\u0438\u043d \u0433. \u041a\u0438\u0435\u0432 \u0441\u043e\u0441\u0442\u043e\u0438\u0442\u0441\u044f \u0432\u0442\u043e\u0440\u043e\u0439 \u0442\u0443\u0440 \n\u041e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u0437\u0430\u0442\u043e\u0440 \u0441\u043e\u0440\u0435\u0432\u043d\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0439 - \u0426\u0435\u043d\u0442\u0440 \u0420\u043e\u0437\u0432\u0438\u0442\u043a\u0443 \u041f\u043b\u044f\u0436\u043d\u043e\u0433\u043e \u0412\u043e\u043b\u0435\u0439\u0431\u043e\u043b\u0443\n\u0421\u043f\u043e\u043d\u0441\u043e\u0440 \u0442\u0443\u0440\u043d\u0438\u0440\u0430 - \u0422\u041c \u00abIpanema\u00bb \n\n\u0412\u043e\u0434\u043d\u044b\u0439 \u043f\u0430\u0440\u0442\u043d\u0435\u0440 - \u043f\u0440\u0438\u0440\u043e\u0434\u043d\u0430 \u043c\u0456\u043d\u0435\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u0430 \u0432\u043e\u0434\u0430 \u00ab\u041a\u0430\u0440\u043f\u0430\u0442\u044c\u0441\u043a\u0430 \u0414\u0436\u0435\u0440\u0435\u043b\u044c\u043d\u0430\u00bb. \u00ab\u041a\u0430\u0440\u043f\u0430\u0442\u0441\u044c\u043a\u0430 \u0414\u0436\u0435\u0440\u0435\u043b\u044c\u043d\u0430\u00bb - \u043c\u043e\u043b\u043e\u0434\u0438\u043b\u044c\u043d\u0430 \u0432\u043e\u0434\u0430 \u041a\u0430\u0440\u043f\u0430\u0442!\n\n\u00ab\u041a\u0430\u0440\u043f\u0430\u0442\u0441\u044c\u043a\u0430 \u0414\u0436\u0435\u0440\u0435\u043b\u044c\u043d\u0430\u00bb - \u043d\u0430\u0442\u0443\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u0430 \u043c\u0456\u043d\u0435\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u0430 \u0432\u043e\u0434\u0430 \u0456\u0437 \u041f\u0440\u0438\u043a\u0430\u0440\u043f\u0430\u0442\u0442\u044f. \u0417\u0430\u0432\u0434\u044f\u043a\u0438 \u0432\u043c\u0456\u0441\u0442\u0443 \u043f\u0440\u0438\u0440\u043e\u0434\u043d\u044c\u043e\u0433\u043e \u043a\u0430\u043b\u044c\u0446\u0456\u044e \u0434\u043e\u043f\u043e\u043c\u0430\u0433\u0430\u0454 \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0456\u0437\u043c\u0443 \u043f\u0440\u0430\u0446\u044e\u0432\u0430\u0442\u0438 \u043d\u0430 100% \u0442\u0430 \u0456\u0434\u0435\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e \u043f\u0456\u0434\u0445\u043e\u0434\u0438\u0442\u044c \u0434\u043b\u044f \u0449\u043e\u0434\u0435\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u0432\u0436\u0438\u0432\u0430\u043d\u043d\u044f.\n\nIpanema - \u044d\u0442\u043e \u0432\u044c\u0435\u0442\u043d\u0430\u043c\u043a\u0438, \u0448\u043b\u0435\u043f\u0430\u043d\u0446\u044b \u0438 \u0441\u0430\u043d\u0434\u0430\u043b\u0438\u0438 Ipanema - \u044d\u0442\u043e \u044f\u0440\u043a\u0430\u044f, \u043a\u0440\u0430\u0441\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u043f\u043b\u044f\u0436\u043d\u0430\u044f \u043e\u0431\u0443\u0432\u044c, \u043d\u0430\u0441\u0442\u043e\u044f\u0449\u0435\u0435 \u0443\u043a\u0440\u0430\u0448\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043d\u043e\u0433.\n\u0421\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u0430 \u043f\u0440\u043e\u0432\u0435\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f - \u0433\u0440\u0443\u043f\u043f\u043e\u0432\u0430\u044f (\u043c\u0430\u043a\u0441\u0438\u043c\u0443\u043c 4 \u0433\u0440\u0443\u043f\u043f) + \u043f\u0435\u0440\u0432\u044b\u0435 12 \u043a\u043e\u043c\u0430\u043d\u0434 \u043f\u043e \u0440\u0435\u0437\u0443\u043b\u044c\u0442\u0430\u0442\u0430\u043c \u0433\u0440\u0443\u043f\u043f\u043e\u0432\u043e\u0433\u043e \u0442\u0443\u0440\u043d\u0438\u0440\u0430 \u0438\u0433\u0440\u0430\u044e\u0442 \u043f\u043e \u043e\u043b\u0438\u043c\u043f\u0438\u0439\u0441\u043a\u043e\u0439 \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u0435 \u043d\u0430 \u0432\u044b\u0431\u0438\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435. \u0412 \u0441\u043b\u0443\u0447\u0430\u0435 \u0440\u0430\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u0430 \u043e\u0447\u043a\u043e\u0432 \u0432 \u0433\u0440\u0443\u043f\u043f\u0435 \u0443\u0447\u0438\u0442\u044b\u0432\u0430\u044e\u0442\u0441\u044f \u0440\u0435\u0437\u0443\u043b\u044c\u0442\u0430\u0442\u044b \u043b\u0438\u0447\u043d\u043e\u0439 \u0432\u0441\u0442\u0440\u0435\u0447\u0438, \u0437\u0430\u0442\u0435\u043c \u043e\u0431\u0449\u0438\u0439 \u043a\u043e\u043e\u0444\u0438\u0446\u0438\u0435\u043d\u0442 \u0437\u0430\u0431\u0438\u0442\u044b\u0445 \u0438 \u043f\u0440\u043e\u043f\u0443\u0449\u0435\u043d\u043d\u044b\u0439 \u043c\u044f\u0447\u0435\u0439.\n\n\u0412\u0441\u0435 \u0443\u0447\u0430\u0441\u0442\u043d\u0438\u043a\u0438 \u043e\u0441\u043d\u043e\u0432\u043d\u043e\u0433\u043e \u0442\u0443\u0440\u043d\u0438\u0440\u0430 \u0441\u043e\u0440\u0435\u0432\u043d\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044e \u043f\u043e\u043b\u0443\u0447\u0430\u0442 \u043d\u0430\u043f\u0438\u0442\u043a\u0438 \u043e\u0442 \u0432\u043e\u0434\u043d\u043e\u0433\u043e \u0441\u043f\u043e\u043d\u0441\u043e\u0440\u0430 \u0442\u0443\u0440\u043d\u0438\u0440\u0430 \u0422\u041c \u00ab\u041a\u0430\u0440\u043f\u0430\u0442\u0441\u044c\u043a\u0430 \u0414\u0436\u0435\u0440\u0435\u043b\u044c\u043d\u0430\u00bb\n\u041f\u0435\u0440\u0432\u044b\u0435 8 \u043a\u043e\u043c\u0430\u043d\u0434 \u043f\u043e \u0440\u0435\u0437\u0443\u043b\u044c\u0442\u0430\u0442\u0430\u043c \u0442\u0443\u0440\u043d\u0438\u0440\u0430 \u043f\u043e\u043b\u0443\u0447\u0430\u044e\u0442 \u043f\u0440\u0438\u0437\u044b \u043e\u0442 \u0441\u043f\u043e\u043d\u0441\u043e\u0440\u0430 \u0442\u0443\u0440\u043d\u0438\u0440\u0430. \u041a \u0443\u0447\u0430\u0441\u0442\u0438\u044e \u0432 \u0441\u043e\u0440\u0435\u0432\u043d\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f\u0445 \u0434\u043e\u043f\u0443\u0441\u043a\u0430\u044e\u0442\u0441\u044f \u043a\u043e\u043c\u0430\u043d\u0434\u044b \u0437\u0430\u043f\u043e\u043b\u043d\u0438\u0432\u0448\u0438\u0435 \u0440\u0435\u0433\u0438\u0441\u0442\u0440\u0430\u0446\u0438\u043e\u043d\u043d\u0443\u044e \u0444\u043e\u0440\u043c\u0443 \u0438 \u0443\u043f\u043b\u0430\u0442\u0438\u0432\u0448\u0438\u0435 \u0432\u0441\u0442\u0443\u043f\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u0432\u0437\u043d\u043e\u0441 300 \u0433\u0440\u043d \u0434\u043e 29-\u0433\u043e \u0438\u044e\u043d\u044f \u0432\u043a\u043b\u044e\u0447\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e.\n\nhttps:\/\/docs.google.com\/forms\/d\/e\/1FAIpQLSemgSOISVNjjwcSS4QbWlp_K4Ra3ZmQG6EdvKrtkd7M_cLIFw\/viewform?c=0&w=1\n\n\u041d\u0430\u0447\u0430\u043b\u043e \u0438\u0433\u0440 \u0432 9:00 1-\u0433\u043e \u0438\u044e\u043b\u044f. (\u043a\u0432\u0430\u043b\u0438\u0444\u0438\u043a\u0430\u0446\u0438\u043e\u043d\u043d\u044b\u0435 \u0438\u0433\u0440\u044b, \u043f\u0440\u0438 \u043d\u0435\u043e\u0431\u0445\u043e\u0434\u0438\u043c\u043e\u0441\u0442\u0438, \u043f\u0440\u043e\u0432\u043e\u0434\u044f\u0442\u0441\u044f \u0432 \u043f\u044f\u0442\u043d\u0438\u0446\u0443 30-\u0433\u043e \u0438\u044e\u043d\u044f) .\n\u0423\u0447\u0430\u0441\u0442\u043d\u0438\u043a\u0438 \u043d\u0435\u0441\u0443\u0442 \u043b\u0438\u0447\u043d\u0443\u044e \u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u0437\u0430 \u0441\u043e\u0441\u0442\u043e\u044f\u043d\u0438\u0435 \u0441\u0432\u043e\u0435\u0433\u043e \u0437\u0434\u043e\u0440\u043e\u0432\u044c\u044f \u0432\u043e \u0432\u0440\u0435\u043c\u044f \u043f\u0440\u043e\u0432\u0435\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u0442\u0443\u0440\u043d\u0438\u0440\u0430.\n\u0421\u0443\u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u043e \u043e\u0431\u0435\u0441\u043f\u0435\u0447\u0438\u0432\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u0437\u0430\u0442\u043e\u0440\u0430\u043c\u0438 \u0441\u043e\u0440\u0435\u0432\u043d\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0439.\n\u041f\u0440\u0438\u0437\u043e\u0432\u044b\u0435 \u043f\u043e \u0438\u0442\u043e\u0433\u043e\u043c \u0447\u0435\u043c\u043f\u0438\u043e\u043d\u0430\u0442\u0430 \u0440\u0430\u0441\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u044f\u044e\u0442\u0441\u044f \u0441\u043b\u0435\u0434\u0443\u044e\u0449\u0438\u043c \u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u043e\u043c \u0441\u043e\u0433\u043b\u0430\u0441\u043d\u043e \u0437\u0430\u043d\u044f\u0442\u044b\u043c \u043c\u0435\u0441\u0442\u0430\u043c:\n(1 - 19%. 2 - 17%. 3 - 14%. 4 - 12%. 5 - 11%. 6 - 10%. 7 - 9%. 8 - 8%.)\n\n\u0414\u043e\u043f\u043e\u043b\u043d\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u0430\u044f \u0438\u043d\u0444\u043e\u0440\u043c\u0430\u0446\u0438\u044f info@bvdc.com.ua, (095)-50-24-577\n\u0412\u0435\u0431-\u0441\u0430\u0439\u0442:http:\/\/www.bvdc.com.ua\/\/","name":"\u0412\u0442\u043e\u0440\u043e\u0439 \u0440\u0430\u0443\u043d\u0434 Ipanema Mixed Open 2017","place":{"name":"Telbin Lake","location":{"city":"Kiev","latitude":50.39335653,"longitude":30.62025858},"id":"499916050091854"},"start_time":"2017-07-01T09:00:00+0300","id":"934745230001213"}
{"description":"Lineup:\n-----------------\nNickodemus http:\/\/www.bandsintown.com\/Nickodemus\/facebookapp?came_from=64\nstimulus\nSan Gabriel\nNappy G\nNickodemus http:\/\/www.bandsintown.com\/Nickodemus\/facebookapp?came_from=64\n\nFind Local Concerts: http:\/\/www.bandsintown.com\/facebookapp?came_from=71\n\n5-10Pm rooftop & afterparty downstairs bar. DJ's Nickodemus, Stimulus & San Gabriel + Nappy G on percussion.","end_time":"2017-07-05T15:00:00-0300","name":"Nickodemus @ Turntables on Ipanema tour \/ Berlin in Berlin, Germany","place":{"name":"Berlin, Germany","location":{"city":"Berlin","country":"Germany","latitude":52.5006,"longitude":13.3989},"id":"111175118906315"},"start_time":"2017-07-05T12:00:00-0300","id":"1257560670986258"}
{"description":"O I LOVE BAZAR ZIMPY chega em Ipanema!\nNesta sexta e s\u00e1bado!\nPre\u00e7os lindos at\u00e9 R$100 e parcelamento em at\u00e9 6x sem juros.\n\nEndere\u00e7o: Rua Visconde Piraj\u00e1, 188, Loja C, Ipanema.\n\nEsperamos voc\u00eas \u2764","end_time":"2017-06-24T19:00:00-0300","name":"I love BAZAR ZIMPY - Ipanema","place":{"name":"rua visconde de Piraj\u00e1,188","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.984468411502,"longitude":-43.201313672751,"state":"RJ","zip":"22410"},"id":"647060942042607"},"start_time":"2017-06-23T10:00:00-0300","id":"341646756273924"}
{"description":"Brunch | Domingos das 12h30 \u00e0s 16h00\nReservas \u260e 225 322 121\n20\u20ac - Bebidas inclu\u00eddas (\u00e1gua, sumo, caf\u00e9 americano, leite, ch\u00e1 quente e frio e espumante)\nCrian\u00e7as: gratuito at\u00e9 aos 4 anos, desconto de 50% entre os 5 e os 8 anos","end_time":"2017-06-25T16:00:00+0100","name":"Brunch no HF Ipanema Park","place":{"name":"HF Ipanema Park","location":{"city":"Porto","country":"Portugal","latitude":41.15446,"longitude":-8.6499,"street":"Rua de Serralves, 124","zip":"4150-702"},"id":"191423217542354"},"start_time":"2017-06-25T12:30:00+0100","id":"458135991217729"}
{"name":"Peti\u00e7\u00e3o Pelo Minha Casa Minha Vida. Em Ipanema e Leblon","place":{"name":"Ipanema \/ Leblon","location":{"city":"Rio de Janeiro, Brazil","latitude":-22.984225388456,"longitude":-43.213996569264},"id":"103736173091907"},"start_time":"2019-01-31T00:00:00-0200","id":"355711127964529"}
{"description":"A festa mais tradicional do Rio em Ipanema na Pra\u00e7a  N.S da Paz .\n\nCom Barracas tradicionais , Delicias tipicas , Brincadeiras ,Batalha de Quadrilhas , Cerveja Artesanal , comida de Rua e Vegana \ncom op\u00e7\u00f5es para todos os gostos e paladares e forr\u00f3 p\u00e9-de-serra ao vivo.\n\nO casamento caipira \u00e9 tradi\u00e7\u00e3o\no mo\u00e7o e a mo\u00e7a \nse unem por obriga\u00e7\u00e3o \ne o pai da noiva\natr\u00e1s do noivo para garantir a conjun\u00e7\u00e3o\n\nTem menina bonita\nenfeitada de mont\u00e3o\ntem brincadeiras e muita divers\u00e3o\nfa\u00e7a festa e folia\nmas tenha educa\u00e7\u00e3o\n\u00e9 dia de Alegria \u00e9 festa de S\u00e3o Jo\u00e3o.....\n\nBrincadeiras\n\nBoca do Palha\u00e7o\nDerruba Lata\nPescaria\nArgola\nTobog\u00e3 Infl\u00e1vel\nCama El\u00e1stica\nPula-Pula Castelo\n\nN\u00e3o existe algo mais capaz de nos conectar do que a alimenta\u00e7\u00e3o. A comida tem o potencial de reunir pessoas, ultrapassar diferen\u00e7as, empoderar os mais vulner\u00e1veis, influenciar a nossa rela\u00e7\u00e3o social \/ \n\nENTRADA GRATUITA\n\nCONTATO:\nlosurbanosrio@gmail.com\nSegue l\u00e1: @ipanemaurbana \n\nREALIZA\u00c7\u00c3O: Los Urbanos\n\nF\u00e1cil acesso de Metr\u00f4 * (Esta\u00e7\u00e3o N.S da Paz) , carro ou t\u00e1xi\nEstacionamento Rotativo\nSe for de Bike, n\u00e3o esque\u00e7a sua corrente\nDog Ffriendly\n\n#ipanemaurbana #losurbanosfest #praca\n#comidaderua #rockburgerandbeer #ipanemafeliz\nEntrada gratuita\nAdequado para Crian\u00e7as","end_time":"2017-06-25T22:00:00-0300","name":"Junina , A Festa de S\u00e3o Jo\u00e3o em Ipanema","place":{"name":"Proximo Pra\u00e7a Nossa Senhora Da Paz","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.984464507239,"longitude":-43.20529930933,"state":"RJ","zip":"22420"},"id":"119669968149460"},"start_time":"2017-06-23T19:00:00-0300","id":"334503693632264"}
{"description":"Maior doce de leite do mundo\nMaior queijo do mundo","end_time":"2017-07-30T23:00:00-0300","name":"8\u00b0 Festa Do Queijo IPANEMA MG","place":{"name":"Ipanema, MG","location":{"city":"Ipanema","country":"Brazil","latitude":-19.7833,"longitude":-41.7333,"state":"MG"},"id":"104057766297131"},"start_time":"2017-07-28T18:00:00-0300","id":"1160783604027176"}
{"description":"It\u2019s Samba Time! Turntables on Ipanema\n\nDas brasilianische Sandalenlabel Ipanema setzt im Sommer 2017 mit einer DJ-Kooperation, einer streng limitierten CD-Auflage und einer Clubtour durch Deutschland ein musikalisches Ausrufezeichen!\n\nWenn sich ein New Yorker DJ Kollektiv und eine brasilianische Lifestyle-Brand zu einem gemeinsamen Musikprojekt zusammenschlie\u00dfen, dann deutet alles auf einen hei\u00dfen und rhythmischen Sommer hin. Ipanema, bekannt f\u00fcr ihre modische Foot- und Beachwear und das New Yorker DJ Kollektiv Turntables on the Hudson (TOTH), angef\u00fchrt vom legend\u00e4ren DJ Nickodemus und MC\/Percussionist Nappy G, starten eine umfangreiche Kooperation unter dem Namen \u201eTurntables on Ipanema\u201c, die neben der Produktion einer exklusiven und streng limitierten CD auch eine Live-Tour durch deutsche Clubs beinhaltet.\n\nAm 14.07.17 kommt \u201eTurntables on Ipanema\u201c nach Stuttgart und sorgt f\u00fcr brasilianische Beats und ausgelassene Stimmung im angesagten Freund + Kupferstecher.\n\nSupport: Ancient Astronauts & Thorsten W.\n\nFoto: Filip Wolak","end_time":"2017-07-15T05:00:00+0200","name":"Turntables on Ipanema \u2022 Stuttgart \u2022 Freund + Kupferstecher","place":{"name":"Freund & Kupferstecher","location":{"city":"Stuttgart","country":"Germany","latitude":48.777913,"longitude":9.168172,"street":"Fritz-Elsas-Str. 60","zip":"70174"},"id":"1459514604301030"},"start_time":"2017-07-14T23:00:00+0200","id":"1551789558165500"}
{"description":"Finalmente chegou o 25\u00b0 Anivers\u00e1rio do Grupo Escoteiro Ipanema, e para comemorar iremos fazer um grande acampamento aberto para todos mas com vagas limitadas.\n\nBOLETIM 1: https:\/\/goo.gl\/pWQhJ6\n\nAguarde para mais informa\u00e7\u00f5es!\n\nSEMPRE ALERTA","end_time":"2017-08-27T16:00:00-0300","name":"25 Anos do Grupo Escoteiro Ipanema","place":{"name":"S\u00edtio Saracura","location":{"city":"Ara\u00e7oiaba da Serra","country":"Brazil","latitude":-23.493162065,"longitude":-47.58421028,"state":"SP","zip":"18190-000"},"id":"1517110858563482"},"start_time":"2017-08-26T07:00:00-0300","id":"1138985169580198"}
{"description":"Flyer oficial em breve \n*Batalha do P. i de Junho\n*Pocket show \n*Apenas 8 mcs ir\u00e3o batalhar\n*Se tiver mais mcs ter\u00e1 sorteio para decidir quem batalha. \n*Inscri\u00e7\u00e3o pra batalha 4,00 (pra ajudar no custo do som)\n*Depois da batalha tem uma sess\u00e3o de bingo pra ajudar nos custos VALENDO 6 LAT\u00c3O DE BRAHMA.","end_time":"2017-06-25T22:00:00-0300","name":"Batalha do P. I","place":{"name":"Parque Ipanema","location":{"city":"Ipatinga","country":"Brazil","latitude":-19.46956,"longitude":-42.53815,"state":"MG"},"id":"233440580471120"},"start_time":"2017-06-25T16:45:00-0300","id":"259194321154829"}
{"end_time":"2018-11-16T22:00:00-0200","name":"Praia De Ipanema","place":{"name":"Rio de Janeiro - RJ","location":{"latitude":-23.544691111111,"longitude":-46.665373333333},"id":"197507020303942"},"start_time":"2018-11-16T19:00:00-0200","id":"1393077214055459"}
{"end_time":"2017-06-24T22:00:00-0300","name":"Cia de Teatro Jeov\u00e1 Nissi em Ipanema","place":{"name":"Igreja B\u00edblia Aberta Ipanema","location":{"city":"Porto Alegre","country":"Brazil","latitude":-30.13402,"longitude":-51.22073,"state":"RS","street":"Travessa Alfredo Magalh\u00e3es, 305. Ipanema","zip":"91751-040"},"id":"185192804918650"},"start_time":"2017-06-24T20:00:00-0300","id":"1462417793779495"}
{"description":"Morgenstern von Ipanema - Musik aus dem Nordosten Brasiliens\n\nIn der Musik aus dem Nordosten Brasiliens hat das Akkordeon eine lange Tradition.\nAuf der \u201eForr\u00f3\u201c, den Festen und Parties der Nordbrasilianer, erlebt man T\u00e4nze wie Bai\u00e1o, Xote, Maracatu. \nDer deutsche Akkordeonvirtuose Tobias Morgenstern verbindet diese urbrasilianischen Kl\u00e4nge und Rhythmen mit seinen eigenen romantischen Melodien. \nVirtuose Akkordeonpassagen und jazzigen Rhythmen wechseln mit liedhaften Balladen und Romanzen. So entsteht eine mitrei\u00dfende und stimmungsvolle Musik zum Zuh\u00f6ren und Tanzen.\n\nGuilherme Castro (Brasilien) Bass \nEudinho Soares (Brasilien) Git \nJavier Reyes (Columbien) Drums \nTobias Morgenstern Akk","end_time":"2017-06-30T22:00:00+0200","name":"Brasilianische Nacht mit Morgenstern von Ipanema","place":{"name":"pin BODONI-Vielseithof, Buskower Dorfstra\u00dfe 22, 16816 Buskow"},"start_time":"2017-06-30T19:30:00+0200","id":"183981605465163"}
{"description":"Domingo, 16 de JULHO. Guarde esta data!\nVem a\u00ed o #ShowdeAnivers\u00e1riodaClube 2017! \\o\/\n\nOs principais artistas do Brasil fazendo a festa com voc\u00ea no Ipanema Clube RP!\n\nATRA\u00c7\u00d5ES CONFIRMADAS\n- Anitta\n- Bruninho e Davi\u200b\n- Bruno e Barretto\u200b\n- Diego e Ramon\n- Dilsinho\n- Fiduma & Jeca\u200b\n- Henrique e Diego\u200b\n- Guilherme e Santiago\n- Joelma\n- J\u00falia e Rafaela\n- Lexa\u200b\n- Luan Santana\n- Menor\u200b\n- Nego do Borel\n- Pedro Paulo e Alex\u200b\n- Turma do Pagode\n- Thiaguinho\u200b\n- Valesca Popozuda\u200b\n- Wanessa Camargo\n- Z\u00e9 Neto e Cristiano\n\nINGRESSOS nas Bilheterias do Ipanema Clube RP.\n- Hor\u00e1rio de funcionamento:\nSegunda \u00e0 sexta: 8:30 \u00e0s 17:00.\nS\u00e1bado: 8:30 \u00e0s 16:00.\n\nVendas ONLINE: Pague Ingresso\nhttp:\/\/www.pagueingresso.com.br\/comprar_novo.php?eve_cod=112\n\nOferecimento: Claro Brasil. Vem Ser Gigante!\n\nT\u00e1 na Clube, T\u00e1 Legal!","end_time":"2017-07-16T21:00:00-0300","name":"Show de Anivers\u00e1rio da Clube 2017","place":{"name":"Ipanema Clube RP","location":{"city":"Ribeir\u00e3o Pr\u00eato","country":"Brazil","latitude":-21.151263722083,"longitude":-47.806877796699,"state":"SP","street":"Rua Arthur Diederichsen, 255 a 267","zip":"14080-440"},"id":"503010379710814"},"start_time":"2017-07-16T13:00:00-0300","id":"791384817681755"}
{"description":"Rio de Janeiro - Praias de Copacabana e Ipanema\nDe 18 a 20 de  agosto de 2017\n\nO Rio de Janeiro atrai, h\u00e1 d\u00e9cadas, turistas de todo o mundo e n\u00e3o perde o status que conquistou de Cidade Maravilhosa. O P\u00e3o de A\u00e7\u00facar e o Cristo Redentor, lugares que fazem do Rio um grande p\u00f3lo tur\u00edstico, dividem aten\u00e7\u00f5es com as belas praias e at\u00e9 mesmo com as favelas nos morros, que tamb\u00e9m s\u00e3o uma atra\u00e7\u00e3o para os estrangeiros que visitam a cidade. \n\nEst\u00e1cio de S\u00e1 foi o fundador da Cidade do Rio de Janeiro, em 1\u00ba de mar\u00e7o de 1565. O objetivo da funda\u00e7\u00e3o foi dar in\u00edcio \u00e0 expuls\u00e3o dos franceses que j\u00e1 estavam na \u00e1rea h\u00e1 10 anos. Os portugueses fundaram o povoado de S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Rio de Janeiro, que deu origem \u00e0 cidade do Rio de Janeiro. Cerca de 200 anos depois, a cidade tornou-se a capital do Brasil. \n\nNesse roteiro, visitaremos o Cristo Redentor a bordo do Trem do Corcovado, um dos mais belos passeios pela Floresta Nacional da Tijuca. \n\nEmbarque nessa viagem e curta o seu fim de semana na cidade maravilhosa!\n\nHospedagem no PROMENADE PRINCESS COPACANA, com piscina  -  www.promenade.com.br\n\n\nROTEIRO DETALHADO:\n18\/AGO\/17 \u2013 SEXTA-FEIRA\n1\u00ba Dia - Sa\u00edda de S\u00e3o Paulo, \u00e0s 20h, Metro Vergueiro com destino \u00e0 Copacabana\/RJ. Previs\u00e3o de tempo de viagem: 7 horas.\n\n08\/AGO\/17 \u2013 S\u00c1BADO\n2\u00ba Dia - VISITA AO CRISTO REDENDOR \/ JD. BOT\u00c2NICO \/ PRAIAS \nAp\u00f3s caf\u00e9 da manh\u00e3, embarque com destino ao Cristo Redentor. Nosso  transporte nos levar\u00e1 at\u00e9 o ponto de sa\u00edda do Trem do Corcovado. Um dos passeios de trem mais bonitos do Brasil, \u00e9  tamb\u00e9m um passeio ecol\u00f3gico, pois atravessamos a maior floresta urbana do mundo: o Parque Nacional da Tijuca, um peda\u00e7o da mata atl\u00e2ntica, considerado um exemplo de preserva\u00e7\u00e3o da natureza. \n\nE quem viaja pela Estrada de Ferro do Corcovado ajuda a manter a floresta: o trem \u00e9 el\u00e9trico e, por isso, n\u00e3o polui; al\u00e9m disso, parte da arrecada\u00e7\u00e3o da bilheteria \u00e9 destinada ao Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade (ICMBIo), para a conserva\u00e7\u00e3o da mata.\n\nEm seguida visitaremos o Jardim Bot\u00e2nico do Rio de Janeiro,  tombado pelo Instituto do Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico e Art\u00edstico Nacional. Isso porque tem grande import\u00e2ncia hist\u00f3rica, cultural, cient\u00edfica e paisag\u00edstica e a \u00e1rea foi definida pela UNESCO como \u00e1rea de Reserva da Biosfera, um dos dez mais importantes do g\u00eanero no mundo,  al\u00e9m de abrigar as mais raras esp\u00e9cies de plantas da flora brasileira e de outros pa\u00edses.\n\nAp\u00f3s almo\u00e7o (N\u00c3O INCLUSO), tour panor\u00e2mico pela orla do Rio de Janeiro (S\u00e3o Conrado\/Vidigal\/Leblon\/Ipanema\/Copacabana).\nT\u00e9rmino do passeio as 15h00 \u2013 tarde livre para banho de mar, passeios, compras e museus.\n\nNoite livre. PASSEIO OPCIONAL NOTURNO: famoso bairro bo\u00eamio da LAPA.\n\n09\/AGO\/17 \u2013 DOMINGO\n3\u00ba Dia - MANH\u00c3 LIVRE. \t(banho de mar)\n12h00 - Check out \/ embarque das bagagens \/ almo\u00e7o (N\u00c3O \nINCLUSO).\n\nSa\u00edda em tour panor\u00e2mico (Botafogo\/Leme\/Urca\/Flamengo\/Gl\u00f3ria), com destino \u00e0 Pra\u00e7a Mau\u00e1 (zona portu\u00e1ria \/ Museu do Amanh\u00e3),\nVisita ao Mirante do Museu de Arte do Rio (MAR) \u2013 gratuito.\n15h30 \u2013 Embarque com destino a S\u00e3o Paulo.\nPrevis\u00e3o de chegada \u00e0s 22h30.\n\n\nPACOTE INCLUI:\nTransporte em micro \u00f4nibus, lanche de bordo, hospedagem com caf\u00e9 da manh\u00e3, ingressos no Jd. Bot\u00e2nico e Trem do Corcovado (Cristo Redentor), seguro viagem. \nGuia de Turismo Acompanhante, credenciado pelo  Minist\u00e9rio de Turismo (durante toda a viagem).\nGuia de Turismo Regional na cidade do Rio de Janeiro.\n\n\nVALOR POR PESSOA - APTO DUPLO:\n05 parcelas de R$160,00 - CHEQUES ato\/30\/60\/90 dias - necess\u00e1rio a viagem estar quitada no ato do embarque. \n\u00c0 VISTA, 5% DE DESCONTO - R$760,00.\nOu em at\u00e9 10 vezes no cart\u00e3o de cr\u00e9dito, acrescido de taxas da operadora do cart\u00e3o.\n\n\nN\u00c3O EST\u00c3O INCLUSOS\nBebidas, Alimentos, Servi\u00e7os e outros itens n\u00e3o descritos no roteiro como incluso, passeios opcionais, assim como qualquer outra despesa de ordem pessoal.\n\nTraga sempre seu documento de identidade original (RG, CNH ou Passaporte). \n\nCANCELAMENTO E DESIST\u00caNCIA\nO valor em percentual a ser restitu\u00eddo, de acordo com a delibera\u00e7\u00e3o normativa n\u00ba 161 de 09 de agosto de 1985, da EMBRATUR:\n90% at\u00e9 31 dias antes da viagem;\n80% de 21 a 30 dias antes da viagem;\n0% a menos de 20 dias do in\u00edcio da viagem.\n\nInforma\u00e7\u00f5es \/ Reservas:  \nE-mail: reservas@terraserumos.com.br\nFone: 11 4506-3164 \nFacebook: Terras e Rumos\n\nSe voc\u00ea trabalha com grupos, contate-nos para obter mais informa\u00e7\u00f5es sobre esse roteiro e programa\u00e7\u00f5es especiais.\n\nSaiba mais: contato@terraserumos.com.br\n\nConsulte n\u00famero de participantes para a sa\u00edda do roteiro.","end_time":"2017-08-20T17:00:00-0300","name":"Rio de Janeiro - Praias de Copacabana e Ipanema","place":{"name":"Terras e Rumos","location":{"city":"S\u00e3o Paulo","country":"Brazil","latitude":-23.5666641,"longitude":-46.6499977,"state":"SP","street":"Av. Paulista, 726 - 17\u00b0 Andar - Cj. 1707 - Bela Vista"},"id":"1734018656844937"},"start_time":"2017-08-18T20:00:00-0300","id":"200544697095984"}
{"description":"Vem chegando o III SARAU PENDURADO!!!\nAquele evento querido por n\u00f3s, onde cada aluna tem a oportunidade de desenvolver, criar, expressar livremente seus v\u00f4os e dividir o que tem constru\u00eddo e evolu\u00eddo at\u00e9 aqui.\n\nNessa terceira edi\u00e7\u00e3o n\u00f3s reunimos as duas sedes da escola e estaremos apresentando dois blocos\u200b de maravilhas tecid\u00edsticas:\n\ud83d\udc49 O Lado A \u00e9 constitu\u00eddo pelas \"pequenas\". Alunas de at\u00e9 15 anos. \nInicia \u00e1s 18h e vai, aproximadamente, at\u00e9 \u00e1s 19h. \n\nTeremos 30 min de intervalo, para a troca de p\u00fablico (opcional), aquela visita ao banheiro, ao sereno, bar ( que oferece op\u00e7\u00f5es de lanches r\u00e1pidos e algumas bebidas)... E seguimos...\n\n\ud83d\udc49 O Lado B \u00e9 apresentado pelas \"grandes\". Alunas com mais de 15 anos.\nInicia 19h30 e vai at\u00e9 20h30, aproximadamente.\n\nAo fim das apresenta\u00e7\u00f5es partiremos para algum lugar legal, quentinho, que nos ofere\u00e7a descontra\u00e7\u00e3o, boa m\u00fasica e boas condi\u00e7\u00f5es para relaxar os esqueletos. Estar\u00e3o todos convidados a seguir com as nossas Marias.\n\nOS INGRESSOS DO SARAU CUSTAM 10 REAIS. Garante o teu, antecipadamente com uma das nossas alunas, ou entra em contato com uma das professoras. Teremos ingressos a venda no local, se n\u00e3o se esgotarem at\u00e9 o grande dia.\nN\u00e3o h\u00e1 ingresso f\u00edsico, os nomes do p\u00fablico pagante estar\u00e1 constando numa lista, na recep\u00e7\u00e3o do evento.\n\nVai ser mais uma noite incr\u00edvel, de encher os olhos e os cora\u00e7\u00f5es!\nEsperamos voc\u00eas!!!! \nN\u00f3s, Marias","end_time":"2017-07-01T20:30:00-0300","name":"III SARAU PENDURADO","place":{"name":"Ipanema Sports","location":{"city":"Porto Alegre","country":"Brazil","latitude":-30.13159,"longitude":-51.23577,"state":"RS","street":"Avenida Coronel Marcos,2353","zip":"91760-000"},"id":"225384944194865"},"start_time":"2017-07-01T18:00:00-0300","id":"117163878805433"}
{"description":"CARAVANA DE MONTE ALTO PRO SHOW DE ANIVERS\u00c1RIO CLUBE FM 2017\nValor: R$ 100,00 \n- Ingresso + passagem ida e volta direto pro Clube Ipanema em Ribeir\u00e3o Preto \nOPEN na viagem pra animar a galera \n\nATRA\u00c7\u00d5ES CONFIRMADAS\n- Anitta\n- Bruninho e Davi\n- Bruno e Barretto\n- Conrado e Aleksandro\n- Dilsinho\n- Fiduma & Jeca\n- Henrique e Diego\n- Joelma\n- Lexa\n- Luan Santana\n- Menor\n- Nego do Borel\n- Pedro Paulo e Alex\n- Turma do Pagode\n- Thiaguinho\n- Valesca Popozuda\n- Z\u00e9 Neto e Cristiano","end_time":"2017-07-16T23:00:00-0300","name":"Caravana Oficial Show de Anivers\u00e1rio da Club 2017","place":{"name":"Ipanema Clube RP","location":{"city":"Ribeir\u00e3o Pr\u00eato","country":"Brazil","latitude":-21.151263722083,"longitude":-47.806877796699,"state":"SP","street":"Rua Arthur Diederichsen, 255 a 267","zip":"14080-440"},"id":"503010379710814"},"start_time":"2017-07-16T09:00:00-0300","id":"451158805234393"}
{"description":"Em mais uma iniciativa para ampliar o campo de visibilidade da arte contempor\u00e2nea, Martha Pagy Escrit\u00f3rio de Arte e o Instituto Plajap apresentam a \u201cColetiva em Ipanema\u201d, com cerca de 50 obras de 20 artistas de diferentes gera\u00e7\u00f5es e linguagens, representados pela galeria.\n\nA \u201cColetiva em Ipanema\u201d re\u00fane num mesmo ambiente manifesta\u00e7\u00f5es art\u00edsticas de naturezas diversas em um processo de contamina\u00e7\u00e3o dos trabalhos entre si e com o espa\u00e7o expositivo.\n\nPinturas, desenhos, fotografias, objetos-escult\u00f3ricos, instala\u00e7\u00f5es capturam o olhar do visitante numa profus\u00e3o de est\u00edmulos visuais e o convidam a fazer suas pr\u00f3prias descobertas.\n\nArtistas participantes:\n\nAna Dantas\n\nAnna Bella Geiger\n\nCris Loureiro\n\nFabia Schnoor\n\nFlavio Colker\n\nIvani Pedrosa\n\nJaqueline Vojta\n\nJo\u00e3o Nitcho\n\nJoe Seiler\n\nLaura Erber\n\nLeonora Weissmann\n\nLica Cecato\n\nMarcelo J\u00e1come\n\nMaria-Carmen Perlingeiro\n\nMarie-C\u00e9cile de Beyssac\n\nPaulo Gouvea Vieira\n\nPedro Gandra\n\nRegina Silveira\n\nUrsula Tautz\n\nValerio Ricci Montani","end_time":"2017-11-22T21:00:00-0200","name":"Coletiva em Ipanema","place":{"name":"Rua Visconde de Piraj\u00e1, 351 - Sala 1401 - Ipanema - RJ"},"start_time":"2017-11-22T18:00:00-0200","id":"993762477434334"}
{"description":"Curtir pra caraalhoo \ud83d\ude1d\ud83d\ude1d","end_time":"2017-07-02T04:00:00-0300","name":"Social Da Myriam","place":{"name":"Jd Ipanema","location":{"latitude":-23.443154122727,"longitude":-46.50165686},"id":"352371501523418"},"start_time":"2017-07-01T22:00:00-0300","id":"110347349589939"}
{"description":"Lineup:\n-----------------\nDj Frederico Belgium http:\/\/www.bandsintown.com\/DjFredericoBelgium\/facebookapp?came_from=64\n\nFind Local Concerts: http:\/\/www.bandsintown.com\/facebookapp?came_from=71","end_time":"2017-07-14T17:00:00-0300","name":"Dj Frederico Belgium @ Ipanema in Hasselt, Belgium","place":{"name":"'T Hasselt, Belgium","location":{"city":"'t Hasselt","country":"Belgium","latitude":51.15,"longitude":5.65},"id":"113304832015448"},"start_time":"2017-07-14T14:00:00-0300","id":"452102611805314"}
{"description":"Lineup:\n-----------------\nBack To Basicz http:\/\/www.bandsintown.com\/BackToBasicz\/facebookapp?came_from=64\nFerreck Dawn http:\/\/www.bandsintown.com\/FerreckDawn\/facebookapp?came_from=64\nB2b Soundsystem\nZfilio & Tim-G http:\/\/www.bandsintown.com\/ZfilioAndTim-g\/facebookapp?came_from=64\n\nFind Local Concerts: http:\/\/www.bandsintown.com\/facebookapp?came_from=71","end_time":"2017-07-13T17:00:00-0300","name":"Back To Basicz @ Ipanema  in Hasselt, Belgium","place":{"name":"'T Hasselt, Belgium","location":{"city":"'t Hasselt","country":"Belgium","latitude":51.15,"longitude":5.65},"id":"113304832015448"},"start_time":"2017-07-13T14:00:00-0300","id":"457167111316502"}
{"description":"Autocura \u00e9 a mais fina e evolutiva forma de se tratar. N\u00e3o h\u00e1 nada de esot\u00e9rico, milagroso ou ligado \u00e0 cren\u00e7as populares infundadas.\n\nNa verdade, a ci\u00eancia j\u00e1 comprovou que o corpo possui mecanismos para curar a si mesmo, sem o aux\u00edlio de medicamentos, mas para isso \u00e9 preciso que fa\u00e7amos a nossa parte.\n\nA autocura funciona atrav\u00e9s da nossa capacidade de reconhecer o que acontece com o nosso corpo e mente e de intervir a favor da nossa autorregula\u00e7\u00e3o.\nO autoconhecimento \u00e9 fundamental para evitar e reverter o quadro de doen\u00e7a.\nA observa\u00e7\u00e3o dos sintomas e as t\u00e9cnicas apresentadas s\u00e3o ferramentas imprescind\u00edveis para a manuten\u00e7\u00e3o da sa\u00fade.\n\nNesta breve introdu\u00e7\u00e3o ao tema, a Dra Suellen Vieira Araujo, cl\u00ednica geral e entusiasta das medicinas milenares, como a medicina chinesa e ayurv\u00e9dica, compartilhar\u00e1 os aprendizados de anos dedicados \u00e0 pesquisa de t\u00e9cnicas de autocura.\n\nEla confirma, \"Independente dos recursos m\u00e9dicos que venham a surgir com a evolu\u00e7\u00e3o tecnol\u00f3gica, a autocura sempre ser\u00e1 a forma mais sustent\u00e1vel que teremos de preservar a nossa sa\u00fade.\"\n\nDra Suellen Vieira Araujo \u00e9 m\u00e9dica, idealizadora da Cl\u00ednica de Longevidade e pesquisa medicina antropol\u00f3gica, medicinas sustent\u00e1veis, bem como refer\u00eancias de normalidade da esp\u00e9cie humana para que sejamos capazes de desempenhar nosso melhor potencial em vida.\n \nContribui\u00e7\u00e3o: 20 reais\nAo contribuir, voc\u00ea ajuda nosso evento a crescer de forma sustent\u00e1vel. \nVoc\u00ea pode fazer sua reserva atrav\u00e9s do link: https:\/\/www.sympla.com.br\/autocura-a-medicina-do-futuro__156342\n\nSe voc\u00ea n\u00e3o pode contribuir e mesmo assim voc\u00ea quer ir ao evento, favor enviar um email para euquero@clinicadelongevidade.com.br\n\n\nRecado da Dra Suellen:\n \nFico feliz pelo seu interesse nesta experi\u00eancia introdut\u00f3ria em autocura, a mais empoderadora forma de manter e re-estabelecer a sa\u00fade. \n \nDurante a experi\u00eancia,  estimularemos nossas percep\u00e7\u00f5es sensoriais: al\u00e9m da vis\u00e3o e audi\u00e7\u00e3o, os sentidos comumente utilizados na comunica\u00e7\u00e3o em uma palestra usual, tamb\u00e9m exercitaremos nosso olfato atrav\u00e9s do \u00f3leo essencial, nosso paladar, pela degusta\u00e7\u00e3o do suco de grama de trigo e nosso tato, pela busca de sensa\u00e7\u00f5es captadas pela pele. \n \nA estimula\u00e7\u00e3o desses sentidos ocorre pontualmente na hora marcada para o in\u00edcio da experi\u00eancia. Portanto, programe-se para n\u00e3o perder, se poss\u00edvel chegue um pouco antes. \n \nAproveite tamb\u00e9m para convidar parentes e amigos que ainda est\u00e3o presos aos velhos padr\u00f5es. Esta experi\u00eancia \u00e9 capaz de faz\u00ea-los refletir sobre a maneira com que est\u00e3o conduzindo suas vidas. Voc\u00ea pode incluir os convites deles na sua inscri\u00e7\u00e3o. \n\nUm abra\u00e7o e at\u00e9 l\u00e1.","end_time":"2017-06-29T17:30:00-0300","name":"Autocura: A Medicina do Futuro","place":{"name":"Spa Maria Bonita - Ipanema","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.985394507333,"longitude":-43.203866835333,"state":"RJ","street":"Rua Prudente de Morais, 729","zip":"22420-041"},"id":"427725747426161"},"start_time":"2017-06-29T15:30:00-0300","id":"114094312529935"}
{"description":"Muita Natureza, Belas Paisagens e Muita Hist\u00f3ria na Floresta Nacional de Ipanema (tamb\u00e9m conhecida como Flona de Ipanema) - Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o administrada pelo Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade - ICMBio, do Minist\u00e9rio do Meio Ambiente. Abrange parte dos munic\u00edpios de Iper\u00f3, Ara\u00e7oiaba da Serra e Capela do Alto.\n\nAs atividades de visita\u00e7\u00e3o realizadas na Flona de Ipanema t\u00eam nos fatos hist\u00f3ricos seu principal eixo tem\u00e1tico, e normalmente s\u00e3o associadas \u00e0s visitas aos monumentos do S\u00edtio Hist\u00f3rico. Essas atividades s\u00e3o complementadas com percursos de caminhadas em trilhas naturais, sobretudo na Mata Atl\u00e2ntica, e de recrea\u00e7\u00e3o na \u00e1rea de lazer, onde podem ser encontrados quiosques, playground e um circuito de arvorismo.\n\nINVESTIMENTO: R$ 112,00\nIncluso:\n- Van Ida e Volta\n- Ingresso para a Flona de Ipanema\n- Servi\u00e7o de Monitoria Local\n- Circuito das Trilhas\n\nAPENAS 14 VAGAS!\nPagamento via dep\u00f3sito ou transfer\u00eancia banc\u00e1ria (solicitar dados).\n\nINFORMA\u00c7\u00d5ES:\n\u2192 N\u00edvel: F\u00e1cil\/Moderado\n\u2192 Extens\u00e3o: 10 km (Aprox)\n\nSa\u00edda \u00e0s 7h30 do Metr\u00f4 Tiet\u00ea\nRetorno \u00e0s 17h\nChegada prevista 19h30\n\nPRINCIPAIS ATRATIVOS\nTrilha Hist\u00f3rica\n\nTrilha Afonso Sardinha\nAs ru\u00ednas dos Fornos de Afonso Sardinha podem ser visitadas atrav\u00e9s do percurso de caminhada da trilha que recebe seu nome. A trilha, de 1.600 metros de extens\u00e3o, acompanha um trecho do Ribeir\u00e3o do Ferro em meio \u00e0 Mata Atl\u00e2ntica e \u00e9 considerada f\u00e1cil.\n\nTrilha Fornos de Cal\nDa trilha Afonso Sardinha sai tamb\u00e9m a Trilha Fornos de Cal (1.500 m de extens\u00e3o), que passa por riachos e trechos de Mata Atl\u00e2ntica. \u00c9 poss\u00edvel visitar, durante o passeio, as ru\u00ednas dos fornos de cal do s\u00e9culo XIX. A trilha \u00e9 de n\u00edvel m\u00e9dio de dificuldade.\n\nTrilha Pedra Santa\nA Gruta do Monge, Cruz de Ferro da Pedra Branca e o Monumento a Varnhagen podem ser visitados atrav\u00e9s do percurso de caminhada da Trilha Pedra Santa, com um trajeto de aproximadamente 6 quil\u00f4metros de extens\u00e3o. Apesar de poder ser acessado por rota alternativa, inclusive de carro (com acompanhamento de condutores de visitantes), o Monumento \u00e0 Varnhagen \u00e9 o ponto final da Trilha Pedra Santa, sendo visitado em seu percurso. A trilha \u00e9 considerada de n\u00edvel m\u00e9dio de dificuldade.\n\nO QUE LEVAR\nMochila, Roupas Leves, Protetor Solar, Repelente, \u00c1gua e Lanche, Capa de Chuva.\n\nCONTATO\nWhats 11 95791-9036 | Rom\u00e1rio","end_time":"2017-07-30T19:30:00-0300","name":"Floresta Nacional de Ipanema \u2013 Iper\u00f3\/SP","place":{"name":"Floresta Nacional De Ipanema","location":{"city":"Iper\u00f3, Brazil","latitude":-23.273187797766,"longitude":-47.676972013165},"id":"475542639146998"},"start_time":"2017-07-30T07:30:00-0300","id":"1084305388379615"}
{"description":"REPENSA! Resist\u00eancia, performance e pensamento \nUma iniciativa : USINA D\u2019ARTE \n\nEvento de resist\u00eancia art\u00edstica e de reflex\u00e3o \u00e0 onda fascista que se apresenta no mundo. \nSer\u00e3o tr\u00eas dias de evento com mesas de discuss\u00e3o tem\u00e1ticas com pensadores, performances de artistas da cidade e DJ\u2019s no palco. \nPerformances in\u00e9ditas criadas para o evento. \n\n* Dia 24\/6 - O Espanto da Realidade \u2013 Mesa Mateus Ferreira com: Viviane Mos\u00e9, Amir Haddad, Nilton Bonder com media\u00e7\u00e3o de Luiz Felipe Reis\/Alexandre Mello \n\n*Performers:\n-Alexandre Mello \n-Oscar Saraiva \n-Brecha\u2013 dire\u00e7\u00e3o de Patrick Sampaio \n-Jojo Rodrigues com colabora\u00e7\u00e3o de Gunnar Borges \n-Gulherme Nanni e Fernanda Guimaraes\n\n\n*DJs : Erom Cordeiro, Guilherme Scarpa e Jojo Rodrigues\n------------------------------------------------------------------\n\n*Dia 25\/6- - Politicas Raciais : Mesa Rafael Braga com: Elisa Lucinda, Luiz Antonio Pilar e Doralyce com mediacao de Jos\u00e9 Renato Baptista  \n\n*Performers:\n-Mulheres de Bu\u00e7o \u2013 Dire\u00e7\u00e3o de Julia Stocker e Laura Araujo \n-Fabiana Mello e Souza\n-Denise Stutz\n-Projeto Entre Lugares Mar\u00e9 \u2013 dire\u00e7\u00e3o de Tiago Ribeiro e Renata Tavares \n-Karine Teles \n-Fernanda Guimaraes e Guilherme Nanni \n\n*DJs Leo Paes Leme e Aline Mohamad\n------------------------------------------------------------------\n*Dia 26\/6 \u2013 Diversidade Hoje: Mesa Dandara dos Santos com Carlos Tufvesson, Felipe Cabral, a psic\u00f3loga Jaqueline Gomes de Jesus, Marcia Zanelatto, Giowana Cambrone e media\u00e7\u00e3o de Fabiano de Freitas. \n\n*Performers:\n-Gilberto Gawronski \n-Joelson Gusson \n-Natasha Corbelino e Ricardo Martins com dire\u00e7\u00e3o de Breno Sanches \n-Ateli\u00ea Alexandre Mello com : Ana Luisa Pradel, Camila Meurer, --Camila Rosa Lins, Isabelle Cardoso,Rafael bagesteiro, vitor Fonsek,Rafael Oliver,Enzo s\u00e1, Carla Erbe, Henry Brugger e Clara Pierotti.\n\nDe 18 as 20h performances \nDe 20h30 a 22h00 mesas de debate.\nDe 22h00 a 00h00 DJ no palco\n\n*Ficha t\u00e9cnica \n\nIdealiza\u00e7\u00e3o: Alexandre Mello e Rog\u00e9rio Garcia \nDire\u00e7\u00e3o de produ\u00e7\u00e3o:  Rog\u00e9rio Garcia \nProdutores executivos: Pedro Lima, Paula Loffler, Guilherme Nanni \n\nRealiza\u00e7\u00e3o: Usina D\u2019arte produ\u00e7\u00f5es art\u00edsticas.","end_time":"2017-06-26T00:00:00-0300","name":"Repensa - Resist\u00eancia - Performance e Pensamento","place":{"name":"Teatro Ipanema","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.98522,"longitude":-43.20455,"state":"RJ","street":"Rua Prudente de Morais, 824","zip":"22420-040"},"id":"550078171738579"},"start_time":"2017-06-24T18:00:00-0300","id":"1596525003691660"}
{"end_time":"2017-06-25T00:00:00-0300","name":"Festa em Ipanema (Evento particular)","place":{"name":"Ipanema","location":{"latitude":-22.983819444444,"longitude":-43.204527777778},"id":"106024989437115"},"start_time":"2017-06-24T19:00:00-0300","id":"137709020112328"}
{"description":"Nosso caf\u00e9 da manh\u00e3 de todos dos s\u00e1bados vai ficar ainda melhor no dia 24 de junho. Teremos um caf\u00e9 da manh\u00e3 com comidas t\u00edpicas de festa junina. Mas voc\u00ea pode comer sem culpa, pois ser\u00e3o as vers\u00f5es mais saud\u00e1veis das comidas mais desejadas nesta \u00e9poca do ano.\nA NA\u00c7\u00c3O VERDE, sempre recebe muito bem seus clientes, e nessa ocasi\u00e3o tudo vai est\u00e1 especialmente delicioso!\n\nVoc\u00ea n\u00e3o pode perder!!!","end_time":"2017-06-24T14:00:00-0300","name":"Arrai\u00e1 da Na\u00e7\u00e3o Verde Ipanema","place":{"name":"Na\u00e7\u00e3o Verde - Ipanema","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.98441,"longitude":-43.20348,"state":"RJ","street":"Rua Visconde de Piraj\u00e1, 281 Loja A - Ipanema","zip":"22410001"},"id":"641988749234178"},"start_time":"2017-06-24T09:00:00-0300","id":"810076695834330"}
{"description":"PROGRAMA ENSAIO ABERTO VIVARUA\n\nEnsaio Fotogr\u00e1fico Coletivo (e passeio) na Fazenda Ipanema, em Iper\u00f3\n22\/7 | s\u00e1bado\ndas 8h \u00e0s 19h\n\nInscri\u00e7\u00f5es \nR$ 120,00 para dep\u00f3sito em conta (enviar email para vivarua@vivarua.com.br)\nR$ 130,00 (via PagSeguro)\n\nTransporte e taxa para entrada na fazenda inclusos \u2013 Vagas limitadas\n\n\nO cen\u00e1rio perfeito para o fot\u00f3grafo construir seu portfolio.\nO cen\u00e1rio perfeito para o(a) modelo renovar suas fotos.\nO cen\u00e1rio perfeito para casais, namorados, fam\u00edlia, crian\u00e7as, posarem para fotos, al\u00e9m de fazer um passeio inesquec\u00edvel. Grande oportunidade de ter diversos fot\u00f3grafos \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o.\nMelhor ainda \u00e9 fazer o passeio no conforto de uma van. Este ensaio-passeio \u00e9 para todos voc\u00eas!\n\nAl\u00e9m dos inscritos para serem fotografados, teremos uma ou duas modelos \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos fot\u00f3grafos. \n\nCen\u00e1rio para loca\u00e7\u00e3o do filme \"Antonio Conselheiro\", propagandas para TV, revistas, e para muitos, mas muitos fot\u00f3grafos, arquitetos, jornalistas etc., a Fazenda Ipanema e o Parque Nacional de Ipanema, juntos, constroem cen\u00e1rios diversos extraordin\u00e1rios e para todos os gostos. Perfeito para quem vai passear, perfeito para quem vai fotografar ou ser fotografado.\n\n\"A Floresta Nacional de Ipanema (antiga Fazenda Ipanema), em Iper\u00f3, foi criada em 20 de maio de 1992 e abriga os remanescentes da primeira sider\u00fargica americana. Jazidas de ferro foram encontradas no morro Ara\u00e7oiaba h\u00e1 cerca de 428 anos. A Flona de Ipanema \u00e9 um dos maiores ecossistemas de Mata Atl\u00e2ntica existentes hoje no Brasil. As atividades relacionadas ao ferro naquela regi\u00e3o, desde o s\u00e9culo XVI, contribu\u00edram para a origem de v\u00e1rias cidades da regi\u00e3o de Sorocaba e o desenvolvimento do Brasil.\" (Fonte: http:\/\/www.ipero.sp.gov.br\/floresta-nacional-de-ipanema\/)\n\nVeja o que vai encontrar por l\u00e1 (leia sobre cada lugar no site indicado na fonte acima:\n\nFa\u00e7a este passeio conosco em uma confort\u00e1vel van, uma turma super disposta e uma fot\u00f3grafa pronta para orientar! \n\nSa\u00edda e chegada\n8h Encontro com a VAN no metr\u00f4 para a fazenda (enviaremos todos os detalhes aos inscritos)\n10h Chegada na fazenda\n17h Retorno fazenda para o metr\u00f4 \n19h Chegada no metr\u00f4\n\n\n\nDOS DEVERES E OBRIGA\u00c7\u00d5ES\n\nAo participar deste programa, Ensaio Aberto VivaRua, o fotografado automaticamente autoriza o fot\u00f3grafo a utilizar as imagens captadas em seus portfolios (sites e redes sociais). \u00c9 expressamente proibido o uso comercial.\nO fot\u00f3grafo, por sua vez, se compromete a entregar todas as fotos em alta resolu\u00e7\u00e3o para os fotografados.\n\n\n\nIMPORTANTE\n\nO almo\u00e7o n\u00e3o est\u00e1 incluso. O restaurante oferece prato feito a R$17,00 e self sefvice a R$22,00.\nPonto de Encontro: ser\u00e1 informado aos inscritos em at\u00e9 uma semana antes do evento.\nColoque o nosso email vivarua@vivarua.com.br como confi\u00e1vel, para n\u00e3o ir para a pasta de spam.\nA data n\u00e3o muda mesmo se chover (tem lugares cobertos e tamb\u00e9m \u00e9 lindo com chuva)\nSempre criamos um grupo tempor\u00e1rio para cada evento no whatsapp, para comunica\u00e7\u00e3o em tempo real. Ser\u00e1 enviado no mesmo email.\nA confirma\u00e7\u00e3o do pagamento \u00e9 enviado somente pelo PAGSEGURO. N\u00e3o se preocupe, n\u00f3s recebemos o mesmo email e sabemos que seu pagamento est\u00e1 ok. Verifique e atualize seu cadastro no PagSeguro com email e telefone celular recentes. Usaremos estes dados para entrar em contato.","end_time":"2017-07-22T19:00:00-0300","name":"Ensaio Fotogr\u00e1fico Coletivo VivaRua na Fazenda Ipanema 2\u00aa Ed","start_time":"2017-07-22T08:00:00-0300","id":"1836477179951164"}
{"description":"Lineup:\n-----------------\nNickodemus http:\/\/www.bandsintown.com\/Nickodemus\/facebookapp?came_from=64\nAncient Astronauts\nNickodemus http:\/\/www.bandsintown.com\/Nickodemus\/facebookapp?came_from=64\nNappy G\n\nFind Local Concerts: http:\/\/www.bandsintown.com\/facebookapp?came_from=71\n\nTurntables on Ipanema Germany tour featuring Nickodemus, Nappy G & guests in \nHamburg, Cologne, Berlin, Stuttgart, Frankfurt & Munich!","end_time":"2017-06-24T20:00:00-0300","name":"Nickodemus @ Turntables on Ipanema tour \/ Cologne in Cologne, Germany","place":{"name":"Cologne, Germany","location":{"city":"Cologne","country":"Germany","latitude":50.95,"longitude":6.9667},"id":"115735848437200"},"start_time":"2017-06-24T17:00:00-0300","id":"260453397741549"}
{"description":"O EVENTO T\u00c3O ESPERADO J\u00c1 TEM DATA MARCADA!!!!!!!!!\nDia 7 de julho uma noite inesquec\u00edvel.....\n\nATRA\u00c7\u00d5ES:\n***MALI\n***L\u00cdVIA \n***KATY LEAL\n\n\n\nValores de ingresso:\nESPECIAL: Somente com venda antecipada no valor de R$ 15,00 e ganhe copo especial + cd\n\nCom nome na lista: \nFEMININO: R$ 20,00\nMASCULINO: R$ 25,00\n\nNa hora do evento:\nFEMININO: R$ 25,00\nMASCULINO: R$ 30,00\n\n\nInforma\u00e7\u00f5es e reservas: 3019-9052\/3248-2357\/98445-5519\nProibida a entrada de menores de 18 anos!\n\nPRODU\u00c7\u00c3O: PLUS +\/MIDIA & BALADAS\nAPOIO: \nCLEBER SOM\nELITE MOTORS\nMOTEL DA BARRA\nCALVEIRA TATOO\nDORNELES LUBRIFICANTES","end_time":"2017-07-08T05:00:00-0300","name":"Confraria das Patroas***Mali & Convidadas***Sexta 07.07","place":{"name":"Chala\u00e7a Bar Ipanema","location":{"city":"Porto Alegre","country":"Brazil","latitude":-30.1336002,"longitude":-51.2304001,"state":"RS","street":"Pra\u00e7a Senador Alberto Pasqualini n\u00ba 240 - Bairro Ipanema","zip":"91760-051"},"id":"178713538955700"},"start_time":"2017-07-07T23:00:00-0300","id":"1388063077950351"}
{"description":"Voc\u00eas pediram mais Luau e nos atendemos \n\n\u2022 Cada um deve levar uma bebida Alcoolica e algo para comer\npara os que nao bebem levem Refri ou suco e algo para comer.\n\u2022 Tentem levar bebidas congeladas teremos isopor.\n\u2022 \u00c1gua tb \u00e9 sempre bom ent\u00e3o se cada um levar uma garafa j\u00e1 t\u00e1 \u00f3timo. \n\nDia 15 de Julho, \u00e0s 22h no posto 8 Ipanema Em Frente Ao Hotel FASANO \nPonto de encontro: Sa\u00edda do Metr\u00f4 da Pra\u00e7a General Os\u00f3rio.\n\n \u2665\n\n\u2022 FICA PROIBIDO:\nOfensas, qualquer tipo de discrimina\u00e7\u00e3o e Brigas.\nobs: A inten\u00e7ao do encontro e p\/ todos se conhecerem, se for pra ficar em grupinhos isolados e melhor nem ir  ;* \n\n\u2022 O nosso encontrinho \u00e9 para que todos possam fazer amigos, encontrar aquele crush, cantar, dan\u00e7ar, ouvir nossa GORDA.\n\n\u2022 N\u00e3o esque\u00e7am o VIOL\u00c3O PF e Caixa de som pra celular. \n\u2022 Power Banks tb s\u00e3o bem vindos. \n\nEnt\u00e3o, chama aquele seus amigos trevosos, aqueles que n\u00e3o s\u00e3o Evf\u00e3s, tamb\u00e9m ser\u00e3o super bem vindos.\n\nNos vemos l\u00e1 \u2665","end_time":"2017-07-16T06:30:00-0300","name":"Luau EvF\u00e3s 15\/07 - Praia de Ipanema posto8 - Em frente ao Fasano","place":{"name":"Praia de Ipanema -  Posto 8","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.986519064074,"located_in":"178130252307433","longitude":-43.197107884237,"state":"RJ","street":"Avenida Vieira Souto,120 Ipanema-Rj"},"id":"243541085799786"},"start_time":"2017-07-15T22:00:00-0300","id":"183067705556672"}
{"description":"Lineup:\n-----------------\nRene Amesz http:\/\/www.bandsintown.com\/ReneAmesz\/facebookapp?came_from=64\n\nFind Local Concerts: http:\/\/www.bandsintown.com\/facebookapp?came_from=71","end_time":"2017-07-08T17:00:00-0300","name":"Rene Amesz @ Ipanema Beachclub in Hasselt, Belgium","place":{"name":"'T Hasselt, Belgium","location":{"city":"'t Hasselt","country":"Belgium","latitude":51.15,"longitude":5.65},"id":"113304832015448"},"start_time":"2017-07-08T14:00:00-0300","id":"744335942404016"}
{"description":"Corpos\nPor Marcos Lacerda\n\nO novo disco de Bruno Cosentino, Corpos s\u00e3o feitos pra encaixar e depois morrer, d\u00e1 continuidade \u00e0s suas experimenta\u00e7\u00f5es de som pop sofisticado junto a uma po\u00e9tica do corpo, como fizera em Amarelo, seu \u00e1lbum de estreia. Por po\u00e9tica do corpo entendamos uma po\u00e9tica voltada para a rela\u00e7\u00e3o concreta e sens\u00edvel entre o sujeito e o Outro, mediada sempre pelo desejo em dois movimentos: impulso para-fora e retorno para si. Entre a necessidade desesperada de dispers\u00e3o e a intensidade do desejo de amparo e resguardo de si.\n\nNa abertura do disco, a primeira can\u00e7\u00e3o, \u201c\u00c9 claro que eu queria\u201d, tem como tema o desejo de perman\u00eancia no Outro para al\u00e9m do sexo (\u201c\u00e9 claro que eu queria voc\u00ea s\u00f3 pra mim\u201d), entendido aqui como instante de encontro real, sentido na pele (\u201capertamos nossos corpos com vontade\u201d), como presen\u00e7a inscrita no corpo (\u201co cheiro no meu dedo ainda \u00e9 muito forte\u201d).\n\nEm \u201cSou fr\u00e1gil\u201d, o sujeito da can\u00e7\u00e3o prefere ser muitos, se perder nos corpos de muitos outros, num processo radical de despersonaliza\u00e7\u00e3o (\u201ceu quero morrer em outros corpos\u201d); existir numa varia\u00e7\u00e3o de seres que habitam o limiar da transgress\u00e3o (diaba, tirana, b\u00e1rbara, p\u00e1ria), vivendo numa dimens\u00e3o plurissexual, \u201ccomo um bicho no cio\/ uivando pra lua\u201d e que deseja ardentemente homem e mulher (\u201ceu quero a m\u00e3o do meu homem\/ e o mel da mulher\u201d), sempre como sensa\u00e7\u00e3o real no corpo (\u201crio grito mordo\/ doida de prazer\u201d).\n\nSe na primeira can\u00e7\u00e3o o desejo de fus\u00e3o com o Outro \u00e9 dito num tom de quem quer viver uma rela\u00e7\u00e3o a dois, doce e amena, e na segunda o sujeito da can\u00e7\u00e3o se despersonaliza radicalmente e se transforma em figura\u00e7\u00f5es transgressoras e andr\u00f3ginas, na terceira, uma regrava\u00e7\u00e3o de \u201cTem que ser voc\u00ea\u201d (Caetano Veloso), o tom \u00e9 de afirma\u00e7\u00e3o e separa\u00e7\u00e3o, sem qualquer forma de indiferencia\u00e7\u00e3o entre os g\u00eaneros (\u201ctem que ser voc\u00ea\/ tem que ser mulher\/ tudo no lugar certo\u201d). Ainda que admitindo a possibilidade de beleza no enlace homoer\u00f3tico (\u201ce homens, o amor-mentira\/ pode ser t\u00e3o bonito\u201d), as coisas aqui precisam estar \u201cno lugar certo\u201d (\u201ctem que ser a flor\/ tudo tem sua fonte\u201d). A fonte certa, no tempo certo, do acaso de Deus e da precis\u00e3o do querer.\n\nEm \u201cObs.\u201d (com Pedro Carneiro) a morte e a vida se associam ao ato sexual (\u201cmorrer entrar nascer sair\u201d) e ao impulso permanente de retorno \u00e0 origem, de desprendimento e soltura de si no mundo (\u201cquerer entrar entrar\/ de novo sair\u201d). A sa\u00edda do corpo no nascimento \u00e9 vivenciada como tentativa de retorno (\u201cquerer entrar por onde sa\u00ed\u201d). O eterno retorno, a fus\u00e3o com a totalidade que associa vida e morte num c\u00edrculo (\u201ctudo \u00e9 circular\u201d), no movimento do tambor tocado ao fundo. O mesmo tambor de \u201cTr\u00eas\u201d, que homenageia o nascimento de Antonio, o seu filho.\n\nSoa bonita e estranha a can\u00e7\u00e3o \u201cAnti-hist\u00f3ria\u201d. A melodia embala suavemente e sugere uma tem\u00e1tica mais amena. N\u00e3o \u00e9 o que aparece. Fala-se em democracia do ocidente, tiranos, curva decadente da humanidade, riso que n\u00e3o reconcilia, tudo dito assim, como que jorrando. O desencontro entre o que a melodia sugere e o que diz a letra causa uma sensa\u00e7\u00e3o de deslocamento, como impossibilidade de fus\u00e3o, agora num plano formal. Letra e melodia se observam com estranhamento, como corpos que n\u00e3o se encaixam e n\u00e3o se reconciliam.\n\nO nascimento reconcilia. O sexo movimenta o desejo, entre despersonaliza\u00e7\u00e3o e retorno a si. Aquilo que entra e sai e quer de novo entrar e sair entre os limites do real e a dispers\u00e3o devassa do prazer. Repouso e acelera\u00e7\u00e3o. Movimento e tens\u00e3o. Necessidade de deslocamento. Tudo valendo pelo sexo no centro, como diz sutilmente em \u201cMeu bem\u201d (\u201cn\u00e3o tenho jeito\/ o gosto l\u00edquido\/ teu sexo\u201d). A maturidade po\u00e9tica, formal e existencial da can\u00e7\u00e3o \u2014 saber vivenciar a intensidade das coisas. A sua leveza melanc\u00f3lica sintetiza bem o sentido deste \u00e1lbum, recheado daquela do\u00e7ura da vida que nos enche de uma alegria secreta, mesmo em meio ao desejo que bambea entre o nascimento e a morte.\n\n::\nbateria: pedro fonte\npiano e org\u00e3o: thom\u00e1s jagoda\nbaixo e guitarra: iuri brito\nguitarra e baixo: gus","end_time":"2017-07-06T22:30:00-0300","name":"Show de Lan\u00e7amento | Bruno Cosentino","place":{"name":"Teatro Ipanema","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.98522,"longitude":-43.20455,"state":"RJ","street":"Rua Prudente de Morais, 824","zip":"22420-040"},"id":"550078171738579"},"start_time":"2017-07-06T20:30:00-0300","id":"284606378674723"}
{"description":"A professora de Yoga Gunatiita promove palestra gratuita \"Megulhe Profundo em Voc\u00ea Mesmo\". Ela fala sobre Medita\u00e7\u00e3o e ensinar\u00e1  parte das t\u00e9cnicas que domina. Atualmente, a Medita\u00e7\u00e3o \u00e9 recomendada por m\u00e9dicos e psic\u00f3logos na preven\u00e7\u00e3o de doen\u00e7as e manuten\u00e7\u00e3o da sa\u00fade. \nNos dias 10, 11, 12, 13 e 14 de julho, Gunatiita promove curso de Medita\u00e7\u00e3o no Spa Maria Bonita Ipanema. \nVenha conhecer a t\u00e9cnica e aprofunde-se em si mesmo. \nAp\u00f3s a palestra, ser\u00e1 servido jantar vegano.","end_time":"2017-06-22T20:30:00-0300","name":"Medita\u00e7\u00e3o dos Yoguis com Gunatiita no Spa Maria Bonita Ipanema","place":{"name":"Spa Maria Bonita - Ipanema","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.985394507333,"longitude":-43.203866835333,"state":"RJ","street":"Rua Prudente de Morais, 729","zip":"22420-041"},"id":"427725747426161"},"start_time":"2017-06-22T19:30:00-0300","id":"431863030530272"}
{"description":"This summer LaLa  at the beautiful Ipanema Beach-Club.             \n\nAfter the great succes of our opening \n\nWe proudly presents :\n\nFriday  Juli 7 at 19H \" the building edition\"\nOur sound \" as pure as it gets! \" \u2600\ufe0f\u2600\ufe0f\u2600\ufe0f\n\n\nYESS Belgium \nFEMALE FACE 2018  MODEL COMPETITION  \nEXCLUSIVE FEMALE  FASHION \n\nESAKI Hasselt\nFREE SUSHI TASTING  AT IPANEMA \n\nYUP Hotel Hasselt \nROOM FOR TWO  - IT'S YOU?\n\nTATTOO STUDIO Ciel Bombay  Ft . 6 Three by Bombay's   \nFREE TATTOO FOR ALL AT IPANEMA\n\nFree drink at entrance for all ladies  19h - 20h \nGoodie - bags for all \ud83c\udf81\n\nSpecial building items boys & girls \ud83d\udc44\nSecret \ud83d\udd1e\n\n\nVocal deephouse, Indian beats & ambient techno \nAll  soulful house brought by international dj-guests , Belgian finest promotors & labels\nPlayhouse\nFloorfiller\nYour Lips\nBikini records\nDJ Paytric , Pacha Ibiza \nSven Van Hees\nJunge Junge - TBC\n& more \n\n\nLine-up Juli 7 \n\n19H00 \u2013 PLAYHOUSE\n20H30 - LALA special GUEST \n22H30 - FLOORFILLER part 1\n00H00 - FLOORFILLER part 2 \n02H00 - END \n\nEntrance : \u20ac5,00\n\nL' \u00e9t\u00e9 est pour Jouer !","end_time":"2017-07-08T02:00:00+0200","name":"Lala \u00e0 Ipanema - FLOORFILLER & PLAYHOUSE- 7 JULI ","place":{"name":"La La \u00e0 Ipanema","location":{"city":"Hasselt","country":"Belgium","latitude":50.93768,"longitude":5.36386,"street":"Trichterheideweg","zip":"3500"},"id":"1433630873371230"},"start_time":"2017-07-07T21:00:00+0200","id":"422225664817506"}
{"description":"Encontro de Casais 2017\nIgreja Evang\u00e9lica Assembl\u00e9ia de Deus Jardim Ipanema\n\nPalestrantes: Pr Charles Pereira e Pra Rosa Maria\n\nConsulte Valores\nWhatsApp 980230622 \/ 982591062","end_time":"2017-10-22T16:00:00-0200","name":"Encontro de Casais 2017 - Assembl\u00e9ia de Deus Jardim Ipanema","place":{"name":"Hotel Colonial Plaza","location":{"city":"Pindamonhangaba","country":"Brazil","latitude":-22.96849243163,"longitude":-45.4606451352,"state":"SP","street":"Avenida Nossa Senhora do Bom Sucesso, 4201","zip":"12420-010"},"id":"1385626121650344"},"start_time":"2017-10-20T16:00:00-0200","id":"1913874552226976"}
{"description":"O workshop abre espa\u00e7o para compreender, por meio da observa\u00e7\u00e3o de uma nova era da comunica\u00e7\u00e3o, a Publicidade de Moda contempor\u00e2nea. Sob a facilita\u00e7\u00e3o da diretora criativa da WMcCann, Viviane Pepe, vamos debater sobre os novos di\u00e1logos que trazem a intera\u00e7\u00e3o com o consumidor para o centro do discurso publicit\u00e1rio. Como atividade pr\u00e1tica, os participantes v\u00e3o escolher uma marca que os identifiquem, mapear seu DNA e criar um moodboard que traduza a alma da marca escolhida.\n\nA facilitadora Viviane Pepe \u00e9 Diretora Criativa da WMcCann, figurando como uma das poucas especialistas em beleza no Brasil, tendo, na carreira, trabalhos para clientes como Coca-Cola, Sprite, Redley, Animale, Leader, Verve, QVizu, Club Chocolate, Garimpo Fuxique, Colorama, Maybelline e todas as marcas de L\u2019Or\u00e9al Paris. Tem seu trabalho nomeado e reconhecido nos festivais de criatividade nacionais e internacionais mais importantes, como Cannes, FIAP (inclusive com o Grand Prix de PR 2016), El Sol, El Ojo, CCSP, CCRJ, Wave e Effie. Participa como membro do j\u00fari de premia\u00e7\u00f5es como a American Fotograf\u00eda Latina, Am\u00e9rica Latina Ilustraci\u00f3n e El Ojo. Com forma\u00e7\u00e3o em Comunica\u00e7\u00e3o Social pela UFRJ e especializa\u00e7\u00f5es em Design pela School of Visual Arts de Nova York, Fashion Innovation pela Central St. Martins de Londres e Marketing pela Funda\u00e7\u00e3o Getulio Vargas, \u00e9 apaixonada por comportamento, cultura, imagem e conte\u00fado. \n\n+ Estudantes, empresas e inscri\u00e7\u00f5es em grupo (a partir de duas pessoas) t\u00eam condi\u00e7\u00f5es especiais.\n\n+ Inscreva-se e parcele em at\u00e9 3x sem juros no cart\u00e3o.\n\n+ Para mais informa\u00e7\u00f5es, telefone para (21) 2523-9975 ou (21) 2522-2620.","end_time":"2017-09-29T21:00:00-0300","name":"Workshop Publicidade de Moda","place":{"name":"Casa Ipanema","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.984286794396,"longitude":-43.209275747733,"state":"RJ","street":"77  Avenida Garcia de \u00c1vila","zip":"22421010"},"id":"124343350978757"},"start_time":"2017-09-29T18:00:00-0300","id":"1628492144120587"}
{"description":"O premiado produtor musical JR Tostoi assina a curadoria de uma noite especial dedicada ao rock no Teatro Ipanema. Na programa\u00e7\u00e3o, dois artistas que passaram pelo seu est\u00fadio-ateli\u00ea, o LabTostoi - \u00e9 l\u00e1 que Tostoi produz e grava diversos artistas brasileiros, como Lenine, Nenhum de N\u00f3s, PICASSOS FALSOS, Anna Ratto e outros.\n\nOs convidados s\u00e3o: o cantor, compositor e instrumentista Brunno Monteiro, que teve dois \u00e1lbuns produzidos por Tostoi, o mais recente, Duplo, lan\u00e7ado em 2016, e a banda Taranta, que acaba de sair do est\u00fadio com o primeiro disco do grupo, intitulado Taranta. Ambos apresentam repert\u00f3rio autoral e o \u00e1pice da apresenta\u00e7\u00e3o se d\u00e1 quando Brunno Monteiro e Taranta unem repert\u00f3rios, transformando dois shows numa apresenta\u00e7\u00e3o \u00fanica e in\u00e9dita. Um encontro muito interessante, se tratando de artistas que bebem da mesma fonte musical e dividem o mesmo produtor, o mago dos sons, JR Tostoi.\n\nSERVI\u00c7O:\n14\/07 | 21h00\nTeatro Ipanema, Rua Prudente de Moraes, 824 - Ipanema\nIngressos: $ 10 meia | $ 15 lista amiga | $ 20 inteira","end_time":"2017-07-14T23:00:00-0300","name":"LabTostoi apresenta: Brunno Monteiro e Taranta no Teatro Ipanema","place":{"name":"Teatro Ipanema","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.98522,"longitude":-43.20455,"state":"RJ","street":"Rua Prudente de Morais, 824","zip":"22420-040"},"id":"550078171738579"},"start_time":"2017-07-14T21:00:00-0300","id":"1557895204282941"}
{"end_time":"2017-07-20T22:00:00-0300","name":"Dobradinha Teatro Ipanema:: Donatinho | Lica Tito","place":{"name":"Teatro Ipanema","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.98522,"longitude":-43.20455,"state":"RJ","street":"Rua Prudente de Morais, 824","zip":"22420-040"},"id":"550078171738579"},"start_time":"2017-07-20T20:00:00-0300","id":"937322846408303"}
{"description":"J\u00e1 \u00e9 do conhecimento de muita gente que a Papa Capim Trekking & Aventuras, anunciou sua \"Temporada de Montanhas para Iniciantes\", na qual iremos escalaminhar o Morro do Sabo\u00f3 (1024m) em S\u00e3o Roque e que iremos pernoitar como montanhistas no Morro de Ipanema (980m) em Ara\u00e7oiaba da Serra, localizado na Fazenda Nacional de Ipanema\n\nNo entanto, apesar das inscri\u00e7\u00f5es estarem abertas,esta reuni\u00e3o ser\u00e1 aberta para interessados que desejam inscrever-se at\u00e9 5 dias antes da data ( 08 de Julho ) ou mesmo somente comparecer para adquirir melhor conhecimento.\n\nOBJETIVOS DA REUNI\u00c3O DE BRIEFING :\n\n1 - Preparar e orientar os inscritos e interessados nos procedimentos iniciais de uma expedi\u00e7\u00e3o;\n\n2 - Orientar quais ser\u00e3o as normativas para parrticipa\u00e7\u00e3o e atua\u00e7\u00e3o de cada participante ( hor\u00e1rios, local de encontro, poss\u00edveis intercorr\u00eancias, transporte, roteiro, etc. )\n\n3 - Ensinar como se faz a montagem de um acampamento;\n\n4 - Equipamentos e rotina de Camping de montanha;\n\n5 - Procedimentos de Seguran\u00e7a;\n\n6 - Higiene e Primeiros Socorros .\n\n\nCOMO INSCREVER-SE: \n\n1 - Enviar e-mail para papacapimtrekking@outlook.com , solicitando ficha de inscri\u00e7\u00e3o\n\n2 - Preencher ficha de inscri\u00e7\u00e3o e enviar para participa\u00e7\u00e3o;\n\n3 - Comparecer no Endere\u00e7o: R. Jos\u00e9 Soares de Azevedo, 111 - Vila Santa Luzia, Tabo\u00e3o da Serra - SP ( \u00c0 15 MINUTOS DE \u00d4NIBUS DO METR\u00d4 BUTANT\u00c3 )\n\nHOR\u00c1RIO DE IN\u00cdCIO: 9h\nALMO\u00c7O ( N\u00e3o incluso ) : 12h \u00e0s 13h\nREIN\u00cdCIO: 13h15m\nENCERRAMENTO: M\u00c1XIMO \u00c0S 17h\n\nMaiores Informa\u00e7\u00f5es: \n\npapacapimtrekking@outlook.com\nWhartsapp: (11) 971368812 - Alex Lima","end_time":"2017-06-25T17:00:00-0300","name":"Reuni\u00e3o de Briefing para Acampamento em Flona Ipanema: 25 \/ 06","place":{"name":"Academia De Bombeiros - Smart.","location":{"city":"Tabo\u00e3o da Serra","country":"Brazil","latitude":-23.606774898851,"longitude":-46.753029053153,"state":"SP"},"id":"268608463271614"},"start_time":"2017-06-25T09:00:00-0300","id":"1034853413312698"}
{"description":"VAI ACONTECER!!!!!\n\nO Teatro Ipanema recebe o show de lan\u00e7amento do EP Fullg\u00e1s com a participa\u00e7\u00e3o especial da cantora e compositora Marina Lima. Depois de rodar a cidade com um repert\u00f3rio de hits da Marina e receber cr\u00edticas positivas pelo EP, QINHO recebe sua musa inspiradora no palco do Teatro Ipanema para uma noite de celebra\u00e7\u00e3o.\n\nCompre antecipado, a capacidade do teatro \u00e9 de apenas 200 lugares: https:\/\/goo.gl\/okhfK7\n\nR$40 inteira\nR$20 meia\/moradores do munic\u00edpio do Rio\n\nTeatro Ipanema - Rua Prudente de Morais n\u00ba824\nTel. 2267-3750\n\nOu\u00e7a o EP:\nSpotify (https:\/\/goo.gl\/AzQdKp)\nSoundcloud (https:\/\/goo.gl\/eyhX8t)\nYoutube (https:\/\/goo.gl\/3pyV47)\nDeezer (https:\/\/goo.gl\/jNfSFb)\n\narte Cubiculo","end_time":"2017-07-13T23:00:00-0300","name":"QINHO canta Marina (part especial Marina Lima)","place":{"name":"Teatro Ipanema","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.98522,"longitude":-43.20455,"state":"RJ","street":"Rua Prudente de Morais, 824","zip":"22420-040"},"id":"550078171738579"},"start_time":"2017-07-13T21:00:00-0300","id":"143161239585185"}
{"description":"VEM A\u00cd!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!\n\nO ARRAIAL MAIS BOMB\u00c1STICO DA ZONA SUL!!!!!!!!!!!!!!\n\nUma noite muito especial com brincadeiras, quent\u00e3o e pipoca liberado para todos at\u00e9 a 1 da manh\u00e3 e no comando da festa BANDAVANERA tocando seus grandes sucessos!!!\n\nVALORES DE INGRESSO:\nCom nome na lista at\u00e9 00:30\nFEMININO: R$ 20,00\nMASCULINO: R$ 25,00\n\nNa hora do evento:\nFEMININO: R$ 25,00\nMASCULINO: R$ 30,00\n\nInforma\u00e7\u00f5es e reservas: 3019-9052\/3248-2357\/98445-5519","end_time":"2017-06-24T05:00:00-0300","name":"Arraial do Chala\u00e7a***Bandavanera***Sexta 23.06","place":{"name":"Chala\u00e7a Bar Ipanema","location":{"city":"Porto Alegre","country":"Brazil","latitude":-30.1336002,"longitude":-51.2304001,"state":"RS","street":"Pra\u00e7a Senador Alberto Pasqualini n\u00ba 240 - Bairro Ipanema","zip":"91760-051"},"id":"178713538955700"},"start_time":"2017-06-23T23:00:00-0300","id":"738725662919386"}
{"description":"Marcas est\u00e3o emergindo como fontes de conte\u00fado. Pessoas, que tamb\u00e9m produzem conte\u00fado, est\u00e3o transformando-se em marcas e disputando audi\u00eancia com portais e ve\u00edculos especializados. Sob a facilita\u00e7\u00e3o de C\u00e1ren Nakashima, vamos analisar formatos de conte\u00fado mais assertivos para atingir diferentes objetivos, al\u00e9m de articular t\u00e9cnicas para otimizar o uso de todos os pontos de contato digitais. A ideia \u00e9 atrair, reter e fidelizar a audi\u00eancia, com base em cases de adapta\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos de moda e beleza ao ambiente digital.\n\nEntre alguns dos temas que ser\u00e3o trabalhados no workshop, est\u00e3o: a elabora\u00e7\u00e3o de linha editorial para uma marca que deseja come\u00e7ar a produzir branded content; a cria\u00e7\u00e3o de metas e estrat\u00e9gias que fa\u00e7am crescer a audi\u00eancia de uma marca; e a escolha e reda\u00e7\u00e3o de not\u00edcias para sites e redes sociais.\n\nCom a orienta\u00e7\u00e3o da facilitadora, os participantes v\u00e3o criar um projeto de branded content para uma marca real. Vamos analisar suas redes sociais e site, apontando oportunidades de melhoria, al\u00e9m de elaborar uma linha editorial, um arqu\u00e9tipo de branding para a marca no ambiente digital, criando ainda uma pauta com conte\u00fados quentes.","end_time":"2017-07-01T18:00:00-0300","name":"Workshop Conte\u00fado Digital para Moda e Beleza","place":{"name":"Casa Ipanema","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.984286794396,"longitude":-43.209275747733,"state":"RJ","street":"77  Avenida Garcia de \u00c1vila","zip":"22421010"},"id":"124343350978757"},"start_time":"2017-06-30T18:00:00-0300","id":"334205520328169"}
{"description":"Composi\u00e7\u00e3o para o evento \"Repensa! - resist\u00eancia, performance e pensamento\".\n\nCo-cria\u00e7\u00e3o e performance: Bel\u00e9n Butler Danero, Bruno Mello, Daniel Bouzas, Gabriel Naumann, Joana Kannenberg, Jo\u00e3o Pedro Madureira, J\u00falia Portes, Katerina Amsler, Lucas Lacerda, Luisa Bruno, Luna Gamez, Marcos T\u00falio Vasconcelos, Nathalia Gastim, Patrick Sampaio, Priscila Albuquerque.\n\nConcep\u00e7\u00e3o e dire\u00e7\u00e3o: Patrick Sampaio\n\nDramaturgia: Maria Isabel Iorio\n\nDire\u00e7\u00e3o de arte: Nathalia Gastim\n\nDire\u00e7\u00e3o de movimento: Priscila Albuquerque\n\nColabora\u00e7\u00e3o: Ignacio Aldunate\n\nCita\u00e7\u00e3o: 'M\u00f3', de Mi\u00fada. <3\n\nAgradecimentos: Alexandre Mello, Rog\u00e9rio Garcia e Festival Panorama","end_time":"2017-06-24T20:00:00-0300","name":"Exerc\u00edcio para 2 a 17 mam\u00edferos","place":{"name":"Teatro Ipanema","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.98522,"longitude":-43.20455,"state":"RJ","street":"Rua Prudente de Morais, 824","zip":"22420-040"},"id":"550078171738579"},"start_time":"2017-06-24T19:30:00-0300","id":"2228254937425221"}
{"description":"*****EVENTO 0800*****\n\n           ~L\u00e3 Quitanda Sound.\n\nSalve fam\u00edlia o evento vai ser na rua,mais a energia est\u00e1 sendo usada do bar da Nete ent\u00e3o vamos fortalecer pra rolar sempre (Pre\u00e7o de Quebrada).\n \n\ud83d\udd39Convidados \ud83d\udd39\nLord'S Sound System\nChapoletas Inna Fyah\n\nAmplifica\u00e7\u00e3o :\n\ud83d\udd38L\u00e3 Quitanda Sound\ud83d\udd38\n \nCOMO CHEGAR: \ud83d\ude90\n\nItaquera ----> 3721\/10\nPq.Dom Pedro ----> 4312\/10\nPedir pra descer no posto ao lado do Walmart Aricanduva e subir a rua do correio at\u00e9 o final....\nOu qualquer outra lota\u00e7\u00e3o que venha para o shopping Aricanduva (O pico fica a 5 minutos do shopping)\nPonto de refer\u00eancia: Tubar\u00f5es do A\u00e7a\u00ed,Walmart Aricanduva ou Rua do Correio..\n \nO evento vai tocar todas as vertentes!!!\n\nLIXO NO LIXO !!!\nSEM PIXA\u00c7\u00c3O NA QUEBRADA !!!\n \n                  Aten\u00e7\u00e3o!!!\n        LEGALIZE A GANJA \ud83c\udf43\ud83d\udd25\n           A DAN\u00c7A \u00c9 LIVRE \ud83d\udc83\n\nRespeita:\nMinas\nManos \nMonas\n(Quem brigar vai ser convidado a se retirar do baile)\n\n    >>>Chega na Dan\u00e7a Fam\u00edlia<<<  \ud83d\udc83\ud83c\udffc\ud83d\udd25\ud83c\udf43","end_time":"2017-07-30T23:00:00-0300","name":"~L\u00e3 Quitanda Sound E Convidados","place":{"name":"Rua Lomar,jardim Ipanema(shopping Aricanduva)"},"start_time":"2017-07-30T16:00:00-0300","id":"695503057289320"}
{"description":"Lineup:\n-----------------\nDJ GIZ'MO http:\/\/www.bandsintown.com\/DjGiz%27mo\/facebookapp?came_from=64\n\nFind Local Concerts: http:\/\/www.bandsintown.com\/facebookapp?came_from=71","end_time":"2017-06-23T16:00:00-0300","name":"DJ GIZ'MO @ Fiesta Latina \"Open Air\" @ Ipanema \/ Versuz  in Hasselt, Bel...","place":{"name":"'T Hasselt, Belgium","location":{"city":"'t Hasselt","country":"Belgium","latitude":51.15,"longitude":5.65},"id":"113304832015448"},"start_time":"2017-06-23T13:00:00-0300","id":"271551976643231"}
{"description":"Uma noite com um dos melhores MC\u00b4S da atualidade cantando seus grandes sucessos e as mulheres n\u00e3o pagam com nome na lista at\u00e9 a 1 da manh\u00e3 com tequila liberada at\u00e9 e meia noite!!!\n\n\nATRA\u00c7\u00d5ES:\n***MC DON JUAN\n***DJ CARDOSO\n***DJ FILIPE LUCARELLI\n\nValores de ingresso:\nCom nome na lista at\u00e9 a 1:\nFeminino: ISENTO\nMasculino: R$ 20,00\n\nNa hora do evento:\nFeminino: R$ 20,00\nMasculino: R$ 30,00\n\n\nReservas de mesas e camarotes: 3019-9052\/98445-5519 (whats)","end_time":"2017-07-07T05:00:00-0300","name":"Mc Don Juan***Ladies Celebration***Quinta 06.07","place":{"name":"Chala\u00e7a Bar Ipanema","location":{"city":"Porto Alegre","country":"Brazil","latitude":-30.1336002,"longitude":-51.2304001,"state":"RS","street":"Pra\u00e7a Senador Alberto Pasqualini n\u00ba 240 - Bairro Ipanema","zip":"91760-051"},"id":"178713538955700"},"start_time":"2017-07-06T23:00:00-0300","id":"310659626055488"}
{"description":"EXCURS\u00c3O SHOW DE ANIVERS\u00c1RIO DA CLUBE\n\nDia: 16\/07\/2017(domingo)\nLocal: Ipanema Clube RP\n\nHor\u00e1rio: das 13:00 as 21:00 (a excurs\u00e3o sair\u00e1 duas horas antes)\n\nATRA\u00c7\u00d5ES CONFIRMADAS\n- Anitta\n- Bruninho e Davi\n- Bruno e Barretto\n- Conrado e Aleksandro\n- Dilsinho\n- Fiduma & Jeca\n- Guilherme e Santiago\n- Henrique e Diego\n- Joelma\n- J\u00falia e Rafaela\n- Lexa\n- Luan Santana\n- Menor\n- Nego do Borel\n- Pedro Paulo e Alex\n- Turma do Pagode\n- Thiaguinho\n- Valesca Popozuda\n- Z\u00e9 Neto e Cristiano\n\n\nValores:\n- Pacote Pista Estudante (Excurs\u00e3o + ingresso) = R$ 80,00 (enquanto os ingressos estiverem sendo vendidos a R$ 35,00)\n\n- Pacote Pista doa\u00e7\u00e3o de alimento (Excurs\u00e3o + ingresso) = R$ 80,00 (enquanto os ingressos estiverem sendo vendidos a R$ 35,00)\nObs: 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, n\u00e3o valendo a\u00e7\u00facar, sal ou farinha de mandioca.\n\n- Apenas a Excurs\u00e3o = R$ 50,00.\n\nDividimos no cart\u00e3o e no boleto.\nLembrando que os valores est\u00e3o sujeitos a altera\u00e7\u00e3o a qualquer tempo.\n\nConta para dep\u00f3sito:\nBanco do Brasil \nAg\u00eancia: 53-1\nConta Corrente: 500314-8\nCarulina Morais Ferreira\n\nSairemos da esta\u00e7\u00e3o (em frente ao banco do Brasil)\n\nContatos:\n16 992476579 \u2013 Camila\n16 993161726 \u2013 Carulina.\n#vemcomagente!","end_time":"2017-07-16T21:30:00-0300","name":"Excurs\u00e3o Show de Anivers\u00e1rio da Clube - Sa\u00edda de Franca\/SP","place":{"name":"Ipanema Clube RP","location":{"city":"Ribeir\u00e3o Pr\u00eato","country":"Brazil","latitude":-21.151263722083,"longitude":-47.806877796699,"state":"SP","street":"Rua Arthur Diederichsen, 255 a 267","zip":"14080-440"},"id":"503010379710814"},"start_time":"2017-07-16T11:00:00-0300","id":"123201231511274"}
{"description":"Marcio Andr\u00e9 Nepomuceno Garcia, nasceu em Duque de Caxias, na Baixada Fluminense, Estado do Rio de Janeiro, dia 11 de novembro de 1977 e foi um dos principais destaques do movimento funk nos anos 90. Dentre os principais sucessos da sua carreira est\u00e3o Rap do Solit\u00e1rio, Escrito Pras Princesas, Garota Nota 100, entre outros.\nEsse ano completa 20 anos de carreira e dia 22 de junho estar\u00e1 no Pico Mais Alucinante da Zona Sul para uma noite inesquec\u00edvel!!!\n\n\nATRA\u00c7\u00d5ES:\n***MC MARCINHO\n***DJ CARDOSO\n***DJ FILIPE LUCARELLI\n\n\nValores de ingresso:\nPROMOCIONAL: R$ 35,00\nCONFIRA ONDE VOC\u00ca PODE ADQUIRIR SEU INGRESSO:\n***Octane Jeans: Rua Volunt\u00e1rios da P\u00e1tria 375\n***Ponto 1 Lanches: Av. Juca Batista 2081\n***CHALA\u00c7A BAR: (Pra\u00e7a Sen. Alberto Pasqualini 226)\n\n\nCLASSIFICA\u00c7\u00c3O: 18 ANOS\nInforma\u00e7\u00f5es e reservas: 3019-9052\/3248-2357\/98445-5519","end_time":"2017-06-23T05:00:00-0300","name":"Mc MARCINHO***Chala\u00e7a***Quinta 22.06","place":{"name":"Chala\u00e7a Bar Ipanema","location":{"city":"Porto Alegre","country":"Brazil","latitude":-30.1336002,"longitude":-51.2304001,"state":"RS","street":"Pra\u00e7a Senador Alberto Pasqualini n\u00ba 240 - Bairro Ipanema","zip":"91760-051"},"id":"178713538955700"},"start_time":"2017-06-22T23:00:00-0300","id":"1441383175882517"}
{"description":"Your summer is about to groove in. \nOn saturday evening it's all about good music, sexy people, swimming & colourful cocktails by bar Burbure. \nThe sound & the vibes of Ibiza. \nEvery Saturday at Ipanema Hasselt! \n\nLine up! \n\ud83c\udfb6 ibeachza\ud83c\udfb6\n\ud83c\udfb6 Tofke \ud83c\udfb6\n\ud83c\udfb6 Phil de cunha \ud83c\udfb6\n\ud83c\udfb6 cocktails bar burbure\ud83c\udfb6\n\ud83c\udfb6 feest matth op b-deck\ud83c\udfb6","end_time":"2017-06-25T02:00:00+0200","name":"Ibeachza 24\/06","place":{"name":"Ipanema","location":{"city":"Hasselt","country":"Belgium","latitude":50.932687013777,"longitude":5.3645877905921,"street":"Gouverneur Verwilghensingel 70","zip":"3500"},"id":"834823579878863"},"start_time":"2017-06-24T19:00:00+0200","id":"453782401656144"}
{"description":"Bringing some IBIZA sunshine filled house beats at that wonderful beach spot in Hasselt next to Versuz!","end_time":"2017-06-30T02:00:00+0200","name":"IBIZ4com ft Delafino & Jan IBIZ4","place":{"name":"Ipanema","location":{"city":"Hasselt","country":"Belgium","latitude":50.932687013777,"longitude":5.3645877905921,"street":"Gouverneur Verwilghensingel 70","zip":"3500"},"id":"834823579878863"},"start_time":"2017-06-29T20:00:00+0200","id":"130524587489733"}
{"description":"Nossa quinta rotineira prepara um evento bomb\u00e1stico para voc\u00eas que est\u00e3o sempre curtindo as melhores festa no CHALA\u00c7A, basta mandarem seus nomes pra lista para ganhar ISEN\u00c7\u00c3O de ingresso at\u00e9 a 1 da manh\u00e3!\n\nATRA\u00c7\u00d5ES:\n- NOVO EXTIMA\n- RAFINHA FK\n- P\u00c2MELA MARKS\n- DJ CARDOSO\n\nValores de ingresso:\nCom nome na lista at\u00e9 a 1 da manh\u00e3\nISENTO\n\nSem nome na lista:\nFEMININO: R$ 15,00\nMASCULINO: R$ 25,00\n\nInforma\u00e7\u00f5es e reservas: 3019-9052\/98445-5519 (whats)","end_time":"2017-06-30T05:00:00-0300","name":"Novo Extima***Rafinha FK***Dj Cardoso***P\u00e2mela Marks","place":{"name":"Chala\u00e7a Bar Ipanema","location":{"city":"Porto Alegre","country":"Brazil","latitude":-30.1336002,"longitude":-51.2304001,"state":"RS","street":"Pra\u00e7a Senador Alberto Pasqualini n\u00ba 240 - Bairro Ipanema","zip":"91760-051"},"id":"178713538955700"},"start_time":"2017-06-29T23:00:00-0300","id":"134668487110631"}
{"description":"Seit zwanzig Jahren hinterl\u00e4sst die Band \u201eIpanema Beach Hotel\u201c nun schon ihre musikalischen Spuren bei unz\u00e4hligen Konzerten. Seit zwei Jahrzehnten schauen die Musiker aufs Meer hinaus und lauschen den brasilianischen Wellen ihre Melodien ab, atmen ihre Atmosph\u00e4re ein, um sie dann mit Jazzzutaten und eigenst\u00e4ndigen Arrangements zum speziellen \u201eIpanema Beach Hotel\u201c- Klang  zu formen. \u201eIpanema Beach Hotel\u201c ist ein Klanggeb\u00e4ude, das seinen Standort am Strand beh\u00e4lt und sich von dort in die unterschiedlichsten musikalischen Winkel Brasiliens ausdehnt.\nWeitere Infos unter www.dulkhaeusle.de","end_time":"2017-07-13T23:00:00+0200","name":"Jazz am Dulkh\u00e4usle mit Ipanema Beach Hotel","place":{"name":"Waldgastst\u00e4tte Dulkh\u00e4usle","location":{"city":"Esslingen","country":"Germany","latitude":48.7594,"longitude":9.33881,"street":"R\u00f6merstrasse 42","zip":"73732"},"id":"356519943932"},"start_time":"2017-07-13T20:00:00+0200","id":"175951096267660"}
{"description":"Lineup:\n-----------------\nNickodemus http:\/\/www.bandsintown.com\/Nickodemus\/facebookapp?came_from=64\n\nFind Local Concerts: http:\/\/www.bandsintown.com\/facebookapp?came_from=71\n\nDJ's Nickodemus & Ancient Astronauts + Nappy G on percussion","end_time":"2017-07-14T19:00:00-0300","name":"Nickodemus @ Turntables on Ipanema tour \/ Stutgart  in Stuttgart, German...","place":{"name":"Stuttgart, Germany","location":{"city":"Stuttgart","country":"Germany","latitude":48.7667,"longitude":9.18333},"id":"112089218817486"},"start_time":"2017-07-14T16:00:00-0300","id":"1709622249332081"}
{"description":"our summer is about to groove in. \nOn saturday evening it's all about good music, sexy people, swimming & colourful cocktails by bar Burbure. \nThe sound & the vibes of Ibiza. \nEvery Saturday at Ipanema Hasselt! \n\nLine up! \n\ud83c\udfb6 ibeachza\ud83c\udfb6\n\ud83c\udfb6 Tofke \ud83c\udfb6\n \ud83c\udfb6 KAISERR \ud83c\udfb6\n \ud83c\udfb6cocktails bar bur bure \ud83c\udfb6","end_time":"2017-07-02T02:00:00+0200","name":"Ibeachza 01\/07","place":{"name":"Ipanema","location":{"city":"Hasselt","country":"Belgium","latitude":50.932687013777,"longitude":5.3645877905921,"street":"Gouverneur Verwilghensingel 70","zip":"3500"},"id":"834823579878863"},"start_time":"2017-07-01T19:00:00+0200","id":"1848600798796193"}
{"description":"Em 2014 as Na\u00e7\u00f5es Unidas declararam oficialmente a data 21 de junho como o \"Dia Internacional do Yoga\".\nFoi escolhido o dia 21 por coincidir com o solst\u00edcio de ver\u00e3o no Hemisf\u00e9rio Norte, para n\u00f3s solst\u00edcio de inverno.\nA ado\u00e7\u00e3o da data visa a conscientizar sobre os benef\u00edcios do Yoga \u2013 A Resolu\u00e7\u00e3o 69\/131 da ONU, reconhece que o Yoga proporciona uma abordagem hol\u00edstica da sa\u00fade e bem-estar, e que uma maior conscientiza\u00e7\u00e3o sobre os benef\u00edcios da pr\u00e1tica de Yoga seria ben\u00e9fica para a sa\u00fade da popula\u00e7\u00e3o mundial. Reconhece que a sa\u00fade global \u00e9 um objetivo a ser desenvolvido em longo prazo e requer a coopera\u00e7\u00e3o internacional por meio do interc\u00e2mbio de melhores pr\u00e1ticas que visem a constru\u00e7\u00e3o de um melhor estilo de vida individual. O Dia Internacional do Yoga ajudaria indiv\u00edduos e popula\u00e7\u00f5es fazerem escolhas mais saud\u00e1veis \u200b\u200be seguirem padr\u00f5es de vida que promovam a boa sa\u00fade.\nNo Dia Mundial do Yoga v\u00e1rios praticantes re\u00fanem-se para celebrar a data e mostrar um pouco mais sobre esta modalidade que pode ser praticada por todas as idades.\nNesta data tamb\u00e9m, apela-se \u00e0 paz e fraternidade entre os indiv\u00edduos para a constru\u00e7\u00e3o de um mundo melhor.\nEscolhemos a data de 24 de junho, por ser no final de semana, possibilitando assim, a participa\u00e7\u00e3o de um maior n\u00famero de pessoas! Venha e traga sua fam\u00edlia! Crian\u00e7as s\u00e3o bem vindas!\nEstamos pedindo a contribui\u00e7\u00e3o de 1kg de alimentos n\u00e3o perec\u00edveis que ser\u00e3o doados para a creche Maria Maria do Bairro Bethania.","end_time":"2017-06-24T18:00:00-0300","name":"Yoga no Parque","place":{"name":"Parque Ipanema","location":{"city":"Ipatinga","country":"Brazil","latitude":-19.46956,"longitude":-42.53815,"state":"MG"},"id":"233440580471120"},"start_time":"2017-06-24T16:00:00-0300","id":"1086659621434645"}
{"description":"Let's pack this place with beautiful people, amazing food and awesome music.\nCome and enjoy all-u-can-eat steaks and salad bar. \n17 cuts on your plate. \nAnd the best Brazilian and American smooth jazz played by Roger de Moura","end_time":"2017-06-23T21:00:00-0700","name":"Roger de Moura Smooth Jazz Sax Man Live At The Grill From Ipanema","place":{"name":"The Grill From Ipanema","location":{"city":"Seattle","country":"United States","latitude":47.61348,"longitude":-122.34702,"state":"WA","street":"2313 1st Ave","zip":"98121"},"id":"382384075187972"},"start_time":"2017-06-23T18:00:00-0700","id":"1801854936499457"}
{"description":"Seit zwanzig Jahren hinterl\u00e4sst die Band \u201eIpanema Beach Hotel\u201c nun schon ihre musikalischen Spuren bei unz\u00e4hligen Konzerten. Seit zwei Jahrzehnten schauen die Musiker aufs  Meer hinaus und lauschen den brasilianischen Wellen ihre Melodien ab, atmen ihre Atmosph\u00e4re ein, um sie dann mit Jazzzutaten und eigenst\u00e4ndigen Arrangements  zum speziellen \u201eIpanema Beach Hotel\u201c- Klang  zu formen.\n\u201eIpanema Beach Hotel\u201c ist ein Klanggeb\u00e4ude, das seinen Standort am Strand beh\u00e4lt und sich von dort in die unterschiedlichsten musikalischen Winkel Brasiliens ausdehnt. \n\nIm Jahr 2017 verneigen sich die \u201eHoteliers\u201c mit ihren Konzerten vor ihren Zuh\u00f6rern, vor treuen Veranstaltern, vor der brasilianischen Musikkultur  und deren Komponisten, sowie insbesondere vor Tom Jobims unsterblichem \u201eGarota De Ipanema\u201c. \nJeschi Paul \u2013 Gesang, Perkussion \nMartin Keller \u2013 Saxophon, Akkordeon, Klarinetten\nJ\u00fcrgen Braun \u2013 Perkussion, Gesang  \nThorsten Meinhardt \u2013 Bass\nJ\u00f6rn Baehr \u2013 Gitarre","end_time":"2017-07-13T23:00:00+0200","name":"Jazz beim Dulkh\u00e4usle - Ipanema Beach Hotel","place":{"name":"Waldgastst\u00e4tte Dulkh\u00e4usle","location":{"city":"Esslingen","country":"Germany","latitude":48.7594,"longitude":9.33881,"street":"R\u00f6merstrasse 42","zip":"73732"},"id":"356519943932"},"start_time":"2017-07-13T20:00:00+0200","id":"285923741866911"}
{"end_time":"2017-06-25T22:00:00-0300","name":"FESTA JUNINA EM IPANEMA BEER TRUCK KOMBEER CHOPE 23 a 25 de Junho","place":{"name":"Pra\u00e7a Nossa Senhora da Paz Ipanema - Metr\u00f4","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.983750066667,"longitude":-43.206866793333,"state":"RJ","street":"Rua Viconde de Piraj\u00e1"},"id":"1570594519887095"},"start_time":"2017-06-23T18:00:00-0300","id":"100757180534324"}
{"description":"Rio de Janeiro - Praias de Copacabana e Ipanema\nDe 18 a 20 de  agosto de 2017\n\nO Rio de Janeiro atrai, h\u00e1 d\u00e9cadas, turistas de todo o mundo e n\u00e3o perde o status que conquistou de Cidade Maravilhosa. O P\u00e3o de A\u00e7\u00facar e o Cristo Redentor, lugares que fazem do Rio um grande p\u00f3lo tur\u00edstico, dividem aten\u00e7\u00f5es com as belas praias e at\u00e9 mesmo com as favelas nos morros, que tamb\u00e9m s\u00e3o uma atra\u00e7\u00e3o para os estrangeiros que visitam a cidade. \n\nEst\u00e1cio de S\u00e1 foi o fundador da Cidade do Rio de Janeiro, em 1\u00ba de mar\u00e7o de 1565. O objetivo da funda\u00e7\u00e3o foi dar in\u00edcio \u00e0 expuls\u00e3o dos franceses que j\u00e1 estavam na \u00e1rea h\u00e1 10 anos. Os portugueses fundaram o povoado de S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Rio de Janeiro, que deu origem \u00e0 cidade do Rio de Janeiro. Cerca de 200 anos depois, a cidade tornou-se a capital do Brasil. \n\nNesse roteiro, visitaremos o Cristo Redentor a bordo do Trem do Corcovado, um dos mais belos passeios pela Floresta Nacional da Tijuca. \n\nEmbarque nessa viagem e curta o seu fim de semana na cidade maravilhosa!\n\nHospedagem no PROMENADE PRINCESS COPACANA, com piscina  -  www.promenade.com.br\n\n\nROTEIRO DETALHADO:\n18\/AGO\/17 \u2013 SEXTA-FEIRA\n1\u00ba Dia - Sa\u00edda de S\u00e3o Paulo, \u00e0s 20h, Metro Vergueiro com destino \u00e0 Copacabana\/RJ. Previs\u00e3o de tempo de viagem: 7 horas.\n\n08\/AGO\/17 \u2013 S\u00c1BADO\n2\u00ba Dia - VISITA AO CRISTO REDENDOR \/ JD. BOT\u00c2NICO \/ PRAIAS \nAp\u00f3s caf\u00e9 da manh\u00e3, embarque com destino ao Cristo Redentor. Nosso  transporte nos levar\u00e1 at\u00e9 o ponto de sa\u00edda do Trem do Corcovado. Um dos passeios de trem mais bonitos do Brasil, \u00e9  tamb\u00e9m um passeio ecol\u00f3gico, pois atravessamos a maior floresta urbana do mundo: o Parque Nacional da Tijuca, um peda\u00e7o da mata atl\u00e2ntica, considerado um exemplo de preserva\u00e7\u00e3o da natureza. \n\nE quem viaja pela Estrada de Ferro do Corcovado ajuda a manter a floresta: o trem \u00e9 el\u00e9trico e, por isso, n\u00e3o polui; al\u00e9m disso, parte da arrecada\u00e7\u00e3o da bilheteria \u00e9 destinada ao Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade (ICMBIo), para a conserva\u00e7\u00e3o da mata.\n\nEm seguida visitaremos o Jardim Bot\u00e2nico do Rio de Janeiro,  tombado pelo Instituto do Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico e Art\u00edstico Nacional. Isso porque tem grande import\u00e2ncia hist\u00f3rica, cultural, cient\u00edfica e paisag\u00edstica e a \u00e1rea foi definida pela UNESCO como \u00e1rea de Reserva da Biosfera, um dos dez mais importantes do g\u00eanero no mundo,  al\u00e9m de abrigar as mais raras esp\u00e9cies de plantas da flora brasileira e de outros pa\u00edses.\n\nAp\u00f3s almo\u00e7o (N\u00c3O INCLUSO), tour panor\u00e2mico pela orla do Rio de Janeiro (S\u00e3o Conrado\/Vidigal\/Leblon\/Ipanema\/Copacabana).\nT\u00e9rmino do passeio as 15h00 \u2013 tarde livre para banho de mar, passeios, compras e museus.\n\nNoite livre. PASSEIO OPCIONAL NOTURNO: famoso bairro bo\u00eamio da LAPA.\n\n09\/AGO\/17 \u2013 DOMINGO\n3\u00ba Dia - MANH\u00c3 LIVRE. \t(banho de mar)\n12h00 - Check out \/ embarque das bagagens \/ almo\u00e7o (N\u00c3O \nINCLUSO).\n\nSa\u00edda em tour panor\u00e2mico (Botafogo\/Leme\/Urca\/Flamengo\/Gl\u00f3ria), com destino \u00e0 Pra\u00e7a Mau\u00e1 (zona portu\u00e1ria \/ Museu do Amanh\u00e3),\nVisita ao Mirante do Museu de Arte do Rio (MAR) \u2013 gratuito.\n15h30 \u2013 Embarque com destino a S\u00e3o Paulo.\nPrevis\u00e3o de chegada \u00e0s 22h30.\n\n\nPACOTE INCLUI:\nTransporte em micro \u00f4nibus, lanche de bordo, hospedagem com caf\u00e9 da manh\u00e3, ingressos no Jd. Bot\u00e2nico e Trem do Corcovado (Cristo Redentor), seguro viagem. \nGuia de Turismo Acompanhante, credenciado pelo  Minist\u00e9rio de Turismo (durante toda a viagem).\nGuia de Turismo Regional na cidade do Rio de Janeiro.\n\n\nVALOR POR PESSOA - APTO DUPLO:\n05 parcelas de R$160,00 - CHEQUES ato\/30\/60\/90 dias - necess\u00e1rio a viagem estar quitada no ato do embarque. \n\u00c0 VISTA, 5% DE DESCONTO - R$760,00.\nOu em at\u00e9 10 vezes no cart\u00e3o de cr\u00e9dito, acrescido de taxas da operadora do cart\u00e3o.\n\n\nN\u00c3O EST\u00c3O INCLUSOS\nBebidas, Alimentos, Servi\u00e7os e outros itens n\u00e3o descritos no roteiro como incluso, passeios opcionais, assim como qualquer outra despesa de ordem pessoal.\n\nTraga sempre seu documento de identidade original (RG, CNH ou Passaporte). \n\nCANCELAMENTO E DESIST\u00caNCIA\nO valor em percentual a ser restitu\u00eddo, de acordo com a delibera\u00e7\u00e3o normativa n\u00ba 161 de 09 de agosto de 1985, da EMBRATUR:\n90% at\u00e9 31 dias antes da viagem;\n80% de 21 a 30 dias antes da viagem;\n0% a menos de 20 dias do in\u00edcio da viagem.\n\nInforma\u00e7\u00f5es \/ Reservas:  \nE-mail: reservas@terraserumos.com.br\nFone: 11 4506-3164 \nFacebook: Terras e Rumos\n\nSe voc\u00ea trabalha com grupos, contate-nos para obter mais informa\u00e7\u00f5es sobre esse roteiro e programa\u00e7\u00f5es especiais.\n\nSaiba mais: contato@terraserumos.com.br\n\nConsulte n\u00famero de participantes para a sa\u00edda do roteiro.","end_time":"2017-08-20T17:00:00-0300","name":"Rio de Janeiro - Praias de Copacabana e Ipanema","place":{"name":"Terras e Rumos","location":{"city":"S\u00e3o Paulo","country":"Brazil","latitude":-23.5666641,"longitude":-46.6499977,"state":"SP","street":"Av. Paulista, 726 - 17\u00b0 Andar - Cj. 1707 - Bela Vista"},"id":"1734018656844937"},"start_time":"2017-08-18T20:00:00-0300","id":"458877531133441"}
{"description":"Lineup:\n-----------------\nNickodemus http:\/\/www.bandsintown.com\/Nickodemus\/facebookapp?came_from=64\n\nFind Local Concerts: http:\/\/www.bandsintown.com\/facebookapp?came_from=71\n\nDJ's Nickodemus & Tim Young III + Nappy G on percussion\ndaytime Sunday Soak Style \/ Sunset \nFree entry","end_time":"2017-07-09T15:00:00-0300","name":"Nickodemus @ Turntables on Ipanema Tour\/ Munich in Munich, Germany","place":{"name":"Munich, Germany","location":{"city":"Munich","country":"Germany","latitude":48.15,"longitude":11.5833},"id":"116045151742857"},"start_time":"2017-07-09T12:00:00-0300","id":"474719596199180"}
{"description":"We starten het lange weekend en vieren onze Nationale Feestdag, VIVE LA BELGIQUE op IPANEMA!\nPowered by VOLVO CELIS\nBEN JE JARIG IN JULI? Kom als jarige vergezeld van 5 vrienden\/collega's naar Overtime en krijg een fles Le Couchon Brut cadeau! (Koop je verjaardagsticket online en geniet van een extra korting)\nDJ's: Dorine Fox & Dandy Lenny\nKom op tijd! Vanaf 18u welkom drink Campari Tonic en barbecue buffet!\n\n\u2022 VIP Tafel met logo voor 10p: 380\u20ac, incl. een fles champagne, een fles sterke + frisdrank en hapjes! Reservatie mail naar vip@overtime.be\n\n\u2022 Online voorverkoop: 10\u20ac\/pp incl. Campari Tonic & bbq buffet (tot 20u30)\n\u2022 Online groepsticket: 4 +1 gratis\n\u2022 Online verjaardagsticket: 5 + 1 gratis + fles Le Couchon Brut\n\u2022 Kassa:15\u20ac\/pp, incl. Campari Tonic & bbq buffet (tot 20u30)","end_time":"2017-07-21T03:00:00+0200","name":"Overtime Vive la Belgique (XL editie)","place":{"name":"Ipanema","location":{"city":"Hasselt","country":"Belgium","latitude":50.932687013777,"longitude":5.3645877905921,"street":"Gouverneur Verwilghensingel 70","zip":"3500"},"id":"834823579878863"},"start_time":"2017-07-20T18:00:00+0200","id":"117152562224492"}
{"description":"26 e 27 Agosto 2017, Sab e Dom, 08 as 18 hs\n==> GR\u00c1TIS 1 GANCHO em A\u00c7O INOX !\n\n\nHOSPITAL FEDERAL DE IPANEMA - R. Ant\u00f4nio Parreiras, 67, 7\u00ba andar, Centro de Estudos, ao lado da Biblioteca (a Uma Quadra da Esta\u00e7\u00e3o do Metr\u00f4 General Os\u00f3rio)\n\n\nOBS. FORMAS DE PAGAMENTO:\n\u00c0 VISTA: Dinheiro, D\u00e9bito, Cr\u00e9dito \u00e0 Vista\nPARCELADO: em at\u00e9 12x s\/ juros SOMENTE nos Cart\u00f5es (TODAS AS BANDEIRAS)Investimento: \nR$ 590,00 \u00e0 vista\nR$ 690,00 em at\u00e9 12x sem juros em todos os cart\u00f5es","end_time":"2017-08-26T11:00:00-0300","name":"Crochetagem - Curso em Ipanema RJ","place":{"name":"Hospital Federal de Ipanema","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.984008172935,"longitude":-43.195987648328,"state":"RJ","street":"Rua Ant\u00f4nio Parreiras 67","zip":"22411-020"},"id":"192610320770312"},"start_time":"2017-08-26T08:00:00-0300","id":"1159454850848838"}
{"description":"Interessados enviar e-mail para cursos@guidarelli.com.br","end_time":"2017-07-18T18:00:00-0300","name":"Curso Vida de Decorador M\u00f3dulo Avan\u00e7ado 18 de julho Ipanema RJ","place":{"name":"Ateli\u00ea Art\u00edstico do Rio","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.9837799,"longitude":-43.1945801,"state":"RJ","street":"Rua Piragibe Frota Aguiar, n\u00b0 07 - Ipanema"},"id":"336211606485685"},"start_time":"2017-07-18T08:30:00-0300","id":"1203027756490176"}
{"end_time":"2017-08-01T21:00:00-0400","name":"Free Concert at Ginty Field - Linda Ipanema and the Dixie Cats","place":{"name":"Morris Township, NJ","location":{"city":"Morristown","country":"United States","latitude":40.78151,"longitude":-74.4629,"state":"NJ","street":"50 Woodland Avenue","zip":"07960"},"id":"1203933629630732"},"start_time":"2017-08-01T19:00:00-0400","id":"400842966982592"}
{"description":"Ter perfil em rede social n\u00e3o \u00e9 mais um luxo \u2014 seja voc\u00ea uma usu\u00e1ria comum ou propriet\u00e1ria de uma marca. Neste workshop, Bebel Schmidt (Boutique B e Is Fashion Mag) e Igor Fidalgo (NEON MIND e The New Frame Post) decifram o maravilhoso mundo das m\u00eddias digitais com ajuda de especialistas em relacionamento com a imprensa (Kika Gama Lobo) e fotografia de streestyle (Tiago Petrik, do RIOetc)\n---\nFASHION MOOD: M\u00cdDIAS DIGITAIS PARA\nMARCAS DE MODA E INFLUENCIADORES DIGITAIS\n---\ncom Bebel Schmidt e Igor Fidalgo.\n05 e 06 de agosto.\n10h \u00e0s 17h, na Rua Visconde de Piraj\u00e1, 407\/sala de reuni\u00e3o - Ipanema.\n---\n12 horas de workshop.\n+ welcome kit.\n+ material de apoio.\n+ certificado digital.\n---\nR$ 550 (\u00e0 vista at\u00e9 1\u00ba\/MAI).\nR$ 645 (\u00e0 vista).\n---\nINSCREVA-SE PELO E-MAIL: rosangela@boutiqueb.com.br.\n---\nEMENTA DO ENCONTRO: Seguem abaixo os t\u00f3picos que ser\u00e3o abordados.\n\n1) MERCADO DE MODA\n\n+ 5 tend\u00eancias para o mercado em 2017.\n+ Entenda a sua marca.\n+ Conceitos de branding.\n+ Como transformar crise em oportunidades.\n+ Menos glamour e mais trabalho.\n\n2) INFLUENCIADORES DIGITAIS\n\n+ O crescimento da \u00e1rea e a for\u00e7a que tem no mercado.\n+ O que \u00e9 preciso para se tornar uma influenciadora?\n+ Micro-influenciadores: um fil\u00e3o!\n+ A rela\u00e7\u00e3o entre grifes e RPs digitais.\n\n3) RELA\u00c7\u00d5ES P\u00daBLICAS\n\n+ Por dentro de uma assessoria de imprensa. \n+ A rela\u00e7\u00e3o entre o comercial e o editorial.\n+ Como se tornar parceiro de uma empresa de comunica\u00e7\u00e3o. \n+ Qual a fronteira entre \u00e9tica e jornalismo digital?\n+ Quanto cusra contratar assessoria?\n\n4) BRANDING DIGITAL\n\n+ Cases de constru\u00e7\u00e3o de imagem de marca no cen\u00e1rio online.\n+ Sinais de incerteza e certeza.\n+ O que \u00e9 um BrandBook?\n+ Definindo a persona e o arqu\u00e9tipo de uma marca. \n+ Como construir um grid editorial?\n\n5) M\u00c9TRICAS E PERFORMANCE\n\n+ Como otimizar um perfil digital?\n+ Conceito de funil de convers\u00e3o.\n+ A jornada do cliente.\n+ Avaliando resultados.\n\n6) STREET STYLE\n\n+ Fotografia de rua, retratos e blogs de street e lifestyle.\n+ Exercitando o olhar: dicas para fazer melhor.\n+ Criando projetos digitais de grande alcance.\n+ Engajando e criando uma comunidade no Instagram.\n+ Cases e solu\u00e7\u00f5es comentados.\n\nBEBEL SCHMIDT \u00e9 empres\u00e1ria, consultora de moda e especialista em posicionamento de marca. Formada em Design de Moda pela Parsons School of Design e pelo Fashion Institute of Technology, ambos de Nova York, tem MBA em Gest\u00e3o de Moda e mais de 20 anos de atua\u00e7\u00e3o na \u00e1rea. \u00c9 colunista do site Lu Lacerda e mentora do projeto Boutique B Online, que nasceu de um casamento perfeito entre a sua hist\u00f3ria como ex-lojista e a paix\u00e3o que nutre por moda e comportamento.\n\nIGOR FIDALGO \u00e9 diretor de reda\u00e7\u00e3o do jornal online The New Frame Post e CEO da NEON MIND, ag\u00eancia de branding, conte\u00fado e performance que responde pela intelig\u00eancia digital do Shopping Leblon. Em seu curr\u00edculo, figuram consultorias e gest\u00e3o de projetos de comunica\u00e7\u00e3o para as marcas Ellus, Richards, Kenner, W\u00f6llner, Foxton, Colcci, VR e Puma, entre outras. \u00c9 professor de Branding de Luxo no Digital do Instituto Europeu de Design (IED-Rio) e j\u00e1 colaborou com as revistas Vogue, Elle, Marie Claire, Veja, Wish Casa e Simples. \n\nKIKA GAMA LOBO \u00e9 assessora de imprensa desde os anos 1980. Criou a Atitude Comunica\u00e7\u00e3o e atendeu clientes emblem\u00e1ticos como Louis Vuitton, Cartier e Armani. Colunista comercial do Caderno Ela com o Atitude Style, criou a empresa de capta\u00e7\u00e3o Brava Projetos (respons\u00e1vel pela Cow Parade Rio) e o coletivo de blogs Boutique B Online -- ambas em parceria com outras s\u00f3cias. Hoje dedica-se ao projeto #Atitude50, presente na internet por meio de uma hashtag motivacional e que tamb\u00e9m existe em formato de bate-papo presencial.\n\nTIAGO PETRIK \u00e9 jornalista e fot\u00f3grafo, formado pela Escola de Comunica\u00e7\u00e3o da Universidade Federal do Rio de Janeiro. Trabalhou no Jornal do Brasil, no Lance! e na TV Globo como rep\u00f3rter e editor. J\u00e1 fotografou para marcas como Burberry, Adidas e Farm, e para as revistas Vogue, Elle e GQ, entre outras. \u00c9 editor e gestor do RIOetc, portal que criou em 2007 com a consultora de moda Renata Abranchs, e acaba de lan\u00e7ar o quinto livro de looks de rua clicados exclusivamente para o site.","end_time":"2017-08-06T13:00:00-0300","name":"#FASHION_MOOD: social media e branding digital para marcas de moda (RJ)","place":{"name":"Visconde de Piraj\u00e1, 407 - Ipanema "},"start_time":"2017-08-05T10:00:00-0300","id":"255082178288682"}
{"description":"1\u00ba Festival de Gastronomia de Rua e Cerveja Artesanal \u0003da Feira Hippie de Ipanema.\n\nA maior feira de artes e artesanato do Rio de Janeiro!\n\nMODA, GASTRONOMIA, DESIGN, ARTES PL\u00c1STICAS, SOUVENIR E DECORA\u00c7\u00c3O.","end_time":"2017-07-23T18:00:00-0300","name":"1\u00ba Festival de Gastronomia de Rua e Cerveja Artesanal.","place":{"name":"Pra\u00e7a General Os\u00f3rio - Ipanema","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.984888290516,"longitude":-43.197755529871,"state":"RJ","street":"Pra\u00e7a General Os\u00f3rio, S\/N","zip":"22410-020"},"id":"1005626502828184"},"start_time":"2017-07-23T08:00:00-0300","id":"1921098868133774"}
{"description":"SA\u00cdDA: 23\/07\/2017 \u2013 Domingo\n\nValor por pessoa:\nR$200,00 - \u00c0 vista ou parcelado no cheque at\u00e9 a data da viagem\nR$225,00 - Parcelado no cart\u00e3o em at\u00e9 05x\n\nINCLU\u00cdDO:\n* \u00d4nibus de turismo com ar e servi\u00e7o de bordo\n* Visita ao Aqu\u00e1rio Marinho do Rio \n* Almo\u00e7o (com refrigerante ou \u00e1gua ou suco)\n* Visita a feira hippie de Ipanema\n* Guia acompanhando o grupo durante toda a viagem.\n* Tour pela Zona Sul e aterro do Flamengo;                        \n* Tour pela Lagoa Rodrigo de Freitas.\n\nSA\u00cdDA DE TERES\u00d3POLIS\/RJ.\n\nVagas Limitadas!\n\nRESERVAS SOMENTE MEDIANTE SINAL!\n\nPara maiores informa\u00e7\u00f5es entre em contato conosco pelo telefone:\n(21) 2742-8740 \/ (21) 2742-1418","end_time":"2017-07-23T18:00:00-0300","name":"AquaRIO e feira Hippie De Ipanema","place":{"name":"Aqu\u00e1rio Marinho do Rio de Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.89418,"longitude":-43.18747,"state":"RJ","street":"Pra\u00e7a Muhammadi Ali","zip":"20220360"},"id":"339172672888152"},"start_time":"2017-07-23T07:00:00-0300","id":"1719792424987326"}
{"description":"Para mais informa\u00e7\u00f5es consulte o nosso site www.euroestates.pt","end_time":"2017-06-25T18:00:00+0100","name":"Leil\u00e3o 25 Junho 2017 - Porto","place":{"name":"Hotel Ipanema Park","location":{"city":"Porto","country":"Portugal","latitude":41.152664525,"longitude":-8.62990436},"id":"600227600008650"},"start_time":"2017-06-25T15:00:00+0100","id":"1333694960051358"}
{"end_time":"2017-12-03T10:00:00-0200","name":"Desafio Fazenda (Flona) Ipanema","place":{"name":"Proeesp Corrida de Rua","location":{"city":"Sorocaba","country":"Brazil","latitude":-23.50579,"longitude":-47.45595,"state":"SP","zip":"18170153"},"id":"1483874648583807"},"start_time":"2017-12-03T08:00:00-0200","id":"194694207713133"}
{"description":"Venha apreciar nosso tradicional brunch de frutos do mar do chef J\u00e9r\u00f4me Dardillac - acompanhado do sub-chef Pablo Peralta - no restaurante Galani, com uma vista deslumbrante para o mar de Ipanema.\n\nAdultos: R$190 + 10% (por pessoa)\n05 a 11 anos: R$95,00\nAt\u00e9 04 anos: gratuito\n\nHor\u00e1rio: 13h \u00e0s 16h\n\nSer\u00e3o servidos pratos quentes e frios, frutos do mar, saladas, p\u00e3es, variedades de queijos, sobremesas e espumante \u00e0 vontade, al\u00e9m de sushis e sashimis preparados na hora.\n\nMais informa\u00e7\u00f5es e reservas:\nhttp:\/\/ow.ly\/J9kb30cMMmY\ngastronomiaipanema@sofitel.com\n(21) 2525-2560","end_time":"2017-06-25T16:00:00-0300","name":"Seafood Brunch","place":{"name":"Sofitel Ipanema","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.98626,"longitude":-43.20736,"state":"RJ","street":"Avenida Vieira Souto 460, Ipanema, Rio de Janeiro","zip":"RJ, 22420-006"},"id":"133684343333405"},"start_time":"2017-06-25T13:00:00-0300","id":"1419624091454269"}
{"description":"Sejam bem-vindos a melhor festa OPEN BAR!!!!!!!!!\nE nessa edi\u00e7\u00e3o um dos melhores cantores de M\u00daSICA SERTANEJA do nosso estado + nosso dj residente v\u00e3o agitar os CHALACEIROS at\u00e9 o amanhecer!!!!!!!!!!!!!\n\n\n\nATRA\u00c7\u00d5ES:\n\n- DIEGO RIUZ (sertanejo)\n- DJ FILIPE LUCARELLI (mix de r\u00edtimos)\n\nDRINKS LIBERADOS AT\u00c9 01:00h \nDrinks e coquet\u00e9is especiais com frutas e champanhe feitos na hora pelos nossos bartenders.\n\nBEBIDAS LIBERADAS AT\u00c9 04:00h\nCerveja Devassa Puro Malte, Big Apple com energ\u00e9tico, Smirnoff com energ\u00e9tico, batidas, caipirinha e frozen.\n\nCoca Cola e \u00e1gua mineral s\u00e3o liberados at\u00e9 o final da festa.\n\nCARD\u00c1PIO PROMOCIONAL EXTRA COM PRE\u00c7OS REDUZIDOS:\n- KIT ORLOFF OU BIG APPLE + ENERG\u00c9TICO 2L 150,00\n- BALDE COM 5 BUDWEISER LONG NECK 40,00\n- BALDE COM 5 DEVASSA PURO MALTE LONG NECK 35,00\n- CHAMPANHE MIOLO TERRANOVA 50,00\n\nINGRESSOS:\nNOME NA LISTA AT\u00c9 00:30h\nFEMININO R$ 40,00 \nMASCULINO R$ 60,00\nOs nomes devem ser enviados at\u00e9 as 22 hs do dia da festa direto aqui pelo site.\n\nEXPRESS - ACESSO SEM FILAS A NOITE TODA:\nFEMININO R$ 50,00 \nMASCULINO R$ 70,00\n\n* proibida entrada de menores de 18 anos *","end_time":"2017-06-25T05:00:00-0300","name":"Open***Diego Riuz***S\u00e1bado 24.06","place":{"name":"Chala\u00e7a Bar Ipanema","location":{"city":"Porto Alegre","country":"Brazil","latitude":-30.1336002,"longitude":-51.2304001,"state":"RS","street":"Pra\u00e7a Senador Alberto Pasqualini n\u00ba 240 - Bairro Ipanema","zip":"91760-051"},"id":"178713538955700"},"start_time":"2017-06-24T23:00:00-0300","id":"1570066349678344"}
{"description":"2017 entf\u00fchrt Thilo Kreitmeier und seine Band Sie wieder ins Rio de Janeiro der 60er Jahre. Ant\u00f4nio Carlos Jobim komponierte \"The Girl From Ipanema\" vor 50 Jahren. Ipanema, ein Stadtteil Rio de Janeiros, galt seiner Zeit als \"das\" K\u00fcnstlerviertel der brasilianischen Metropole. Seither steht kaum eine andere musikalische Stilrichtung so sehr f\u00fcr brasilianisches Lebensgef\u00fchl wie Bossa Nova und Samba. Lassen Sie sich mit fr\u00fchlingshaften Rhythmen zum Tr\u00e4umen verf\u00fchren, genie\u00dfen Sie brasilianisches Flair und erleben Sie einen romantischen Abend.\n\nMit spirituellem Approach, tiefem Gef\u00fchl und kr\u00e4ftigen Ton pr\u00e4sentiert der geb\u00fcrtige M\u00fcnchener Saxofonist Thilo Kreitmeier einem blueslastigen, vom Soul gepr\u00e4gten und am Mainstream orientierten Jazz in swingenden und groovenden Rhythmen. Thilos Auffassung und Interpretation des Jazz zeigt Respekt vor legend\u00e4ren Vorbildern wie etwa Charlie Parker, Coleman Hawkins, Ben Webster, Sonny Rollin oder Stanley Turrentine. Seine Kompositionen spiegeln deren Einfl\u00fcsse wieder.\n\nW\u00e4hrend und nach dem Studiun sammelte Thilo Kreitmeier professionelle Erfahrungen in der George Greene Hotline Band sowie in der Al Jones Blues Band, mit welcher er seit\u00fcber 20 Jahren im In- und Ausland auf Tournee ist. Bereits mit seiner ersten CD \u201eJazzperience\u201c landete der diplomierte Kaufmann gleich einen tollen Erfolg: Diese CD wurde im bundesweit ausgetragenen Wettbewerb Blue Note Jazz Search 1996 zu den BESTEN 4 des Jahres gew\u00e4hlt. Al Porcino w\u00fcrdigte die Interpretationen von Thilo Kreitmeier in den Linernotes zur zweiten CD \u201eMo`Better Blues\u201c 1997 mit den Worten: \u201e...wie erfrischend es ist, Thilo origin\u00e4ren Jazz spielen zuh\u00f6ren, mit Melodie, Harmonie und Rhythmus. Ich finde es erstaunlich, dass Thilo in seinem jungen Alter f\u00e4hig ist, diese Elemente in seine Performance zu integrieren,...erinnernd an Charlie Parker\u201c.\n\nIm Jahr 2000 wurde Thilo Kreitmeier im Rahmen der Erdinger Jazztage zum Preistr\u00e4ger \u201eScene 2000\u201c vom Bayerischen Rundfunk gek\u00fcrt. Die S\u00fcddeutsche Zeitung kommentierte hierzu: \u201eDem Jazz injiziert der Preistr\u00e4ger Blues- und Soul- Elemente und demonstriert damit eine in die Zukunft weisende Stilistik auf dem fruchtbaren Mittelweg zwischen Tradition und Moderne... dieses blitzsaubere Saxophon bringt einfach zuviel Drive - peppt Standards auf eine Weise auf dass der Staub nur so wirbelt.\"","end_time":"2017-06-25T23:00:00+0200","name":"BOSSA NOVA Nacht - The Girl From Ipanema","place":{"name":"EuropaClassic GmbH","location":{"city":"Munich","country":"Germany","latitude":48.1582,"longitude":11.54632,"street":"Leonrodstra\u00dfe 68","zip":"80636"},"id":"686717554735168"},"start_time":"2017-06-25T20:00:00+0200","id":"122422204917385"}
{"description":"Your summer is about to groove in. \nOn saturday evening it's all about good music, sexy people, swimming & colourful cocktails by bar Burbure. \nThe sound & the vibes of Ibiza. \nEvery Saturday at Ipanema Hasselt! \n\nLine up! \n\ud83c\udfb6 ibeachza \ud83c\udfb6\n\ud83c\udfb6Grammy \ud83c\udfb6\n\ud83c\udfb6Rene Amesz \ud83c\udfb6\n\ud83c\udfb6cocktails bar burbure \ud83c\udfb6","end_time":"2017-07-09T02:00:00+0200","name":"Ibeachza 08\/07, with Rene Amesz","place":{"name":"Ipanema","location":{"city":"Hasselt","country":"Belgium","latitude":50.932687013777,"longitude":5.3645877905921,"street":"Gouverneur Verwilghensingel 70","zip":"3500"},"id":"834823579878863"},"start_time":"2017-07-08T19:00:00+0200","id":"167224537142789"}
{"description":"Your summer is about to groove in. on saturday evening it's all about good music, sexy people, swimming & colourful cocktails by bar Burbure. the sound & the vibes of Ibiza. \nEvery saturday at Ipanema Hasselt! \n\nLine up! \n\ud83c\udfb6 ibeachza \ud83c\udfb6\n\ud83c\udfb6 Tofke \ud83c\udfb6\n\ud83c\udfb6 Kaudron \ud83c\udfb6","end_time":"2017-07-16T02:00:00+0200","name":"Ibeachza 15\/07","place":{"name":"Ipanema","location":{"city":"Hasselt","country":"Belgium","latitude":50.932687013777,"longitude":5.3645877905921,"street":"Gouverneur Verwilghensingel 70","zip":"3500"},"id":"834823579878863"},"start_time":"2017-07-15T19:00:00+0200","id":"631017487097875"}
{"description":"Nesta jornada eu vou trazer tudo aquilo que eu acho mais poderoso sobre as minhas t\u00e9cnicas e, principalmente, sobre a minha experi\u00eancia em promover o espa\u00e7o para cura de muitas pessoas.\n\nNesses dias vamos caminhar por tr\u00eas vias que eu percebo fundamentais para uma vida com mais significado e realiza\u00e7\u00f5es: o caminho para uma mente livre, para uma mente r\u00e1pida e para uma mente rica! \n\nA novidade \u00e9 que eu tamb\u00e9m decidi fazer um pr\u00e9-lan\u00e7amento do meu novo livro e t\u00e9cnica, a CAIXA-RICA.  Ent\u00e3o voc\u00eas v\u00e3o receber em primeira m\u00e3o essa nova ferramenta! \n\nNossa miss\u00e3o nesse curso \u00e9 desenvolver:\n\n- Uma MENTE LIVRE de ideias, experi\u00eancias passadas, cren\u00e7as limitantes e emo\u00e7\u00f5es que o afastam do seu prop\u00f3sito, que \u00e9 o espa\u00e7o que cria o fluxo na vida, onde tudo ocorre com facilidade;\n\n- Uma MENTE R\u00c1PIDA com uma rotina organizada para ter equil\u00edbrio e resultados e assim otimizar o seu tempo e viver com felicidade enquanto se torna pr\u00f3spero;\n\n- Uma MENTE RICA diariamente estimulada para viver as camadas que levam a riqueza.\n\nFerramentas de controle mental do M\u00e9todo Movimento Perfeito que vamos aprender :\n-\tPerguntas de qualidade e identifica\u00e7\u00e3o do prop\u00f3sito;\n-\tInterrup\u00e7\u00e3o de padr\u00f5es;\n-\tManuten\u00e7\u00e3o das 3 Atitudes MP - Responsabilidade\/ Maturidade\/ Utiliza\u00e7\u00e3o;\n-\tAprender a identificar  seu ponto de atra\u00e7\u00e3o e os eventos que est\u00e3o prestes a chegar;\n-\tOs 15 Alicerces Mentais da Prosperidade;\n-\tAlinhamento da Mandala da Riqueza e uso da Caixa- Rica;\n-\tEnvelope Realizador para entrar no fluxo e conquistar mais produtividade.\n\nDATAS E HOR\u00c1RIOS:\n\nSexta, dia 7 de julho, das 19h \u00e0s 22h \u2013 Casa Ipanema \nS\u00e1bado, 8 de julho, das 10h \u00e0s 18h \u2013 Casa Ipanema \nDomingo, 9 de julho, das 10h as 14h \u2013 Roda de troca com Alinhameno na natureza ( local a definir)\n\nINVESTIMENTO:\nPraticantes: R$770 parcelado e R$690 \u00e0 vista\nIniciantes: R$840 parcelado e R$756 \u00e0 vista\nMaterial incluso (praticantes devem levar a sua caixa-preta).\n\nFORMAS DE PAGAMENTO: \n\nCART\u00c3O DE CR\u00c9DITO | PARCELADO\nLink praticantes parcelado https:\/\/pag.ae\/bbkP9Yn\nLink iniciantes parcelado https:\/\/pag.ae\/bdkP947\n\nDEP\u00d3SITO\n\nIta\u00fa Agencia 7027 \nCC 37777-4 \nCPF 019.962.870.01\nLaura Bartelle\n\nEnviar comprovante para atendimentorj@movimentoperfeito.com.br","end_time":"2017-07-09T14:00:00-0300","name":"Jornada da Fortuna | Rio","place":{"name":"Casa Ipanema","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.984286794396,"longitude":-43.209275747733,"state":"RJ","street":"77  Avenida Garcia de \u00c1vila","zip":"22421010"},"id":"124343350978757"},"start_time":"2017-07-07T19:00:00-0300","id":"188888304973305"}
{"description":"Vamos nos encontrar novamente e fazer uma an\u00e1lise conjunta das nossas vidas e dos nossos relacionamentos. Vamos olhar para tr\u00e1s e fazer alguns questionamentos: como estou hoje, o que mudou? O que precisamos melhorar? Se compare com voc\u00ea mesmo. O que n\u00e3o faz\u00edamos, que hoje fazemos? Veja o quanto voc\u00ea amadureceu.\n\nMantenha o foco na sua vida, porque quem se concentra em observar a vida dos outros n\u00e3o progride, n\u00e3o vive!!!\n\nNosso encontro servir\u00e1 para fazermos uma terapia em grupo visando o auto conhecimento e uma vida melhor. Como sempre, os encontros acontecem nos consult\u00f3rios de Botafogo, Laranjeiras e Ipanema a ajuda de custo \u00e9 de R$ 80,00 para custear a sala e o tempo do terapeuta.\n\nToda paz do mundo! \ud83d\ude4f\ud83c\udffd","name":"Psican\u00e1lise do relacionamento ","place":{"name":"Ipanema","location":{"latitude":-22.983819444444,"longitude":-43.204527777778},"id":"106024989437115"},"start_time":"2017-07-12T19:20:00-0300","id":"1346412875447295"}
{"description":"Your summer is about to groove in. on saturday evening it's all about good music, sexy people, swimming & colourful cocktails by bar Burbure. the sound & the vibes of Ibiza. \nEvery saturday at Ipanema Hasselt! \n\nLine up! \n\ud83c\udfb6 Ibeachza \ud83c\udfb6\n\ud83c\udfb6 Tofke \ud83c\udfb6\n\ud83c\udfb6 Kaudron \ud83c\udfb6","end_time":"2017-08-06T02:00:00+0200","name":"Ibeachza 05\/08","place":{"name":"Ipanema","location":{"city":"Hasselt","country":"Belgium","latitude":50.932687013777,"longitude":5.3645877905921,"street":"Gouverneur Verwilghensingel 70","zip":"3500"},"id":"834823579878863"},"start_time":"2017-08-05T19:00:00+0200","id":"1505684169493808"}
{"description":"Your summer is about to groove in. on saturday evening it's all about good music, sexy people, swimming & colourful cocktails by bar Burbure. the sound & the vibes of Ibiza. \nEvery saturday at Ipanema Hasselt! \n\nLine up! \n\ud83c\udfb6 ibeachza \ud83c\udfb6\n\ud83c\udfb6 Tofke \ud83c\udfb6\n\ud83c\udfb6 sheherazade \ud83c\udfb6","end_time":"2017-07-23T02:00:00+0200","name":"Ibeachza 22\/07","place":{"name":"Ipanema","location":{"city":"Hasselt","country":"Belgium","latitude":50.932687013777,"longitude":5.3645877905921,"street":"Gouverneur Verwilghensingel 70","zip":"3500"},"id":"834823579878863"},"start_time":"2017-07-22T19:00:00+0200","id":"1685127264835649"}
{"description":"Your summer is about to groove in. on saturday evening it's all about good music, sexy people, swimming & colourful cocktails by bar Burbure. the sound & the vibes of Ibiza. \nEvery saturday at Ipanema Hasselt! \n\nLine up! \n\ud83c\udfb6 ibeachza \ud83c\udfb6\n\ud83c\udfb6 Tofke \ud83c\udfb6\n\ud83c\udfb6 Grammy \ud83c\udfb6","end_time":"2017-08-20T02:00:00+0200","name":"Ibeachza 19\/08","place":{"name":"Ipanema","location":{"city":"Hasselt","country":"Belgium","latitude":50.932687013777,"longitude":5.3645877905921,"street":"Gouverneur Verwilghensingel 70","zip":"3500"},"id":"834823579878863"},"start_time":"2017-08-19T19:00:00+0200","id":"1849024448680267"}
{"description":"Your summer is about to groove in. on saturday evening it's all about good music, sexy people, swimming & colourful cocktails by bar Burbure. the sound & the vibes of Ibiza. \nEvery saturday at Ipanema Hasselt! \n\nLine up! \n\ud83c\udfb6 ibeachza \ud83c\udfb6\n\ud83c\udfb6 Tofke \ud83c\udfb6\n\ud83c\udfb6 Kaiserr  \ud83c\udfb6","end_time":"2017-07-30T02:00:00+0200","name":"Ibeachza 29\/07","place":{"name":"Ipanema","location":{"city":"Hasselt","country":"Belgium","latitude":50.932687013777,"longitude":5.3645877905921,"street":"Gouverneur Verwilghensingel 70","zip":"3500"},"id":"834823579878863"},"start_time":"2017-07-29T19:00:00+0200","id":"1959860314243931"}
{"description":"Compreenda quais posts de Instagram, Facebook e Twitter mais funcionaram no final de um determinado per\u00edodo. Sob a facilita\u00e7\u00e3o do fundador e CEO da NEON MIND, Igor Fidalgo, vamos identificar as mais variadas demandas m\u00e9tricas do mercado, articulando f\u00f3rmulas a tiracolo e intelig\u00eancia digital para gerar e ler relat\u00f3rios.\n\nEntre alguns dos temas que ser\u00e3o trabalhados no workshop, est\u00e3o: aplicativos para programa\u00e7\u00e3o de posts; ferramentas m\u00e9tricas dispon\u00edveis online; investimento em influenciadores digitais; e cria\u00e7\u00e3o de campanhas segmentadas para aquisi\u00e7\u00e3o de novos f\u00e3s. \n\nCom a orienta\u00e7\u00e3o do facilitador, os participantes v\u00e3o montar um projeto de investimento digital e apresentar, em trios, as decis\u00f5es tomadas acerca de uma verba fict\u00edcia destinada para marcas reais.\n\nHor\u00e1rio: 18h \u00e0s 21h (sexta) e 09h \u00e0s 18h (s\u00e1bado)","end_time":"2017-09-16T18:00:00-0300","name":"Workshop M\u00e9tricas para Redes Sociais em Moda","place":{"name":"Casa Ipanema","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.984286794396,"longitude":-43.209275747733,"state":"RJ","street":"77  Avenida Garcia de \u00c1vila","zip":"22421010"},"id":"124343350978757"},"start_time":"2017-09-15T18:00:00-0300","id":"1930806850539768"}
{"description":"Your summer is about to groove in. on saturday evening it's all about good music, sexy people, swimming & colourful cocktails by bar Burbure. the sound & the vibes of Ibiza. \nEvery saturday at Ipanema Hasselt! \n\nLine up! \n\ud83c\udfb6  ibeachza\ud83c\udfb6\n\ud83c\udfb6 Tofke \ud83c\udfb6\n\ud83c\udfb6 John Jacobson  \ud83c\udfb6","end_time":"2017-08-27T02:00:00+0200","name":"Ibeachza 26\/08, with John Jacobson","place":{"name":"Ipanema","location":{"city":"Hasselt","country":"Belgium","latitude":50.932687013777,"longitude":5.3645877905921,"street":"Gouverneur Verwilghensingel 70","zip":"3500"},"id":"834823579878863"},"start_time":"2017-08-26T19:00:00+0200","id":"1530099173727813"}
{"description":"Your summer is about to groove in. on saturday evening it's all about good music, sexy people, swimming & colourful cocktails by bar Burbure. the sound & the vibes of Ibiza. \nEvery saturday at Ipanema Hasselt! \n\nLine up! \n\ud83c\udfb6ibeachza \ud83c\udfb6\n\ud83c\udfb6Tofke \ud83c\udfb6\n\ud83c\udfb6Sherazade \ud83c\udfb6","end_time":"2017-08-13T02:00:00+0200","name":"Ibeachza 12\/08","place":{"name":"Ipanema","location":{"city":"Hasselt","country":"Belgium","latitude":50.932687013777,"longitude":5.3645877905921,"street":"Gouverneur Verwilghensingel 70","zip":"3500"},"id":"834823579878863"},"start_time":"2017-08-12T19:00:00+0200","id":"313907599038106"}
