{"description":"Curta um dia no Rio de Janeiro, com Guia de Turismo credenciado totalmente nativo da regi\u00e3o, e profissional. Bom humor e profissionalismo, aliados com as magnificas e deslumbrantes paisagens de nosso estado, Angra dos Reis, B\u00fazios, Arraial do Cabo, Corcovado, P\u00e3o de A\u00e7\u00facar, Floresta da Tijuca, Praias, Hist\u00f3ria e Cultura. Temos roteiros de um dia, ou, se preferir, montamos seu roteiro conforme sua necessidade e gosto (TODOS OS DIAS DA SEMANA), de seu Hotel,Resid\u00eancia,escrit\u00f3rio,etc...\n                          SEGURAN\u00c7A E HONESTIDADE   \n\n       Instituto de Pesquisas Jardim Bot\u00e2nico do Rio de Janeiro\n                           Funda\u00e7\u00e3o, 13 de junho de 1808\n\nO Instituto de Pesquisas JARDIM BOT\u00c2NICO do Rio de Janeiro , tradicional e popularmente referido apenas como Jardim Bot\u00e2nico do Rio de Janeiro , \u00e9 um instituto de pesquisas e jardim bot\u00e2nico localizado no bairro do Jardim Bot\u00e2nico, na zona sul do munic\u00edpio do Rio de Janeiro, no Brasil.\n\nUma das mais belas e bem preservadas \u00e1reas verdes da cidade, \u00e9 um exemplo da diversidade da flora brasileira e estrangeira. Nele podem ser observadas cerca de 6 500 esp\u00e9cies (algumas amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o), distribu\u00eddas por uma \u00e1rea de 54 hectares, ao ar livre e em estufas.\n\nA institui\u00e7\u00e3o abriga, ainda, monumentos de valor hist\u00f3rico, art\u00edstico e arqueol\u00f3gico e a mais completa biblioteca do pa\u00eds especializada em bot\u00e2nica, com mais de 32 000 volumes.\n\n                   O PARQUE NACIONAL DA TIJUCA\n\u00c9 formado por mais de 39 km\u00b2 de Mata Atl\u00e2ntica, localizado no cora\u00e7\u00e3o do Rio de Janeiro. O Parque representou um grande marco na preserva\u00e7\u00e3o ambiental da cidade devido \u00e0 sua hist\u00f3ria.\nCom a vinda da corte portuguesa para o Brasil, a Fl\n\nFloresta abastecia a cidade com \u00e1gua, al\u00e9m de regular o clima. No entanto, a \u00e1rea come\u00e7ou a ser explorada e desmatada para a extra\u00e7\u00e3o de madeira e planta\u00e7\u00e3o de monoculturas, principalmente de caf\u00e9. Os recursos se tornaram escassos, e a fauna e a flora j\u00e1 n\u00e3o eram t\u00e3o facilmente vistas pelas \u00e1reas, fazendo com que em 1861, D. Pedro II declarasse as florestas das Paineiras e da Tijuca como Florestas Protetoras do Rio de Janeiro. Deu-se in\u00edcio a um grande processo de desapropria\u00e7\u00e3o dos im\u00f3veis e \u00e1reas de dentro destas \u00e1reas e, liderada pelo Major Manuel Gomes Ascher, o reflorestamento foi, aos poucos, trazendo de volta a fauna e a flora da Floresta. O substituto do Major Ascher, o Bar\u00e3o d\u2019Escragnolle, seguiu com o processo de reflorestamento, mas tamb\u00e9m trouxe um aspecto paisag\u00edstico para o projeto. Ao final de 13 anos, mais de 100 mil mudas de \u00e1rvores nativas da regi\u00e3o foram replantadas.\n\nEm 1967, o parque ganhou o nome que \u00e9 utilizado at\u00e9 hoje e, em 2009 o Parque Nacional da Tijuca recebeu mais 3km\u00b2, fazendo com que a \u00e1rea chegasse \u00e0 sua configura\u00e7\u00e3o atual de 39km\u00b2.\nO Parque Nacional da Tijuca \u00e9 dividido em quatro setores, que podem ser acessados de todas as regi\u00f5es da Cidade Maravilhosa.\n\u2022\tSetor Floresta\n\u2022\tSerra da Carioca\n\u2022\tPedra da G\u00e1vea e Pedra Bonita\n\u2022\tPretos Forros\/Covanca\n\nUm dos principais atrativos para turistas nesta unidade \u00e9 o topo do morro Corcovado, aonde est\u00e1 situado o monumento do Cristo Redentor, eleito uma das Sete Maravilhas do Mundo Moderno. Al\u00e9m disto, o Parque apresenta tamb\u00e9m outros pontos de interesse como a Vista Chinesa, o Parque Lage, Paineiras e Pedra da G\u00e1vea.\n\n\n\n               JARDIM BOT\u00c2NICO E FLORESTA DA TIJUCA\n                                     (M\u00e9dia de 5 horas)\n \nJardim Bot\u00e2nico e Floresta da Tijuca(Com visita\u00e7\u00e3o) \n\nInclui: Ingressos, Guia credenciado e transporte.\n\n\nFORMA DE PAGAMENTO\n\nADL-R$200,00 CHD-R$130,00\n\nIPC: Reservas: 24 horas de antecedencia.  \n\nGuia siqueira- 21 999829242 zap.\nE-mail: siqueira_lml@hotmail.com","name":"Jardim Bot\u00e2nico com Floresta da Tijuca","place":{"name":"Rio de Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.910000964056,"longitude":-43.179867936817,"state":"RJ"},"id":"110346955653479"},"start_time":"2017-07-15T17:00:00-0300","id":"465263483810836"}
{"description":"Investimento: 70,00 por pessoa\n\nInscri\u00e7\u00f5es Atrav\u00e9s do email: pedagogicobioadventure@gmail.com\n\nIncluso:\n\n- Guias de turismo especializado em atrativo natural com registro na MTur\n- Biologos educadores ambientais\n- Certificado de participa\u00e7\u00e3o com carga hor\u00e1ria de 10 horas\n- Fotos disponibilizadas na p\u00e1gina do facebook\n- Sorteio de Brinde Exclusivo\n- Ingresso do Jardim Bot\u00e2nico\n- Sorteio do Livro \"Aves do Brasil - Mata Atl\u00e2ntica\"\n\nBioB\u00f4nus:\n\n- Levando 2 amigos, voc\u00ea ganha 1 gratuidade\n- A cada 3 eventos realizados, voc\u00ea ganha 1 de gra\u00e7a nas bioaventuras\n\n\nOBS: promo\u00e7\u00f5es n\u00e3o acumulativas\n\n\nPonto de Encontro: Em frente ao Centro de Visitantes\n\nHor\u00e1rio de saida: 10:00\nToler\u00e2ncia de espera: 20 minutos\n\nO que n\u00e3o est\u00e1 incluso\n-Gastos extras\n- Lanches \n- Transporte\n\nO que levar (sugest\u00e3o)\n\n- 2L de \u00e1gua, isot\u00f4nico\n- lanche leve (barra de cereal, sanduiche, biscoito)\n- cal\u00e7a comprida, t\u00eanis fechado\n- repelente, protetor solar\n- bon\u00e9\n- Lanterna\n\n\n======== << REGRAS GERAIS >>================\n\n\n\nVAGAS e RESERVAS - Nome na lista de reservas, n\u00e3o garante a participa\u00e7\u00e3o. As vagas ser\u00e3o garantidas somente mediante confirma\u00e7\u00e3o do dep\u00f3sito realizado. \u00c9 obriga\u00e7\u00e3o do participante avisar por e-mail, o comprovante de dep\u00f3sito juntamente com a ficha de iscri\u00e7\u00e3o devidamente preenchida.\n\n\nDESIST\u00caNCIA DA VAGA, CANCELAMENTO DO EVENTO E REPASSE -N\u00e3o haver\u00e1 devolu\u00e7\u00e3o do dep\u00f3sito feito, exceto se o evento for cancelado pelos organizadores por motivos pessoais. Em caso de desist\u00eancia, a vaga dever\u00e1 ser repassada pelo pr\u00f3prio participante. Podendo o organizador ajudar na divulga\u00e7\u00e3o da mesma. Em caso de atraso e o n\u00e3o comparecimento no hor\u00e1rio estipulado para o embarque,o participante perde o valor pago. \u00c9 considerado \"no show\".\n\nPOL\u00cdTICA DE CANCELAMENTOS - Em caso de cancelamento por iniciativa do passageiro, de acordo com a delibera\u00e7\u00e3o normativa n\u00ba 161 de 09 de agosto de 1985 da EMBRATUR, a devolu\u00e7\u00e3o do valor investido, conforme as condi\u00e7\u00f5es abaixo:\n- repassada para outro participante - 100% do valor total \n- at\u00e9 30 dias do in\u00edcio da viagem - 90% do valor total\n- entre 29 e 21 dias do in\u00edcio da viagem - 80% do valor total\n- entre 20 e 07 dias do in\u00edcio da viagem - 50% do valor total \n- cancelamento a menos de 07 dias do in\u00edcio do evento - sem devolu\u00e7\u00e3o, a n\u00e3o ser que a vaga seja repassada pelo participante. \n\n\n\n\nTelefones para contato\n\nFelipe Menezes: (21) 99204-7679\nMaria Paula: (21) 96912-1042\nCarlos Dumas (21) 98189-5041\n\nCNPJ: 22.744.792\/0001.41","end_time":"2017-08-07T00:00:00-0300","name":"06\/08 - Visita T\u00e9cnica ao Jardim Bot\u00e2nico","start_time":"2017-08-06T10:00:00-0300","id":"590336154645662"}
{"description":"EVENTO: Visita Guiada ao Jardim Bot\u00e2nico da Ajuda e Caminhada em Monsanto\n\nDATA DE REALIZA\u00c7\u00c3O: 15 de Outubro 2017\n\nDESCRI\u00c7\u00c3O DO EVENTO: \n\nJardim Bot\u00e2nico da Ajuda\n\nO Jardim Bot\u00e2nico da Ajuda \u00e9 um jardim do s\u00e9culo XVIII, final do barroco, espa\u00e7o de rigor geom\u00e9trico, foi o primeiro jardim bot\u00e2nico portugu\u00eas, devendo ser considerado como a primeira e a mais importante institui\u00e7\u00e3o dedicada \u00e0 cultura da hist\u00f3ria natural do Pa\u00eds.\n\nNesta nossa Visita iremos ficar a conhecer as diversas colec\u00e7\u00f5es bot\u00e2nicas existentes no Jardim, os diferentes tipos de \u00e1rvores, o Jardim do Buxo, os Lagos, as estufas, entre muitas outras coisas.\n\nA 2\u00aa parte do nosso evento ser\u00e1 constitu\u00edda por uma caminhada, numa dist\u00e2ncia aproximada de 8 kms.\n\nLOCAL E HORA DO ENCONTRO: Em frente ao Pal\u00e1cio Nacional da Ajuda (nos Jardins)\n\nLatitude:  38\u00b042'27.19\"N\nLongitude:   9\u00b011'47.76\"W\nMapa do local do Encontro: Seguir liga\u00e7\u00e3o\nHora do Encontro: 9h 45m (n\u00e3o se atrasem pois a Visita tem in\u00edcio \u00e0s 10h)\nHora prevista para o almo\u00e7o: 13h30\n\nDist\u00e2ncia a percorrer: 8 kms\n\nN\u00edvel de Dificuldade: 2\n\nEquipamento: Cal\u00e7ado e roupa adequada para caminhadas\n\nValor da inscri\u00e7\u00e3o: 10\u20ac - Por transfer\u00eancia banc\u00e1ria para o NIB: 0036 0442 9910 6000 4034 6\n\nAS INSCRI\u00c7\u00d5ES S\u00c3O EFECTUADAS EM WWW.CAMINHANDO.PT ATRAV\u00c9S DO FORMUL\u00c1RIO DE RESERVA. OBRIGADO\n\nObserva\u00e7\u00f5es: S\u00f3 as inscri\u00e7\u00f5es efectuadas at\u00e9 \u00e0s 16h30 do dia anterior \u00e0 data de realiza\u00e7\u00e3o do evento permitem a activa\u00e7\u00e3o do Seguro de Acidentes Pessoais","end_time":"2017-10-15T13:30:00+0100","name":"Visita Guiada ao Jardim Bot\u00e2nico da Ajuda e Caminhada","place":{"name":"Lisbon, Portugal","location":{"city":"Lisbon","country":"Portugal","latitude":38.7167,"longitude":-9.13333},"id":"110432202311659"},"start_time":"2017-10-15T09:45:00+0100","id":"248226365622071"}
{"end_time":"2017-09-15T09:15:00-0300","name":"Aula de Jardinagem pra entender que tudo muda!","start_time":"2017-09-15T06:15:00-0300","id":"498057720333629"}
{"description":"Uma pequena performance liter\u00e1ria em homenagem aos 200 anos da Exposi\u00e7\u00e3o pelo Brasil com o naturalista Karl Friedrich Philipp von Martius","end_time":"2017-07-02T15:00:00+0200","name":"Performance Liter\u00e1ria Exposi\u00e7\u00e3o Jardim Bot\u00e2nico","place":{"name":"Botanischer Garten der FAU Erlangen-N\u00fcrnberg","location":{"city":"Erlangen","country":"Germany","latitude":49.5995,"longitude":11.0062,"street":"Loschgestr. 1","zip":"91054"},"id":"281245595388438"},"start_time":"2017-07-02T14:00:00+0200","id":"136435966903906"}
{"description":"Bate papo coletivo sobre a obra e a hist\u00f3ria de Clarice Lispector.","name":"Clarice Lispector E a Bruxaria Do Jardim Bot\u00e2nico","place":{"name":"Jardim Bot\u00e2nico do Rio de Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.969147064772,"longitude":-43.224852041232,"state":"RJ","street":"Rua Jardim Bot\u00e2nico, 1008 - Jardim Bot\u00e2nico","zip":"22470"},"id":"149980065045311"},"start_time":"2017-07-15T15:00:00-0300","id":"1901405253409700"}
{"description":"\ud83d\udccd \ud83d\udce3 ATEN\u00c7\u00c3O \ud83d\udea8\ufe0f S\u00d3 15 VAGAS \ud83d\udea8\ufe0f\n\ud83d\udc18 \ud83e\udd81 \ud83d\udc35 \u2022 QUINTA DA BOA VISTA + JARDIM BOT\u00c2NICO \u2022 \ud83d\udc35 \ud83e\udd81 \ud83d\udc18\n\u27a1 Sa\u00edda: 23\/07\/2017 | Domingo (Bate e Volta)\n\u25ba ROTEIRO: \nQuinta da Boa Vista, Museu Nacional, Jardim Zool\u00f3gico e Jardim Bot\u00e2nico.\n*N\u00e3o Inclui ingressos\n\u25ba VALOR POR PESSOA: \n\u2714Crian\u00e7as com 2 anos at\u00e9 5 anos (COLO).\n\ud83d\udcb0 N\u00e3o pagam.\n\u2714Crian\u00e7as de 6 anos e Adultos.\n\ud83d\udcb0 \u00c0 Vista R$ 65,00\n\u21aa Dep\u00f3sito em 2x sem juros \ud83d\udcb0\n\u2714 1\u00ba Parcela: R$ 35,00 at\u00e9 15\/06\/2017 (reserva)\n\u2714 2\u00ba Parcela: R$ 30,00 at\u00e9 15\/07\/2017\n\u21aa Cart\u00e3o de Cr\u00e9dito \ud83d\udcb3\n\u2714 5x 20,00\n*Via PAGSEGURO\n\u25ba INCLUSO NO PACOTE: \n\u21aa Transporte executivo ida e volta\n\u21aa Servi\u00e7o de bordo no \u00f4nibus\n\u21aa Lanche no \u00f4nibus\n\u21aa Guia de turismo acompanhante. \n\u25ba N\u00c3O INCLUSO NO PACOTE: \n\u21aa Ingressos das atra\u00e7\u00f5es\n\u21aa Alimenta\u00e7\u00e3o e bebidas\n\u21aa Despesas de car\u00e1ter pessoal.\n\u25ba VALOR DOS INGRESSOS: \nIngressos ser\u00e3o adquiridos na bilheteria do local\n\ud83d\udc2f\u21aa Zool\u00f3gico\n*Meia \/ Crian\u00e7as (3 a 12 anos) - R$ 7,50\n*Inteira \/ Adultos (13 a 65 anos) - R$ 15,00\n\u21aa Museu Nacional\n*Meia \/ Crian\u00e7as\/Idosos (20 anos) - R$ 3,00\n*Inteira \/ Adultos (22 a 60 anos) - R$ 6,00\n\u21aa Jardim Bot\u00e2nico\n*Meia \/ Crian\u00e7as\/Idosos (20 anos) - R$ 7,50\n*Inteira \/ Adultos (22 a 60 anos) - R$ 15,00\nCrian\u00e7as at\u00e9 5 anos - N\u00e3o paga\nOs valores dos ingressos podem sofrer altera\u00e7\u00e3o sem aviso pr\u00e9vio.\n\ud83d\udd38 RESERVAS MEDIANTE PAGAMENTO DE SINAL \ud83d\udd38\n\u25ba EMBARQUES:\n\u21aa \ud83d\ude8d MACAE.\n\u21aa \ud83d\ude8d RIO DAS OSTRAS.\n\u21aa \ud83d\ude8d UNAMAR;\nPara mais informa\u00e7\u00f5es:\n\ud83d\udcde (22)3324-2166(fixo) 97402 1760(Nextel) 99729 2869(Vivo)\nWhatsApp: \u2706 (22)992569372(Vivo)99213 8539(Claro)\n\u2709 contato@paradisoviagens.com.br\n\u23f1 N\u00e3o perca esta oportunidade... Fa\u00e7a j\u00e1 sua reserva!","end_time":"2017-07-23T21:00:00-0300","name":"Excursao para ZOO Do RJ +jardim Botanico","place":{"name":"Quinta da Boa Vista, Rio de Janeiro - RJ, 20910-061, Brasil"},"start_time":"2017-07-23T18:00:00-0300","id":"1780144902270865"}
{"description":"2\u00aa Feira Ambiental do Jardim Bot\u00e2nico, com o tema \u201cConstruindo uma comunidade sustent\u00e1vel\u201d, contar\u00e1 com boxes expositores, dentro da tem\u00e1tica ambiental, com exposi\u00e7\u00e3o de produtos e servi\u00e7os sustent\u00e1veis, palestras, oficinas, debates, teatro, m\u00fasica, distribui\u00e7\u00e3o de mudas e muito mais! \n\nDentre os muitos temas da Feira Ambiental destacam-se as oficinas que ensinar\u00e3o a fazer hortas caseiras, plantio correto de mudas, dentre muitas outras.\n\nJ\u00e1 nas palestras, destacam-se os temas Compostagem e Minhocultura, al\u00e9m de temas ambientais como Gest\u00e3o de res\u00edduos s\u00f3lidos; Mudan\u00e7as Clim\u00e1ticas; Crise H\u00eddrica, dentre muitos outros.\n\nA programa\u00e7\u00e3o completa da Feira Ambiental estar\u00e1 dispon\u00edvel em breve no site do Movimento Comunit\u00e1rio do Jardim Bot\u00e2nico, no endere\u00e7o www.mcjb.org.br. As vagas para as palestras e oficinas ser\u00e3o limitadas e as incri\u00e7\u00f5es ser\u00e3o liberadas em breve.","end_time":"2017-09-03T17:00:00-0300","name":"2\u00aa Feira Ambiental do Jardim Bot\u00e2nico","place":{"name":"Jardim Bot\u00e2nico de Bras\u00edlia - JBB","location":{"city":"Bras\u00edlia","country":"Brazil","latitude":-15.86515341085,"longitude":-47.829542703552,"state":"DF","street":"SMDB - \u00c1rea Especial - Jardim Bot\u00e2nico de Bras\u00edlia","zip":"71.680-001"},"id":"118026378276206"},"start_time":"2017-09-02T08:00:00-0300","id":"211597869285100"}
{"end_time":"2017-07-01T12:00:00-0300","name":"Grupo de Gestante do Jardim Bot\u00e2nico","place":{"name":"Jardim Bot\u00e2nico de Bras\u00edlia - JBB","location":{"city":"Bras\u00edlia","country":"Brazil","latitude":-15.86515341085,"longitude":-47.829542703552,"state":"DF","street":"SMDB - \u00c1rea Especial - Jardim Bot\u00e2nico de Bras\u00edlia","zip":"71.680-001"},"id":"118026378276206"},"start_time":"2017-07-01T10:00:00-0300","id":"1312841348834046"}
{"end_time":"2017-07-09T16:30:00-0300","name":"Encontrinho No Jardim Bot\u00e2nico Meu Niver kkkk","place":{"name":"Jardim Bot\u00e2nico","location":{"city":"Bras\u00edlia","country":"Brazil","latitude":-15.860981728502,"longitude":-47.828796472747,"state":"DF","street":"Condom\u00ednio Estancia Jardim Bot\u00e2nico","zip":"71690-001"},"id":"210686372294204"},"start_time":"2017-07-09T08:30:00-0300","id":"1974345469461538"}
{"end_time":"2017-07-23T03:00:00-0300","name":"Excursao Zoologico E Jardim Botanico","place":{"name":"Paradiso Viagens","location":{"city":"Cabo Frio","country":"Brazil","latitude":-22.607949515759,"longitude":-41.999530792236,"state":"RJ","street":"RUA PORTO ALEGRE N\u00b001","zip":"28925742"},"id":"1449711511921588"},"start_time":"2017-07-23T00:00:00-0300","id":"628584610673543"}
{"end_time":"2017-09-03T17:00:00-0300","name":"Orqu\u00eddeas na Primavera \/ Jardim Bot\u00e2nico RJ","place":{"name":"Jardim Bot\u00e2nico do Rio de Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.969147064772,"longitude":-43.224852041232,"state":"RJ","street":"Rua Jardim Bot\u00e2nico, 1008 - Jardim Bot\u00e2nico","zip":"22470"},"id":"149980065045311"},"start_time":"2017-09-01T08:00:00-0300","id":"1877939282456379"}
{"description":"Data: 15 de julho de 2017 - s\u00e1bado\nSa\u00edda: 8 horas\nLocal: Av. Afonso Pena, em frente ao Pal\u00e1cio das Artes\nRetorno: 17 horas\n Previs\u00e3o de chegada a BH: 19h e 30m\n \nInclui: Transporte, taxas de entrada em Inhotim, seguro viagem, visita guiada com mediadores locais, almo\u00e7o no restaurante Tamboril (n\u00e3o inclui bebidas e nem sobremesas), aluguel dos carrinhos.\n \nRoteiro detalhado:\nSa\u00edda de BH: 8 horas\nChegada a Inhotim: 9h e 30m\nOp\u00e7\u00e3o de visita guiada - 11h\nAlmo\u00e7o; 12h e 30m (incluso)\nTempo livre para caminhadas no Jardim Bot\u00e2nico, visita a galerias ou op\u00e7\u00e3o de nova vista guiada \u00e0s 14h.\nSa\u00edda para BH 17h \nPara na Nossa Fazendinha para compras e lanche.\nChegada a BH - 19h e 30m\n \nValor: R$235,00 (duzentos e trinta e cinco reais) por participante.\nCondi\u00e7\u00f5es de pagamento: 50% do valor do pacote dever\u00e1 ser depositado at\u00e9 o dia 10 de junho de 2017 (chamar in box, ou enviar email solicitando o n\u00famero da conta para efetuar o dep\u00f3sito). O restante dever\u00e1 ser pago tamb\u00e9m atrav\u00e9s de dep\u00f3sito at\u00e9 5 de julho de 2017 ou em dinheiro no dia da viagem.\n \n Participe conosco!\n\nMais informa\u00e7\u00f5es:\n \nAMAP Turismo\namapturismo@gmail.com\n \nLuiza Marilac\n(31) 3426-4102 \/ 98861-4102\nlulumarilac@yahoo.com.br","end_time":"2017-07-15T11:00:00-0300","name":"Inhotim: Visita guiada pela Arte Contempor\u00e2nea e Jardim Bot\u00e2nico","start_time":"2017-07-15T08:00:00-0300","id":"1152263298218699"}
{"description":"Venha participar voc\u00ea tamb\u00e9m!\n\nInforma\u00e7\u00f5es: 9-9515-2924\/ 9-9966-9061","end_time":"2017-07-15T17:00:00-0300","name":"1\u00b0 Encontro De Adoradores- Jardim Bot\u00e2nico","start_time":"2017-07-15T14:00:00-0300","id":"1683711431936774"}
{"description":"08 DE JULHO DE 2017 \u2013 S\u00e1bado \n- Aqu\u00e1rio do Rio e Jardim Botanico \n\nInclui: Transporte, Guia Acompanhante, Passeio no Jardim Bot\u00e2nico, almo\u00e7o sem bebida e Passeio no AquaRio com ingressos. Com 26 mil m\u00b2 de \u00e1rea constru\u00edda e 4,5 milh\u00f5es de litros de \u00e1gua, o AquaRio \u00e9 o maior Aqu\u00e1rio Marinho da Am\u00e9rica do Sul e ter\u00e1 at\u00e9 8 mil animais de 350 esp\u00e9cies diferentes em exposi\u00e7\u00e3o. Os jardins bot\u00e2nicos s\u00e3o institui\u00e7\u00f5es que visam \u00e0 pesquisa, a conserva\u00e7\u00e3o vegetal e a educa\u00e7\u00e3o. Considerados museus vivos, suas cole\u00e7\u00f5es permitem que a sociedade conhe\u00e7a a biodiversidade e a import\u00e2ncia das plantas para a vida no planeta. Hoje o Instituto de Pesquisas Jardim Bot\u00e2nico do Rio de Janeiro constitui-se como um dos mais importantes centros de pesquisa mundiais nas \u00e1reas de bot\u00e2nica e conserva\u00e7\u00e3o da biodiversidade. \n\nPre\u00e7o por Pessoa: \nR$ 190,00 acima de 60 anos;\nR$215,00 cariocas ou moradores do Rio; \nR$235,00 n\u00e3o cariocas nem moradores do Rio","end_time":"2017-07-08T17:00:00-0300","name":"Aqu\u00e1rio do Rio e Jardim Botanico","start_time":"2017-07-08T08:00:00-0300","id":"1370734403019063"}
{"description":"Sons para Curar a \u00c1lma\nMedita\u00e7\u00e3o - Gratuito\n\n\"Como observar e acompanhar o presente - Respira\u00e7\u00e3o Amuki (sil\u00eancio interior) - Paz no Mundo - A defesa da \u00e1gua - A protec\u00e7\u00e3o dos animais\"\n\nTraga Yoga Mat (esteira - tapete) Em caso de chuva, o evento ser\u00e1 adiado para o dia seguinte, ao mesmo hor\u00e1rio, por isso estejam atentos\/as no pr\u00f3prio dia do evento. ^_^ \n\nSobre PABLOJI \n\nAtrav\u00e9s do sil\u00eancio e do som das suas flautas, o mestre invoca a nos comprometer com a paz no mundo desde a a\u00e7\u00e3o di\u00e1ria, a cuidar o m\u00e9dio ambiente, a amar a todos os seres vivos e a respeitar a quem pensa diferente.\n\nPabloji enfatiza na necessidade de despertar ao presente, de observar o que acontece com todos os sentidos para acionar no nosso entorno a partir do sublime contato com o agora.\n\u201cSons para Curar a \u00c1lma \u00e9 um concerto de medita\u00e7\u00e3o para um profundo relaxamento e integra\u00e7\u00e3o do corpo e da mente.\u201d \n\nEm 2009 cria o aclamado World Flutes Festival ( www.worldflutesfestival.org ) que promove a interpreta\u00e7\u00e3o das flautas do mundo atrav\u00e9s de um contato pleno com o momento presente. Desde sua vis\u00e3o, cada instrumento \u00e9 uma liga\u00e7\u00e3o entre o que chamamos interior e exterior. A mensagem sonora e seus sil\u00eancios, impregnados pelo contato com o fato real, transformam-se em mensageiros de paz e fraternidade.\"\n\nEm 2012 cria a Funda\u00e7\u00e3o Ame o Mundo ( www.lovetheworld.la ), uma ONG (Organiza\u00e7\u00e3o N\u00e3o Governamental) sem fins de lucrativos, dedicada a concretizar iniciativas humanit\u00e1rias e culturais relacionadas \u00e0 paz mundial, ao respeito por todos os seres vivos e ao cuidado do meio ambiente.\nAtrav\u00e9s de programas sociais e educacionais, baseados no ensino do seu fundador, Ame o Mundo promove \"a observa\u00e7\u00e3o do presente atrav\u00e9s do sil\u00eancio interior\" (amuki), inst\u00e2ncia fundamental para que cada ser humano seja um fator de mudan\u00e7a para melhorar o mundo.\n\nEntre as iniciativas incluem-se a\u00e7\u00f5es para cuidar o meio ambiente, prote\u00e7\u00e3o de os animais, a interpreta\u00e7\u00e3o das flautas do mundo como pontes geradoras de paz, a percep\u00e7\u00e3o do presente e a otimiza\u00e7\u00e3o da respira\u00e7\u00e3o amuki, sons para curar a alma, o abra\u00e7o fraternal di\u00e1rio, media\u00e7\u00e3o de conflitos e iniciativas para promover a inclus\u00e3o social e a reciprocidade entre as pessoas.\n\nPabloji tem realizado concertos de medita\u00e7\u00e3o em muitos centros especializados na Yoga, festivais e universides como SVYASA - Swami Viveananda Yoga University (Bangalore, India), Raasrang Festival (Delhi, India), Rajapalayan (India), Mahindra United World College (Pune, India), Ohio University (USA), Segunda Casa (Rep\u00fablica Dominicana), World Flutes Festival (Argentina), etc.","end_time":"2017-07-14T17:00:00-0300","name":"Pabloji em Rio de Janeiro","place":{"name":"Parque Lage (rua Jardim Bot\u00e2nico 414)"},"start_time":"2017-07-14T15:30:00-0300","id":"1297381110375659"}
{"description":"Quarteto 4 por 4 \u00e9 formado pelos trompetista Bruno Santos, F\u00e1bio Mendes, Kleber Freitas e Paulo Felipe, no repert\u00f3rio cont\u00e9m obras do per\u00edodo Barroco, Cl\u00e1ssico, Rom\u00e2ntico e Popular Brasileira, tudo adaptado e arranjado para essa forma\u00e7\u00e3o. \n\nContemplado pelo Edital Proac\\2016 da Secretaria da Cultura do Estado de S\u00e3o Paulo, a II Mostra de M\u00fasica de C\u00e2mara de Sorocaba com 47 concertos programados pode ser considerada a maior Mostra de M\u00fasica Erudita do Estado de S\u00e3o Paulo e com maior dura\u00e7\u00e3o.","end_time":"2017-07-02T11:00:00-0300","name":"Quarteto 4 por 4 - M\u00fasica de C\u00e2mara","place":{"name":"Palacete de Cristal - Jardim Bot\u00e2nico de Sorocaba","location":{"city":"Sorocaba","country":"Brazil","latitude":-23.48242394,"longitude":-47.43924557,"state":"SP","street":"R. Miguel Montoro Lozano, 340 - Jardim Iguatemi","zip":"18090-520"},"id":"756336807724572"},"start_time":"2017-07-02T10:00:00-0300","id":"315492715571680"}
{"description":"Tirem pelo amor de Deus o Zorra Total, o Faust\u00e3o, a Malha\u00e7\u00e3o, e voltem as reprises dos Trapalh\u00f5es","end_time":"2018-09-15T02:00:00-0300","name":"Queremos as reprises de Os Trapalh\u00f5es no lugar do Zorra Total","place":{"name":"Rede Globo, Jardim Botanico","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.960825687207,"longitude":-43.209455260451,"state":"RJ","street":"266  Rua Jardim Bot\u00e2nico","zip":"22461-000"},"id":"312801518778159"},"start_time":"2018-09-01T23:00:00-0300","id":"1680482578937243"}
{"description":"ADULTO: R$ 140,00\nPESSOAS DE 06 A 21 ANOS E A PARTIR DE 60 ANOS - R$ 95,00 (necess\u00e1rio apresentar RG original)\nIncluso: Transporte, ingresso P\u00e3o de A\u00e7\u00facar e Jardim Bot\u00e2nico","end_time":"2017-09-24T17:00:00-0300","name":"Visita ao P\u00e3o de A\u00e7\u00facar e Jardim Bot\u00e2nico","place":{"name":"Niltour Ag\u00eancia de Viagem","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.90663,"longitude":-43.17712,"state":"RJ","street":"Av Rio Branco 156 - 3307, Centro.","zip":"20.040003"},"id":"664024306958627"},"start_time":"2017-09-24T07:00:00-0300","id":"1868954756679774"}
{"description":"O bloco nasceu em 1986 e inspirados por uma entrevista cedida por Tom Jobim, em que o compositor culparia o sovaco do Cristo Redentor pelo mofo dos arm\u00e1rios de sua casa, na Rua Lopes Quintas, os integrantes do bloco optaram pelo nome \u201cSuvaco do Cristo\u201d, j\u00e1 que tamb\u00e9m moravam \u201cbem debaixo do bra\u00e7o direito do Cristo\u201d.\n\nMas para ningu\u00e9m esquecer que ano que vem tem mais... \nJ\u00e1 lan\u00e7amos o DESFILE OFICIAL \n........................................................\n\nData e o local do desfile.\nSa\u00edda: R. Jardim Bot\u00e2nico - R. Faro - Chegada: P\u00e7a. Santos Dumont - G\u00e1vea\n\nIn\u00edcio:    19\/02\/2017  AS 09:00h da manh\u00e3\nT\u00e9rmino 19\/02\/2017  AS 15h da tarde\n\nEstrutura de apoio:\nBanheiros qu\u00edmicos e containeres instalados pela Riotur.\nOrientadores de tr\u00e2nsito.\nFaixas e galhardetes de sinaliza\u00e7\u00e3o.\nUTI m\u00f3vel.\n\nInforma\u00e7\u00f5es extras\n\nRoda de Samba do Suvaco do Cristo \nContato: (21) 9972 9 0418 - WatsApp \n\nFacebook: \n\nRoda de Samba do Suvaco do Cristo:\nhttps:\/\/www.facebook.com\/rodadesambadosuvacodocristo\/?fref=nf \n\nGrupo:\nhttps:\/\/www.facebook.com\/groups\/suvacodecristoblocorj\/\n\nSite: http:\/\/www.suvacodocristo.com.br\/\n\nSuvaco do Cristo - Carnaval de Rua:\nhttps:\/\/www.facebook.com\/pages\/Suvaco-do-Cristo-Carnaval-de-Rua\/330987693653932\n\n\n#divinasaxilas #temporadadever\u00e3o #suvacodecristo #IdentidadeCarioca","end_time":"2018-02-19T11:00:00-0300","name":"Suvaco do Cristo - Desfile Oficial","place":{"name":"Rua Jardim Bot\u00e2nico","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.962143546315,"longitude":-43.215625022896,"state":"RJ","street":"Rua Jardim Bot\u00e2nico","zip":"22460"},"id":"346892408674545"},"start_time":"2018-02-18T08:00:00-0300","id":"836122799830008"}
