{"description":"Ap\u00f3s o sucesso das \u00faltimas edi\u00e7\u00f5es o GRUPO DESPORTIVO DE LAGOA ir\u00e1 realizar o Torneio \u2018V LAGOA CUP 2017\u2019 que ter\u00e1 lugar nos dias 10 e 11 Junho (FUTEBOL 11) e 15, 17 e 18 de Junho (FUTEBOL 7) em Lagoa.\n\nCom o intuito de preparar a pr\u00f3xima \u00e9poca desportiva este torneio ser\u00e1 composto pelos escal\u00f5es e atletas nascidos nas respetivas datas abaixo indicadas: \n \nFutebol 11 (10 e 11 Junho 2017):\nIniciados - Nascidos at\u00e9 2003\/2004\nJuvenis - Nascidos  2001\/2002\n \nFutebol 7 (15, 17 e 18 Junho 2017):\nBenjamins B - Nascidos at\u00e9 2008\nBenjamins A - Nascidos at\u00e9 2007\nInfantis \u2013 Nascidos at\u00e9 2005\/2006\n\nRemetemos os documentos informativos do torneio:\n1 - Flyer divulga\u00e7\u00e3o\n2 - Regulamento do Torneio\n3 - Programa do Torneio\n4 - Calend\u00e1rio de Jogos Futebol 11 (Iniciados e Juvenis)\n5 - Calend\u00e1rio de Jogos Futebol 7 (Benjamins B, Benjamins A e Infantis)\n6 - Ficha de Inscri\u00e7\u00e3o Futebol 11 e Futebol 7\nObs: sujeito a altera\u00e7\u00f5es mediante aviso pr\u00e9vio.\n \nSolicitamos o envio da Ficha de Inscri\u00e7\u00e3o devidamente preenchida e acompanhada de uma fotografia da(s) equipa(s), at\u00e9 ao dia sexta feira, 19 de Maio 2017.\n \nNota: Inscri\u00e7\u00f5es limitadas mediante ordem de confirma\u00e7\u00e3o e envio de documenta\u00e7\u00e3o.\n \nContamos com a presen\u00e7a das equipas convidadas para prestigiar a pr\u00f3xima edi\u00e7\u00e3o \u2018V LAGOA CUP 2017\u2019.\n \nSauda\u00e7\u00f5es desportivas","end_time":"2017-06-18T20:00:00+0100","name":"V LAGOA CUP 2017","place":{"name":"Est\u00e1dio Capit\u00e3o Josino Da Costa","location":{"city":"Lagoa","country":"Portugal","latitude":37.133490304431,"longitude":-8.4493914373015,"zip":"8400"},"id":"1402357346738689"},"start_time":"2017-06-10T09:00:00+0100","id":"645403749004125"}
{"description":"S\u00e3o 10 dias com 10 concertos inesquec\u00edveis num palco sobre a \u00e1gua rodeado de palmeiras e espa\u00e7os verdes com 20 op\u00e7\u00f5es de restaurantes e street food! \n\nO Lagoas Summer Break'17, promovido pelo Lagoas Park, \u00e9 uma iniciativa pioneira em Portugal que j\u00e1 conta com 11 Edi\u00e7\u00f5es com o objetivo de contribuir para o bem-estar de quem aqui trabalha e de quem nos visita. \n\nA entrada \u00e9 livre. Esperamos por si!\nwww.lagoasbreak.pt","end_time":"2017-06-30T15:00:00+0100","name":"Lagoas Summer Break'17","place":{"name":"Lagoas Park","location":{"city":"Oeiras","country":"Portugal","latitude":38.713241741431,"longitude":-9.3100118637085,"street":"Lagoas Park","zip":"2740"},"id":"315755705214677"},"start_time":"2017-06-19T13:00:00+0100","id":"134246090455884"}
{"description":"Em breve mais informa\u00e7\u00f5es!\n\nEste n\u00e3o \u00e9 um evento oficial, servir\u00e1 para divulga\u00e7\u00f5es e informa\u00e7\u00f5es.","end_time":"2017-06-18T23:00:00-0300","name":"Exp\u00f4 Lagoa 2017","place":{"name":"Parque de exposi\u00e7\u00f5es de Lagoa da Prata","location":{"city":"Lagoa da Prata","country":"Brazil","latitude":-19.994389970481,"longitude":-45.505978095468,"state":"MG","street":"Avenida Benedito Valadares","zip":"35590"},"id":"240911969252983"},"start_time":"2017-06-14T20:00:00-0300","id":"428189597512151"}
{"description":"Sardinhada - Lagoa de \u00d3bidos\n10 Junho, 12h30\nParque de Merendas do Nadadouro\n\nCom:\nHeitor de Sousa\nLino Rom\u00e3o\nMaria Jo\u00e3o Melo\n\nO Bloco de Esquerda convida-te a participar de uma sardinhada, em defesa da Lagoa de \u00d3bidos, a decorrer no Parque de Merendas do Nadadouro, em frente \u00e0 escola de vela.\nEsta iniciativa conta com a participa\u00e7\u00e3o do deputado eleito pelo distrito, Heitor de Sousa, e com o candidato \u00e0 CM das Caldas da Rainha, Lino Rom\u00e3o, assim como com Maria Jo\u00e3o Melo, candidata \u00e0 Junta de Freguesia do Nadadouro.\nNeste dia, ser\u00e3o ainda apresentados alguns dos candidatos do Bloco \u00e0s Juntas e Freguesia do concelho de Caldas da Rainha.\n\nParticipa!","end_time":"2017-06-11T15:00:00+0100","name":"Sardinhada - Lagoa de \u00d3bidos","start_time":"2017-06-10T12:30:00+0100","id":"101567303765810"}
{"description":"Clube LG\n\nRealiza\u00e7ao Luciao","end_time":"2017-06-11T19:00:00-0300","name":"Lagoa do anjo Festejos","place":{"name":"Mesti\u00e7a Raiz E Ed Do \u00d3","location":{"city":"Parambu","country":"Brazil","latitude":-6.2031573515537,"longitude":-40.697125196457,"state":"CE","street":"Beleza","zip":"63680 000"},"id":"1874347686112442"},"start_time":"2017-06-11T13:00:00-0300","id":"1521059384631594"}
{"description":"SEXTA FEIRA TEM DE NOVO!!!!!\n\n*** LAGOA COUNTRY FEST***\n\n\n\ud83d\udca5\ud83c\udfb8\ud83d\udca5LAGOAA SISTEMA SERTANEJO\ud83d\udca5\ud83c\udfb8\ud83d\udca5 \n\ud83d\udd0aDOUBLE DRINK AT\u00c9 AS 00.00 HORAS\ud83d\udd0a\n\ud83d\udd0aSISTEMA SERTANEJO\/PEGADA BRUTA\ud83d\udd0a\n\n03 MEGA SHOWS\n\nYAGO & KAUAN\nERICK E RAFAEL\nJEAN MAREL\n\n\nDouble drinyk at\u00e9 as 00:00 horas.\nVodka \nCatuaba \nJuripinga \nCaipirinha de vinho \nCaipirinha de pinga \nCaipirinha de vodka \nPinga azul\n\nDouble garrafa vodka sabores a noite toda no clube do whisky\n\n**NOS INTERVALOS DJ FABINHO BANANEIRA \n\n\nE MAIS:\n\nMULHER com nome na lista \u00e9 VIP AT\u00c9  AS 00:30 HORAS\n\nHOMENS COM NOME NA LISTA \u00e9 vip ate 00:00 HORAS\n\nINGRESSO. \nMULHER : Sem lista R$10.00 A NOITE TODA.\nHomem: sem lista R$ 20.00 \n\n\nRod. Anhanguera, KM 50,5 sentido Capital - Interior\nSentido Interior - Capital, fazer o retorno pela Rod. dos Bandeirantes KM 47\n\nObrigat\u00f3ria a apresenta\u00e7\u00e3o do documento com foto.\nProibida a entrada de menores de 18","end_time":"2017-06-17T04:00:00-0300","name":"Lista Lagoa Country Fest - 16\/06\/2017","place":{"name":"lagoa country fest"},"start_time":"2017-06-16T22:00:00-0300","id":"1871780003041940"}
{"description":"Os cora\u00e7\u00f5es j\u00e1 come\u00e7am bater acelerado porque A MELHOR FESTA DO ANO EST\u00c1 CHEGANDO!\nDe 14 a 18 de junho a gente se encontra na 18\u00aa#Exp\u00f4Lagoa \\o\/\n\nConfira as atra\u00e7\u00f5es confirmadas na Exp\u00f4 Lagoa 2017: https:\/\/goo.gl\/jgRySM\n\nIngressos j\u00e1 dispon\u00edveis nos pontos de venda. Corra e garanta sua entrada para a #melhorfestadoano \ud83d\ude09\n\n\ud83d\udd39 Lojas Claudia Cal\u00e7ados\n\ud83d\udd39 Chilli Beans\n\ud83d\udd39 Sindicato Rural\n\ud83d\udd39 Rede A\u00e7ai (Av.Brasil)\n+Info: (37) 3261-1388 Sindicato Rural\nwww.expolagoa.com","end_time":"2017-06-18T20:00:00-0300","name":"Exp\u00f4 Lagoa 2017","place":{"name":"Parque de exposi\u00e7\u00f5es de Lagoa da Prata","location":{"city":"Lagoa da Prata","country":"Brazil","latitude":-19.994389970481,"longitude":-45.505978095468,"state":"MG","street":"Avenida Benedito Valadares","zip":"35590"},"id":"240911969252983"},"start_time":"2017-06-14T17:00:00-0300","id":"1299949460076274"}
{"description":"Confira as atra\u00e7\u00f5es confirmadas na Exp\u00f4 Lagoa 2017: https:\/\/goo.gl\/zOswPF\n\nEste n\u00e3o \u00e9 um evento Oficial da festa, servir\u00e1 para maiores informa\u00e7\u00f5es e divulga\u00e7\u00e3o.","end_time":"2017-06-18T13:00:00-0300","name":"ExpoLagoa 2017","place":{"name":"Lagoa Da Prata - Minas Gerais","location":{"latitude":-19.942782094268,"longitude":-43.948979592647},"id":"411153605582831"},"start_time":"2017-06-14T10:00:00-0300","id":"1039255569512396"}
{"description":"In June we see it in a darky way ;)\n\nWe invited two international guests from Richie Hawtin his label MINUS.  With the German Carlo Ruetz and the British Whyt Noyz we are going to have a wonderful journey into quality sounds.\n\nThey will have the support of Massaar who is our own darky export product.  With performances along the biggest Belgian festivals he is building at his career troughwards the top. \n\nYoung talent Duister completes this beautiful menu!\n\n\u25b2 Main Room:\n\n- Carlo Ruetz (Minus, DE)\n- Whyt Noyz (Minus, UK)\n- Massaar\n- Duister\n\nOnly doorsale, large capacity, TOP night!!\n\n#lagoa #since1990","end_time":"2017-06-18T08:00:00+0200","name":"Lagoa - 17.06 - June in the dark w\/ Carlo Ruetz & Whyt Noyz","place":{"name":"Lagoa official","location":{"city":"Menen","country":"Belgium","latitude":50.79522013,"longitude":3.1118056909,"street":"Wervikstraat 94","zip":"8930"},"id":"226559970739993"},"start_time":"2017-06-17T23:00:00+0200","id":"812199352268807"}
{"description":"A 18\u00aa ExpoLagoa 2017 promete agitar a cidade de Lagoa da Prata (MG). A festa come\u00e7a na quinta-feria, dia 14 de junho, com um dos shows mais esperados da regi\u00e3o o CABAR\u00c9 de Leonardo e Eduardo Costa. Na sexta-feira, dia 15, ser\u00e1 a vez de Mar\u00edlia Mendon\u00e7a subir no palco do evento e mostrar ao p\u00fablico seus novos sucessos do DVD Realidade. No s\u00e1bado...\ud83d\udc49 http:\/\/bit.ly\/Evento05","end_time":"2017-06-17T23:00:00-0300","name":"ExpoLagoa 2017","place":{"name":"Lagoa da Prata, MG","location":{"city":"Lagoa da Prata","country":"Brazil","latitude":-20.0167,"longitude":-45.55,"state":"MG"},"id":"110906555600896"},"start_time":"2017-06-14T20:00:00-0300","id":"1433894596661498"}
{"end_time":"2017-06-27T14:30:00+0100","name":"Lagoas Summer Break","place":{"name":"Jardim Do Lagoas Park","location":{"city":"Oeiras","country":"Portugal","latitude":38.712888163479,"located_in":"516988581665902","longitude":-9.3099073454498,"zip":"2740"},"id":"571006706289438"},"start_time":"2017-06-27T13:00:00+0100","id":"1895907443979727"}
{"description":"Todos n\u00f3s vamos conseguir...  pelo menos um dia","name":"Mutir\u00e3o para sair do grupo de Lagoa Seca.","place":{"name":"Lagoa S\u00eaca, RN","location":{"city":"Lagoa S\u00eaca","country":"Brazil","latitude":-5.65333,"longitude":-37.175,"state":"RN"},"id":"107352732634461"},"start_time":"2020-01-01T00:00:00-0300","id":"524315494374858"}
{"description":"\u00c9 uma id\u00e9ia que existe na cabe\u00e7a.\n\nUm amontoado de opini\u00f5es controversas juntos em um mesmo ambiente.\nDesde que a m\u00fasica \u00e9 m\u00fasica, estamos habituados a harmonizar todo e qualquer meio de fonia. Arranjos, letras e voz. H\u00e1 teorias de que a m\u00fasica quebrou barreiras, transp\u00f4s fronteiras, diminuiu o preconceito e salvou vidas. Esse \u00e9 o seu poder.\nPor isso n\u00f3s estamos aqui.\nA m\u00fasica j\u00e1 existe, agora iremos fazer nossa parte.\nFale. Ou\u00e7a. Sinta. S\u00f3 n\u00e3o cale. \nH\u00e1 muitos paradigmas \u00e0 serem deixados pra tr\u00e1s, ainda h\u00e1 muito pr\u00e9-conceito que temos o dever de banir de nosso meio de conviv\u00eancia.\n\nVem com a gente! \n\nMuita harmonia, m\u00fasica boa e, principalmente para n\u00f3s, cabe\u00e7as pensantes (ao menos algumas), o direito que muitos nos tiram, A VOZ. Vamos nos reservar um dia para ouvirmos e sermos ouvidos. Estamos nessa!\n\nJuntar nossas tribos em um s\u00f3 canto divino, brilhar intensamente em uma s\u00f3 can\u00e7\u00e3o e simplesmente brindar nossa vit\u00f3ria, esquecendo de todas as nossas diferen\u00e7as e nos pondo \u00e0 prova de paz!\n\n\n\u2022 N\u00e3o venderemos bebidas no local, ent\u00e3o, levem seus terer\u00e9s, \"gor\u00f3s\", garrafinhas de \u00e1gua ou o que for. O importante \u00e9 sua presen\u00e7a!\n\u2022 N\u00e3o \u00e0 encrenca, principalmente.\n\u2022 Quem tiver slackline, malabar, arte ou qualquer tipo de atividade que possa ser levada ao ar livre, n\u00e3o hesitem!! \u273f\u273f E n\u00e3o acertem ningu\u00e9m.\u273f\u273f\n\u2022 Tamb\u00e9m \u00e9 um evento familiar, ent\u00e3o tragam suas crian\u00e7as, primos, tios, tias, cachorros, papagaios etc (S\u00f3 cuidado para que seu bichinho n\u00e3o morda ningu\u00e9m!!)\n\u2022 Seja consciente. Todo lixo que vc gerar, isso inclui bitucas de cigarro, leve com voc\u00ea e jogue numa lixeira mais pr\u00f3xima, nossa lagoa agradece!","end_time":"2017-11-19T17:00:00-0300","name":"1\u00ba Lagoa Sessions","place":{"name":"Lagoa Maior","location":{"city":"Tr\u00eas Lagoas","country":"Brazil","latitude":-20.78356,"longitude":-51.71556,"state":"MG","zip":"79640-330"},"id":"1579451392294116"},"start_time":"2017-11-19T14:00:00-0300","id":"200510807045283"}
{"description":"Vem ai o maior rodeio que tr\u00eas lagoas ja viu #TresLagoasRodeo2017.\n\nRealiza\u00e7\u00e3o: Prates e Prates \/ Diego Everest \n\nInforma\u00e7\u00f5es: Thiago Freitas\n\nATRA\u00c7\u00d5ES CONFIRMADAS:\n\n\ufffdHenrique e Juliano\n\ufffdMarilia Mendon\u00e7a\n\ufffdZ\u00e9 Neto e Cristiano\n\ufffdPedro Paulo e Alex","end_time":"2017-06-18T22:00:00-0400","name":"Tr\u00eas Lagoas Rodeo 2017","place":{"name":"Parque De Exposi\u00e7\u00f5es","location":{"city":"Tr\u00eas Lagoas","country":"Brazil","latitude":-20.792244579992,"longitude":-51.678490425264,"state":"MS","zip":"79610"},"id":"373449036043505"},"start_time":"2017-06-13T22:00:00-0400","id":"983423941784395"}
{"description":"Transa! A danada sou eu!\n\nA Transa! volta \u00e0 Sete Lagoas, sacudindo a v\u00e9spera de feriado com muito amor, som & luz \u2665 Nossa festan\u00e7a ser\u00e1 novamente no Ferro Velho Pub \\o\\ lol \/o\/\n\nA noite \u00e9 dedicada UNICAMENTE \u00e0 M\u00daSICA BRASILEIRA, sem se prender a um s\u00f3 estilo musical. Os djs se revezam durante toda a festa tocando desde os cl\u00e1ssicos at\u00e9 as novidades do cen\u00e1rio independente. Transa! \u00e9 rock, \u00e9 samba, \u00e9 soul, \u00e9 anos 80, \u00e9 funk, \u00e9 brega (com ou sem tecno). Transa! \u00e9 uma celebra\u00e7\u00e3o da m\u00fasica e do amor. \n\nQuarta ~v\u00e9spera de feriado~ 14\/06, 23h \u2022 Ferro Velho Pub\n\nDJs\nCarou Ara\u00fajo | Alfredo Souza\n\nENTRADA:\nR$15 lote promocional limitado (\u00e0 venda na Confraria 7ontap, Mateus Vieira Parada 987026618 & Igor Gontijo 995445041)\nR$20 (https:\/\/www.sympla.com.br\/transa---a-danada-sou-eu__151604)\nR$25 Terceiro lote\n\n\u2022\u2022\u2022\u2022 Aniversariantes tem condi\u00e7\u00f5es especiais, s\u00f3 mandar inbox que contamos \u2022\u2022\u2022\u2022\n\nFAN PAGE\nhttps:\/\/www.facebook.com\/TransaFesta\n\nILUSTRA\u00c7\u00c3O\nAndr\u00e9 Persechini Ilustra\u00e7\u00e3o _ flavors.me\/gigopepo\n\nDIVULGA\u00c7AO:\nP&G Produ\u00e7\u00f5es","end_time":"2017-06-15T05:00:00-0300","name":"Transa! Sete Lagoas!","place":{"name":"Ferro Velho Pub","location":{"city":"Sete Lagoas","country":"Brazil","latitude":-19.473044045108,"longitude":-44.213892692384,"state":"MG","street":"Rua Equador, 2060","zip":"35702-087"},"id":"193041577405417"},"start_time":"2017-06-14T23:00:00-0300","id":"692495164294675"}
{"description":"Festa em honra de S. Pedro Gon\u00e7alves Telmo\n16,17 e 18 de junho de 2017","end_time":"2017-06-18T22:00:00+0000","name":"Festival Lagoa Bom Porto '17","place":{"name":"Porto dos Carneiros","location":{"city":"Lagoa","country":"Portugal","latitude":37.74231,"longitude":-25.5767099,"street":"Porto dos Carneiros","zip":"9560"},"id":"1019775958063985"},"start_time":"2017-06-16T19:30:00+0000","id":"127580581126847"}
{"description":"Excurs\u00e3o: Lagoa Azul \n\n\n\n\ud83d\udd39Detalhes da Excurs\u00e3o\n\ud83d\udd38Datas dispon\u00edveis:\n18 de Junho de 2017\n16 de Julho de 2017\n12 de Agosto de 2017\n10 de Setembro de 2017\n08 de Outubro de 2017\n12 de Novembro de 2017\n10 de Dezembro de 2017\n\ud83d\udd38Local de Sa\u00edda: Arruda (Est\u00e1dio), 06:30h\/ Pra\u00e7a do Derby, 07h\/ Afogados (Ipesu\/Farec), 07:15h\n\ud83d\udd38Destino:Lagoa Azul, Jaboat\u00e3o dos Guararapes\n\ud83d\udd38Retorno: 16h (hor\u00e1rio de sa\u00edda da Lagoa Azul)\n\ud83d\udcb2Valor: R$ 70 por pessoa\n\ud83d\udd39INCLUSO:\n\u2714Transporte ida e volta (Carro, van, microonibus ou \u00f4nibus \u2013 Todos padr\u00e3o Turismo)\n\u2714Taxa de entrada na Lagoa Azul\nNa Lagoa Azul \u00e9 poss\u00edvel fazer algumas atividades atrav\u00e9s da empresa local. Abaixo segue os esportes e links onde voc\u00eas podem comprar as atividades de acordo com as datas dispon\u00edveis. (A empresa respons\u00e1vel pelas atividades n\u00e3o \u00e9 a Together Turismo, somos respons\u00e1veis apenas pelo transporte + entrada no local).\n\u2714Rapel (55 metros)\n\u2714Tirolesa (55 metros \u2013 altura)\n\u2714Bungee Jump + Filmagem do Salto (55 metros)\n\u2714Trilha  (5KM)\n\n\n\n\ud83d\udd39N\u00f3s recomendamos a compra da entrada + 2 atividades no m\u00e1ximo devido ao tempo de realiza\u00e7\u00e3o das atividades na Lagoa. Caso seja adquirido mais de duas atividades por pessoa a Together Turismo n\u00e3o se responsabiliza caso n\u00e3o n\u00e3o seja realizada todas as atividades compradas e sejam remarcadas devido a falta de tempo de realiza\u00e7\u00e3o.\n \n\n\ud83d\udcb2Formas de Pagamento: Cart\u00e3o de Cr\u00e9dito (em at\u00e9 12x), Dep\u00f3sito\/Transfer\u00eancia Banc\u00e1ria ou A Vista.\n\ud83c\udf82Vai comemorar o anivers\u00e1rio na excurs\u00e3o? O bolo \u00e9 por nossa conta! Saiba mais em www.togethertur.com.br\/querobolo\n\ud83d\udc42Precisa de Int\u00e9rprete de Libras nas viagens? Solicite sem custo* em www.togethertur.com.br\/libras\n\ud83c\udf4eConhece nosso projeto Viagem Solid\u00e1ria? Saiba mais em www.togethertur.com.br\/viagemsolidaria (Com a sua doa\u00e7\u00e3o voc\u00ea garante nosso pacote de fotografia )\n\ud83d\udc36Em algumas de nossas viagens \u00e9 permitido a entrada de animais, informa\u00e7\u00f5es em www.togethertur.com.br\/leve-seu-pet\n\ud83d\udd1e\u00c9 menor de idade e quer viajar com a Together? Sem problemas! \u00c9 s\u00f3 levar a autoriza\u00e7\u00e3o do respons\u00e1vel!\n\ud83d\udd30Antes de realizar qualquer compra fique de olho na Pol\u00edtica de Cancelamento no link www.togethertur.com.br\/cancelamento\n\ud83d\udca5Agenda Completa: www.togethertur.com.br\nCONDI\u00c7\u00d5ES DO PASSEIO\n\nAntes do Passeio a Together Turismo \u00e9 respons\u00e1vel por verificar a previs\u00e3o do tempo, caso em Recife a previs\u00e3o seja de Chuva Forte mas no destino a previs\u00e3o seja de sol ou pancadas leves de chuva a viagem acontece e n\u00e3o ser\u00e1 remarcada;\nEm caso de chuva forte no destino (previsto previamente) a viagem poder\u00e1 ser remarcada at\u00e9 24 horas antes de acontecer, a remarca\u00e7\u00e3o ser\u00e1 para at\u00e9 os pr\u00f3ximos 2 domingos ap\u00f3s o dia da viagem. Dessa forma n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel o reembolso do passeio visto que a remarca\u00e7\u00e3o aconteceu devido a fatores clim\u00e1ticos.\nA Viagem acontece independente do n\u00famero de pessoas que adquirir o pacote; Tendo 1 pessoa ou 100 a viagem acontece como mesmo roteiro.\nMenores de 18 anos que viajar\u00e1 sem o respons\u00e1vel \u00e9 obrigat\u00f3rio a apresentar da autoriza\u00e7\u00e3o e c\u00f3pia de RG do respons\u00e1vel e c\u00f3pia do RG, caso contrario n\u00e3o embarcar\u00e1 na viagem e tamb\u00e9m n\u00e3o ter\u00e1 direito a reembolso\nQualquer compra ou despesa feita al\u00e9m do que est\u00e1 incluso \u00e9 de responsabilidade do cliente\nO Cancelamento da viagem deve ser feito at\u00e9 as 23h59min do dia anterior, caso seja feito o cancelamento no dia da viagem n\u00e3o ser\u00e1 poss\u00edvel obter ressarcimento ou deixar o valor como cr\u00e9dito\nAntes de Realizar a compre \u00e9 necess\u00e1rio que leia com aten\u00e7\u00e3o nossa pol\u00edtica de cancelamento no link: www.togethertur.com.br\/cancelamento\nAo Adquirir o pacote de fotografia ofertado em nossas viagens voc\u00ea deve est\u00e1 ciente de que estar\u00e1 cedendo o uso da sua imagens para fins de divulga\u00e7\u00e3o e publicidade no site, redes sociais e material de divulga\u00e7\u00e3o da Together Turismo\n\ud83d\udcacEntre em Contato!\n\u260e(81) 3037-4797\n\ud83d\udcf1(81) 98498-7040 \u2013 Oi\n\ud83d\udcf1(81) 99599-7630 \u2013 Tim\n\ud83d\udcf2(81) 99445-2963 \u2013 Claro (whatsapp)\n\ud83d\udce7Contato@togethertur.com.br\n\ud83d\uddb1www.togethertur.com.br\n\ud83d\udc4dwww.facebook.com\/together.tur\n\ud83d\udcf7Instagram: @together.tur\n\ud83c\udfe1Rua da Hora, 950 \u2013 Gra\u00e7as, Recife","end_time":"2017-06-18T16:00:00-0300","name":"Lagoa Azul (Jaboat\u00e3o PE)","place":{"name":"Together Turismo","location":{"city":"Recife","country":"Brazil","latitude":-8.04873,"longitude":-34.89625,"state":"PE","street":"Rua da Hora, 950 - Gra\u00e7as"},"id":"298831996953276"},"start_time":"2017-06-18T07:00:00-0300","id":"1814544452196857"}
{"description":"A estr\u00e9ia ser\u00e1 lan\u00e7ada na ilha de Fiji e contar\u00e1 com uma programa\u00e7\u00e3o fant\u00e1stica, muita m\u00fasica comida e bebida \u00e0 vontade. Traga sua fam\u00edlia, tios, tias, sogra, o papagaio,  o cachorro e o vizinho que n\u00e3o sai da sua casa. Teremos ilustres bandas para alegrar a sua tarde\/noite, entre eles: Rouge, Felipe Dylon, Fat Family, Luka, Rosa e Rosinha, D\u00b4Black e muito mais. \nEspecial:\n\u2022 Distribui\u00e7\u00e3o gratuita de chaveiros da Globo,  sua emissora favorita!\n\u2022 Envie AZUL para 33733 e receba o ringtone oficial da m\u00fasica de abertura da Sess\u00e3o da Tarde diretamente no seu celular!\nOBS: Levar 1 kilo de carne e uma bebida de sua escolha. E n\u00e3o esque\u00e7a do protetor solar e a roupa de banho.\nPatroc\u00ednio:\n\u2022 Rede Globo\n\u2022 Frutisse: chachos sedosos sempre!\n\u2022 Pez\u00e3o: os melhores frutos do mar.","end_time":"2017-07-05T06:00:00-0300","name":"Estr\u00e9ia do Filme A Lagoa Azul","place":{"name":"Oceania, Fiji","location":{"latitude":-18,"longitude":179},"id":"108319935856870"},"start_time":"2017-07-05T03:00:00-0300","id":"768374249869167"}
{"description":"Salve galera, dia 15\\06 to fcacndo mais velho, TRINTOU , e os 3.0 n\u00e3o poderiam passar em branco =)\n\nEnt\u00e3o vou  Fazer uma Feijoada aqui em casa , no Lago Norte , com muito Reggae, Rap , Samba, MPB da melhor qualidade ;)\n\nRODA DE SOM COM M\u00daSICOS CONVIDADOS \n              (Reggae, Rap , Samba, MPB)\n  \nSHOT\u00b4S DA CACHA\u00c7A LAGOA  0800  DE HORA EM HORA \n Lagoa cacha\u00e7as e licores artesanais\n\nAMBIENTE COM PISCINA \n\nFEIJOADA 0800 \n\nENTRADA:\n\nR$ 5 + 01 CAIXA DE CERVEJA  LONG NECK ( 12 und)\n( Antartica \\ skol \\ itaipava\\  bud )  \n\nOBS: APENAS LONG NECK  do casco marrom, LATINHAS N\u00c3O SER\u00c3O ACEITAS , as garrafas ser\u00e3o recicladas pela Lagoa cacha\u00e7as e licores artesanais\n\n\n\nEVENTO PARTICULAR S\u00d3 PARA CONVIDADOS com NOME NA LISTA , quem for convidado e quiser chamar algu\u00e9m avisar com atecedencia, pois o evento possui limite de convidados.\n\nINFORMA\u00c7\u00d5ES: ( 61) 98128-0881 ( nomes na lista )","end_time":"2017-06-15T23:00:00-0300","name":"Feijoada Lagoa Clandestina 3.0","place":{"name":"Bras\u00edlia, DF","location":{"city":"Bras\u00edlia","country":"Brazil","latitude":-15.74055556,"longitude":-47.85638889,"state":"DF","zip":"71503-500"},"id":"238551879660387"},"start_time":"2017-06-15T12:00:00-0300","id":"1985899748362982"}
{"description":"No feriado de 13 de Junho, ter\u00e7a-feira, vamos percorrer um trilho que se  inicia junto \u00e0 inspiradora Lagoa Azul, em plena Serra de Sintra. Ainda em tempo primaveril venha descobrir as cores e aromas perfumados das flores e plantas que vamos encontrando. Com uma envolvente natural e paisag\u00edstica \u00fanica tem ainda uma flora e fauna muito variada, onde se destacam o chapim-rabilongo, chapim-carvoeiro e o pombo-torcaz\n. \nPercurso\nRumamos pelo interior do bosque, passando perto da Pedra Branca e subindo at\u00e9 \u00e0 Tapada do Saldanha. Ao longo do percurso passaremos pelo meio de imponentes penedos e junto de forma\u00e7\u00f5es geol\u00f3gicas muito interessantes. Na zona da cumeada da serra encontram-se algumas antigas casas das Matas Nacionais agora totalmente ao abandono. Desceremos por um caminho com v\u00e1rias ribeiras que nos conduz \u00e0 Barragem do Rio da Mula. Deste ponto passaremos mais um vale e da\u00ed regressamos ao nosso ponto de encontro.\n\nKm: 11\nGrau de dificuldade: moderado\nPre\u00e7o por pessoa: 10 euros \nSaber + em: http:\/\/greentrekker.pt\/agenda\/a-descoberta-da-lagoa-azul\/","end_time":"2017-06-13T14:00:00+0100","name":"\u00c0 descoberta da Lagoa Azul","place":{"name":"Serra de Sintra"},"start_time":"2017-06-13T10:00:00+0100","id":"1933462280233867"}
{"end_time":"2017-06-25T02:00:00+0100","name":"Lagoa Jazz Fest 2017 - JUNHO 23.24.25 JUNE","place":{"name":"LAGOA JAZZ FEST                           Algarve - Portugal","location":{"city":"Est\u00f4mbar","country":"Portugal","latitude":37.1615982,"longitude":-8.4845505,"street":"S\u00edtio das Fontes","zip":"8401-851"},"id":"170043389716311"},"start_time":"2017-06-23T19:00:00+0100","id":"536220143435054"}
{"name":"Mutir\u00e3o para ver lagoa azul in\u00e9dito nos cinemas","start_time":"2025-01-13T22:00:00-0200","id":"795665173837457"}
{"description":"O t\u00e3o esperado dia est\u00e1 chegando, chame seus amigos e embarque nessa aventura para a Lagoa Azul.\n\nHor\u00e1rio: Provavelmente na Sess\u00e3o da Tarde\n\nTraje (n\u00e3o obrigat\u00f3rio) : Tanga\n\nOpen :\nAgua de Coco \nCarangueijos\nBananas","name":"Caravana para a Lagoa Azul","place":{"name":"Lagoa Azul"},"start_time":"2017-07-05T16:00:00-0300","id":"242951879229023"}
{"description":"O Festival Lagoa ComVida 2017 na sua terceira edi\u00e7\u00e3o conta com 4 dias de muita m\u00fasica, desporto, anima\u00e7\u00e3o e muitas atividades. O primeiro festival de ver\u00e3o de S\u00e3o Miguel ultrapassa o palco de artistas e bandas nacionais, envolvendo todo o concelho de Lagoa.","end_time":"2017-07-02T23:59:00+0000","name":"Festival Lagoa ComVida 2017","place":{"name":"Frente Mar\u00edtima do Portinho de S\u00e3o Pedro"},"start_time":"2017-06-29T21:00:00+0000","id":"653215171542011"}
{"description":"O d\u00eda 17 de xu\u00f1o farase unha quedada de bicicletas de monta\u00f1a, que sair\u00e1 da Feira de Monte (Cospeito) e recorrer\u00e1 diversos lugares p\u00f3ximos da Terra Ch\u00e1. \nA ruta estar\u00e1 orientada a todos os perf\u00eds. Darase m\u00e1is informaci\u00f3n de horarios e prezos a trav\u00e9s desta p\u00e1xina.","end_time":"2017-06-17T18:00:00+0200","name":"Quedada BTT Lagoa de Cospeito","place":{"name":"Centro de Interpretaci\u00f3n da Lagoa de Cospeito","location":{"city":"Cospeito","country":"Spain","latitude":43.239947017871,"longitude":-7.5555807741365},"id":"296480253753519"},"start_time":"2017-06-17T10:00:00+0200","id":"1682955885342872"}
{"description":"SETE LAGOAS RECEBE O ENCONTRO DE FOOD TRUCKS & CIRCO IRM\u00c3OS SIM\u00d5ES\n\nGASTRONOMIA - CERVEJAS ESPECIAIS - M\u00daSICA - CIRCO\n\n17\/junho, s\u00e1bado\nSete Lagoas\n\u00c1rea de Eventos da Lagoa Boa Vista, Boa Vista\nHor\u00e1rio: 15 h \u00e0s 21 h\n\nENTRADA FRANCA\n\nO EVENTO\nDepois de Betim o Encontro de Food Trucks & Circo Irm\u00e3os Sim\u00f5es chega a Sete Lagoas.\nNo evento teremos espet\u00e1culos circenses com o Circo Irm\u00e3os Sim\u00f5es  apresenta\u00e7\u00f5es musicais, com a banda formada pelo elenco do circo. O encontro ser\u00e1 uma grande mostra de m\u00fasica, gastronomia, cervejas, palha\u00e7os, acrobatas, m\u00e1gicos, equilibristas e malabaristas.\n\nEste projeto foi um dos tr\u00eas selecionados pelo Edital da Codemig para o estado de Minas Gerais.\n\nPROGRAMA\u00c7\u00c3O\n\uf05d 15 h \/ 16:30 h - Show de Pop Rock com a banda Irm\u00e3os Sim\u00f5es\n\n\uf05d 16:30 h \/ 17:30 h - Espet\u00e1culo do Circo Irm\u00e3os Sim\u00f5es\n\n\uf05d 18 h \/ 19:30 h - Show de Pop Rock com a banda Irm\u00e3os Sim\u00f5es\n\n\uf05d 19:30 h \/ 20:30 h - Espet\u00e1culo do Circo Irm\u00e3os Sim\u00f5es\n\nPRODU\u00c7\u00c3O EXECUTIVA\nSion Produ\u00e7\u00f5es e Eventos\nIvan Chagas\n31-9-9868-8300\nivanchagas1@gmail.com\nFacebook P\u00e1gina: Sion Produ\u00e7\u00f5es","end_time":"2017-06-17T22:00:00-0300","name":"Sete Lagoas recebe Encontro de Food Trucks & Circo Irm\u00e3os Sim\u00f5es","place":{"name":"Sete Lagoas - Lagoa Paulino","location":{"latitude":-19.45966,"longitude":-44.24484},"id":"103753776374822"},"start_time":"2017-06-17T15:00:00-0300","id":"412783989100206"}
{"end_time":"2017-06-29T14:00:00+0100","name":"Lagoas Summer Break\u00b417","place":{"name":"Lagoas Park, Oeiras"},"start_time":"2017-06-29T13:00:00+0100","id":"804907159657621"}
{"description":"18\u00b0 Expo Lagoa.","end_time":"2017-06-15T02:00:00-0300","name":"14 - Lagoa Da Prata\/MG - Show Eduardo Costa","place":{"name":"Lagoa da Prata","location":{"city":"Lagoa da Prata","country":"Brazil","latitude":-20.03333,"longitude":-45.53333,"state":"MG","zip":"35590-000"},"id":"1726056620956498"},"start_time":"2017-06-14T23:50:00-0300","id":"1883145395344587"}
{"description":"Guia de Turismo: Beatriz  Frossard \n\nJ\u00e1 pensou em fazer um passeio n\u00e1utico sentado em um confort\u00e1vel Louge  flutuante ?  O Sou+Carioca em parceria com a Ecobalsa vai te levar para passeio ecol\u00f3gico, percorrendo 10 km de extens\u00e3o pela Lagoa de Marapendi, a bordo de uma balsa ecol\u00f3gica e com a presen\u00e7a de um bi\u00f3logo que explica em detalhes o ecossistema da regi\u00e3o, falando sobre a fauna e flora.  As gar\u00e7as, jacar\u00e9s, capivaras, mangues ir\u00e3o marcar presen\u00e7a em nosso trajeto. O percurso tem dura\u00e7\u00e3o de 1 hora. Iremos nos encontrar na Esta\u00e7\u00e3o Alvorada ( passarela) e caminharemos a p\u00e9 por 30 minutos at\u00e9 o Ecolounge para embarcarmos na ecobalsa. O espa\u00e7o possui \u00e1rea de lazer e total infra estrutura para o seu conforto.  Solicitamos o uso de cal\u00e7ados confort\u00e1veis para a caminhada.\n\n\nPonto de encontro: Esta\u00e7\u00e3o Alvorada, na Barra da Tijuca. Passarela de pedestre na sa\u00edda dire\u00e7\u00e3o praia.\n\nHor\u00e1rio: 10:00h da manh\u00e3 (Toler\u00e2ncia de 15 min)\n\nValor: R$30,00 INCLUINDO o ingresso da balsa \n\nReserva:  Pagamento  antecipado para reserva da vaga at\u00e9 o dia 08\/06, limitado a quantidade m\u00e1xima de 45 pessoas. \nA reserva s\u00f3 ser\u00e1 confirmada mediante o envio do comprovante de dep\u00f3sito\/transfer\u00eancia para o e-mail: beatriz.frossard@soumaiscarioca.com.br\n\nFormas de pagamentos: \nDep\u00f3sito ou transfer\u00eancia banc\u00e1ria de acordo com as informa\u00e7\u00f5es abaixo:\nBanco: Banco Bradesco\nAg\u00eancia: 2079\nConta: 0007172-2\nNome: Renata Nunes Vaz\nCfp: 093.644.137-25.                                       \n                                                       Pol\u00edtica de Cancelamento:\n- Em caso de n\u00e3o comparecimento no dia do passeio o valor investido n\u00e3o ser\u00e1 reembolsado e o participante N\u00c3O poder\u00e1 utilizar o valor como cr\u00e9dito em um passeio futuro.\n- Em caso cancelamento por parte do participante no prazo de 48 hs de anteced\u00eancia da data do passeio , o valor investido ser\u00e1 reembolsado em 90% ou o participante poder\u00e1 utilizar o cr\u00e9dito em outro passeio.\n- Em caso de cancelamento por parte do Sou + Carioca, o valor investido ser\u00e1 devolvido integralmente no prazo de at\u00e9 3 dias \u00fateis.\n\n\nSITES OFICIAIS:\nSite: www.soumaiscarioca.com.br\nFacebook- https:\/\/www.facebook.com\/soumaiscarioca\nInstagram- https:\/\/instagram.com\/soumaiscarioca\/\nContato para e-mail \u2013 soumaiscarioca@gmail.com","end_time":"2017-06-11T13:00:00-0300","name":"Passeio Ecol\u00f3gico na Lagoa de Marapendi (Ecobalsa) - 11 de Junho","place":{"name":"Lagoa de Marapendi","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-23.01073,"longitude":-43.40606,"state":"RJ","zip":"22620-311"},"id":"1062575340439590"},"start_time":"2017-06-11T10:00:00-0300","id":"1689127331116204"}
{"end_time":"2018-03-01T19:00:00-0300","name":"Psicologo marcado pra entender porque o filme que mais passa na Globo \u00e9 Lagoa Azul.","start_time":"2018-03-01T16:00:00-0300","id":"895337073831723"}
{"description":"Bem Vindos ao BAILE DO TAZ - Engenharia PUC-RIO!\n\nComo todas as primeiras quintas-feiras do per\u00edodo letivo da PUC, a Primeira Vila de 2017 aconteceu e foi um sucesso absoluto! Cerveja gelada, gente bonita e som estiveram presentes protagonizando o MELHOR e MAIOR evento que a Vila dos Diret\u00f3rios j\u00e1 sediou. \nAfter Movie: https:\/\/vimeo.com\/212297564\n\nA Melt tremeu com a Gincana de Calouros de 17.1, foi INSANA! Com um Open absurdo e v\u00e1rias Jogos Et\u00edlicos, os calouros ficaram mais loucos que o Batman e fizeram uma festa linda em uma das boates mais conceituadas do Rio de Janeiro.\nAfter Movie: https:\/\/vimeo.com\/213559752\n \n\u00c9 nessa vibe que o Diret\u00f3rio Acad\u00eamico Adhemar Fonseca, da Engenharia PUC-Rio, tem o prazer de convid\u00e1-los para mais uma edi\u00e7\u00e3o do ilustre BAILE DO TAZ! Reunindo os universit\u00e1rios mais badalados no cora\u00e7\u00e3o da Zona Sul Carioca. \n\nDia 27 de Maio o Monte L\u00edbano vai PARAR com o nosso BAILE FUNK! Contando com as atra\u00e7\u00f5es mais pesadas do Funk Carioca, prometemos uma noite muito louca e inesquec\u00edvel a todos os presentes! Mas calma, s\u00f3 vai ter Funk? Claro que n\u00e3o! Vai ter Deep, Hip Hop e Sertanejo tamb\u00e9m! Com essa Line absurda e esse Open Bar Premium s\u00f3 n\u00e3o vale ficar em casa, chama a SAMU que o virote t\u00e1 encomendado!\n\n\n\u2022 LINE-UP: \n \nMC SAP\u00c3O (www.fb.com\/SapaoOriginal)\n\u201cVou Desafiar Voc\u00ea\u201d\n(http:\/\/migre.me\/wpIQl)\n\u201cRei do Baile\u201d\n(http:\/\/migre.me\/wpISV)\n\u201cTo Tranquil\u00e3o\u201d\n(http:\/\/migre.me\/wpIU4)\n\nMC MARVIN\n\u201cEla se Joga\u201d\n(http:\/\/migre.me\/wrLIZ)\n\u201cMama Olhando pro Pai\u201d\n(https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=nNtis8I7otQ)\n\nMC DENNY\n\"Para de K.O\"\n(http:\/\/migre.me\/wDhZg)\n\"Desbloqueia a tela\"\n(http:\/\/migre.me\/wDi0h)\n\nDJ YAGO GOMES (www.fb.com\/djyagogomesoficial)\n\nFURAC\u00c3O 2000 (www.fb.com\/furacao2000oficial)\n\nBLVCK NVTION (www.fb.com\/blvcknvtioncrew)\n\nLUCCAS CARLOS\n\"Fala\"\n(https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=nSyw0jBt_gA&t=2s)\n\"Neblina\"\n(https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=jGPYZz3idPk)\n\nBATERIA DIRETORES DA VILA (www.fb.com\/bateriadiretoresdavila)\n\nPRA QUE JU\u00cdZO? (DJ Set)\n\nDJ GUGA FERNANDES (Residente)\n\nE n\u00e3o pensa que acabou n\u00e3o, porque ainda temos uma SURPRESA para voc\u00eas!\n\n\u2022 OPEN BAR\nCerveja Antarctica\nSkol Beats\nVodka e Drinks\nCatuaba Selvagem\nCatuaba Selvagem A\u00e7ai\nSucos\nRefrigerante\n\u00c1gua\n\nSOMOS A FESTA DE LAN\u00c7AMENTO DA NOVA CATUABA SELVAGEM MEL E LIM\u00c3O!\n\n\u2022 PELA PRIMEIRA VEZ EM UMA CHOPPADA\nA\u00e7\u00f5es de CALI BATIDAS\nA\u00e7\u00f5es de MATE SHINE\nA\u00e7\u00f5es de HABIB'S\nCaf\u00e9 da Manh\u00e3 BROWNIE DO LUIZ\n\n\u2022 \u00c1REA VIP \nSacol\u00e9s Alco\u00f3licos\nA\u00e7\u00e3o de Alquimia\nCachorro Quente GENEAL\nFila Diferenciada\nBar e Banheiro Diferenciado\n\n\u279c Ingressos\n\n4\u00ba Lote: \nFeminino - R$ 80,00\nMasculino - R$ 100,00\n\n\u00c1REA VIP - INGRESSO + R$ 40,00. (Vendas apenas com os COMISS\u00c1RIOS)\n\n\n\u279c Anivers\u00e1rios e Camarotes - Envie uma mensagem para nossa p\u00e1gina: Rio Universit\u00e1rio\n\n\n\u261e Online: https:\/\/www.bilheteriadigital.com\/baile-do-taz-engenharia-puc-rio-27-de-maio\n\n\u261e Mobile:\nAplicativo Bilheteria Digital\n\nApp Store (IOS): http:\/\/migre.me\/w5Zio\nGoogle Play (Android): http:\/\/migre.me\/w5ZiS\n\nComiss\u00e1rios Credenciados\nAllan Hanna (21) 992403365 \u2013 Copacabana\/Leme\/Botafogo\nAlvaro Pereira (22) 998401403 \u2013 Niter\u00f3i\/Icara\u00ed\nFlavio (21) 973367001 \u2013 Tijuca\/M\u00e9ier\/Penha\/Olaria\/Caxias \nIsabel Vilela (21) 993624134 \u2013 Leblon\/Ipanema\nMarcelo Abreu (21) 993624134 \u2013 Jardim Bot\u00e2nico\/Humait\u00e1\/Lagoa\nRoberto Bandeira (21) 998889019 (Liga\u00e7\u00e3o) \/ (+1 510 928 9064) (Whatsapp) \u2013 Barra\/G\u00e1vea\n\n\u261e Pontos de Venda \n\u25ba BARRA\nLimits - Barra Shopping - Av. das Am\u00e9ricas, 4666\nVezpa - Rua Oleg\u00e1rio Maciel, 231F\n\n\u25ba RECREIO\nD'Samba - Am\u00e9ricas Shopping - Av. das Am\u00e9ricas, 15500, loja 114 A 1\n\n\u25ba G\u00c1VEA\nTracks: Baixo G\u00e1vea - Pra\u00e7a Santos Dumont, 140\nCarga Nobre - Livraria da PUC Rio\n\n\u25ba LEBLON\n\u25b8 Brownie do Luiz - R. Cupertino Dur\u00e3o 79B\n\n\u25ba IPANEMA\n\u25b8 Closet 1989 - Rua Visconde de Piraj\u00e1, 414, loja 110, t\u00e9rreo - Galeria Quartier\n\n\u25ba BOTAFOGO\n\u25b8 SNC Rio Sul - Rua Lauro Muller, 116\n\n\u25ba GRANDE TIJUCA\n\u25b8 Ponto Natural - Rua Santo Afonso 153, Loja E\n\u25b8 Tubbo Boulevard Rio - Rua Bar\u00e3o de S\u00e3o Francisco, 236\n\n\u25ba CENTRO\n\u25b8 Mariu's Sport - Rua Carioca, 19\n\n\u25ba M\u00c9IER\n\u25b8 Mariu's Sport - Rua Dias da Cruz, 355\n\n\u25ba ILHA DO GOVERNADOR\n\u25b8 Tubbo Ilha Plaza - Av Maestro Paulo e Silva, 400, Loja 237\n\n\u25ba NORTE SHOPPING\n\u25b8 Tubbo - Av Dom Helder C\u00e2mara, 5474, Loja 314 A\n\n\u25ba NITER\u00d3I\n\u25b8Tubbo - Av. XV de Novembro, 08 Lj 106\n\nREALIZA\u00c7\u00c3O\n\nDAAF PUC-Rio\nRio Universit\u00e1rio","end_time":"2017-05-28T05:00:00-0300","name":"Baile do Taz \u2022 Engenharia Puc-Rio | Sap\u00e3o & Furac\u00e3o 2000 & Mc Denny","place":{"name":"Monte L\u00edbano - Lagoa Rodrigo De Freitas","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.9203035,"longitude":-43.1797787,"state":"RJ","street":"Rua C\u00e2ndido Mendes","zip":"20241-220"},"id":"394175187392740"},"start_time":"2017-05-27T23:00:00-0300","id":"1930806677195988"}
{"description":"O melhor da gastronomia, m\u00fasica, arte e cerveja artesanal reunidos em dos maiores cart\u00f5es postais da cidade maravilhosa.\n\n09\/06 - das 18h \u00e1s 23h\n10\/06 - das 14h \u00e1s 23h\n11\/06 - das 14h \u00e1s 23h\n\nContato: pcvieiraproducoes@gmail.com\n\nRealiza\u00e7\u00e3o: P&C VIEIRA PRODU\u00c7\u00d5ES","end_time":"2017-06-11T23:00:00-0300","name":"Pra\u00e7a In Rio Festival - Edi\u00e7\u00e3o LAGOA","place":{"name":"Parque dos Patins","location":{"city":"Rio De Janeiro","latitude":-22.972427969759,"longitude":-43.216690727024},"id":"437275536388297"},"start_time":"2017-06-09T18:00:00-0300","id":"122567114975600"}
{"end_time":"2017-06-10T22:00:00-0300","name":"ARTE NA LAGOA ESPECIAL DIA DOS NAMORADOS","place":{"name":"Rua Dos Ger\u00e2nios, Morada Do Sol - Vila Velha"},"start_time":"2017-06-10T15:00:00-0300","id":"129139280993187"}
{"description":"TRILHAS F\u00c1CEIS \u2013 Resumo: Banho de Cachoeira, subida pela Estrada do Com\u00e9rcio (Estrada Real \u2013 Caminho Novo das Minas Gerais), acampamento na Lagoa das Lontras e visita aos port\u00f5es da Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1. OBS: h\u00e1 v\u00e1rios trechos ainda com o cal\u00e7amento p\u00e9-de-moleque original do Brasil Imp\u00e9rio.\n\nTRECHO 01 \u2013Ap\u00f3s nosso encontro no s\u00e1bado dia xxxx, \u00e0s 9:30h, come\u00e7aremos, \u00e0s 10:00h, uma caminhada (descida) de aproximadamente 2 horas em dire\u00e7\u00e3o a Francisco Fragoso por estrada de terra. L\u00e1 h\u00e1 um bar para lanche e\/ou almo\u00e7o. Previs\u00e3o de chegada ao destino \u00e0s 12h.\n\nTRECHO 02 \u2013Descida (\u00e0s 13h) por estrada de terra por aproximadamente 1h at\u00e9 a Cachoeira do Monte L\u00edbano (j\u00e1 em trecho da Estrada do Com\u00e9rcio, (Estrada Real \u2013 Caminho Novo das Minas Gerais). Previs\u00e3o de chegada \u00e0s 14h. Banho de cachoeira por aproximadamente 1h.\n\nTRECHO 03 \u2013Sa\u00edda do Monte L\u00edbano \u00e0s 15h, com subida MUITO DIF\u00cdCIL por um trecho com 4h pela Estrada do Com\u00e9rcio, (Estrada Real \u2013 Caminho Novo das Minas Gerais) em dire\u00e7\u00e3o \u00e0 Lagoa das Lontras, onde acamparemos em local sem nenhuma estrutura de apoio, bem pr\u00f3ximo a Mata Virgem. Previs\u00e3o de chegada \u00e0s 19h.OBS: h\u00e1 v\u00e1rios trechos ainda com o cal\u00e7amento p\u00e9-de-moleque original do Brasil Imp\u00e9rio.\n\nTRECHO 04\u2013 Dia seguinte, domingo, xxxx \u2013 Despertar \u00e0s 8h para o caf\u00e9 da manh\u00e3 coletivo preparado por n\u00f3s mesmos. Partida \u00e0s 9:30h com dire\u00e7\u00e3o \u00e0 Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 em uma caminhada de aproximadamente 2h. Chegada \u00e0 Reserva \u00e0s 11:30h. OBS: n\u00e3o entraremos na reserva, pois \u00e9 proibida a entrada sem pr\u00e9via autoriza\u00e7\u00e3o. Podemos avistar animais pr\u00f3ximos \u00e0 reserva inclusive pegadas de on\u00e7a. Pedimos sil\u00eancio!!!!!\n\nTRECHO 05 \u2013 Retornaremos \u00e0 Lagoa das Lontras \u00e0s 12h, l\u00e1 chegando por volta das 14h.\n\nTRECHO 06 \u2013 Desceremos numa longa caminhada um trecho de aproximadamente 4h de estrada de ch\u00e3o desde a Lagoa das Lontras at\u00e9 Arc\u00e1dia, quando pegaremos o \u00f4nibus em dire\u00e7\u00e3o a Japeri. Previs\u00e3o de chegada em Arc\u00e1dia \u00e0s 18h.\n\nData \u2013s\u00e1bado xxxx e domingo, xxxx.\n\nPonto de Encontro \u2013S\u00e1bado, dia xxxx na Ponte P\u00eansil do Lago de Javary, em Miguel Pereira, \u00e0s 9:30h.\n\nIn\u00edcio da Caminhada \u00e0s 10:00h \n\nDura\u00e7\u00e3o do Passeio \u2013Dois dias, s\u00e1bado xxxx e domingo, xxxx.\n\nN\u00edvel de dificuldade \u2013pesado, n\u00e3o recomendado para iniciantes, idosos, sedent\u00e1rios e principalmente CHATOS.\n\nO que ver \u2013natureza, rios, morros, floresta, lagos, animais e tudo mais que a sua imagina\u00e7\u00e3o permitir\n\nO que ouvir - relatos sobre Hist\u00f3ria do Brasil do per\u00edodos colonial e imp\u00e9rio, fauna e flora da Mata Atl\u00e2ntica.\n\nCusto zero, 0800, free, gr\u00e1tis para amigos e amigos dos amigos.\n\nAs despesas ser\u00e3o somente com o transporte e alimenta\u00e7\u00e3o.\n\nIndico duas formas de ida: a) e b)\n\na) Ida (mais cara) - \u00d4nibus na Rodovi\u00e1ria Novo Rio para Miguel Pereira - Via\u00e7\u00e3o \u00datil (dura\u00e7\u00e3o de 1h 30min) - Descer no Lago de Javary (Miguel Pereira).\n\nb) Ida (bem mais barata) - Trem da Central do Brasil at\u00e9 Japeri (dura\u00e7\u00e3o de 1h 30min) + \u00f4nibus de Japeri at\u00e9 o Lago de Javary (Miguel Pereira) - (dura\u00e7\u00e3o de 45 min).\n\nIndico somente uma forma de retorno: c)\n\nc) Retorno - \u00d4nibus de Arc\u00e1dia at\u00e9 Japeri (dura\u00e7\u00e3o de 30 min) + trem de Japeri at\u00e9 a Central do Brasil (dura\u00e7\u00e3o de 1h 30min).\n\nOBS: quem for de carro dever\u00e1 deixar o carro no local de encontro e finalizada a caminhada retornar de Arc\u00e1dia, pela a Serra do Couto de \u00f4nibus, at\u00e9 o Lago de Javary (Miguel Pereira).","end_time":"2017-12-31T12:30:00-0200","name":"TRILHAS F\u00c1CEIS - ACAMPAMENTO NA LAGOA DAS LONTRAS","place":{"name":"Miguel Pereira , Rj","location":{"city":"Miguel Pereira","country":"Brazil","latitude":-22.516679973388,"longitude":-43.444812297821,"state":"RJ","zip":"26900"},"id":"469490669737826"},"start_time":"2017-12-31T09:30:00-0200","id":"800077883374498"}
{"description":"1\u00b0Encontro de paredoes de lagoa grande no Venha prestigiar essa festa em dez de junho no RANNYERY PARK FEST em Lagoa Grande C\/ Fen\u00f4meno Lenno","name":"Encontro de Paredoes De Lagoa Grande Com Fen\u00f4meno Lenno","place":{"name":"Lagoa Grande, BA","location":{"city":"Lagoa Grande","country":"Brazil","latitude":-12.3667,"longitude":-41.0333,"state":"BA"},"id":"117147001629300"},"start_time":"2017-06-10T20:00:00-0300","id":"241401663005499"}
{"description":"A fim de atender um maior p\u00fablico, a trilha da Lagoa do Peri que ocorreria no dia 10 de maio (quarta-feira) sofreu um reajuste e foi remarcada para o dia 24 de junho (s\u00e1bado) \u00e0s 10h45.\nHaver\u00e1 um ponto de encontro com alguns PETianos no Terminal de Integra\u00e7\u00e3o do Rio Tavares (TIRIO). Pegaremos o \u00f4nibus da linha P\u00e2ntano do Sul (564) \u00e0s 10h15 com destino ao Parque Municipal da Lagoa do Peri.\n\nO PET Geografia realizar\u00e1 o projeto de extens\u00e3o \u201cEduca\u00e7\u00e3o Ambiental\u201d e convida tod@s para participarem conosco.\nItens importantes:\n- \u00c1gua\n- Alimentos leves\n- Protetor solar\n- Sacola para levar seu lixo\n- Roupas confort\u00e1veis \n- Roupa de banho\n- Repelente\n- \u00d3culos de sol\n\nEm caso de chuva, a trilha ser\u00e1 adiada.","end_time":"2017-06-24T13:45:00-0300","name":"Trilha Lagoa do Peri (Caminho do Saquinho) *Trilha adiada*","place":{"name":"Parque Municipal Lagoa do Peri"},"start_time":"2017-06-24T10:45:00-0300","id":"1870605503179332"}
{"description":"evento para os solteiros desfrutar de um dia q por \"n\" motivos ele n ira comemorar -.-\nse vc \u00e9 solteiro e quiser ir ja chama o(A) amiguinho(a) para quem sabe :v bae\ninb4: vamos comemorar no domingo pq na segunda vamos da pt","end_time":"2017-06-11T23:00:00-0300","name":"Role do dia dos namorados para os solteiros","place":{"name":"Lagoa - Jo\u00e3o Pessoa PB","location":{"city":"Jo\u00e3o Pessoa","country":"Brazil","latitude":-7.1206690228168,"longitude":-34.877527769642,"state":"PB","street":"PARQUE SOLON DE LUCENA","zip":"58013"},"id":"304243726280697"},"start_time":"2017-06-11T17:00:00-0300","id":"140001803213241"}
{"description":"Insatisfeitos com Lagoa Com Vida \"N\u00e3o atua\u00e7\u00e3o Carminho\"","end_time":"2017-07-06T18:00:00+0000","name":"Insatisfeitos com Lagoa Com Vida \"N\u00e3o atua\u00e7\u00e3o Carminho\"","place":{"name":"Lagoa, Portugal","location":{"city":"Lagoa","country":"Portugal","latitude":37.748611,"longitude":-25.540278,"zip":"9560-045"},"id":"112411662112140"},"start_time":"2017-07-06T15:00:00+0000","id":"1687593914864640"}
{"description":"Convidamos voc\u00eas, caros viajantes, para um mundo de Suculentas e Cactos do planeta Terra, trazidas pela Floricultura M\u00f3vel Cactorama; Org\u00e3os Sexuais , plantas e animais ex\u00f3ticos de croch\u00ea vindas do planeta Camalion; Brincos Surreais que sairam da Inimagina\u00e7\u00e3o. Comidas para seres carn\u00edvoros, on\u00edvoros, vegetarianos e veganos, que depois de provadas provocam sensa\u00e7\u00f5es \u00fanicas; Bebidas m\u00e1gicas, \u00e1rvores centen\u00e1rias e uma vista para a Lagoa que faz voc\u00ea sentir como se estivesse tudo bem pra sempre. \n\nEXPOSI\u00c7\u00c3O das Artistas\nMarina Casalli, Luisaelena, Luisa Faccio, Isabel Nobre, Giovana Pires\n\nFLASH TATTOO \nNat\u00e1lia Gloria e Giovana Pires\n\nPara animar tudo isso, a atra\u00e7\u00e3o mais que espacial, a girlband LA LEUCA, que conta com influencias da m\u00fasica experimental, do rock psicod\u00e9lico e da MPB. Mescla composi\u00e7\u00f5es pr\u00f3prias com covers de bandas como Os Mutantes, J\u00fapiter Ma\u00e7\u00e3 e Boogarins.\n\nE MAIS:\n\nFAYAH KAYA SOUNDS apresenta as vertentes da m\u00fasica Jamaicana, do Ska ao Steppa, do acervo digital e em vinil. @fyahkayasounds\n\nE PARA TE CONVENCER DE QUE VOC\u00ca N\u00c3O PODE NUNCA NA SUA VIDA FALTAR A ESSE EVENTO:\nMassagem Terapeutica e Reike Coletivo\n\nSORTEIO DE PLANTINHAS, COLAGENS, FOTOGRAFIAS, E CACTO DE CROCH\u00ca\n.\n..........\n\nENTRADA: 5 REAIS\n\n..........\n\nSOB RISCO DE LOTA\u00c7\u00c3O\n\n...........\n\n.\n.\n.","end_time":"2017-06-10T22:00:00-0300","name":"High by the Lagoa - 1\u00b0 Feirinha C\u00f3smica","place":{"name":"Rua Jo\u00e3o Henrique Gon\u00e7alves, 1265, Florian\u00f3polis - SC, 88062-300, Brasil"},"start_time":"2017-06-10T11:00:00-0300","id":"662893463894632"}
{"description":"\ud83d\udd90\ud83c\udffbPARTICIPEM DE NOSSAS P\u00c1GINAS\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\ude18\n\u2728Grupo Facebook.com\/groups\/1275053619233342\/ \n\u2728YouTube.com\/eduardocostaamorsemfim\n\u2728Instagram.com\/eduardocostaamorsemfim\n\u2728Twitter.com\/eduardocosta_af\n\u2728Facebook.com\/eduardocostaamorsemfim","end_time":"2017-06-15T02:00:00-0300","name":"14 - Lagoa Da Prata\/MG! Leonardo & Eduardo Costa - Cabar\u00e9! ","place":{"name":"Lagoa da Prata, MG","location":{"city":"Lagoa da Prata","country":"Brazil","latitude":-20.0167,"longitude":-45.55,"state":"MG"},"id":"110906555600896"},"start_time":"2017-06-14T23:50:00-0300","id":"1677806919195440"}
{"description":"Concerto ac\u00fastico dos Filhos da Terra, em Santa Cruz, Lagoa, a 11 de Junho, pelas 20.00 horas, integrado nas Festas de Santo Ant\u00f3nio - Santa Cruz) , a convite dea Junta de Freguesia de Santa Cruz","end_time":"2017-06-11T21:30:00+0000","name":"Filhos da Terra ao vivo nas Festas de Santo Ant\u00f3nio 2017 (Santa Cruz - Lagoa)","place":{"name":"Santa Cruz (Lagoa)","location":{"city":"Lagoa","country":"Portugal","latitude":37.743888888889,"longitude":-25.565,"zip":"9560"},"id":"109426915750899"},"start_time":"2017-06-11T20:00:00+0000","id":"1909980859237984"}
{"description":"R. das \u00c1rvores, 610 - Jardim Ip\u00ea, Lagoa Santa - MG, 33400-000\n\nMaiores detalhes em: \nhttps:\/\/www.facebook.com\/pg\/Karambasmexican\/about\/?ref=page_internal","end_time":"2017-07-08T23:00:00-0300","name":"Lagoa Santa - MG (Karamba's Pub)","start_time":"2017-07-08T21:00:00-0300","id":"232731783890029"}
{"description":"Domingo 30 de Julho ser\u00e1 realizado o 3\u00b0 Encontro STR de Lagoa d'Anta\/RN no Parque Ant\u00f4nio Cipriano Lopes. O STR mais charmoso do agreste potiguar est\u00e1 de volta aguardem!\r\nInfo: 84 9 8807-1251 | 84 9 8161-6230","end_time":"2017-07-30T23:30:00-0300","name":"3\u00b0Encontro STR Lagoa d'Anta-RN 30-Julho","place":{"name":"Lagoa d'Anta, CE","location":{"city":"Lagoa d'Anta","country":"Brazil","latitude":-6.39083,"longitude":-35.5978,"state":"CE"},"id":"109462909071865"},"start_time":"2017-07-30T13:00:00-0300","id":"1864009770527205"}
{"end_time":"2017-06-28T00:00:00+0100","name":"Lagoas Summer Break","start_time":"2017-06-27T21:00:00+0100","id":"800725143423618"}
{"description":"Festa dos Produtores Rurais - Estiva\n                 \ud83d\udc0e\ud83d\udc16\ud83d\udc2e\ud83d\udc13\ud83d\ude9c\ud83c\udfc7\n\nVenha participar conosco!!! A melhor festa d\u00e1 regi\u00e3o!!! Renda destinada a obras sociais da comunidade.","end_time":"2017-06-11T11:00:00-0300","name":"Festa dos Produtores - Estiva - Sete Lagoas-MG","place":{"name":"Estiva, MG","location":{"city":"Estiva","country":"Brazil","latitude":-22.383580133333,"longitude":-46.029029731404,"state":"MG"},"id":"109494566058267"},"start_time":"2017-06-10T20:00:00-0300","id":"1871320463117682"}
{"description":"Os  EXPENSIVE SOUL  est\u00e3o prestes a celebrar 20 anos de carreira. Talentosos, arrojados e resilientes, foram desbravando o territ\u00f3rio at\u00e9 fazerem de Portugal a verdadeira  Soul Nation. S\u00e3o hoje uma das grandes bandas nacionais, com uma sonoridade \u00fanica em Portugal, cantada na l\u00edngua de Cam\u00f5es e que tem conquistado gera\u00e7\u00f5es, in\u00fameros pr\u00e9mios, airplay nas r\u00e1dios e lugares cimeiros nas tabelas de vendas\n\nNo dia 19 de junho abrem o Lagoas Summer Break de 2017, num concerto de uma hora que promete ser inesquec\u00edvel!\nwww.lagoasbreak.pt","end_time":"2017-06-19T14:00:00+0100","name":"Expensive Soul - Lagoas Summer Break'17","place":{"name":"Lagoas Park","location":{"city":"Oeiras","country":"Portugal","latitude":38.713804074985,"longitude":-9.3098265024584,"zip":"2740-265"},"id":"174382709757584"},"start_time":"2017-06-19T13:00:00+0100","id":"1720003194681025"}
{"description":"Queremos descobrir quem \u00e9 o dono dessa zueira heuheuheu","end_time":"2027-02-01T08:00:00-0200","name":"Passeata para descobrir quem realmente \u00e9 o ''Cavalos Sete Lagoas''","place":{"name":"Sete Lagoas, MG","location":{"city":"Sete Lagoas","country":"Brazil","latitude":-19.4658,"longitude":-44.2469,"state":"MG"},"id":"106278162735914"},"start_time":"2027-02-01T03:00:00-0200","id":"600543990075529"}
{"description":"Voc\u00ea \u00e9 nosso convidado para esta grande festa!","name":"Pentecostes - RCC Sete Lagoas ","place":{"name":"Igreja Santana","location":{"city":"Sete Lagoas","country":"Brazil","latitude":-19.457341635975,"longitude":-44.238783316285,"state":"MG","street":"Rua Santana, 293","zip":"35700108"},"id":"390350217722433"},"start_time":"2017-06-11T08:30:00-0300","id":"148554465685900"}
{"description":"O grupo de Jovens MSM juntamente com a capela S\u00e3o Miguel Arcanjo de Lagoa dos Ferreiras tem a honra de convidar voc\u00ea e sua fam\u00edlia para nosso arrai\u00e1 \ud83d\udc83\ud83d\udc83\nTeremos v\u00e1rias atra\u00e7\u00f5es:\n\u25aaCasamento caipira, quadrilha\n\u25fdComidas e bebidas t\u00edpicas \n\u25fdBingo \u00e0 milho","end_time":"2017-07-15T23:59:00-0300","name":"Festa Julina Lagoa dos Ferreiras, Mandirituba\/Pr","start_time":"2017-07-15T18:00:00-0300","id":"233251120493109"}
{"description":"A. OBJETIVOS \n1. Proporcionar um leque de atividades que, na medida do poss\u00edvel, que reflita e d\u00ea resposta \u00e0s motiva\u00e7\u00f5es intr\u00ednsecas e extr\u00ednsecas das crian\u00e7as e jovens, proporcionando-lhes atividades individuais e coletivas, que sejam adequadas \u00e0s diferentes faixas et\u00e1rias e n\u00edveis de matura\u00e7\u00e3o; \n2. Promover a autoestima e as altera\u00e7\u00f5es comportamentais associadas aos h\u00e1bitos de vida saud\u00e1vel; \n3. Promover a pr\u00e1tica de atividade f\u00edsica e um estilo de vida ativa; \n4. Desenvolver o respeito e o gosto pela natureza; \n5. Desenvolver compet\u00eancias relacionais e sociais no conv\u00edvio com outros jovens\n\nB. P\u00daBLICO-ALVO \nCrian\u00e7as e jovens, com idades compreendidas entre os 6 e os 14 anos.\n\n4. CALENDARIZA\u00c7\u00c3O \nBloco 1 \u2013 26 de Junho a 7 de Julho\nBloco 2 \u2013 10 de Julho a 21 de Julho \nBloco 3 \u2013 24 de Junho a 4 de Agosto \nBloco 4 -- 7 de Agosto a 18 de Agosto\nBloco 5 \u2013 21 de Agosto a 31 de Agosto\n\nA rece\u00e7\u00e3o dos participantes \u00e9 entre as 9 horas e as 9h30 e a entrega aos Encarregados de Educa\u00e7\u00e3o entre as 17h e as 17h30\nObs: Rece\u00e7\u00e3o dos praticantes poder\u00e1 tamb\u00e9m ser realizada a partir das 8h00 (custo adicional); assim como a entrega aos encarregados de educa\u00e7\u00e3o poder\u00e1 ser efetuada at\u00e9 \u00e0s 19h00 (custo adicional)\n\nSujeito a altera\u00e7\u00f5es mediante aviso pr\u00e9vio.","end_time":"2017-07-07T19:00:00+0100","name":"F\u00e9rias Desportivas GD Lagoa 2017","place":{"name":"Lagoa, Portugal","location":{"city":"Lagoa","country":"Portugal","latitude":37.133490304431,"longitude":-8.4493914373015},"id":"113219295360925"},"start_time":"2017-06-26T08:00:00+0100","id":"278897229186894"}
{"description":"O m\u00eas de junho se aproxima e com ele as tradicionais festas juninas. E \u00e9 claro que tamb\u00e9m iremos entrar na dan\u00e7a, embora nosso ARRAI\u00c1 seja um pouco diferente! \n\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\n\n\/\/\/PROMO\/\/\/\nPARA OS QUE CONFIRMAREM PRESEN\u00c7A E COMPARTILHAREM O EVENTO EM SUA LINHA DO TEMPO EM MODO PUBLICO AT\u00c9 O DIA DO EVENTO AS 22H.\n\n\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/MULHER FREE AT\u00c9 00H HOMEM $20\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\n\u2764COM OPEN BAR ATE 00H\u2764\n\n\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\n\n\u25b6 Dj Convidado - EDUARDO BIASSUS\n\u25b6 Djs Residentes \u2605 Allan Von Muhlen + K E N N I A H\n\n\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\n\n\nRESERVAS (48) 996-11-0228 \"Whats\" \u2709\n\n\u261b Lounge Dj 01: $400 Consuma\u00e7\u00e3o de $300\n\u261b Lounge Dj 02: $400 Consuma\u00e7\u00e3o de $300\n\u261b Camarote 01 $300 Consuma\u00e7\u00e3o de $200\n\u261b Camarote 02 $300 Consuma\u00e7\u00e3o de $200\n\n\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\n\nENTRADA UNISEX: \u25b6 30,00 \n\nENTRADA CONSUMA\u00c7\u00c3O \u25b6 100,00 (consome $90)\n\nPULSEIRA \u00c1REA VIP \u25b6 20,00\n\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\n\nANIVERSARIANTES DA SEMANA \u2605\u2605ENTRADA FREE\u2605\u2605\n+ Lista FREE para Elas \/ Eles bonus 50%\n (At\u00e9 a 1H) \n\nFavor enviar a lista de convidados para a pagina \u25b6 Santa Club Lounge (por mensagem)\n\n\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\n\n--INDISPENS\u00c1VEL documento com FOTO!!!\n--Entrada somente para maiores de 18 ANOS.\n--Proibido camisa de time ou regata.\n--Bon\u00e9 somente virado para tr\u00e1s\n--Permitido \u00f3culos.\n--A casa n\u00e3o se responsabiliza por pertences perdidos ou extraviados.(Deixem na chapelaria ;-)\n--Se beber n\u00e3o dirija.\n\n\u03c4\u043d\u00e4n\u03ba \u0447\u00f6\u00fc\n\u2554\u2550\u2550\u2550\u2557 \u266a\n\u2551\u2588\u2588\u2588\u2551 \u266b\n\u2551 (\u25cf) \u266b\n\u255a\u2550\u2550\u2550\u255d\u266a\u266a\n\n\u0131l\u0131.l\u0131ll\u0131l\u0131.\u0131ll\u0131..\u0131l\u0131.l\u0131ll\u0131l\u0131.\u0131ll\u0131\u0131l\u0131.l\u0131ll\u0131l\u0131.\u0131ll\u0131..\u0131l\u0131.l\u0131ll\u0131l\u0131.\u0131ll\u0131\u0131l\u0131.l\u0131ll\u0131l\u0131.\u0131ll\u0131..\u0131l\u0131.l\u0131ll\u0131l\u0131.\u0131ll\u0131\u0131l\u0131.l\u0131ll\u0131l\n#VEMPROSANTA\n\nSaiba mais sobre o CLUB \u261b https:\/\/goo.gl\/zm8NAa\n\nEm breve mais Informa\u00e7\u00f5es!","end_time":"2017-06-25T06:00:00-0300","name":"Arrai\u00e1 Eletronico \u2605 St. Lagoa Floripa \u2605","place":{"name":"Santa Club Lounge","location":{"city":"Florian\u00f3polis","country":"Brazil","latitude":-27.607393442162,"longitude":-48.45982071,"state":"SC","street":"Av. das Rendeiras, 470 - Lagoa da Concei\u00e7\u00e3o","zip":"88062-400"},"id":"849153488484784"},"start_time":"2017-06-24T23:00:00-0300","id":"123231051585388"}
{"description":"ATEN\u00c7\u00c3O!!! \n\nEVENTO ADIADO!! \n\n\n\n\n\nQuerido rio,\n\nNessa quinta os Retirantes estar\u00e3o prontos pra atacar um repert\u00f3rio escutante\/dan\u00e7ante e groovar com as ondinhas, a lua e os serumaninhos desse lugar estonteante do mundo.\n\nVenham s\u00f5mar com a gente, compartilhar desse s\u00f5m, afinal as \u00e1rvores s\u00f5mos nozes!\n\nDetalhes abaixo +++++++++++++++\n\n:: Evento de contribui\u00e7\u00e3o consciente ::\n\nAcreditamos na troca como meio sustent\u00e1vel das rela\u00e7\u00f5es humanas, e deixaremos o chap\u00e9u aberto, para todos aqueles que puderem contribuir conscientemente em prol da continuidade do evento, inclusive permitindo \u00e0queles que n\u00e3o podem contribuir, curtir o evento igualmente.\n\n:: Como chegar :: \n\nO quiosque Caipirinha e Fil\u00e9 fica na lagoa, perto do parque dos patins, \u00e9 bem na margem da lagoa mesmo. Pra quem vem de metr\u00f4, pode saltar na esta\u00e7\u00e3o Jardim de Alah e ir andando (uns 15 minutos) ou pegar um uber... \nPra quem vem de onibus (via humaita, jd botanico), pode saltar na altura do Jardim Botanico e vir andando (10 minutos).\nOu entao pegar um uber mesmo - a localiza\u00e7\u00e3o \u00e9 essa aqui: https:\/\/goo.gl\/maps\/N9d8thj2Te92\n\n:: Quando come\u00e7a ::\n\nA partir das 18h estaremos l\u00e1 com o som ligado pra come\u00e7ar a esquentar a noite.\nO show come\u00e7a \u00e0s 19h e vai seguindo com sets e intervalos at\u00e9 o sol r.. ops\nAt\u00e9 23h se S\u00e3o Pedro permitir :)\n\nQualquer d\u00favida mandem mensagem aqui na timeline do evento.\n\n\u00c9 isso pessoal! Cheguem mais! Venham todos!","end_time":"2017-09-07T22:00:00-0300","name":"S\u00f5m na lagoa #2 Retirantes ADIADO!!","place":{"name":"Quiosque Caipirinha e Fil\u00e9","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.97218,"longitude":-43.21751,"state":"RJ","street":"Av. Borges de Medeiros, s\/n - Parque dos Patins","zip":"22470-002"},"id":"1647983262175212"},"start_time":"2017-09-07T18:00:00-0300","id":"764831943697929"}
{"description":"Al\u00f4 amantes do Rodeio t\u00e1 Chegando a 30\u2022 Festa do Leite de 22 a 25 de Junho no Parque de Exposi\u00e7\u00f5es de Lagoa Grande MG, Shows, Rodeio, Parque de Divers\u00f5es, Barracas, Boate no Paiol\u00e3o e Muita Gente Bonita. \n22\/06 - Abertura do Rodeio com a Equipe Rozeta, Show com Bruno e Barreto e Boate No Paiol\u00e3o\n23\/06 Rodeio Profissional Com a Equipe Rozeta, Show com Emilio e Eduardo e Boate no Paiol\u00e3o\n24\/06 Rodeio profissional Com a Equipe Rozeta, Show com a Banda ForroBoys e Boate no Paiol\u00e3o. \nDia 26\/06 Final do Rodeio e Boate no Paiol\u00e3o.","end_time":"2017-06-25T05:00:00-0300","name":"30\u2022 Festa do Leite - Lagoa Grande MG","place":{"name":"Parque De Exposi\u00e7\u00f5es De Lagoa Grande","location":{"city":"Lagoa Grande","country":"Brazil","latitude":-17.83842547442,"longitude":-46.52083005375,"state":"MG","street":"rua Joaquim Galv\u00e3o, 1","zip":"38755-000"},"id":"220923378081590"},"start_time":"2017-06-22T20:00:00-0300","id":"300249403746020"}
{"description":"Passeio para o  Camping Cass\u00f3","end_time":"2017-06-11T17:00:00-0300","name":"Aventura em Lagoa do Cass\u00f3","place":{"name":"Lagoa Do Cass\u00f3","location":{"latitude":-2.5712934,"longitude":-44.2344948,"street":"BR-402","zip":"65160-000"},"id":"417381725016244"},"start_time":"2017-06-10T12:00:00-0300","id":"428071904228163"}
{"description":"Primeira edi\u00e7\u00e3o da ANIME DAY em TR\u00caS LAGOAS! Arenas Gamers, concurso de Cosplay, desenho, animek\u00ea, Swordplay, pra\u00e7a de alime ta\u00e7\u00e3o, stands de produtos otakus\/geek, apresenta\u00e7\u00e3o de Kung Fu, apresenta\u00e7\u00e3o de esgrima, show com a banda AKAI ME e muito mais...\nLOCAL: ASSOCIA\u00c7\u00c3O NIPO BRASILEIRA.","end_time":"2017-07-16T22:00:00-0400","name":"Anime Day Tr\u00eas Lagoas","place":{"name":"Associa\u00e7\u00e3o Nipo Brasileira","location":{"city":"Tr\u00eas Lagoas","country":"Brazil","latitude":-20.793102239278,"longitude":-51.716683879543,"state":"MS","street":"520  Avenida Doutor Clodoaldo Garcia","zip":"79630-000"},"id":"230206610430934"},"start_time":"2017-07-16T13:00:00-0400","id":"1334843869931853"}
{"description":"PROGRAMA:\nTER 6 \n10h00- MISSA em honra dos Lagoaceiros falecidos\n\nSEX 9 \n19h30- JANTAR CONV\u00cdVIO (sardinhada, barriga \nassada e caldo verde)\n21h30- Atua\u00e7\u00e3o da FADISTA YVETTE\n23h00- Atua\u00e7\u00e3o do DUO MEGAPHONE\n\nS\u00c1B 10\n16h00- Arremata\u00e7\u00e3o de oferendas\n22h00- Atua\u00e7\u00e3o do Grupo USKADKASA\n00h30- Espet\u00e1culo de FOGO DE ARTIF\u00cdCIO\n01h00- Continua\u00e7\u00e3o da atua\u00e7\u00e3o do Grupo USKADKASA\n\nDOM 11\n09h00- Salva de Morteiros\n09h00- Arruada pelas principais ruas da aldeia com o \nGrupo de Gaiteiros \"OS ROLESES\"\n14h30- Chegada da BANDA de Freixo Espada \u00c0 Cinta\n15h00- Missa Solene em Honra de SANTO ANT\u00d3NIO \n16h00- PROCISS\u00c3O\n17h30- Entrega da Festa \u00e0 Comiss\u00e3o seguinte,\n21h30- Arraial com o grupo de Concertinas MAROTOS \nFLAVIENSES\n22h30- Sorteio dos bilhetes","end_time":"2017-06-11T23:59:00+0100","name":"Festas de St\u00ba Ant\u00f3nio Lagoa\u00e7a","place":{"name":"Lagoa\u00e7a, Portugal","location":{"city":"Lagoa\u00e7a","country":"Portugal","latitude":41.1833,"longitude":-6.73333},"id":"116235211725009"},"start_time":"2017-06-06T10:00:00+0100","id":"1899906536936155"}
{"description":"Um dos maiores nomes da m\u00fasica portuguesa da sua gera\u00e7\u00e3o e mais um \"momento alto\" do Lagoas Summer Break'17. \n\nO \u00faltimo \u00e1lbum de David Carreira \u00e9 um absoluto sucesso de vendas (prestes a atingir a Dupla Platina), os seus temas tocam nas principais r\u00e1dios nacionais e fazem parte da nossa mem\u00f3ria coletiva (ex. Primeira Dama \/ In Love \/ N\u00e3o Papo Grupos). \n\nOs seus v\u00eddeos contam com cerca de 135 milh\u00f5es de visualiza\u00e7\u00f5es no YouTube e Vevo. \n\nFoi vencedor do pr\u00e9mio MTV Europe Music Award em 2014 e 2016.\n\nCantar\u00e1 e encantar\u00e1 os espetadores do Lagoas Summer Break'17 no dia 29 de junho num concerto com um formato muito especial.\nwww.lagoasbreak.pt","end_time":"2017-06-29T14:00:00+0100","name":"David Carreira - Lagoas Summer Break'17","place":{"name":"Lagoas Park","location":{"city":"Oeiras","country":"Portugal","latitude":38.713804074985,"longitude":-9.3098265024584,"zip":"2740-265"},"id":"174382709757584"},"start_time":"2017-06-29T13:00:00+0100","id":"1220959674690391"}
{"end_time":"2017-06-16T23:59:00+0000","name":"Emanuel - Festival do Bom Porto na Lagoa","place":{"name":"Lagoa, Portugal","location":{"city":"Lagoa","country":"Portugal","latitude":37.748611,"longitude":-25.540278,"zip":"9560-045"},"id":"112411662112140"},"start_time":"2017-06-16T21:00:00+0000","id":"1874728122800830"}
{"description":"\u26a0V\u00e9spera De S\u00e3o Pedro Em Lagoa Salgada.\u26a0 \ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5\n\nAtra\u00e7\u00f5es confirmadas: \nFarra de Rico \u2705\n\n\u26a0Mais informa\u00e7\u00f5es em breve..\u26a0","name":"V\u00e9spera De S\u00e3o Pedro Em Lagoa Salgada.","place":{"name":"Lagoa Salgada, RN","location":{"city":"Lagoa Salgada","country":"Brazil","latitude":-6.11667,"longitude":-35.4833,"state":"RN"},"id":"105702506130991"},"start_time":"2017-06-28T20:00:00-0300","id":"785527791620909"}
{"description":"15-06-2017 - Show de Henrique e Juliano em Tr\u00eas Lagoas\nEvento: Tr\u00eas Lagoas Rodeo 2017\nLocal: Parque de exposi\u00e7\u00f5es\nInforma\u00e7\u00f5es: https:\/\/goo.gl\/RooBbo","end_time":"2017-06-15T16:00:00-0400","name":"Show de Henrique e Juliano em Tr\u00eas Lagoas - MS","place":{"name":"Tr\u00eas Lagoas, MS","location":{"city":"Tr\u00eas Lagoas","country":"Brazil","latitude":-20.8,"longitude":-51.7167,"state":"MS"},"id":"109087319108959"},"start_time":"2017-06-15T13:00:00-0400","id":"835865566560917"}
{"description":"ARRAI\u00c1 GASTRON\u00d4MICO DA LAGOA\n\n\nTRUCKS BARRACAS BIKES\nCOMIDAS T\u00cdPICAS CERVEJAS E CHOPP ARTESANAIS \n\nSHOWS\nE MUITO FORR\u00d3 \nSHOWS QUADRILHA\n\n\ncontato para expositores \n980160625 Arisio Santos\n987602638 Natasha Campos","end_time":"2017-07-16T23:00:00-0300","name":"ARRAI\u00c1 GASTRONOMICO da LAGOA - EVENTO GRATUITO","place":{"name":"Parque dos Patins","location":{"city":"Rio De Janeiro","latitude":-22.972427969759,"longitude":-43.216690727024},"id":"437275536388297"},"start_time":"2017-07-14T17:00:00-0300","id":"1358662507523976"}
{"description":"ENCONTRO NACIONAL DE MOTOCICLISTAS & FESTIVAL DA BOA M\u00daSICA MUNDIAL NA CIDADE DE LAGOA SANTA, MINAS GERAIS, BRASIL. \nTipo de Evento: Recinto Aberto e para todo o P\u00fablico. \nData: 12 a 15 de Outubro de 2017. \nLocal: Orla da Lagoa Central. \n\n1) CENTRO DE RELACIONAMENTO (D\u00favidas, Sugest\u00f5es, Cr\u00edticas, Hospedagem, Interesse Comercial, Informa\u00e7\u00f5es Gerais, Ajuda em Cadastros e Inscri\u00e7\u00f5es):\n- Telefone: 31 9 8406 3117 (Claro), dias \u00fateis, das 10hs \u00e0s 17hs;\n- WhatsApp: 32 9 8498 9868 (somente para este fim); \n- Mensagem: atendimento@mcserradocipo.org\n- Facebook: https:\/\/www.facebook.com\/mcserradocipo\/ \n- Site do MCSC: https:\/\/mcserradocipo.org\/contatomsc\/\n\n2) ATRA\u00c7\u00d5ES: \n- Sorteio de Brindes (Restrito a todos que marcarem Presen\u00e7a atrav\u00e9s desta P\u00e1gina do Facebook);\n- Bandas de Rock 'n' Roll, Blues e Jazz;\n- Camping Coberto (Necessidade de Cadastro);\n\nOBS.: O Item 4 ensina como fazer Cadastros e Inscri\u00e7\u00f5es. \n\n- Caf\u00e9 da Manh\u00e3 para Acampados;\n- Trof\u00e9u somente para Institui\u00e7\u00f5es Motocicl\u00edsticas * MC, MG, MF, etc. (Necessidade de Cadastro);\n- Presen\u00e7a de Motociclistas Her\u00f3is Marvel; \n- Expedi\u00e7\u00e3o Viajantes Naturalistas;\n- Pra\u00e7a de Alimenta\u00e7\u00e3o;\n- Estandes de Vendas de Lembran\u00e7as do Evento, Vestimentas e Acess\u00f3rios Motocicl\u00edsticos;\n- Exposi\u00e7\u00e3o de Fabricantes de Motocicletas On e Off Road;\n- Estande de Comercializa\u00e7\u00e3o de Artesanato e Produtos Regionais; \n- Guarda-Volumes (n\u00e3o deixe seu equipamento espalhado); \n- Centro de Informa\u00e7\u00f5es; \n- Espa\u00e7o VIP para Recepcionar Diretores (Presidentes e Vice-Presidentes) de Institui\u00e7\u00f5es Motocicl\u00edsticas Cadastradas. \n\n3) ATIVIDADES: \n- Curso Te\u00f3rico de Pilotagem, Dire\u00e7\u00e3o Segura e Defensiva (Necessidade de Inscri\u00e7\u00e3o);\n\nOBS.: O Item 4 ensina como fazer Cadastros e Inscri\u00e7\u00f5es. \n\n- Palestra de Tr\u00e2nsito;\n- Curso Te\u00f3rico de Fotografia (Necessidade de Inscri\u00e7\u00e3o). \n\n4) CADASTROS E INSCRI\u00c7\u00d5ES PARA ATRA\u00c7\u00d5ES & ATIVIDADES:\n\nOBS.: Em caso de dificuldade, n\u00e3o desista. Solicite ajuda atrav\u00e9s do nosso Centro de Relacionamento (ITEM 1). \n\n- Cadastros e Inscri\u00e7\u00f5es: de 01\/Setembro a 05\/Outubro de 2017;\n- Local, no Link: https:\/\/mcserradocipo.org\/eventos\/\n- Aten\u00e7\u00e3o aos Combos Obrigat\u00f3rios (required)\n- Escolha o Evento pelo Nome: (Barra de Rolagem); \n- Identifique-se: Motociclista ou N\u00e3o Motociclista (Barra de Rolagem), \n- Preencha os Combos Vazios com o Solicitado; \n- Escolha a A\u00e7\u00e3o (Barra de Rolagem) * Caso envolva mais de uma \"A\u00e7\u00e3o\" (Ex.: Cadastro, Inscri\u00e7\u00e3o...), marque a A\u00e7\u00e3o: \"Todas\"; \n- Observa\u00e7\u00f5es: Preencha com todas as necessidades, quantidades, outros (Ex.: Camping, Trof\u00e9u, Cursos, Sugest\u00f5es, etc.). \n- Depois de preenchido, \"Submit\" (Envie).\n\n5) APOIO E SUPORTE:\n- Pol\u00edcia Militar do Estado de Minas Gerais;\n- BRH Band Eventos;\n- Site Jacaremoto; \n- The Doctor Imports;\n- Enteq;\n- Tribuna Vetor Norte.","end_time":"2017-10-15T21:00:00-0200","name":"Bike Fest Lagoa Santa","place":{"name":"Lagoa Santa, MG","location":{"city":"Lagoa Santa","country":"Brazil","latitude":-19.6333,"longitude":-43.8833,"state":"MG"},"id":"108370799188255"},"start_time":"2017-10-12T09:00:00-0300","id":"311632569208219"}
{"description":"CACHOEIRA LAGOA DOURADA, A CACHOEIRA DO VALE DA LAGOA DOURADA.\n\nDATA: 16\/07 (Domingo)\n\nA Cachoeira Lagoa Dourada est\u00e1 localizada nas proximidades do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 (PARNA CIP\u00d3), regi\u00e3o central de Minas Gerais, e uma das mais belas regi\u00f5es da nossa cordilheira, a Serra do Espinha\u00e7o. Suas \u00e1guas s\u00e3o oriundas do Rio Jaboticatubas, rio este que cruza a regi\u00e3o do Vale da Lagoa Dourada, regi\u00e3o linda repleta de um capim dourado que comp\u00f5em um grande pasto, da\u00ed o nome desta linda cachoeira.\n\nDo ponto de desembarque at\u00e9 a cachoeira s\u00e3o aproximadamente 07km, ou seja, um total de aproximado 14km (ida\/volta). A trilha se inicia no Distrito de S\u00e3o Jos\u00e9 da Serra, que pertence ao munic\u00edpio de Jaboticatubas.\n\nCaminhada considerada de n\u00edvel m\u00e9dio para quem j\u00e1 tem o h\u00e1bito em percorrer dist\u00e2ncias aproximadas a esta e com subida (inclina\u00e7\u00e3o) m\u00e9dia. Todo o esfor\u00e7o \u00e9 recompensado com um banho em uma bela cachoeira com uma vista incr\u00edvel para o Vale da Lagoa Dourada, um pedacinho incr\u00edvel da Serra do Espinha\u00e7o aqui pertinho n\u00f3s. Sem d\u00favidas esse Hiking vai surpreender voc\u00ea, familiares e seus amigos.\n\nROTEIRO:\n\nSA\u00cdDA: 16\/07 (Domingo)\nPonto de Encontro: \u00c0s 05:30 em Contagem, na Pra\u00e7a Louis Ensch n\u00b0240 Bairro Cidade Industrial (Pra\u00e7a da Magnesita, Portaria 01, atr\u00e1s dos pontos de \u00f4nibus da avenida Amazonas). Sa\u00edda da VAN \u00e0s 05:40 (em ponto!).\n\nRETORNO: 16\/07 (Domingo)\nPonto de Encontro: \u00c0s 16h, saindo de S\u00e3o Jos\u00e9 da Serra com destino \u00e0 Contagem, com previs\u00e3o de chegada at\u00e9 as 19:00h.\n\n*Vale ressaltar que o participante dever\u00e1 se dirigir at\u00e9 o ponto de encontro por sua conta, se atentando ao hor\u00e1rio para n\u00e3o ocorrer atrasos na programa\u00e7\u00e3o.\n\n**Nosso trajeto ser\u00e1 saindo da Pra\u00e7a da Magnesita (Contagem), Avenida Amazonas, Terminal JK (Rua dos Guajajaras, 1353. Barro Preto. BH), Avenida Cristiano Machado e Linha Verde. \u00c9 poss\u00edvel acertar pontos de encontro nesses corredores, por\u00e9m vale ressaltar que todo ponto de encontro deve ser acertado antecipadamente com o organizador do evento.\n\nVALORES (por participante):\n\n\u2022\tR$70,00 \u2013 A vista, via dep\u00f3sito\/transfer\u00eancia banc\u00e1ria.\n\u2022\tR$80,00 \u2013 A prazo, via Pag Seguro c\/ parcelamento em at\u00e9 12x no cart\u00e3o de cr\u00e9dito. Para utilizar esta ferramenta o participante dever\u00e1 solicitar o link de pagamento ao organizador do evento.\n\n\nCONDI\u00c7\u00d5ES DE PAGAMENTO: Pagamento deve ser realizado via transfer\u00eancia\/dep\u00f3sito banc\u00e1rio ou Pag Seguro no ato da reserva, ou at\u00e9 20\/06 (o que ocorrer primeiro).\n\nINCLUSO NO PACOTE:\n\n\u2022\tTransfer Contagem\/BH\/Lapinha da Serra\/BH\/Contagem em VAN Executiva c\/ Ar Condicionado e Wi-FI (transporte de ida e volta);\n\u2022\tGuias com GPS Garmin;\n\u2022\tSeguro de Vida (Seguro Aventura Ecotrip)\n\u2022\tKit de Primeiros Socorros;\n\u2022\tRastreador via Sat\u00e9lite SpotGen3;\n\u2022\tColetes Salva-Vidas para empr\u00e9stimos;\n\nEXCLUSO DO PACOTE: Lanche de trilha e demais itens n\u00e3o relacionados na lista acima.\n\nRECOMENDA\u00c7\u00d5ES SOBRE O QUE LEVAR PARA COMER E VESTIR:\n\n\u2022 02l de \u00e1gua (em garrafinhas de 500ml ou mochila de hidrata\u00e7\u00e3o);\n\u2022 Pastilhas de Clorin (Pastilhas de purificador de \u00e1gua, encontradas na Declaton e Farm\u00e1cias);\n\u2022 Protetor solar corporal, facial e labial;\n\u2022 Cal\u00e7a e camisa manga cumprida pr\u00f3prias para caminhadas;\n\u2022 Par de botas ou t\u00eanis pr\u00f3prios para caminhadas em ch\u00e3o de terra e cascalho, ou t\u00eanis de corrida;\n\u2022 Utilizar duas meias de algod\u00e3o, de cano alto, em cada p\u00e9. Essa dica ajuda muito a n\u00e3o criar bolhas nos p\u00e9s e n\u00e3o sofrer tanto;\n\u2022 Mochila para carregar seu lanche e objetos (n\u00e3o \u00e9 permitido andar nas trilhas com objetos amarrados na parte externa da mochila, seja ele qual for);\n\u2022 Roupa de banho;\n\u2022 Capa de Chuvas;\n\u2022 Lanche individual de trilha: sandu\u00edches, biscoitos (bel vita, clube social, etc), salgados, isot\u00f4nico, castanhas diversas, barra de cereal, frutas, etc...).\n\nOBSERVA\u00c7\u00d5ES:\n\nConfirma\u00e7\u00f5es enquanto durarem as vagas ou at\u00e9 dia 20\/06\/2017 (o que ocorrer primeiro). Vagas limitadas para esse evento.\n\nOs interessados em participarem pedimos que enviem um e-mail manifestando o interesse, informando o nome dessa atividade, e no corpo do e-mail enviar os dados pessoais de cada participante (Nome completo; Data de Nascimento; RG; CPF; Endere\u00e7o Completo; Telefone Celular e Contato para Casos de Emerg\u00eancias), enviar e-mail para bicho.homem.trilhas@gmail.com ou se preferir pode enviar direto por whatsapp (31) 9 9447-9709. As informa\u00e7\u00f5es banc\u00e1rias para dep\u00f3sito e\/ou transfer\u00eancia ser\u00e3o enviadas no grupo do Whatsapp a ser criado para esse evento e\/ou atrav\u00e9s dos e-mails recebidos.\n\nCANCELAMENTOS E\/OU DESIST\u00caNCIAS:\n\nDe acordo com a delibera\u00e7\u00e3o normativa n\u00b0 161 de 09 de agosto de 1985, da Embratur o participante que cancelar ou desistir de sua viagem ser\u00e1 restitu\u00eddo da seguinte forma: 90% at\u00e9 31 dias antes da viagem; 80% de 21 a 30 dias antes da viagem; 0% a menos de 20 dias da viagem.\n\nA Bicho Homem Treking e Hiking tem como pol\u00edtica interna permitir que o valor pago possa ficar como cr\u00e9dito para outra viagem\/evento desde que este comunicado seja feito como no m\u00ednimo 10 dia antes da viagem, passado este n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel permanecer com cr\u00e9dito, prevalecendo a delibera\u00e7\u00e3o normativa da Embratur citada no par\u00e1grafo anterior. \n\nA programa\u00e7\u00e3o poder\u00e1 ser cancelada e\/ou adiada caso n\u00e3o seja atingido o qu\u00f3rum necess\u00e1rio, condi\u00e7\u00f5es clim\u00e1ticas desfavor\u00e1veis e\/ou outras condi\u00e7\u00f5es que possam colocar em risco os participantes. Caso aconte\u00e7a algum dos casos listados anteriormente ser\u00e1 sugerida uma nova data, o participante que n\u00e3o puder participar ir\u00e1 receber o valor total j\u00e1 pago em at\u00e9 10 (dez) dias.\n\nEm caso de d\u00favidas entre em contato atrav\u00e9s do canais informados abaixo.\n\nFrank Martins\n(31) 99447-9709 (Whatsapp)\nBICHO HOMEM Trekking e Hiking\nbicho.homem.trilhas@gmail.com\nwww.facebook.com\/bicho.homem.trekking.hiking","end_time":"2017-07-16T19:00:00-0300","name":"Cachoeira Lagoa Dourada, a Cachoeira do Vale da Lagoa Dourada.","place":{"name":"Bicho Homem","location":{"city":"Betim","country":"Brazil","latitude":-19.935248670328,"longitude":-44.202375411987,"state":"MG"},"id":"1594772977515459"},"start_time":"2017-07-16T05:30:00-0300","id":"110499652866233"}
{"description":"[EVENTO N\u00c3O-OFICIAL]\n\nJ\u00e1 da para ouvir os roncos dos motores, vem a\u00ed o maior encontro de motociclistas do Centro-Oeste Mineiro. Em 2017, a quinta edi\u00e7\u00e3o do Moto Sunset acontecer\u00e1 de 30 de junho \u00e0 2 Julho na Pra\u00e7a de Eventos de Lagoa da Prata.\n\nO evento conta com a reuni\u00e3o de diversos motociclistas do pa\u00eds inteiro, em 3 dias de muito rock n\u2019 roll e cultura. No encontro h\u00e1 uma \u00e1rea de camping coberta, expositores de pe\u00e7as, vestu\u00e1rio e acess\u00f3rios, pra\u00e7a de alimenta\u00e7\u00e3o coberta. Trof\u00e9us para Moto Clubes escudados e tamb\u00e9m exposi\u00e7\u00e3o de carros antigos promovido pelo Clube do Antigo Mobilismo de Lagoa da Prata.\n\nAl\u00e9m disso, durante todos os dias de evento h\u00e1 shows acontecendo a todo instante para os mais alternativos gostos. Confira como foi o evento ano passado:","end_time":"2017-07-02T22:00:00-0300","name":"Moto Sunset 2017 | Lagoa da Prata","place":{"name":"Praia Municipal de Lagoa da Prata-MG","location":{"city":"Lagoa da Prata","country":"Brazil","latitude":-20.0288250961,"longitude":-45.53911778,"state":"MG","zip":"35590-000"},"id":"243550185707924"},"start_time":"2017-06-30T18:00:00-0300","id":"1268627113258359"}
{"description":"A Lagoa FM e Lagoa TV, promovem o 3\u00b0 Ovelha\u00e7o de Lagoa Vermelha com toda renda destinada para a pintura da constru\u00e7\u00e3o da nova sede da APAE.\nVoc\u00ea pode fazer suas doa\u00e7\u00f5es pelo fone 54-33584478.\nIngresso R$ 45,00","end_time":"2017-08-05T14:00:00-0300","name":"3\u00b0 Ovelha\u00e7o de Lagoa Vermelha","place":{"name":"Associa\u00e7\u00e3o dos Motoristas de Lagoa Vermelha"},"start_time":"2017-08-05T12:00:00-0300","id":"129241100968682"}
{"description":":) ;) Estou a contar contigo!  ;)  :)","end_time":"2017-06-10T01:00:00+0000","name":"Imp\u00e9rio das Crian\u00e7as - Lagoa - Bairro","place":{"name":"Carloz Afonzo","location":{"city":"Rabo de Peixe","country":"Portugal","latitude":37.81226959218,"longitude":-25.592037141323,"street":"Rua de Providence","zip":"9600"},"id":"433244870019901"},"start_time":"2017-06-09T22:00:00+0000","id":"786595961514526"}
{"description":"\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\nCom energias recarregadas retornaremos as atividades no pr\u00f3ximo dia 09, Com o melhor da m\u00fasica  eletr\u00f4nica NO SEU CLUBINHO a beira da nossa LAGOA DA CONCEICAO.\n\nVem muita divers\u00e3o pela frente. E todos sempre bem vindos!\n\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\n\n\/\/\/PROMO\/\/\/\nPARA OS QUE CONFIRMAREM PRESEN\u00c7A E COMPARTILHAREM O EVENTO EM SUA LINHA DO TEMPO EM MODO PUBLICO AT\u00c9 O DIA DO EVENTO AS 22H.\n\n\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/MULHER FREE AT\u00c9 00H HOMEM $20\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\/\n                       \u2764COM OPEN BAR ATE 00H\u2764\n\n\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\n \n\u25b6 Dj Convidado - EDUARDO BIASSUS\n\u25b6 Djs Residentes \u2605 Allan Von Muhlen + K E N N I A H\n\n\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\n\n\nRESERVAS (48) 996-11-0228 \"Whats\" \u2709\n\n\u261b Lounge Dj   01:  $400 Consuma\u00e7\u00e3o de $300\n\u261b Lounge Dj   02:  $400 Consuma\u00e7\u00e3o de $300\n\u261b Camarote    01   $300 Consuma\u00e7\u00e3o de $200\n\u261b Camarote    02   $300 Consuma\u00e7\u00e3o de $200\n\n\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\n\nENTRADA UNISEX: \u25b6 30,00  \n\nENTRADA CONSUMA\u00c7\u00c3O \u25b6 100,00 (consome $90)\n\nPULSEIRA \u00c1REA VIP \u25b6 20,00\n\n\u261c\u266c\u261e\u261c\u266c\u261e\u261c\u266c\u261e\u261c\u266c\u261e\u261c\u266c\u261e\u261c\u266c\u261e\u261c\u266c\u261e\u261c\u266c\u261e\u261c\u266c\u261e\n\nANIVERSARIANTES DA SEMANA \u2605\u2605ENTRADA FREE\u2605\u2605\n+ Lista FREE para Elas \/ Eles bonus 50% at\u00e9 a 1H - \n\n\n\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\u2582\n\n--INDISPENS\u00c1VEL documento com FOTO!!!\n--Entrada somente para maiores de 18 ANOS.\n--Proibido camisa de time ou regata.\n--Bon\u00e9 somente virado para tr\u00e1s\n--Permitido \u00f3culos.\n--A casa n\u00e3o se responsabiliza por pertences perdidos ou extraviados.(Deixem na chapelaria ;-)\n--Se beber n\u00e3o dirija.\n\n\u03c4\u043d\u00e4n\u03ba \u0447\u00f6\u00fc\n\u2554\u2550\u2550\u2550\u2557 \u266a\n\u2551\u2588\u2588\u2588\u2551 \u266b\n\u2551 (\u25cf) \u266b\n\u255a\u2550\u2550\u2550\u255d\u266a\u266a\n\n\u0131l\u0131.l\u0131ll\u0131l\u0131.\u0131ll\u0131..\u0131l\u0131.l\u0131ll\u0131l\u0131.\u0131ll\u0131\u0131l\u0131.l\u0131ll\u0131l\u0131.\u0131ll\u0131..\u0131l\u0131.l\u0131ll\u0131l\u0131.\u0131ll\u0131\u0131l\u0131.l\u0131ll\u0131l\u0131.\u0131ll\u0131..\u0131l\u0131.l\u0131ll\u0131l\u0131.\u0131ll\u0131\u0131l\u0131.l\u0131ll\u0131l\n#VEMPROSANTA\n\nSaiba mais sobre o CLUB \u261b https:\/\/goo.gl\/zm8NAa","end_time":"2017-06-10T06:00:00-0300","name":"Santa Sexta \/ Open Bar \/ Lagoa Floripa","place":{"name":"Santa Club Lounge","location":{"city":"Florian\u00f3polis","country":"Brazil","latitude":-27.607393442162,"longitude":-48.45982071,"state":"SC","street":"Av. das Rendeiras, 470 - Lagoa da Concei\u00e7\u00e3o","zip":"88062-400"},"id":"849153488484784"},"start_time":"2017-06-09T23:00:00-0300","id":"445396545798896"}
{"description":"\u272b\u272b\u272b Dia 15 de Junho #FERIAD\u00c3O \u00e9 dia da #PERDI\u00c7AO ....KUT KUT confirmada no baile do Bruxa's......Qual sua idade 18........ a gata da perdi\u00e7\u00e3o promete fazer baile pegar fogo \ud83d\ude08\ud83d\udd25  j\u00e1 conhecida no mundo do Funk pela sua dan\u00e7a envolvente aterriza na Lagoa, vem para mais uma festa pesada da Tropa da Funk FC & Bruxas \u272b\u272b\u272b\n\n\u272b MC KUT KUT  Alguns Videos >>\n\u266b\u266d\u266a >> https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=F2mCv2l6iiY\n\u266b\u266d\u266a >> https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=87uECiQmdnU\n\u266b\u266d\u266a >> https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=mBN0P_0rJNs\n\u266b\u266d\u266a >> https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=C-PhdxLqzj8\n\u266b\u266d\u266a >> https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=FqynzCscQ84\n\n\u272b DJ R\u00f3h DM\n\u272b Dj Charly \n\u272b Dj Thiago Mello\n\u272b Dj K\u00f3bra\n\n\u273e\u273e Elas R$FREE (at\u00e9 00:00) \u273e\u273e\n\u273e\u273e Eles R$ 20,00 (at\u00e9 00:00) \u273e\u273e\n\n\u273e\u273e Ap\u00f3s 00:00 Elas R$10 \/\/ Eles R$30 \u273e\u273e\n\n\u273e\u273e Camarotes - R$ 700,00 ( consuma\u00e7\u00e3o) \u273e\u273e\n\nApoio: Jr.SurfHouse \/ Sabor da Fruta \/ Dyf98 \/ P\u00fallu Tatto \n\nInforma\u00e7\u00f5es & reservas : 99853-3458 \/\/ 99677-4888 (Whats)\n\u266b\u266d\u266a\u266b\u266d\u266a\u266b\u266d\u266a\u266b\u266d\u266a\u266b\u266d\u266a\u266b\u266d\u266a\u266b\u266d\u266a\u266b\u266d\u266a\u266b\u266d\u266a\u266b\u266d\u266a\u266b\u266d\u266a\u266b\u266d\u266a\u266b\u266d\u266a\u266b\u266d\u266a","end_time":"2017-06-16T05:00:00-0300","name":"Show da Perdi\u00e7\u00e3o \u272b KUT KUT \u272bBruxa's Lagoa da Concei\u00e7\u00e3o \u272b FUNK FC","place":{"name":"Bruxa's Arte & Bar","location":{"city":"Florian\u00f3polis","country":"Brazil","latitude":-27.60782,"longitude":-48.45736,"state":"SC","street":"Lagoa da Concei\u00e7\u00e3o, Av das Rendeiras, n\u00ba1604.","zip":"88062400"},"id":"346082149090090"},"start_time":"2017-06-15T23:00:00-0300","id":"139343136612292"}
{"description":"18\u00b0 Expo Lagoa.","end_time":"2017-06-15T02:00:00-0300","name":"14 - Lagoa Da Prata\/MG - Turn\u00ea Cabar\u00e9 Night Club","start_time":"2017-06-14T23:50:00-0300","id":"811630875653839"}
{"description":"\u2726 O Shopping Sete Lagoas preparou uma grande festa para voc\u00ea!\n\n\u2726 Em uma \u00fanica noite, duas das principais atra\u00e7\u00f5es sertanejas do pa\u00eds estar\u00e3o reunidas para comandar esta festa que ficar\u00e1 na mem\u00f3ria de todos.\n\n\u2728 BAILE DO BRUNINHO & DAVI + HENRIQUE & DIEGO \u2728\n\nSer\u00e1 que vai ser demais? \nSIM! Esse show vai ser INCR\u00cdVEL!\n\n\ud83d\udcb3 3\u00ba LOTE:\n\n\u2022 PISTA (meia entrada)\n- R$50 feminino.\n- R$60 masculino.\n\n\u2022 CAMAROTE OPEN BAR: \n- R$140 feminino.\n- R$160masculino.\n\n\ud83d\udccd PONTOS DE VENDA:\n\u2022 Central dos Eventos ( BH e Sete Lagoas).\n\u2022 Cassia Couros (Centro e Nova Cidade).\n\u2022 Point Celular (Paraopeba).\n\nCOMUNICA\u00c7\u00c3O e ASSESSORIA: Carlos Fulg\u00eancio.\n\n\ud83d\udcde INFORMA\u00c7\u00d5ES:\n(31) 99577.5816 - Carlos","end_time":"2017-06-13T04:00:00-0300","name":"Baile do Bruninho e Davi + Henrique e Diego 12\/06 | Sete Lagoas","place":{"name":"Shopping Sete Lagoas","location":{"city":"Sete Lagoas","country":"Brazil","latitude":-19.473856687545,"longitude":-44.27120075,"state":"MG","street":"Rua Ot\u00e1vio Campelo Ribeiro, 2801","zip":"35702-153"},"id":"131773196906732"},"start_time":"2017-06-12T22:00:00-0300","id":"941864609288437"}
{"description":"(( GANDAIA FEST )) DIA 14 DE JUNHO VESPERA DE FERIADO NO PESQUEIRO 8 LAGOAS\n> SHOW DE ILUMINA\u00c7\u00c3O\n >> DJ'S <<\nGAGO\nGRANJA \nRENE\n\nPARED\u00c3O DE SOM JUNTO COM UMA MEGA ESTRUTURA DE ILUMINA\u00c7\u00c3O!\n\nAS 100 PRIMEIRAS PESSOAS GANHA CAIPIRINHA GRATIS!\n#TOCOLADONOGANDAIA","end_time":"2017-06-16T23:00:00-0300","name":"Gandaia Fest No Pesqueiro 8 Lagoas","place":{"name":"Jardim Herplim Pesqueiro 8 Lagos.","location":{"city":"S\u00e3o Paulo","country":"Brazil","latitude":-23.7840568,"longitude":-46.7105783,"state":"SP","street":"Rua Forte Maur\u00edcio","zip":"04865-130"},"id":"685428391569142"},"start_time":"2017-06-14T22:00:00-0300","id":"120861038491655"}
{"name":"Abertura de Inqu\u00e9rito para descobrir quem deixou a canoa virar","place":{"name":"numa lagoa qualquer ai dessas da vida "},"start_time":"2018-01-20T00:00:00-0200","id":"1402687153359347"}
{"description":"O CSRFA associa-se a alguns dos nossos s\u00f3cios e vai acompanha-los informalmente num passeio de bicicleta \u00e0 volta da Lagoa de \u00d3bidos.\n\nO passeio decorrer\u00e1 no pr\u00f3ximo domingo dia 18 de Junho e ser\u00e1 dividido em 4 etapas, com paragem entre elas, e picnic no final da segunda, sendo que cada participante poder\u00e1 optar por juntar-se ou abandonar o passeio em cada uma delas. A ideia ser\u00e1 a de integrar a toda a fam\u00edlia, havendo etapas para todos.\n\nEtapa 1: Da rotunda da marginal da Lagoa, (junto ao Mar) at\u00e9 \u00e1 Escola de Vela da Lagoa. Paragem para caf\u00e9 e descanso dos mais novos. Percurso sem subidas em pista de Bicicleta\n\nEtapa 2: Da EVL at\u00e9 \u00e0 foz do Rio da Cal, contornando todo o bra\u00e7o da Barrosa. Percurso fora de estrada sinuoso e enlameado, mas com paisagens \u00fanicas.\n\nAlmo\u00e7o Picnic na area de merendas junto \u00e1 foz do rio da Cal (levem farnel) (39.398500, -9.198478) Acess\u00edvel atrav\u00e9s da estrada Real: Carregal\/Santa Rufina - Vau.\n\nEtapa 3: da Foz do Rio Real at\u00e9 ao Bar Cov\u00e3o dos Musaranhos, com paragem para caf\u00e9\/lanche e descanso dos mais novos. Percurso m\u00e9dio\/f\u00e1cil entre pista para bicicleta, caminho vicinal e estrada regional.\n\nEtapa 4. Do Cov\u00e3o dos Musaranhos \u00e0 aldeia do Bom Sucesso. Percurso f\u00e1cil entre pista e estrada vicinal. - Regresso a Casa.\n\nAs etapas 1 e 4 ser\u00e3o muito f\u00e1ceis decorrendo quase todas em pista para bicicleta. A etapa 3 ser\u00e1 tamb\u00e9m f\u00e1cil, mas o terreno ser\u00e1 um pouco mais selvagem. Finalmente a etapa 2 ser\u00e1 para os amantes de BTT, sendo o seu percurso maioritariamente fora de estrada ou mesmo pela margem da lagoa, sendo que este \u00e9 recomendado apenas a adultos ou a jovens mais experiente, neste haver\u00e1 salpicos de lama e sujidade garantida. :)\n\nO percurso total tem cerca de 23Km sendo que cada etapa ter\u00e1 em m\u00e9dia entre 5 a 7 km.\n\nAlguns s\u00f3cios do CSRFA v\u00e3o levar atrelados para transportar bicicletas de volta ao ponto de partida, pelo que enquanto houver espa\u00e7o poder\u00e3o ser transportadas as bicicletas de quem o desejar, no  entanto cada um dos participantes dever\u00e1 acautelar o seu regresso e do seu material.\n\nSugerimos que no inicio da primeira etapa combinem entre os participantes a partilha de transporte para o regresso. - Sabemos que alguns participantes mais corajosos planeiam regressar novamente de bicicleta!\n\nSendo este um passeio informal, o CSRFA declina quaisquer responsabilidades por acidentes ocorridos durante o percurso - Crian\u00e7as e Menores dever\u00e3o ser acompanhados pelos pais ou adulto respons\u00e1vel indicado pelos mesmos.\n\nNOTA\nN\u00e3o havendo entidade organizadora. Os participantes ir\u00e3o interagir de forma igual. Cada um assumir\u00e1 seus custos, riscos e responsabilidades.\n\n\nhttps:\/\/drive.google.com\/open?id=1CPQYApqEpL_1-I4RpVjPmDxeWIc&usp=sharing","end_time":"2017-06-18T18:30:00+0100","name":"II Volta \u00e0 Lagoa de \u00d3bidos em Bicicleta (BTT)","place":{"name":"Centro Social e Recreativo da Foz do Arelho","location":{"city":"Foz do Arelho","country":"Portugal","latitude":39.4350319,"longitude":-9.2155504,"street":"Largo do Arraial","zip":"2500-457"},"id":"1449583848695089"},"start_time":"2017-06-18T09:30:00+0100","id":"1677684562259540"}
{"description":"[ ADIADO PARA 17\/JUN ]\n> Feriado Corpus Chisti <\n\nSurge a primeira edi\u00e7\u00e3o da Festa do MAR, um super evento nas \u00e1guas cristalinas e tranquilas da Ilha Grande! Reunindo muita m\u00fasica, natureza e boa energia pra quem curte c\u00e9u, sol e mar. E que MAR!\n\n\n----------------------------------------------\n          INGRESSOS \u00c0 VENDA! LIMITADOS!\n-------------  Informa\u00e7\u00f5es abaixo ------------\n\n\n\u2600 PASSAPORTE \u2600\n\n\u2714 Do Rio de Janeiro:\nR\u0336$\u0336220 (Ingresso + Translado)\n\n\u2714  Da Ilha:\nR\u0336$\u0336120 (Ingresso)\n\n\u279c Vans Executivas saindo de todas as partes do Rio!\nLocais ser\u00e3o divulgados em breve!\n\n\u00bb  Sa\u00edda do Rio: 8h (estimativa de viagem de 2h at\u00e9 Concei\u00e7\u00e3o de Jacare\u00ed, local de embarque) \n\u00bb  Sa\u00edda de Concei\u00e7\u00e3o: 10h30 (In\u00edcio da Festa)\n\u00bb  Sa\u00edda de Abra\u00e3o: 11h30\n\n\u00bb Retorno: 18h (Abr\u00e3ao > Concei\u00e7\u00e3o para pegar a Van de volta pro Rio)\n\n\u27a5 Fiquem ligados na nossa Fanpage para mais novidades e promo\u00e7\u00f5es: Festa do Mar . Ilha Grande\n\n........................\n\n\n\u2718  EM ALTO MAR \u2718 \n\n\u00bb Flash Tattoo com Gast\u00e3o Teixeira \n\u00bb Sorteios de Brindes e Tattoo\n\u00bb Cobertura fotogr\u00e1fica Subaqu\u00e1tica e Drone\n\n\n \u2759 ROTEIRO \u2759\n- Lagoa Azul\n- Praia do amor (Saco do C\u00e9u)\n+ 2 paradas surpresas!\n\n*Paradas para mergulho de 1h em cada local.\n\n\n \u2759 OPEN BAR \u2759\n- Drinks Diversos: http:\/\/bit.ly\/2qsJAmu\n- Cerveja\n- \u00c1gua e Refrigerante\n\n\n \u2759 OPEN FOOD \u2759\n- Frutas\n- Mesa de Frios\n- Pastinhas e Torradas\n- Salgados Fritos e Assados\n- Sandu\u00edche\n\n*Com op\u00e7\u00f5es Vegetarianas.\n\n\n\u2759 M\u00daSICA \u2759\n\n\u266a Banda SIL\n\n\u266a DJ MR (Festa TRIP) \n\u266a DJ KIM (Festa TRIP)\n\n\n\n........................\n\n\u2600 VENDAS \u2600\n\n\u261e Venda Online:\n(op\u00e7\u00f5es de parcelamento)\nhttp:\/\/bit.ly\/2rneU8g\n\n\u261e Dep\u00f3sito Banc\u00e1rio:\n\nBanco Bradesco\nTalita Fernandes Xavier                        \nCPF: 101693327-48\nAg: 1315\nCc: 1002324-3\n\n\u279c PARA RESERVA: 50% do Valor + 50% 3 dias antes do evento.\n\n\u279c Enviar comprovante de pagamento (ambas as partes) para aniversariotrip@gmail.com. Em caso de cancelamento entrar em contato com a produ\u00e7\u00e3o.\n\n\n\u2759 ANIVERS\u00c1RIO E PROMO\u00c7\u00d5ES \u2759\n\nAniversariantes do m\u00eas levando 6 convidados \u00e9 VIP e tem direito a um brinde surpresa! Envie e-mail para aniversariotrip@gmail.com at\u00e9 as 23h do dia 16\/06 com o seu nome completo e data de nascimento, al\u00e9m do nome e comprovante de pagamento dos convidados.\n\n_ Grupos de 10 pessoas ganham direito a 1 Passaporte Free.\n_ Grupos de 5 pessoas ganham direito a 1\/2 Passaporte Free.\n\n........................\n\n \u2718 Patroc\u00ednio e Parcerias \u2718 \n\nRastafari Turismo\nComo Uma Onda Turismo\nP\u00e9 na T\u00e1bua Turismo e Hospedagens\nAngratours \nFesta TRIP\n\n:: EM CASO DE CHUVA OU MAR\u00c9 ALTA O EVENTO SER\u00c1 ADIADO ::","end_time":"2017-06-17T18:00:00-0300","name":"Festa do MAR :: OPEN BAR& FOOD :: Lagoa Azul ~ Ilha Grande","place":{"name":"Ilha Grande","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.851860735501,"longitude":-43.292856911834,"state":"RJ","zip":"23970000"},"id":"335493381846"},"start_time":"2017-06-17T10:30:00-0300","id":"1665530253756082"}
{"description":"Os Blind Zero entram em 2017 com a prepara\u00e7\u00e3o do oitavo \u00e1lbum de originais que v\u00e3o apresentar ao vivo em Lagoa, S\u00e3o Miguel, dia 1 de Julho. Com 23 anos de carreira, o grupo de Miguel Guedes, Nuxo Espinheira, Pedro Guedes, Vasco Espinheira e Bruno Macedo revela, em disco, a sua capacidade de se reinventar sem perder a identidade que os distingue e tem projectado ao longo destas duas d\u00e9cadas. Um percurso \u00edmpar celebrado em palco onde demonstram a sua verdadeira for\u00e7a como grupo de rock.","end_time":"2017-07-01T23:30:00+0000","name":"Blind Zero - Festival Lagoa ComVida","place":{"name":"Festival Lagoa ComVida","location":{"city":"Lagoa","country":"Portugal","latitude":37.74166567,"longitude":-25.57397448,"street":"Frente Mar\u00edtima do Portinho de S\u00e3o Pedro"},"id":"428485853995123"},"start_time":"2017-07-01T22:00:00+0000","id":"684607415044942"}
{"end_time":"2017-06-23T01:00:00-0300","name":"Show em Lagoa Grande - MG","place":{"name":"Lagoa Grande, MG","location":{"city":"Lagoa Grande","country":"Brazil","latitude":-17.7635,"longitude":-46.5006,"state":"MG"},"id":"1601346973486616"},"start_time":"2017-06-22T22:00:00-0300","id":"1351821641562380"}
{"description":"EM BREVE + INFORMA\u00c7\u00d5ES","end_time":"2017-08-06T04:00:00-0300","name":"MimAcher #2 - Espetol\u00e2ndia Lagoa Santa","place":{"name":"Espetol\u00e2ndia","location":{"latitude":-19.80136163579,"longitude":-43.93771648407},"id":"574212989402908"},"start_time":"2017-08-05T18:00:00-0300","id":"1858366887759898"}
{"description":"No dia 21 de junho, no Lagoas Summer Break'17, C\u00e9sar Mour\u00e3o surpreender\u00e1 a solo com a sua excelente capacidade criativa e de improvido. \n\nContamos com a sua ajuda, claro, num espet\u00e1culo que promete ser de chorar a rir do principio ao fim.\n\nO C\u00e9sar Mour\u00e3o \u00e9 um famoso comediante portugu\u00eas. Conhecido pelas suas colabora\u00e7\u00f5es com Herman Jos\u00e9 no programa Hora H , e pelos personagens c\u00f3micos, atualmente colabora com a R\u00e1dio Comercial com a r\u00fabrica \u201cRebenta a Bolha\u201d.\nwww.lagoasbreak.pt","end_time":"2017-06-21T14:00:00+0100","name":"C\u00e9sar Mour\u00e3o - Lagoas Summer Break'17","place":{"name":"Lagoas Park","location":{"city":"Oeiras","country":"Portugal","latitude":38.713804074985,"longitude":-9.3098265024584,"zip":"2740-265"},"id":"174382709757584"},"start_time":"2017-06-21T13:00:00+0100","id":"1487827901279857"}
{"description":"Shows ja confirmado Reeh Santos na sexta sabado leon guereiro e logo apos bianca costa e fabiano domingo aurelio henrique e tiao do fole breve progama\u00e7ao   completa","end_time":"2017-06-18T23:00:00-0300","name":"Festa Do Carro De Boi Do Matatu Lagoa Dourada Mg","place":{"name":"Lagoa Dourada, MG","location":{"city":"Lagoa Dourada","country":"Brazil","latitude":-20.913888888889,"longitude":-44.077777777778,"state":"MG"},"id":"109439815749110"},"start_time":"2017-06-16T20:00:00-0300","id":"225176541320677"}
{"description":"O BomBar vai estar presente na 18\u00aa Exp\u00f4Lagoa oferecendo seu ambiente no parque de exposi\u00e7\u00f5es. E sabe o que vai ser melhor?! Bons pre\u00e7os e m\u00fasica ao vivo, n\u00e3o vai perder neh!?\nEm breve mais detalhes","end_time":"2017-06-18T17:00:00-0300","name":"BomBar na 18\u00aa Exp\u00f4Lagoa","place":{"name":"Parque De Exposi\u00e7\u00e3o De Lagoa Da Prata"},"start_time":"2017-06-14T20:30:00-0300","id":"1211016355688272"}
{"name":"Setima Gera\u00e7\u00e3o @ Festival Lagoa Bom Porto","place":{"name":"porto dos carneiros - lagoa"},"start_time":"2017-06-17T22:00:00+0000","id":"453343335006547"}
{"description":"Al\u00f4 galera de Campina da Lagoa e regi\u00e3o, AF Produ\u00e7\u00f5es vem orgulhosamente trazer \u00e0 voc\u00eas, o show nacional da dupla sertaneja explos\u00e3o de bilheterias, MAY & KAREN, pela primeira vez na regi\u00e3o, trazendo sucessos como:\n\n#cora\u00e7\u00e3odeosso com part. de Naiara Azevedo \nhttps:\/\/www.youtube.com\/watch?v=iGBADf_ewdw\n\n#vidadesolteiro com part. Jo\u00e3o Neto e Frederico\nhttps:\/\/www.youtube.com\/watch?v=yjA65FOWCgk\n\n#sintomuito https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=AQc-LELTO5g\n\n#sambounaminhacara https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=d5HpeBBe2tA\n\ne outras mais....\n\nAP\u00d3S O SHOW, TER\u00c1 DJ MIXANDO AS MELHORES PARA ANIMAR SUA FESTA.\n\n================================================\n\u2554\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2557 \n\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591 VALORES PISTA \u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\n\u255a\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u255d\n\n1\u00ba Lote \u2605 Pista = R$ 30,00 do dia 20\/04 \u00e0 21\/05 ou at\u00e9 esgotar;\n\n2\u00ba Lote \u2605 Pista = R$ 35,00 do dia 22\/05 \u00e0 11\/06 ou at\u00e9 esgotar;\n\n3\u00ba Lote \u2605 Pista = R$ 40,00 do dia 12\/06 \u00e0 25\/06 ou at\u00e9 esgotar;\n\n4\u00ba Lote \u2605 Pista = R$ 50,00 do dia 26\/06 \u00e0 01\/07 ou at\u00e9 esgotar.\n\n================================================\n\u2554\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2557\n \u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591 VALORES CAMAROTE LIMITADO \u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\n\u255a\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u255d\nCAMAROTE para 08 pessoas = R$ 800,00\nGanha 01 Litro de Whisky (Black Label ou Jack Daniel\u00b4s)\n+\n10 Energ\u00e9ticos Red Bull\n\n================================================\n\u2554\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2557\n\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591 PONTOS DE VENDA  \u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\n\u255a\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u255d\nCampina da Lagoa: Impala Hookah Lounge & Pub, Choperia Devassa, Barbearia Barba Rock, Garffo Comunica\u00e7\u00e3o Visual;\nNova Cantu: Panificadora Central e Dine\u2019s Lanches;\nAltamira do Paran\u00e1: Michele Santos;\nJuranda: Boteco do Marreco;\nUbirat\u00e3: Barbearia Barba Rock.","end_time":"2017-07-02T05:00:00-0300","name":"Show MAY & KAREN Campina da Lagoa\/PR no Sambuka","place":{"name":"Sambuka Centro de Eventos","location":{"city":"Campina da Lagoa","country":"Brazil","latitude":-24.58988,"longitude":-52.7982788,"state":"PR","street":"Avenida das Industrias","zip":"87345-000"},"id":"929516920428605"},"start_time":"2017-07-01T23:00:00-0300","id":"398127743902133"}
{"description":"comemora\u00e7\u00e3o pelos 55 anos de anivers\u00e1rio do 123\u00baGEMAR Alte Saldanha.","end_time":"2017-07-15T18:00:00-0300","name":"Grande Jogo da Lagoa","place":{"name":"123\u00ba GEMar Almirante Saldanha","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.96709,"longitude":-43.21687,"state":"RJ","street":"Clube Naval Piraqu\u00ea - Av. Borges de Medeiros, 2364 - Lagoa","zip":"22470-003"},"id":"104699232947379"},"start_time":"2017-07-15T09:00:00-0300","id":"211003129409110"}
{"description":"Dance Floor \u2665 Ed. Especial Pr\u00e9-Dia dos Namorados I Bamboo Green Lagoa I 10 de Junho\n\nEst\u00e1 Chegando a data mais rom\u00e2ntica do ano: \u2665 o Dia dos Namorados! Se voc\u00eas ainda n\u00e3o arrumaram um namorado (a), essa ser\u00e1 A CHANCE!! Aproveite a solteirice, venha para Dance Floor e se jogue na pista .Quem sabe voc\u00ea n\u00e3o termina a festa acompanhado? \nP\u00e9talas de rosa, cora\u00e7\u00f5es e correio do amor fazem parte desta edi\u00e7\u00e3o especial!\nO evento se realizar\u00e1 no Bamboo Green Lounge na Lagoa , em um dos principais cart\u00f5es postais do Rio com aquele visual de tirar o f\u00f4lego...\n\n\u2605 Welcome Drink - Ta\u00e7a de espumante, Cerveja ou Caipirinha at\u00e9 23hs\n\nLista Amiga - Basta confirmar presen\u00e7a no evento (clicando em Comparecei) e coloque nome no mural do evento.\n\u25cf\u25ac INGRESSOS \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25cf\n->Pre\u00e7os com nome na lista \u25cf Mulher\/ Homem: R$ 40\n->Pre\u00e7os sem lista \u25cf Mulher\/ Homem: R$ 50\n\u21db Pagamento da entrada somente em dinheiro, dentro da casa aceitamos cart\u00f5es.\n\n\u25cf\u25ac ATRA\u00c7\u00d5ES \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25cf\n\u2022 Dj Rodrigo Rangel\n\u2022 Djs Convidados\n\n\u25cf\u25ac NOME NA LISTA \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25cf\n\u2714\ufe0fConfirme presen\u00e7a no evento e coloque nome no mural do evento, ou por email ou Whatshapp - 98062-5259 \u21db email- festadancefloor@gmail.com\n\n\u25cf\u25ac ANIVERSARIANTES \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25cf\n::: Promo\u00e7\u00f5es especiais para aniversariantes :::\n\u27a5 CONTATO:\n\u260e 3686-4135 (FIXO)\n\ud83d\udcf1 98062-5259 (WHATSAPP) \n\u2709\ud83d\udcecEmail : festadancefloor@gmail.com\n\n\u25cf\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac SIGA NOSSO INSTAGRAM\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25cf\n@festadancefloor \n\n\u25cf\u25ac INFORMA\u00c7\u00d5ES \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25cf\n\n\u2714\ufe0f Local: Bamboo Green Lounge \u2013 Av. Borges de Medeiros , ao lado do Heliponto- Lagoa Rodrigo de Freitas\n\u2714\ufe0fSucesso absoluto de p\u00fablico e anima\u00e7\u00e3o.\n\u2714\ufe0fUma noite \u00fanica, com o melhor do Flashback e Hits Atuais\n\u2714\ufe0f P\u00fablico - Faixa et\u00e1ria acima dos 35 anos\n\n\n\u25cf\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac REALIZA\u00c7\u00c3O \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25cf\n\nCL\u00c1UDIO FERRE","end_time":"2017-06-11T04:00:00-0300","name":"\u00b4\u00c9 Hoje! Dance Floor I Love Is In The Air I Bamboo Green Lagoa","place":{"name":"Bamboo Green Lounge \u2013 Av. Borges de Medeiros , ao lado do Heliponto- Lagoa Rodrigo de Freitas"},"start_time":"2017-06-10T22:00:00-0300","id":"313110809110979"}
{"description":"13-06-2017 Super show de Mar\u00edlia Mendon\u00e7a Tr\u00eas Lagoas\/MS \nLocal: Parque de Exposi\u00e7\u00f5es de Tr\u00eas Lagoas \u2013 MS\nIngressos: https:\/\/www.bilheteriadigital.com\/tres-lagoas-rodeo-13-de-junho","end_time":"2017-06-14T03:00:00-0400","name":"13-06-2017 Super show de Mar\u00edlia Mendon\u00e7a Tr\u00eas Lagoas\/MS","place":{"name":"Tr\u00eas Lagoas, MS","location":{"city":"Tr\u00eas Lagoas","country":"Brazil","latitude":-20.8,"longitude":-51.7167,"state":"MS"},"id":"109087319108959"},"start_time":"2017-06-13T21:00:00-0400","id":"1964457817118221"}
{"end_time":"2017-08-06T18:00:00-0400","name":"1\u00b0 Tr\u00eas Lagoas Motor Fest","place":{"name":"Arena Mix Tr\u00eas Lagoas","location":{"city":"Tr\u00eas Lagoas","country":"Brazil","latitude":-20.78321912341,"longitude":-51.661077090052,"state":"MS","street":"BR 262","zip":"79612-432"},"id":"161297324061066"},"start_time":"2017-08-04T18:00:00-0400","id":"166249017233288"}
{"description":"Chegando mais uma edi\u00e7\u00e3o do Encontro de Carro Antigos da Lagoa da Harmonia, um encontro que j\u00e1 est\u00e1 caindo no gosto dos antigomobilistas do estado.\nO encontro ser\u00e1 realizado no dia 18\/06, das 8h \u00e0s 14h, na Lagoa da Harmonia, em Teut\u00f4nia\/RS. Em caso de chuva, o evento ser\u00e1 transferido.\nComo de costume, n\u00e3o haver\u00e1 cobran\u00e7a de inscri\u00e7\u00e3o, nem entrega de kits. Somente h\u00e1 cobran\u00e7a de ingresso no parque da Lagoa da Harmonia, no valor de R$ 10,00. O motorista do carro antigo ter\u00e1 isen\u00e7\u00e3o de ingresso.\n\u00c9 permitido fazer churrasco junto aos carros, tamb\u00e9m haver\u00e1 lanches a venda e o tradicional almo\u00e7o do restaurante da Lagoa da Harmonia.\nPara maiores informa\u00e7\u00f5es, entrem em contato pelo Facebook do ATC ou pelo site www.atc-tt.com.br.","end_time":"2017-06-18T14:00:00-0300","name":"4\u00ba Encontro de Carros Antigos da Lagoa da Harmonia","place":{"name":"Lagoa Da Harmonia","location":{"city":"Teut\u00f4nia","country":"Brazil","latitude":-29.392644025,"longitude":-51.80087723875,"state":"RS","street":"Estrada da Harmonia - Linha Harmonia, s\/n\u00ba","zip":"95890000"},"id":"748010115312138"},"start_time":"2017-06-18T08:00:00-0300","id":"1464563943613959"}
{"end_time":"2017-08-27T00:00:00+0100","name":"Fatacil - LAGOA","start_time":"2017-08-18T15:00:00+0100","id":"406655663054466"}
{"description":"Canoagem na Lagoa de Albufeira, com a Ludyesfera, dia 15 de Junho (Quinta-Feira).\n\nMais pormenores, em: http:\/\/www.ludyesfera.com\/canoagem-na-lagoa-de-albufeira.html","end_time":"2017-06-15T13:00:00+0100","name":"Canoagem Lagoa de Albufeira","place":{"name":"Ludyesfera - Turismo e Aventura","location":{"city":"Sesimbra","country":"Portugal","latitude":38.47877,"longitude":-9.15846,"street":"Rua dos Arcos - Alfarim","zip":"2970-111 Sesimbra"},"id":"124029104275438"},"start_time":"2017-06-15T10:00:00+0100","id":"396460300748795"}
{"description":"Trilhas novas! \nMuita aventura! \nCaf\u00e9, almo\u00e7o! \nChuveiro quente!","name":"4\u00aa trilha da lagoa do ouro","place":{"name":"S\u00e3o Jos\u00e9 Do Ouro, RS","location":{"city":"S\u00e3o Jos\u00e9 do Ouro","country":"Brazil","latitude":-27.7333,"longitude":-51.5833,"state":"RS"},"id":"105009292870029"},"start_time":"2017-09-24T07:00:00-0300","id":"793452490832234"}
{"description":"Superatividade com Flyboard, Bungee Jump, Escalada, Rapel, Trilha e Tirolesa em Jaboat\u00e3o dos Guararapes - PE - 18.06.2017\nV\u00f4o de Flyboard - R$ 160,00\nFilmagem + Edi\u00e7\u00e3o - R$ 25,00\nBungee Jump - R$ 125,00 - Vagas Limitadas\n(Grupos a partir de 2 tem desconto de R$ 25,00 por participante)\nAtividades Opcionais:\nEscalada - R$ 30,00 - Vagas Limitadas\n(Grupos a partir de 2 tem desconto de R$ 5,00 por participante)\nTrilha - R$ 30,00 - Vagas Limitadas\n(Grupos a partir de 2 tem desconto de R$ 5,00 por participante)\nTirolesa - R$ 30,00 - Vagas Limitadas\n(Grupos a partir de 2 tem desconto de R$ 5,00 por participante)\nRapel - R$ 40,00 - Vagas Limitadas\n(Grupos a partir de 2 tem desconto de R$ 5,00 por participante)\n\nReservas: contato@extremesportes.com.br","end_time":"2017-06-18T17:00:00-0300","name":"Flyboard, Bungee Jump, Rapel, Trilha e Tirolesa na Lagoa Azul","place":{"name":"Lagoa Azul","location":{"city":"Jaboat\u00e3o dos Guararapes","country":"Brazil","latitude":-8.131144593988,"longitude":-34.985165066141,"state":"PE","street":"Jaboat\u00e3o","zip":"51200-030"},"id":"459233124128510"},"start_time":"2017-06-18T08:00:00-0300","id":"1417193048311631"}
{"description":"A tradicional cidade de Lagoa Dourada, mais conhecida como a cidade do \u201crocambole\u201d traz mais um ano de muito sucesso da sua Exposi\u00e7\u00e3o Agropecu\u00e1ria. Muita gente bonita. Venha e aproveite a melhor festa da Zona da Mata mineira.\nDE 02 A 06 DE AGOSTO DE 2017 \nXXIV EXPOSI\u00c7\u00c3O AGROPECU\u00c1RIA \nXXV FESTA DO PE\u00c3O \nXXVII CONCURSO DE MARCHA \nXXXII TORNEIO LEITEIRO XIV DESFILE DE CARROS DE BOI DE LAGOA DOURADA\/MG \nPROGRAMA\u00c7\u00c3O OFICIAL: \nDia 02\/08 (quarta-feira): M\u00e1rcio e Heleno (entrada franca)\nDia 03\/08 (quinta-feira): Gustavo Mioto logo ap\u00f3s Banda Relux (entrada franca)\nDia 04\/08 (sexta-feira): Gusttavo Lima logo ap\u00f3s Ant\u00f4nio Carlos & Renato\nDia 05\/08 (s\u00e1bado): Zez\u00e9 De Camargo e Luciano logo ap\u00f3s Banda Lady Lux Company\nDia 06\/08 (domingo): Leonardo de Freitas e Fabiano (entrada franca)\n\nRealiza\u00e7\u00e3o: Prefeitura Municipal de Lagoa Dourada MG \nPromo\u00e7\u00e3o: M&C Promo\u00e7\u00f5es Eventos e Promo\u00e7\u00f5es\nApoio: C\u00e2mara Municipal de Lagoa Dourada MG \nParceiros: Pol\u00edcia Civil, Pol\u00edcia Militar e Corpo de Bombeiros de Minas Gerais, Ima e Emater.","end_time":"2017-08-06T22:00:00-0300","name":"Festa do Pe\u00e3o 2017 - Exposi\u00e7\u00e3o Agropecu\u00e1ria de Lagoa Dourada- MG","place":{"name":"Lagoa Dourada, MG","location":{"city":"Lagoa Dourada","country":"Brazil","latitude":-20.913888888889,"longitude":-44.077777777778,"state":"MG"},"id":"109439815749110"},"start_time":"2017-08-02T21:00:00-0300","id":"114050375853988"}
{"description":"#LifeIntinerante \u00e9 a boate oficial do #TresLagoasRodeo em 2015 e 2016 foi sucesso todas as noites, mais em 2017 ela promete superar as expectativas!\n\n#PratesePrates #DiegoEverest","end_time":"2017-06-18T06:00:00-0400","name":"Life Intinerante \/ Boate Oficial do Tr\u00easLagoasRodeo2017","place":{"name":"Parque De Exposi\u00e7\u00e3o De Tr\u00eas Lagoas","location":{"city":"Tr\u00eas Lagoas","country":"Brazil","latitude":-20.792053849181,"longitude":-51.677644519514,"state":"MS","street":"Av Ranulpho Marques Leal 1850","zip":"79610"},"id":"285544981557168"},"start_time":"2017-06-13T23:00:00-0400","id":"189694191552954"}
{"description":"Ser\u00e1 o concerto de encerramento do Lagoas Summer Break, com 1h30 de espet\u00e1culo que promete ser inesquec\u00edvel! \n\nSobre Os Azeitonas, afirmava a revista Blitz em 2010: \u201cUm verdadeiro fen\u00f3meno de culto em Portugal\u201d.\n\nEm Abril de 2016, o grupo apresentou o single \u201cCinegirasol\u201d, que teve como inspira\u00e7\u00e3o uma reportagem que a  banda viu sobre o cinema itinerante Girasol. O v\u00eddeo, com argumento de Nuno Markl, ultrapassou, na primeira semana, as 100 mil visualiza\u00e7\u00f5es no Youtube.\n\nEste ano Os Azeitonas atacam a estrada com um sorriso nos l\u00e1bios e ansiosos para ouvir o barulho das palmas de Norte a Sul do Pa\u00eds!\n\nQuanto ao Lagoas Summer Break, sendo este o seu \u00faltimo concerto de 2017, o Lagoas Park promete traz\u00ea-lo novamente  para o ano com muitas mais novidades!\nwww.lagoasbreak.pt","end_time":"2017-06-30T14:00:00+0100","name":"Os Azeitonas - Lagoas Summer Break'17","place":{"name":"Lagoas Park","location":{"city":"Oeiras","country":"Portugal","latitude":38.713804074985,"longitude":-9.3098265024584,"zip":"2740-265"},"id":"174382709757584"},"start_time":"2017-06-30T13:00:00+0100","id":"421967621523199"}
{"description":"Salveeee!\nAi rapa, essa edi\u00e7\u00e3o ser\u00e1 em duplas!!! \nABRIREMOS A CHAVE PRA PEGAR NOME: 15H00.\nFECHAMENTO DAS CHAVES E IN\u00cdCIO DA BATALHA: 16H30\nQuer batalhar, saia cedo da sua casa, fazfav\u00f4!!!!!!\n\n- A BATALHA \u00c9 DE SANGUE, mas evitem envolver parentes, usar termos homof\u00f3bicos, racistas, ou qualquer outra merda que falte com o respeito com quem voc\u00ea est\u00e1 batalhando, e com quem est\u00e1 ouvindo!!!!!!!!!!!!\nO RESPEITO \u00c9 A CHAVE!\n\n- Quem vier do Ouro Verde pegar o 122 (Sentido Campinas Shopping) e pedir para descer em frente!\n- Quem vier do Terminal Central, pegar o 404 e fazer a mema fita!\n\nChega quem curte, chama geral e d\u00ea uma aten\u00e7\u00e3o pra quem vai se disp\u00f4r a estar ali!!\nPEDIMOS PRA QUEM FOR PRA TIRAR UMA BRISA, EVITEM CONVERSA PR\u00d3XIMO A RODA, A LAGOA \u00c9 ENORME E LIVRE PRA VOC\u00ca TROCAR SUA IDEIA EM PAZ! \nEvitemos sujar o local, pois \u00e9 pra n\u00f3iz memo e se for da sua conduta, n\u00e3o use entorpecente pr\u00f3ximo ao local, pode dar um perreco e enfraquecer o MOVIMENTO!","end_time":"2017-06-11T21:00:00-0300","name":"Batalha do Mingone - 4\u00ba Edi\u00e7\u00e3o","place":{"name":"Lagoa do Capivari ( Mingone)","location":{"city":"Campinas","country":"Brazil","latitude":-22.961750943184,"longitude":-47.107428954361,"state":"SP","street":"R. Joaquim Cury Filho, 652-1106 - Jardim Santa Terezinha","zip":"13052-160"},"id":"380925678650255"},"start_time":"2017-06-11T15:00:00-0300","id":"1455684134489027"}
{"description":"\u00c9 o Fado que faz pulsar o seu cora\u00e7\u00e3o. \u00c9 o Fado que d\u00e1 sentido \u00e0 sua vida.\n\n\u00c9 o Fado que a acompanha quando, ainda menina, se atreve a pisar um palco. E com doze anos vence numa Grande Noite do Fado. \u00c9 o Fado que a leva a encantar as mais importantes salas nacionais e internacionais.\n\nEm \u201cRaquel\u201d, o seu terceiro e mais recente disco, continua a ser esse Fado, a sua ess\u00eancia. Porque o Fado e Raquel Tavares s\u00e3o um ser s\u00f3. Uno e singular. \u00c9 isso que a distingue.\n\nEste ser\u00e1 o primeiro grande espet\u00e1culo da segunda semana do Lagoas Summer Break'17. A n\u00e3o perder!\nwww.lagoasbreak.pt","end_time":"2017-06-26T14:00:00+0100","name":"Raquel Tavares - Lagoas Summer Break'17","place":{"name":"Lagoas Park","location":{"city":"Oeiras","country":"Portugal","latitude":38.713804074985,"longitude":-9.3098265024584,"zip":"2740-265"},"id":"174382709757584"},"start_time":"2017-06-26T13:00:00+0100","id":"157267571477316"}
{"description":"Paddel e Caminhada na Lagoa Albufeira\nDATA: 22\/07\/17     9:30H\t \nLOCAL: Sesimbra Lagoa de Albufeira \t\nHORA DA CONCENTRA\u00c7\u00c3O:  09:30H\nLOCAL DE ENCONTRO:Estacionamento da praia da Lagoa\t\nGPS:  38\u00b030'38.4\"N 9\u00b010'18.5\"W\nDIST\u00c2NCIA : 10 km\tDURA\u00c7\u00c3O:\t+\/- 8H\nGRAU DE DIFICULDADE: GRAU DE DIFICULDADE M\u00c9DIA\nEQUIPAMENTO NECESS\u00c1RIO::\tBotas ou cal\u00e7ado confort\u00e1vel para caminhar, \u00c1gua  , pequena mochila e lanche e fato de  banho.\nNo final da caminhada iremos fazer cerca de 2H de Stand Up Paddel na Lagoa.\nEsta lagoa, que constitui a maior zona h\u00famida da Pen\u00ednsula de Set\u00fabal, \u00e9 uma excelente op\u00e7\u00e3o para ver aves a pouca dist\u00e2ncia de Lisboa. A parte interior da lagoa, conhecida por Lagoa Pequena, constitui a parte mais interessante em termos de avifauna. A caminhada sempre em plano em redor da Lagoa e teremos oportunidade de observar as v\u00e1rias esp\u00e9cies de aves existentes na reserva. A recente constru\u00e7\u00e3o de alguns observat\u00f3rios na lagoa da Estacada veio tornar este local mais interessante para a observa\u00e7\u00e3o de aves.  \n   \nINSCRI\u00c7\u00c3O: Enviar por mail nome completo, BI, e data de nascimento. Enviar o comprovativo de transfer\u00eancia banc\u00e1ria junto com os dados.\nPRE\u00c7O: 25 euros para adultos, inclui seguro. Crian\u00e7as dos 8 aos 12 anos pagam: 15 euros. \nPagamento por transfer\u00eancia banc\u00e1ria :-         \nNib. 003500810030059720015\nCONTACTOS\twegoadventures.geral@gmail.com             WEGOADVENTURES   RNAAT N\u00ba336\/2015   \nCarlos Garcia \t915601814","end_time":"2017-07-22T17:30:00+0100","name":"Paddel e Caminhada Lagoa Albufeira - 22\/07\/2017 - 9:30H","place":{"name":"Lagoa de Albufeira, Sesimbra","location":{"city":"Sesimbra","country":"Portugal","latitude":38.5084937058,"longitude":-9.17456433333,"zip":"2975"},"id":"481635945251698"},"start_time":"2017-07-22T09:30:00+0100","id":"394776847588808"}
{"description":"Festival Resist\u00eancia MainFloor #03 20, 21, 22 e 23 de Julho 2017\nM\u00fasica, Arte, Contracultura, Meio-Ambiente!\n\nFESTIVAL RESIST\u00caNCIA MAIN FLOOR, chega \u00e0 sua 3\u00aa Edi\u00e7\u00e3o. Nossa celebra\u00e7\u00e3o acontecer\u00e1 dias 20, 21, 22 e 23 de Julho de 2017. O local, n\u00e3o poderia se diferente, mais uma vez, a nossa casa ser\u00e1 o magn\u00edfico Camping Rio Claro que fica situado em Nova Ponte\/MG \u00e0 50Km de Uberl\u00e2ndia\/MG. \n\nUm encontro musical, cultural, art\u00edstico e socioambiental, unindo pessoas de diferentes tribos urbanas, dos 4 cantos do pa\u00eds e do mundo. Queremos proporcionar uma experi\u00eancia sonora e visual \u00fanica. Nossa maior miss\u00e3o \u00e9 disseminar a bioconsci\u00eancia. Celebraremos conectados diretamente com Gaia, do grego \u201cm\u00e3e Terra\u201d, tentaremos expandir sua consci\u00eancia, buscando a sua evolu\u00e7\u00e3o pessoal e espiritual.\n\nO tema da nossa edi\u00e7\u00e3o ser\u00e1 O Despertar da Consci\u00eancia Acreditamos que cada ser humano, tem uma miss\u00e3o a ser cumprida no planeta terra, a evolu\u00e7\u00e3o, faz parte de um processo natural. O homem esquece que quando promove a destrui\u00e7\u00e3o da natureza, ele est\u00e1 se autodestruindo, pois este, \u00e9 parte integrante da natureza, esquece tamb\u00e9m que os elementos da natureza (hidrosfera, atmosfera, litosfera, animais, plantas entre outros) possuem uma rela\u00e7\u00e3o de interdepend\u00eancia.\n\nNo amplo sentido da vida, as experi\u00eancias vividas atrav\u00e9s do PSY-TRANCE, nos faz compreender o mundo com outra vis\u00e3o, outra dimens\u00e3o. O \u201cTRANCE\u201d n\u00e3o \u00e9 apenas uma m\u00fasica, \u00e9 uma cultura, um estilo de vida que dissemina paz, amor, respeito e uni\u00e3o. \n\nPara come\u00e7ar com o \"p\u00e9 direito\" essa 3\u00aa edi\u00e7\u00e3o, teremos uma NOVIDADE \u00fanica. A partir dessa edi\u00e7\u00e3o, sortearemos Estados com FREE PASS no nosso festival. e os sorteados dessa edi\u00e7\u00e3o ser\u00e3o RIO GRANDE DO SUL e PERNAMBUCO. \u00c9 isso mesmo que voc\u00ea leu, os Estados sorteados s\u00e3o RlO GRANDE DO SUL e PERNAMBUCO, ou seja, se voc\u00ea for nascido em algum desses Estados, voc\u00ea tem entrada livre no FESTIVAL RESIST\u00caNCIA MAIN FLOOR.\n\n\n\u2738 Designer Flyer: Nuvem BR \n\n\n\u25cf \u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\n\n\n\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf INGRESSOS\n\n\nPromocional - R$ 120,00* (Somente Online \\ Apenas 300 Unidades) at\u00e9 17\/02\n\n\u2738 Ingresso Online\n\n\u21aa http:\/\/tab.fo\/resistencia-voucher\n\n\u21aa https:\/\/goo.gl\/eKVSKr\n\n\u2738 Comiss\u00e1rios & Excurs\u00f5es: http:\/\/bit.ly\/2eNdHT9 \n\n1\u00ba lote - R$ 160,00 at\u00e9 17\/04\n\n2\u00ba lote - R$ 180,00 at\u00e9 17\/05\n\nPortaria \u2013 R$ 250,00* (Sujeito a disponibilidade)\n\n*Em respeito aos nossos apoiadores antecipados e a preserva\u00e7\u00e3o do local onde ser\u00e1 realizado a resist\u00eancia, n\u00f3s nos reservamos ao direito de disponibilizar ou n\u00e3o ingressos na portaria do evento de acordo com a lota\u00e7\u00e3o estabelecida pela produ\u00e7ao.\n\nEstacionamento: R$ 70,00\n\n**Para melhor monitoramento e adentrar o estacionamento ser\u00e1 anotado a placa do carro e o nome do motorista mediante apresenta\u00e7\u00e3o de carteira nacional de habilita\u00e7\u00e3o.\n\n***Doa\u00e7\u00e3o obrigat\u00f3ria de 2 kilos de alimentos para institui\u00e7\u00f5es de Nova Ponte - MG.\n\n\u25cf \u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\n\n\n\u266b MainFloor\n\n\n\u260a Mad Maxx LIVE (United Beats Records) - ESTADOS UNIDOS\nhttps:\/\/soundcloud.com\/mad-maxx\n\n\u260a ?\n\u260a ? \n\u260a ? \n\u260a ?\n\u260a ? \n\u260a ? \n\u260a ?\n\u260a ? \n\u260a ?\n\u260a ? \n\u260a ? \n\u260a ?\n\u260a ?\n\u260a ? \n\u260a ? \n\u260a ?\n\n\n\u25cf \u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\n\n\n\u274d Camping\n20\/07 as 18:00 Abertura\n24\/07 as 10:00 Encerramento\n\n\n\u274d MainFloor\n21\/07 as 16:00 Abertura\n23\/07 as 18:00 Encerramento\n\n\n\u274d Chill Out\n21\/07 as 23:00 Abertura\n23\/07 as 12:00 Encerramento\n\n\n\u25cf \u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\n\n\nChuveiros com \u00e1gua quente\nChill Out\nRestaurante\nAlimenta\u00e7\u00e3o Saud\u00e1vel\nTenda de Cura \/ Espa\u00e7o Zen (massagens, yoga, medita\u00e7\u00e3o, redu\u00e7\u00e3o de danos)\nOficina de Pintura\nOficina de Slackline\nExposi\u00e7\u00e3o Art\u00edsticas\nWorkshops\nInterven\u00e7\u00f5es Art\u00edstica\nFeira Mix\nEquipe de Bombeiros\nEquipe de Salva-Vidas\nEquipe de Seguran\u00e7a\nEquipe de Limpeza\n\n(x) Proibido\n\nPessoas mal humoradas e estressadas\nBebidas Alco\u00f3licas.\nCooler\nGuardas Chuvas\nNarguile\nCapacetes\nFogos de artificio\nArmas de fogo, Objetos Pontiagudos e Armas Brancas.\nEntorpecentes e Produtos Qu\u00edmicos, L\u00edquidos Inflam\u00e1veis, Embalagens Pressurizadas\nMenores de 18 anos desacompanhados dos pais.\nCadeiras na pista (somente no fundo)\nGazebos\n\n\u25c8 \u00c9 permitida a entrada de 5 litros de \u00e1gua. frutas e alimentos lacrados como barrinhas de cereal, salgadinhos, balas, chicletes, etc. Voc\u00ea \u00e9 respons\u00e1vel pelo seu corpo, beba bastante \u00e1gua. Preserva natureza, jogue o lixo no lixo, pois estaremos em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nAl\u00e9m de alegria, amor e respeito, muito importante o uso de protetor solar, leve roupas leves para o dia e a noite costuma ser um pouco frio.\n\n\n\u25cf \u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\u2583\n\n\n\u0131l\u0131.l\u0131ll\u0131l\u0131.\u0131ll\u0131.. Seu anivers\u00e1rio \u00e9 em Julho? Se voc\u00ea levar 4 amigos, sua entrada no Festival Resist\u00eancia MainFloor \u00e9 FREE! Fa\u00e7a contato em nossa FanPage para maiores informa\u00e7\u00f5es.\n\n\n\u2738 P\u00c9 NO CH\u00c3O, CABE\u00c7A NO LUGAR E ALMA LIVRE - VIVA A RESIST\u00caNCIA. \u2738","end_time":"2017-07-23T18:00:00-0300","name":"Excurs\u00e3o Oficial Lagoa Da Prata Festival Resist\u00eancia MainFloor #03","place":{"name":"Camping Rio Claro","location":{"latitude":-18.911284534341,"longitude":-48.299912534565},"id":"262869443848246"},"start_time":"2017-07-20T12:00:00-0300","id":"1809137232668384"}
{"description":"Venha comemorar com a gente o anivers\u00e1rio de cinco anos da Cavalgada mais desejada do Esp\u00edrito Santo!\nDia 10 de Junho, sa\u00edda da Bagueira \u00e0s 10h, destino a Cabana Serafim na Lagoa Nova, em Linhares. Incompar\u00e1vel. Inesquec\u00edvel. \ud83d\udc34\ud83d\ude4f\ud83c\udffd\ud83d\udcaa\ud83c\udffd\ud83d\udc4c\ud83c\udffd\ud83c\udf40\ud83d\udd1d","end_time":"2017-06-10T23:00:00-0300","name":"5\u00aa Cavalgada da Engenharia","place":{"name":"Lagoa Nova, Linhares","location":{"city":"Linhares","country":"Brazil","latitude":-19.49303,"longitude":-40.3088,"state":"ES","street":"Rodovia Luiz Damiani (ES-248), Km 9"},"id":"406388656092157"},"start_time":"2017-06-10T11:00:00-0300","id":"1644127282549139"}
{"description":"Preparados para mais uma edi\u00e7\u00e3o da #SOLARIS?\n\nEnt\u00e3o pre-pa-ra Beag\u00e1, pois S\u00e1bado, dia 1\u00ba DE JULHO a maior Pool Party de Minas Gerais est\u00e1 de volta e dessa vez ser\u00e1 pra l\u00e1 de especial, pois iremos celebrar o ANIVERS\u00c1RIO DE 1 ANO DA SOLARIS em uma BIG EDITION!\n\nO LOTE PROMOCIONAL \"no escuro\" j\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel no site da SYMPLA e atrav\u00e9s do DEP\u00d3SITO BANC\u00c1RIO, aproveite e compre j\u00e1 o seu por um pre\u00e7o super especial!\n\n\u25a7 LOTE PROMOCIONAL: R$50,00 (primeiros 100 ingressos)\n\n\u25ba VENDA ON-LINE:\n\n\u25a7 SYMPLA.COM.BR (procure por \"SOLARIS\")\n\n\u261b D\u00e9bito\n\u261b Cr\u00e9dito\n\u261b Boleto Banc\u00e1rio \n\u261b Em at\u00e9 10X\n\n\u25ba DEP\u00d3SITO BANC\u00c1RIO:\n\nEntre em contato com o nosso Whats'App e saiba como!\n\n\u25a7 WHATS'APP MAHAL: (31) 9 9300-6479\n\u25a7 Sem taxa de conveni\u00eancia!\n\n\u25ba TELEFONE para CONTATO:\n\nWHATSAPP MAHAL: (31) 99300-6479\n\n\u25ba REALIZA\u00c7\u00c3O:  Victor Filgueiras","end_time":"2017-07-02T18:00:00-0300","name":"Solaris 1 ano - 01 De Julho - Recanto Da Lagoa","place":{"name":"Recanto da Lagoa","location":{"latitude":-19.885905416,"longitude":-44.127828614},"id":"578819535633761"},"start_time":"2017-07-01T23:59:00-0300","id":"1926453537601073"}
{"description":"Play Music Festival ... a festival facing the future with the influences of the past. Nothing like transmitting through music the union, peace and respect. The culture... ways to promote life together with the magic of nature and music will be the great menu of this 1st edition of the Play Music Festival..LETS PLAY\n\nPlay Music Festival...um festival virado para o futuro com as influencias do passado. Nada como transmitir atrav\u00e9s da m\u00fasica a uni\u00e3o,a paz e o respeito.V\u00e1rias culturas,v\u00e1rias formas  de promover a vida juntamente com a magia da Natureza e a m\u00fasica ser\u00e3o a grande ementa desta 1\u00aa edi\u00e7\u00e3o do Play Music Festival.\n\n\u00ab\u00ab Play Trance Stage \u00bb\u00bb\nSPECIAL GUEST:\n\u02d9\u00b7\u0660\u2022\u25cf\u0950 COSMOSIS \u0950\u25cf\u2022\u0660\u00b7  UK (Live guitar)\nhttps:\/\/www.facebook.com\/Cosmosis.Music\/?fref=ts\n\nLIVES INTERNACIONAIS\n\u02d9\u00b7\u0660\u2022\u25cf\u0950 NIKKI S \u0950\u25cf\u2022\u0660\u00b7  (UK) 1\u00ba vez em Portugal\nAlchemy Records, Liquid Records\nhttps:\/\/www.facebook.com\/NikkiSOfficial\/\n\n\u02d9\u00b7\u0660\u2022\u25cf\u0950 SUNTRIBE \u0950\u25cf\u2022\u0660\u00b7  (Austr\u00e1lia) 1\u00ba vez em Portugal\nUniversal Dance Records\nhttps:\/\/www.facebook.com\/suntribemusic\/?fref=ts\nhttps:\/\/soundcloud.com\/suntribe-music\n\n\u02d9\u00b7\u0660\u2022\u25cf\u0950 ORCA \u0950\u25cf\u2022\u0660\u00b7\u02d9  (Israel) \nFractal Records\nhttps:\/\/www.facebook.com\/orcapsy\/?fref=ts\n\n\u02d9\u00b7\u0660\u2022\u25cf\u0950 INSECTOR \u0950\u25cf\u2022\u0660\u00b7\u02d9 (Hungria)\nKamino Rec\nhttps:\/\/www.facebook.com\/Insector-134992449888503\/?fref=ts\n\n\u02d9\u00b7\u0660\u2022\u25cf\u0950 BITKIT \u0950\u25cf\u2022\u0660\u00b7\u02d9 (B\u00e9lgica)\nDacru Records\nhttps:\/\/www.facebook.com\/bitkit\/?fref=ts\n\n\u02d9\u00b7\u0660\u2022\u25cf\u0950 ATYSS \u0950\u25cf\u2022\u0660\u00b7\u02d9 (Fran\u00e7a) \nSonic Motion Records\nPresen\u00e7a no Boom 2008 e 2012)\nhttps:\/\/www.facebook.com\/atyssmusic\/?fref=ts\n\n\u02d9\u00b7\u0660\u2022\u25cf\u0950 E-MOV \u0950\u25cf\u2022\u0660\u00b7\u02d9 (Gr\u00e9cia) 1\u00aa vez em Portugal\nDacru Records\nhttps:\/\/www.facebook.com\/emovproject\/?fref=ts\n\n\u02d9\u00b7\u0660\u2022\u25cf\u0950 ABRION \u0950\u25cf\u2022\u0660\u00b7\u02d9 (Hungria) 1\u00aa vez em Portugal\nKamino Rec\nhttps:\/\/www.facebook.com\/Abrion-1198770076849348\/?fref=ts\n\n\u02d9\u00b7\u0660\u2022\u25cf\u0950 ZOKU \u0950\u25cf\u2022\u0660\u00b7\u02d9 (Austr\u00e1lia) 1\u00aa vez em Portugal\nUniversal Dance Records\nhttps:\/\/www.facebook.com\/zoku.music\/?fref=ts\n\n\u02d9\u00b7\u0660\u2022\u25cf\u0950 DIGITAL SUN \u0950\u25cf\u2022\u0660\u00b7\u02d9 (Austr\u00e1lia) 1\u00aa vez em Portugal\nUniversal Dance Records\nhttps:\/\/www.facebook.com\/digitalsun\/?fref=ts\n\n\u02d9\u00b7\u0660\u2022\u25cf\u0950 YURIKA \u0950\u25cf\u2022\u0660\u00b7\u02d9  (Fran\u00e7a) 1\u00aa vez em Portugal\nSonic Motion Records\nhttps:\/\/www.facebook.com\/yurikamusic\/?fref=ts\n\n\u02d9\u00b7\u0660\u2022\u25cf\u0950 CLEANTRIP \u0950\u25cf\u2022\u0660\u00b7\u02d9 (Esp)\nDigital Psionics Records\nhttps:\/\/www.facebook.com\/cleantrip\/?fref=ts\n\n\u02d9\u00b7\u0660\u2022\u25cf\u0950 BACK TO MARS \u0950\u25cf\u2022\u0660\u00b7\u02d9  (NL\/BR)\nOcculta Records \/ Omveda Records\nhttps:\/\/www.facebook.com\/djbacktomars\/?fref=ts\n\nNacional Lives\n\u02d9\u00b7\u0660\u2022\u25cf\u0950 PSILOCYBE PROJECT \u0950\u25cf\u2022\u0660\u00b7\u02d9 \n\u02d9\u00b7\u0660\u2022\u25cf\u0950 VIBERS \u0950\u25cf\u2022\u0660\u00b7\u02d9  \n\u02d9\u00b7\u0660\u2022\u25cf\u0950 ALIENN \u0950\u25cf\u2022\u0660\u00b7\u02d9 \n\u02d9\u00b7\u0660\u2022\u25cf\u0950 BRAINWASH \u0950\u25cf\u2022\u0660\u00b7\u02d9 \n\u02d9\u00b7\u0660\u2022\u25cf\u0950 ZINX \u0950\u25cf\u2022\u0660\u00b7\u02d9 \n\u02d9\u00b7\u0660\u2022\u25cf\u0950 ULVAE \u0950\u25cf\u2022\u0660\u00b7\u02d9 \n\u02d9\u00b7\u0660\u2022\u25cf\u0950 SAVAGE \u0950\u25cf\u2022\u0660\u00b7\u02d9 \n\u02d9\u00b7\u0660\u2022\u25cf\u0950 LAB \u0950\u25cf\u2022\u0660\u00b7\u02d9 \n \u00b7\u0660\u2022\u25cf\u0950 MAD SCIENTIST \u0950\u25cf\u2022\u0660\u00b7\u02d9 \n\u02d9\u00b7\u0660\u2022\u25cf\u0950 JUGGLING \u0950\u25cf\u2022\u0660\u00b7\u02d9 \n\u02d9\u00b7\u0660\u2022\u25cf\u0950 BLAZING NOISE \u0950\u25cf\u2022\u0660\u00b7\u02d9 \n\u02d9\u00b7\u0660\u2022\u25cf\u0950 OHMNY \u0950\u25cf\u2022\u0660\u00b7\u02d9 \n\u02d9\u00b7\u0660\u2022\u25cf\u0950 ATARY \u0950\u25cf\u2022\u0660\u00b7\u02d9\n\u02d9\u00b7\u0660\u2022\u25cf\u0950 TANTRIC \u0950\u25cf\u2022\u0660\u00b7\u02d9 \n\u02d9\u00b7\u0660\u2022\u25cf\u0950 FISHADELIK \u0950\u25cf\u2022\u0660\u00b7\u02d9 \n\u02d9\u00b7\u0660\u2022\u25cf\u0950 KHAZE \u0950\u25cf\u2022\u0660\u00b7\u02d9 \n\u02d9\u00b7\u0660\u2022\u25cf\u0950 KOR \u0950\u25cf\u2022\u0660\u00b7\u02d9 \n\u02d9\u00b7\u0660\u2022\u25cf\u0950 PLASTIK GUITAR \u0950\u25cf\u2022\u0660\u00b7\u02d9\n\nDj7\n\u02d9\u00b7\u0660\u2022\u25cf\u0950 GANEISHA vs GUAPA LEE \u0950\u25cf\u2022\u0660\u00b7\u02d9 \n\u02d9\u00b7\u0660\u2022\u25cf\u0950 AUDIACT vs GANDHABBA \u0950  \u25cf\u2022\u0660\u00b7\u02d9\n\u02d9\u00b7\u0660\u2022\u25cf\u0950 LOOPER vs MESKITA \u0950\u25cf\u2022\u0660\u00b7\u02d9 \n\u02d9\u00b7\u0660\u2022\u25cf\u0950 MICROTHERAPY vs PSYDREAM \u0950\u25cf\u2022\u0660\u00b7\u02d9 \n\u02d9\u00b7\u0660\u2022\u25cf\u0950 AB$TRAKT vs SHARYHVAR \u0950\u25cf\u2022\u0660\u00b7\u02d9 \n\u02d9\u00b7\u0660\u2022\u25cf\u0950 TOY`S STORY vs PSYCO MORBUS \u0950\u25cf\u2022\u0660\u00b7\u02d9 \n\u02d9\u00b7\u0660\u2022\u25cf\u0950 ARAGON vs SPYKING \u0950\u25cf\u2022\u0660\u00b7\u02d9 \n\u02d9\u00b7\u0660\u2022\u25cf\u0950 CYRAX vs DIDS \u0950\u25cf\u2022\u0660\u00b7\u02d9 (Energyzers)\n\u02d9\u00b7\u0660\u2022\u25cf\u0950 PSYCHAZZ vs KAMALA \u25cf\u2022\u0660\u00b7\u02d9\n\u02d9\u00b7\u0660\u2022\u25cf\u0950 SHARKDARK vs GREEN MUSHIE \u25cf\u2022\u0660\u00b7\u02d9\n\u02d9\u00b7\u0660\u2022\u25cf\u0950 SHIVATRONIK \u0950\u25cf\u2022\u0660\u00b7\u02d9 (Special Goa Set)\n\n\n\u00ab\u00ab Play Chill Stage \u00bb\u00bb (Alternative area)\n(Chill*House*Techno*Drum)\n\n**Future Talk  (Live) Esp\n**Bonnie & Clyde (Live) Fran\u00e7a\n**Kallima (Live) UK \n**Ell\u00e2m Onru (Esp)\n**Kocha (Austr\u00e1lia) Techno Live\n**Synthom (Live)\n**Equilibrium (Live)\n**Shivatronik\n**Plastik\n**Morgoth\n**Kharon\n**Kritical Mush\n**Vortex\n**God Sativa\n**Absolution Vs Ricardo S.\n**Black Octopus\n**Brain Concept\n**Bustsoul \n**Putofolas\n**Los Pequenos\n\n\n\u00ab\u00ab Live Concert \u00bb\u00bb\nABERTURA PLAY MUSIC FESTIVAL\n....:::::TILL SUNDAY PIRATE - ONE MAN DIDGERIDOO BAND \n( etnic acoustic dance music ) (Olive Tree Dance)\n\nLight Avatars  (Abertura do 2\u00ba dia)\nhttps:\/\/www.facebook.com\/LightAvatars\/?fref=ts\n\n*** DECOR***\nSpecial Decor 4i20\nhttps:\/\/www.facebook.com\/4i20decor\/?fref=ts\n\n\n***PHOTOGRAPHY & VIDEO***\nFabio Sim\u00f5es Photography\nVr Photography\nPure Photography\n\n\n***LOGIN***\nPr\u00e9-venda: 20 Plays\nNa porta: 25 Plays\n\nInteressados em obter um espa\u00e7o no Festival para com\u00e9rcio \/ Psyshops \/ Smartshops enviar email com proposta para:\nNeworld.psy.prod@gmail.com\n\n**FREE CAMPING \n**MEDITATION SESSION\n**SHOWERS\n**SECURITY TEAM\n\nPROMOTORES E RPs PARA O FESTIVAL:\n\n<<Lisboa>>\nWilson Sousa \nhttps:\/\/www.facebook.com\/wilson.sousa.7549?fref=ts\n\n<<Vila Real \/ Bragan\u00e7a>>\nMorgado Morgado \nhttps:\/\/www.facebook.com\/morgado.morgado.568?fref=ts\n\n<<Aveiro \/ Gafanhas>>\nCharlene Lopes \nhttps:\/\/www.facebook.com\/chayaliceinwonderland?fref=ts\n\n<<Coimbra\/Aveiro>>\nGustavo Miranda\nhttps:\/\/www.facebook.com\/Gustavo.miranda.1616?fref=ts\n\n<<Espinho\/ Feira \/ Ovar>>\nVanessa Vr\nhttps:\/\/www.facebook.com\/vanessaribas87?fref=ts\n\n<<Castelo Branco>>\nLleafar Gon\u00e7alves\nhttps:\/\/www.facebook.com\/profile.php?id=100009548502431&fref=hovercard\n\n<<Viseu>>\nJ\u00e9ssica Vale Cardoso \nhttps:\/\/www.facebook.com\/mj.vc.92\n\n<<Magzz Amorim>>\nCartaxo\/Santar\u00e9m\/Lisboa\nhttps:\/\/www.facebook.com\/magzzamOr?fref=ts\n\n<<Jorge Michael>>\nAzambuja\/Cartaxo\/Lisboa\nhttps:\/\/www.facebook.com\/jorge.michael2\n\n<<Oliveira do Hospital \/ Arganil>>\nVitor Fernandes\nhttps:\/\/www.facebook.com\/vacfernandes\n\n<<Cantanhede \/ Coimbra>>\nLiliana Ferreira \nhttps:\/\/www.facebook.com\/profile.php?\n\n<<Vagos \/ \u00cdlhavo>>\nNelson Martins \nhttps:\/\/www.facebook.com\/eufuisoueserei?fref=ts\n\n<<Porto>>\nPedro Guilherme\nAmantes do Trance\n\n<<Felgueiras \/ Fafe \/Guimar\u00e3es>>\nUlisses Ademar Ribeiro Maciel\nhttps:\/\/www.facebook.com\/Psychazz?fref=ts\n\n<<Leiria>> \nF\u00e1bio Alexandre \nhttps:\/\/www.facebook.com\/profile.php?id=100010143136528&fref=ts\n\n<<Coimbra \/ Cantanhede>>\nCarlos Daniel\nhttps:\/\/www.facebook.com\/profile.php?id=100002610418329&fref=ts\n<<Rio Maior\/Cadaval\/Santar\u00e9m>>\nFernando Diogo\nhttps:\/\/www.facebook.com\/fernando.diogo.355\n\n<<Lisboa \/ Margem Sul>>\nEd Silva\nhttps:\/\/www.facebook.com\/ed.silva.1447?fref=ts\n\n***PASSATEMPO***\nSorteio de 2 entradas por m\u00eas a partir de Janeiro para quem convidar os amigos no facebook e postar no evento (minimo 100 convites)\nJaneiro: Inez Pereira \/ Francisco Alves\nFevereiro: Rira Rita \/ Daniela Lopes\nMar\u00e7o: Pedro Correia \/ Miguel Miranda\nAbril: Gabiel Santos \/ Psy Costa\nMaio:\nJunho:\n\nAniversariantes nos dias 16,17 e 18 de Junho tem entrada gratuita fazendo-se acompanhar com o respectivo cc.","end_time":"2017-06-18T22:00:00+0100","name":"Play Music Festival (16,17 e 18 Junho 2017)","place":{"name":"Visit Lagoa Da Ervedeira","location":{"city":"Ervedeira","country":"Portugal","latitude":39.93277529348,"longitude":-8.8955998420715,"street":"Lagoa da Ervedeira","zip":"2425-453 Coimbr\u00e3o"},"id":"1779215462301909"},"start_time":"2017-06-16T22:00:00+0100","id":"1796462840590199"}
{"description":"Show c cantor marcos paulo breve progama\u00e7ao completa","end_time":"2017-07-02T03:00:00-0300","name":"Quadrilha C Bom Jesus Lagoa Dourada Mg","place":{"name":"Lagoa Dourada, MG","location":{"city":"Lagoa Dourada","country":"Brazil","latitude":-20.913888888889,"longitude":-44.077777777778,"state":"MG"},"id":"109439815749110"},"start_time":"2017-07-01T19:00:00-0300","id":"467766356907218"}
{"description":"Prepare-se para mais um Moto Sunset em Lagoa da Prata!\n\nO Encontro Nacional de Motociclistas, um dos melhores encontros do Brasil e o mais prestigiado e recomendado de Minas Gerais!\n\nO evento acontece do dia 30 de Junho at\u00e9 o dia 2 de Julho e conta com v\u00e1rias bandas com espetaculares shows de rock durante todo o dia e noite!\n\nATRA\u00c7\u00d5ES: \n\nSexta (30\/06):\n- Cabal Tribal: https:\/\/www.facebook.com\/BandaCabalTribal \n- Appetite for Destruction (Guns n' Roses Cover): https:\/\/www.facebook.com\/appetitebrasil\n\nS\u00e1bado (01\/07):\n- Tupibikini's: https:\/\/www.facebook.com\/tupibikinis\n- Banda Vhs: https:\/\/www.facebook.com\/banda.vhs.7\n- Love Me Beatles (Beatles Cover): https:\/\/www.beatlescover.com.br\/a-banda.htm\n\nVenha conhecer nossa terra, nossa praia e o calor humano dos irm\u00e3os motociclistas! Imperd\u00edvel!\n\n\u273d Entrada Franca! Doa\u00e7\u00e3o opcional de um quilo de alimento n\u00e3o perec\u00edvel. \u273d \n\n\u273d \u00c1rea de camping coberta, expositores de pe\u00e7as, vestu\u00e1rio e acess\u00f3rios, pra\u00e7a de alimenta\u00e7\u00e3o coberta.\n\n\u273d Encontro de Carros Antigos.\n\n\u273d Caf\u00e9 da Manh\u00e3 0800 na \u00e1rea de camping\n\n\u273d Trof\u00e9us para Moto Clubes escudados.\n\n--\n\n\u273d A Praia Municipal ficar\u00e1 aberta para os visitantes todos os dias.\n\n\u273d Nos intervalos dos shows, haver\u00e1 som mec\u00e2nico e a locu\u00e7\u00e3o e anima\u00e7\u00e3o do evento por conta do \u201cCarlos Magno, o Magrelo Cantor\u201d.\u273d \n\n\n\n---\nREALIZA\u00c7\u00c3O: Moto Clube Rodas de Prata e Prefeitura de Lagoa da Prata.\n\nPRODU\u00c7\u00c3O: Interc\u00e2mbio Audiovisual\n---\n\n[[ Evento dentro dos padr\u00f5es \u201cZoeira t\u00f4 fora!\u201d ]]\n\nLIBERDADE, RESPEITO, DISCIPLINA E BONS COSTUMES.\n\nMais informa\u00e7\u00f5es e fotos em http:\/\/www.motosunset.com.br\/\n\nP\u00e1gina no Facebook: http:\/\/www.facebook.com\/motosunset","end_time":"2017-07-02T17:00:00-0300","name":"5\u00ba Moto Sunset - Encontro de Motociclistas de Lagoa da Prata","place":{"name":"Pra\u00e7a de Eventos, Lagoa da Prata"},"start_time":"2017-06-30T18:00:00-0300","id":"1377040575675162"}
{"description":"Sexta show c Amanda Bernardes e logo apos show c mayara rodrigues sabado show c dupla conexao e logo apos show c trio bragada' e no domingo show c Shirley Carvalho e logo apos show c a revela\u00e7ao do momento marcos paulo breve progama\u00e7ao completa espero todos voces la'","end_time":"2017-07-16T23:00:00-0300","name":"XX Festa Do Campo Bandeirinhas Lagoa Dourada Mg","place":{"name":"Lagoa Dourada, MG","location":{"city":"Lagoa Dourada","country":"Brazil","latitude":-20.913888888889,"longitude":-44.077777777778,"state":"MG"},"id":"109439815749110"},"start_time":"2017-07-14T20:00:00-0300","id":"450240741994728"}
{"description":"Cantora e compositora luso-brit\u00e2ncia que atingiu um invej\u00e1vel sucesso gra\u00e7as ao YouTube.\n\n\u201cTudo Para Dar\u201d \u00e9 o nov\u00edssimo single que est\u00e1 neste momento em alta rota\u00e7\u00e3o na r\u00e1dio portuguesa. O videoclip j\u00e1 atingiu mais de tr\u00eas milh\u00f5es e meio de visualiza\u00e7\u00f5es no YouTube. \n\nOs espet\u00e1culos de Mia Rose caracterizam-se por uma grande proximidade e intera\u00e7\u00e3o que se traduzem em atua\u00e7\u00f5es que n\u00e3o deixam o p\u00fablico indiferente. \n\nN\u00e3o perca o seu espet\u00e1culo no Lagoas Summer Break'17!\nwww.lagoasbreak.pt","end_time":"2017-06-23T14:00:00+0100","name":"MIA ROSE - Lagoas Summer Break'17","place":{"name":"Lagoas Park","location":{"city":"Oeiras","country":"Portugal","latitude":38.713804074985,"longitude":-9.3098265024584,"zip":"2740-265"},"id":"174382709757584"},"start_time":"2017-06-23T13:00:00+0100","id":"1680989485540426"}
{"description":"Vem a\u00ed a festa do Pavilh\u00e3o mais bonito do Brasil\nN\u00e3o fique de fora! Garanta sua camisa em nossa sede.\nEm Breve mais informa\u00e7\u00f5es!!","end_time":"2017-06-18T20:00:00-0300","name":"Festa do Pavilh\u00e3o Feminino - 2017","place":{"name":"Sitio Lagoa Doce","location":{"city":"Marechal Deodoro","country":"Brazil","latitude":-9.6978895082022,"longitude":-35.816974639893,"state":"AL","street":"Estr. Particular S\u00edtio Lagoa Doce, 2, Marechal Deodoro.","zip":"57160-000"},"id":"838820969502612"},"start_time":"2017-06-18T10:00:00-0300","id":"275432096244624"}
{"description":"Transporte para todos os dias:\n\nInfo: 98575-9319 OI wpp \/ 99692-5093 Vivowpp","end_time":"2017-06-17T23:00:00-0300","name":"PLRS Pedro Leopoldo Rodeio Show Transporte saindo de Sete Lagoas","place":{"name":"7Fest","location":{"city":"Sete Lagoas","country":"Brazil","latitude":-19.455909877975,"longitude":-44.243960380554,"state":"MG","zip":"35700002"},"id":"324238211039915"},"start_time":"2017-06-09T20:00:00-0300","id":"187186148423261"}
{"description":"EVENTO: Caminhando entre Lagoas de Sintra\n\nDATA DE REALIZA\u00c7\u00c3O: 15 de Julho de 2017\n\nDESCRI\u00c7\u00c3O DO EVENTO:\n\nPrograma\n\nEsta proposta de Caminhada tem inicio junto \u00e0 Lagoa Azul, percorre caminhos e trilhos de grande beleza, fazendo com que os caminheiros cheguem at\u00e9 \u00e0 Barragem do Rio da Mula, segue pelo j\u00e1 \"famoso\" Trilho das Pontes em direc\u00e7\u00e3o ao Convento dos Capuchos, para depois nos depararmos com a paisagem deslumbrante da Lagoa dos Mosqueiros.  Na parte final num percurso j\u00e1 descendente desfrutaremos de mais alguns trilhos fant\u00e1sticos, de regresso ao nosso ponto de partida.\n\nAlguns dos pontos de interesse da nossa caminhada:\n\n- Lagoa Azul\n- Barragem do Rio da Mula\n- Trilho das Pontes\n- Convento dos Capuchos\n- Lagoa dos Mosqueiros\n- Paisagens naturais\n\nLagoa Azul:\n\nA exist\u00eancia da Lagoa Azul deve-se \u00e0 altera\u00e7\u00e3o dos granitos do maci\u00e7o de Sintra que, por ac\u00e7\u00e3o dos diversos agentes erosivos, originam areias e argilas que v\u00e3o revestir e impermeabilizar o fundo da lagoa evitando que a \u00e1gua que a\u00ed se acumula n\u00e3o escoe, sendo aqui o papel das argilas fundamental gra\u00e7as \u00e0 reduzida dimens\u00e3o das suas part\u00edculas.\n\u00c9 facilmente visualiz\u00e1vel a ac\u00e7\u00e3o erosiva provocada pela vegeta\u00e7\u00e3o, que cresce entre as fendas dos granitos e onde se podem observar prolongamentos de ra\u00edzes que atravessam e fragmentam a rocha.\nPode-se ainda observar um granito s\u00e3o de cor rosada. Esta cor deve-se \u00e0 presen\u00e7a abundante de um mineral denominado ortose (feldspato alcalino) e, de entre a restante composi\u00e7\u00e3o mineral\u00f3gica, destacam-se o quartzo, feldspatos diversos e mica preta (biotite).\n\nLOCAL E HORA DO ENCONTRO: Parque de estacionamento da Lagoa Azul\n\nLatitude:  38\u00b046'3.07\"N\nLongitude:   9\u00b023'48.50\"W\nParque de estacionamento da Lazoa Azul, Estrada Penha Longa para a Malveira da Serra\nMapa do local do encontro: Seguir liga\u00e7\u00e3o\nHora do Encontro: 9h20\nHora prevista para o final: 14h\n\nDist\u00e2ncia a percorrer: 14 kms\n\nN\u00edvel de Dificuldade: 3++\n\nEquipamento: Cal\u00e7ado e roupa adequada para caminhadas\n\nValor da inscri\u00e7\u00e3o: 5\u20ac - Por transfer\u00eancia banc\u00e1ria para o NIB: 0036 0442 9910 6000 4034 6. ou IBAN: PT 50.0036.0442.99106000403.46. - Destinat\u00e1rio: Jos\u00e9 Rodrigues\n\nO comprovativo de pagamento deve ser enviado para: inscricoes@caminhando.pt \n\nObserva\u00e7\u00f5es: S\u00f3 as inscri\u00e7\u00f5es efectuadas at\u00e9 \u00e0s 16h30 do dia anterior \u00e0 data de realiza\u00e7\u00e3o do evento permitem a activa\u00e7\u00e3o do Seguro de Acidentes Pessoais","end_time":"2017-07-15T14:00:00+0100","name":"Caminhando entre Lagoas de Sintra","place":{"name":"Barragem do Rio da Mula","location":{"latitude":38.877140934081,"longitude":-9.3067999013006},"id":"1395784027349694"},"start_time":"2017-07-15T09:20:00+0100","id":"143538752850913"}
{"description":"-- SORTEIOS DE COMBOS --\n\n[PROMO 01] \u25b6\u25b6 Confirme presen\u00e7a no evento e compartilhe o v\u00eddeo no link a seguir em modo p\u00fablico para concorrer a combos com 1 par de entradas + 1 vale-tainha (p\/ 2 pessoas) + 8 cervejas: facebook.com\/barerestauranteveredatropical\/videos\/1685176434856010\/\n\n[PROMO 02] \u25b6\u25b6 Marque seus amigos no mural do evento e concorra a combos com 1 par de entradas + 4 cervejas.\n\n____________________________\n\nO maior evento cultural da Barra da Lagoa! Festival de gastronomia regional com pratos \u00e0 base de tainha fresquinha, shows nacionais, mostras de arte e artesanato, grupos folcl\u00f3ricos, atividades infantis e playground, food trucks de doces, teatro e comediantes. Um programa incr\u00edvel pra fam\u00edlia toda. \n\n____________________________\n\nFESTA DA TAINHA DA BARRA DA LAGOA\n\/\/\/ Quarta edi\u00e7\u00e3o\n\nDias 7, 8 e 9 de julho\nDas 10h00 \u00e0s 01h00\n\nLOCAL: \nEstacionamento do Bar e Restaurante Vereda Tropical.\n\n.\n\n-- SHOWS --\n\u25b3 Dazaranha\n\u25b3 Banda Iri\u00ea\n\u25b3 Habitantes de ZI\u06deN\n\u25b3 John Bala Jones\n\u25b3 Projeto Na Barra Tem\n\n-- ARTE E FOLCLORE --\n\u25b3 Boi de Mam\u00e3o\n\u25b3 Rendeiras da Lagoa\n\u25b3 Exposi\u00e7\u00f5es de arte e artesanato locais\n\n-- INFANTIL --\n\u25b3 Playground ao ar livre \n\u25b3 Teatro Infantil\n\u25b3 Bal\u00e9 da Barra\n\n-- ECOLOGIA --\n\u25b3 Stand do Projeto TAMAR Sul - Florian\u00f3polis\n\u25b3 Soltura de tartarugas ao mar\n\n-- FESTIVAL GASTRON\u00d4MICO --\n\u25b3 Pratos \u00e0 base de Tainha Fesca\n\u25b3 Petiscos e frutos do mar\n\u25b3 Food trucks de doces e sobremesas  \n\u25b3 Bar com pre\u00e7os populares \n\n* Menu e valores ser\u00e3o divulgados em breve na p\u00e1gina oficial do evento.\n.\n\n-- ENTRADA POPULAR e A\u00c7\u00c3O SOCIAL --\n\n#SEXTA 7\/7\nEntrada R$10,00 com direito a 1 bedida (\u00e1gua ou refrigerantes ou cerveja lata). Aceitamos doa\u00e7\u00f5es de alimentos e agasalho.\n\n#SABADO 8\/7\nEntrada 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel ou 1 agasalho at\u00e9 as 19h00,  a partir das 19h00 entrada R$10,00 com direito a 1 bedida (\u00e1gua ou refrigerantes ou cerveja lata). Aceitamos doa\u00e7\u00f5es de alimentos e agasalho.\n\n#DOMINGO 9\/7\nENTRADA FRANCA (aceitamos doa\u00e7\u00f5es de alimentos e agasalho).\n\n* Ingressos a venda a partir de 10\/6 no Bar e Restaurante Vereda Tropical, ou nos dias do evento.\n\n*AGASALHOS EM BOM ESTADO DE USO\n\nInforma\u00e7\u00f5es: (48) 3232-4001 ou 99602-6133\n\nVEREDA TROPICAL\nRua Angelina Joaquina dos Santos, S\/N\nBarra da Lagoa \/ Florian\u00f3polis","end_time":"2017-07-09T23:59:00-0300","name":"4\u00aa Festa da Tainha da Barra da Lagoa (Florian\u00f3polis)","place":{"name":"Bar e Restaurante Vereda Tropical","location":{"city":"Florian\u00f3polis","country":"Brazil","latitude":-27.572602852701,"longitude":-48.426136008343,"state":"SC","street":"Rua Angelina Joaquina dos Santos, S\/N","zip":"88061-150"},"id":"470060529700946"},"start_time":"2017-07-07T10:00:00-0300","id":"198024047387024"}
{"description":"YOGA AO ALCANCE DE TODOS!\n\nEm comemora\u00e7\u00e3o ao dia Internacional do Yoga prop\u00f5e-se a apresenta\u00e7\u00e3o dos benef\u00edcios da pr\u00e1tica de yoga e a significativa contribui\u00e7\u00e3o de suas t\u00e9cnicas para obten\u00e7\u00e3o de maior qualidade vida, bem como uma forma alternativa de administra\u00e7\u00e3o do stress, da ansiedade, buscando um estado de paz interior e o equil\u00edbio emocional.\n\n\nVenha participar conosco deste momento in\u00e9dito em Sete Lagoas!!!\n\n\n***Traga um tapetinho, canga ou toalha de praia, uma almofada e 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel que ser\u00e1 doado \u00e0 APAE.\n\n\nOrganizadoras do evento:\nAm\u00e1lia de Castro\nAna Paula Fonseca\nSolange Cotta\nSabrina Menezes","end_time":"2017-06-25T12:00:00-0300","name":"Dia Internacional do Yoga em Sete Lagoas","place":{"name":"Pra\u00e7a Da Feirinha","location":{"city":"Sete Lagoas","country":"Brazil","latitude":-19.456919356667,"longitude":-44.246285625,"state":"MG"},"id":"431451253630350"},"start_time":"2017-06-25T09:00:00-0300","id":"1916785041890104"}
{"description":"Un ano m\u00e1is a Asociaci\u00f3n Folcl\u00f3rica \"Airi\u00f1os da Lagoa\" de Ba\u00ed\u00f1a celebra a s\u00faa Foliada na que haber\u00e1, coma sempre, sardi\u00f1as con pan de millo e bocatas de chourizo de balde para tod@s @s participantes...A partir da 1 da ma\u00f1\u00e1 tam\u00e9n serviremos rosc\u00f3n con chocolate.... Se queredes pasar unha noiti\u00f1a agradable non dubidedes en coller o voso instrumento e vir festexar con n\u00f3s!!!","end_time":"2017-06-18T06:00:00+0200","name":"O Ser\u00e1n De Ba\u00ed\u00f1a \"XI Foliada Airi\u00f1os Da Lagoa\"","place":{"name":"\"Casa dos Veci\u00f1os\" Cami\u00f1o da Escola, 7"},"start_time":"2017-06-17T22:00:00+0200","id":"418281875223598"}
{"description":"33\u00ba Sauerkraut Spielfest (Festival do Chucrute)   no dia 10 de junho de 2017, nas depend\u00eancias da Sociedade Recreativa Sempre Unidos de Lagoa dos Tr\u00eas Cantos - RS, com anima\u00e7\u00e3o da Super Herr Schmitt e Bonde da Paix\u00e3o\nPrograma\u00e7\u00e3o:\n18:00 horas Recep\u00e7\u00e3o do convidados na pra\u00e7a da Lagoa.\n18:30 Desfile com a bierwagen!\n19:00 horas Jantar t\u00edpico da culin\u00e1ria alem\u00e3\n19:30 horas Apresenta\u00e7\u00e3o dos grupos folcl\u00f3ricos\n23 horas Inicio do Baile com muito Chopp\nReservas de Barril pelo fone: 5481426464","end_time":"2017-06-11T07:00:00-0300","name":"33\u00ba Sauerkraut Spielfest (Festival do Chucrute) 35 anos","place":{"name":"Lagoa dos Tr\u00eas Cantos, RS","location":{"city":"Lagoa dos Tr\u00eas Cantos","country":"Brazil","latitude":-28.5709,"longitude":-52.8585,"state":"RS"},"id":"115065151897801"},"start_time":"2017-06-10T18:00:00-0300","id":"1391078900960111"}
{"description":"* (please scroll down for English)\n\n+ZEN Feira Internacional de Sa\u00fade, Bem-Estar, Produtos e Terapias Complementares e Alternativas, \u00e9 um evento organizado por Holistic Fest Portugal \u2013 Mystic Soul e Atelier do Ser contando com o apoio da C\u00e2mara Municipal de Lagoa, Nobel - International School Algarve e diversas entidades p\u00fablicas e privadas. \nEste evento tem como principal objetivo a divulga\u00e7\u00e3o e o fomento de diversos temas hol\u00edsticos como as medicinas, terapias alternativas e estilos de vida saud\u00e1vel. Os visitantes ter\u00e3o a seu dispor diversos expositores, anima\u00e7\u00e3o, demonstra\u00e7\u00f5es, palestras e outras atividades.\nA Feira +Zen decorrer\u00e1 nos dias 16, 17 e 18 de Junho de 2017, das 17h30 as 23h na Sexta-Feira dia 16, das 11h \u00e0s 23h no S\u00e1bado dia 17 e das 11h \u00e0s 21h no Domingo dia 18, no Parque Municipal de Feiras e Exposi\u00e7\u00f5es de Lagoa (recinto da FATACIL) \n\npara mais informa\u00e7\u00f5es:\ngeral.maiszen@gmail.com\nAna Rosa (911 550 805)\nMarco \u00c1guas (961 426 194)\n\n-------------  (ENGLISH) ------------------\n+ZEN Health, Well-Being, Nutrition, Therapies, Products & Alternative Energies International Fayre, is an event co-organised Holistic Fest Portugal \u2013 Mystic Soul e Atelier do Ser, with the support of the Local City Council of Lagoa, Nobel - International School Algarve and sponsored by several public and private companies. \nThis initiative aims to promote healthy living habits and the alternative and holistic medicines and therapies; visitors will have a range of national and international exhibitors and therapists, entertainment, healthy diets, workshops, classes and activities for all the family.\nThe +ZEN Fayre ambitions to join all the community to allow the promotion and contact with alternative therapies, natural and organic products, healthy living in general with several activities for the whole family; we also intent to raise funds for social causes and local charities.\n\nfor further info and to take part:\ngeral.maiszen@gmail.com\nMarco \u00c1guas (961 426 194)\nAna Rosa (911 550 805)","end_time":"2017-06-18T21:00:00+0100","name":"MaisZen - Sa\u00fade, Bem-estar, Nutri\u00e7\u00e3o e Energias Alternativas","place":{"name":"Lagoa - Fatacil","location":{"city":"Lagoa","country":"Portugal","latitude":37.140852773447,"longitude":-7.9848129234008,"street":"Parque Municipal de Feiras e Exposi\u00e7\u00f5es","zip":"8400-430"},"id":"224322144287133"},"start_time":"2017-06-16T11:00:00+0100","id":"1217622865002641"}
{"description":"LAGOA DA PRATA -MG!!! Estamos chegando!!\n\nPela primeira vez, a Prefeitura e Andarilho's Food Truck trar\u00e1 o \"1\u00ba Food Truck na Pra\u00e7a';\n\nIsso mesmo, essa cidade aconchegante, ser\u00e1 palco de um grande evento gastron\u00f4mico.\n\nEstamos prontos para levarmos os melhores e premiados Food Trucks e Food Bikes de SP e Regi\u00e3o com a mais alta gastronomia para voc\u00eas.\n\nO evento contar\u00e1 com:\n\nCOM MAIS DE 16 FOOD TRUCKS E 02 FOOD BIKES!!!\n\n\ud83d\udd39Comidas variadas: \n\nBURGUERS, COSTELA BARBECUE, MEXICANO, ESPETINHOS, PORTUGUESA, ORIENTAL, POR\u00c7\u00d5ES, ITALIANO, LANCHES, etc...\n\n\ud83d\udd39Sobremesas variadas: \n\nCUPCAKE, SORVETE FEITO COM NITROG\u00caNIO L\u00cdQUIDO, MILKSHAKE, CHURROS, BRIGADEIROS;\n\n\ud83d\udd39CHOPP ARTESANAL\n\n\ud83d\udd39Brinquedos para animar a crian\u00e7ada, TOURO MEC\u00c2NICO, etc...\n\n\ud83d\udd39Atra\u00e7\u00f5es musicais para todos os gostos;\n..e muito mais para todas as idades!\n\n\ud83c\udf89 A entrada \u00e9 GRATUITA e sua presen\u00e7a indispens\u00e1vel.\n\n** A\u00e7\u00e3o Social - DOE UM AGASALHO, 1 KG ALIMENTO N\u00c3O PEREC\u00cdVEL OU UM BRINQUEDO** (SER\u00c1 DOADO PARA INSTITUI\u00c7\u00d5ES DA CIDADE)\n\nVoc\u00ea n\u00e3o vai ficar fora dessa n\u00e9?\n\nDATA: \n03\/08: 17:00 \u00e0s 23:00\n04\/08: 17:00 \u00e0s 23:00\n05\/08: 12:00 \u00e1s 23:00\n06\/08: 12:00 \u00e0s 22:00\n\nLOCAL: PRA\u00c7A DE EVENTOS - RUA PERNAMBUCO - LAGOA DA PRATA \/MG \n\n* aceitaremos cart\u00f5es de cr\u00e9dito e d\u00e9bito;\n** maiores infos pelo tel: (11) 9.6197-5270 (11) 9.5054-6996;\n\nORGANIZA\u00c7\u00c3O: ANDARILHO'S FOOD TRUCK.\n\nREALIZA\u00c7\u00c3O: SECRETARIA DE CULTURA DE LAGOA DA PRATA E PREFEITURA MUNICIPAL.","end_time":"2017-08-06T22:00:00-0300","name":"1\u00ba FOOD TRUCKs NA PRA\u00c7A - Lagoa Da Prata - MG","place":{"name":"Rua Pernambuco, 1194, Lagoa da Prata - MG, 35590-000, Brasil"},"start_time":"2017-08-03T17:00:00-0300","id":"1526008257460195"}
{"description":"A 15\u00aa Expedi\u00e7\u00e3o Mission\u00e1ria acontecer\u00e1 em duas cidades dessa vez, Pimenteiras e Lagoa do Sitio no sert\u00e3o do Piau\u00ed, e o nosso objetivo \u00e9 alcan\u00e7ar os moradores destas duas cidades com as boas novas do Evangelho.","end_time":"2017-07-15T20:00:00-0300","name":"15\u00aa Expedi\u00e7\u00e3o Mission\u00e1ria em Pimenteiras e Lagoa do Sitio - PI","place":{"name":"Pimenteiras, PI","location":{"city":"Pimenteiras","country":"Brazil","latitude":-6.245,"longitude":-41.418888888889,"state":"PI"},"id":"107888019234188"},"start_time":"2017-07-09T09:00:00-0300","id":"1400053936693460"}
{"end_time":"2017-06-30T14:30:00+0100","name":"Az ao vivo - Lagoas Summer Break","place":{"name":"Jardim Do Lagoas Park","location":{"city":"Oeiras","country":"Portugal","latitude":38.712888163479,"located_in":"516988581665902","longitude":-9.3099073454498,"zip":"2740"},"id":"571006706289438"},"start_time":"2017-06-30T13:00:00+0100","id":"208845272966909"}
{"description":"16-06-2017 - Show de Henrique e Juliano em Lagoa da Prata MG - A Nossa Cidade\nEvento: Exp\u00f4 Lagoa da Prata 2017\nLocal: Parque de Exposi\u00e7\u00e3o\nIngressos: https:\/\/www.totalacesso.com\/Shopping\/Cart\/1271#sessionItem4748","end_time":"2017-06-16T23:00:00-0300","name":"Show de Henrique e Juliano em Lagoa da Prata - MG","place":{"name":"Lagoa da Prata, MG","location":{"city":"Lagoa da Prata","country":"Brazil","latitude":-20.0167,"longitude":-45.55,"state":"MG"},"id":"110906555600896"},"start_time":"2017-06-16T20:00:00-0300","id":"1302860303164939"}
{"name":"Davi e Fernando em Campina da Lagoa-PR (Sambuka Eventos)","place":{"name":"Sambuka Centro de Eventos","location":{"city":"Campina da Lagoa","country":"Brazil","latitude":-24.58988,"longitude":-52.7982788,"state":"PR","street":"Avenida das Industrias","zip":"87345-000"},"id":"929516920428605"},"start_time":"2017-06-10T23:55:00-0300","id":"127207081165851"}
{"description":"Arrai\u00e1 da Paz, arrai\u00e1 da comiss\u00e3o ou festinha da igreja como \u00e9 popularmente chamado, este ano ser\u00e1 dia 29 de junho. Venha se divertir conosco!!!! Ser\u00e1 na quadra do col\u00e9gio. \nE \u00e0 partir das 21:00hs teremos quadrilha no local. Arrasta o p\u00e9 pra c\u00e1 e vamos forrozear com a Banda Raio Laser. N\u00e3o percam!!!!!","end_time":"2017-06-30T03:00:00-0300","name":"Arrai\u00e1 da Paz - S\u00e3o Pedro de Lagoa Funda","place":{"name":"Lagoa Funda, BA","location":{"city":"Lagoa Funda","country":"Brazil","latitude":-13.85,"longitude":-41.95,"state":"BA"},"id":"109772172388393"},"start_time":"2017-06-29T22:00:00-0300","id":"128235251067269"}
{"description":"J\u00e1 pensou em curtir uma bela praia paradis\u00edaca?\nN\u00e3o perca esta oportunidade de fazer uma atividade num cen\u00e1rio que poucos tiveram o privil\u00e9gio de ver.","end_time":"2017-08-27T15:00:00-0300","name":"Trilha Praia da Lagoa e Ru\u00ednas","place":{"name":"Aventurismo Rotas Ecol\u00f3gicas","location":{"city":"Taubat\u00e9","country":"Brazil","latitude":-31.203404950917,"longitude":-52.03125,"state":"SP","street":"Rua Olga Nogueira Toffuli, 220","zip":"12042320"},"id":"662845920557184"},"start_time":"2017-08-27T09:00:00-0300","id":"412103702489189"}
{"name":"MC BRISOLA EM TR\u00caS LAGOAS","place":{"name":"Estancia Papillon","location":{"city":"Tr\u00eas Lagoas","country":"Brazil","latitude":-20.812507597856,"longitude":-51.73757719462,"state":"MS","street":"Rodovia BR 262, Km13 Tres Lagoas MS","zip":"79610"},"id":"225206104178188"},"start_time":"2017-06-23T23:00:00-0400","id":"1733322040300153"}
{"description":"Show c cantor marcos paulo breve progama\u00e7ao completa","end_time":"2017-07-02T02:00:00-0300","name":"Quadrilha C Bom Jesus Lagoa Dourada Mg","place":{"name":"Lagoa Dourada, MG","location":{"city":"Lagoa Dourada","country":"Brazil","latitude":-20.913888888889,"longitude":-44.077777777778,"state":"MG"},"id":"109439815749110"},"start_time":"2017-07-01T19:00:00-0300","id":"1121408151298951"}
{"description":"Os dois \u00faltimos anos para os D.A.M.A  foram verdadeiramente impar\u00e1veis, tendo dado mais de 300 concertos de norte a sul do pa\u00eds.\n\nEm 2017, os D.A.M.A querem novamente marcar a diferen\u00e7a e realizar uma digress\u00e3o mais intimista e envolvente de modo a estarem perto daqueles que d\u00e3o vida e justificam o seu sucesso. \n\nDia 22 de junho, n\u00e3o perca este concerto de 1h no Lagoas Summer Break'17, no Lagoas Park!\nwww.lagoasbreak.pt","end_time":"2017-06-22T14:00:00+0100","name":"D A M A - Lagoas Summer Break'17","place":{"name":"Lagoas Park","location":{"city":"Oeiras","country":"Portugal","latitude":38.713804074985,"longitude":-9.3098265024584,"zip":"2740-265"},"id":"174382709757584"},"start_time":"2017-06-22T13:00:00+0100","id":"1475405812522054"}
{"description":"Nao perca esta linda data do culto religioso da freguesia de Santa Cruz Cidade da Lagoa  2017 .\n         \nTentaremos ir colocando aqui todo o programa e informa\u00e7\u00e3o relevante sobre estas Festas\nA p\u00e1gina oficial http:\/\/matriz.ouvidoriadelagoa.pt\/\n\n\n( Saida do Guiao as 6 horas da tarde )\n\n\u2665 Es a honra do nosso povo Sagrado Coracao de Jesus \u2665\n\u2665 Nossa Senhora do Rosario \u2665\n\nDomingo dia 6  de agosto \n11H30 Eucaristia Solene \n18H00 Procissao ( Filarmonica de Sao Roque , Filarmonica de Agua de Pau , Filarmonica do Rosario , Filarmonica Estrela D'alva de Santa Cruz \n\nSegunda Feira dia 7  de agosto \n20H00 Eucaristia\n21H00 Filarmonica Estrela D'alva \n23H00 Procissao ao Adeus \n23H45 Bencao do Santissimo Sacramento \n\n\nPovo de Santa Cruz Cidade da Lagoa celebra a sua festa em Honra do Sagrado Coracao de Jesus de Nossa Senhora do Rosario no primeiro domingo de agosto este ano a sua Procissao e no dia 6 de agosto  2017 .\n\n\n\n<> Ruas onde passa a Procissao <>\nSaida da Procissao as 6 horas da tarde da igreja Matriz depois passa nestas ruas .\nAvenida Dr. Gaspar Frutuoso \nRua da Pra\u00e7a \nRua da Igreja\nRua da Santa Casa da Miseric\u00f3rdia\nRua do Cabo da Vila\nRua do Jardim\nRua de Cima \nRua Padre Agostinho In\u00e1cio Machado \nRua Estrela D'alva & Largo N . Sra . do Cabo\nAvenida do Conselheiro Po\u00e7as Falc\u00e3o\nLargo D . Jo\u00e3o III\nRua Travessa  da Relvinha\nRua do  Jos\u00e9 Moniz  \nRua do General Bernardo do Canto\nRua do Dr. Filomeno da C\u00e2mara \nRua D. Manuel med . Guerreiro\nLargo do Teatro\nDepois Recolha da Procissao","end_time":"2017-08-06T22:00:00+0000","name":"Festas da Matriz de Santa Cruz Cidade da Lagoa 2017","place":{"name":"Santa Cruz (Lagoa)","location":{"city":"Lagoa","country":"Portugal","latitude":37.743888888889,"longitude":-25.565,"zip":"9560-140"},"id":"108318489192935"},"start_time":"2017-08-06T19:00:00+0000","id":"424071561286872"}
{"description":"\u00c9 um evento com uma conex\u00e3o diferenciada, trazendo aos Moradores do Aglomerado da Serra,   a ecencia da  cultura urbana ,contando com o ritimo e a poesia, o basquete como lazer, est\u00e9tica para homens e mulher e a arte do gueto representada pelo graffite.","end_time":"2017-06-24T23:30:00-0300","name":"Herdeiros Do Rap X Sete Lagoas","place":{"name":"Aglomerado Da Serra","location":{"city":"Belo Horizonte","country":"Brazil","latitude":-19.9422698484,"longitude":-43.9132835358,"state":"MG"},"id":"317837048286067"},"start_time":"2017-06-24T14:00:00-0300","id":"296991394076472"}
{"end_time":"2017-06-18T22:00:00-0300","name":"Arrai\u00e1 Do S\u00edtio Lagoa Da On\u00e7a","start_time":"2017-06-18T19:00:00-0300","id":"1902553276680512"}
{"description":"17 de Junho iremos comemorar o nosso querido aniversario de 3 anos de existencia, ja se passaram por nos Djs nomeados da cena eletronica como '' Devochka , Bad Boss, Breaking Beattz ''.\nEssa edi\u00e7\u00e3o ser\u00e1 especial iremos trazer alguns convidados especiais para a celebra\u00e7\u00e3o. Muito obrigado a voc\u00eas por fazerem nosso sonho acontecer e pelo voto de confian\u00e7a ao n\u00facleo.\n\n+ MUSICA + AMOR + RESPEITO + UNI\u00c3O\n\n\u2605 Ingressos Antecipados \u2605\n\n\u25ba Lote Promocional: R$ 30,00. (ESGOTADOS)\n\n\u25ba 1\u00ba Lote: R$ 40,00. (Na compra do ingresso pelo sympla voc\u00ea ganha de brinde 1 adesivo e 1 copo na portaria do evento)\n\n\u25ba Portaria sujeito a altera\u00e7\u00e3o.\n\n\u2605 Compre pela Internet em at\u00e9 18 vezes (Cart\u00e3o de cr\u00e9dito \/ d\u00e9bito online \/ boleto banc\u00e1rio)\n\n\u25ba Ingressos Online - Sympla:\nhttps:\/\/www.sympla.com.br\/saghitaria-edicao-3-anos---17-de-junho-convida-frogg__137052\n\nOtimas condi\u00e7\u00f5es para anivers\u00e1riantes do m\u00eas de Junho, por gentileza entrar em contato via imbox - Saghit\u00e1ria\n\n\u2605 Ticket social:\n- Estaremos recolhendo na portaria do evento 1 kg de alimento n\u00e3o perecivel, para quem n\u00e3o levar a doa\u00e7\u00e3o ser\u00e1 no valor simbolico de R$ 5,00.\n(Totalmente convertido em doa\u00e7\u00f5es ap\u00f3s o evento)\n\n\u2605 Projeto pista limpa \n(Junte 6 Garrafas de \u00c1gua e troque por 1 cheia)\n\n\u2605 (INTERVEN\u00c7\u00c3O CULTURALl \/ PIROFAGIA)\n----------------------------------------------------------------------------------\n\u266b LINE UP - SAGHIT\u00c1RIA \u266b\n\n22:00 HRS \u25ba WARLOCK \n23:30 HRS \u25ba JOBS \n00:30 HRS \u25ba ESORK \n01:30 HRS \u25ba OFF MODE - LIVE \n03:00 HRS \u25ba PUPPET MASTER \n04:30 HRS \u25ba TUIMI  \n06:00 HRS \u25ba MHS \n07:00 HRS \u25ba AUDIO SHOCK \n08:00 HRS \u25ba KYRIA \n09:00 HRS \u25ba MHS VS AUDIO SHOCK\n10:00 HRS \u25ba FROGG\n11:00 HRS \u25ba SHERLOCK \n12:00 HRS \u25ba MATARIOS \n13:00 HRS \u25baTECH TWO BROTHERS \n14:00 HRS \u25baMAIELO\n15:00 HRS \u25baRODRIGO TAZ \n16:00 HRS \u25baDAVI GUIMAR\u00c3ES \n17:00 HRS \u25baAFTER ?\n-----------------------------------------------------------------------------------\n\u2605 Comiss\u00e1rios de Vendas:\n\nH\u00e9rcules Sherlock- Ingressos ( Barreiro \/ Belo Horizonte )\nMatheus Vieira - Ingressos (Pampulha & Regi\u00e3o)\n\n\u2605 Pontos de vendas:\n\n\u25ba ELDORADO:\n\nStudio Az Tattoos: - Uziel Helon (99946-5211)\nhttps:\/\/www.facebook.com\/aztattoostudio\/\n------------------------------------------------------------------------------------\n\u25ba BAR:\n\n\u00c1gua:\nCerveja:\nCatuaba:\nRefrigerante:\nEnergetico:\nSuco:\nVodka:\n\n\u25ba ALIMENTA\u00c7\u00c3O: (CREPE MAIS)\n\nCrepes su\u00ed\u00e7o \nFeij\u00e3o Tropeiro com Arroz \nMacarr\u00e3o na chapa \nMini Pizzas \nTortinha de frango \nX Bacon burguer\nLasanha \nSalgados variados\nHamb\u00farguer de forno\nSandu\u00edche Natural \nMisto quente \n\nAcesse: www.Facebook.com\/crepemaisoficial\n\n\u2646 TRANSPORTE:\n\n\u2605 H\u00e9rcules Sherlock (Eldorado\/Barreiro & Centro BH)\nhttps:\/\/www.facebook.com\/hercules.junior.10\n\n\u2605 Psicovibe Van: ( Eldorado\/Barreiro & Centro BH)\nhttps:\/\/www.facebook.com\/psicovibevan\/\n\n\u2605 Martha vai de van: (Belo Horizonte)\nhttps:\/\/www.facebook.com\/martha.vaidevan\n\nInforma\u00e7\u00f5es sobre excurs\u00e3o entrar em contato com - Saghit\u00e1ria\n------------------------------------------------------------------------------------\n\u2646 FILMAGEM:\n\n\u2605 Joelson Viana\nhttps:\/\/www.facebook.com\/joelsonvianafotografia\/\n\n\u2646 FOTOGRAFIAS:\n\n\u2605 Joelson Viana\nhttps:\/\/www.facebook.com\/joelsonvianafotografia\/\n\n\u2605 Ramon Storino\nhttps:\/\/www.facebook.com\/RamonStorinoFotografia\/?__mref=message_bubble\n-----------------------------------------------------------------------------------\n\nInforma\u00e7\u00f5es:\n\n9126-7134 (Whats) \n9145-3834 (Whats)\n\nCurta: Saghit\u00e1ria\n\nApoio:\nSun Day l BATER A NAVE l METER O LOUKO\n\n\u25ba IMPORTANTE:\nEvento exclusivo para maiores de 18 anos (Obrigat\u00f3rio a apresenta\u00e7\u00e3o de RG)","end_time":"2017-06-18T17:00:00-0300","name":"Saghit\u00e1ria edi\u00e7\u00e3o 3 anos - 17 De Junho (Convida FROGG)","place":{"name":"S\u00edtio Lagoa A zul","location":{"city":"Santa Luzia","country":"Brazil","latitude":-19.763381714064,"longitude":-43.910626173019,"state":"MG","street":"Bairro Duquesa 2"},"id":"343431576013909"},"start_time":"2017-06-17T22:00:00-0300","id":"385744948466284"}
{"description":"Om Shanti\nEste mantra \u00e9 entoado no sentido de desenvolver e conduzir a educa\u00e7\u00e3o espiritual de cada praticante para a Paz num sentido geral. \nO evento funcionar\u00e1 da mesma forma.\nNo sentido de expressar tudo que j\u00e1 foi vivido em nome da m\u00fasica eletr\u00f4nica.\nLembrando que. O som eletr\u00f4nico por si s\u00f3, emana vibra\u00e7\u00f5es muito sutis para o corpo f\u00edsico, mas que causam um tremendo impacto para o esp\u00edrito.\n\nViva a PAZ\n\n   l\u0131ll\u0131\u0131l\u0131 Line Up \u0131\u0131l\u0131lll\u0131\n\n15:00 hrs - Lu\u00e3n - Progressivo\n\n17:00 hrs - K.O (NECTARS) Full on morning\n\n18:00 hrs - The Chavo (NECTARS) Progressivo\n\n19:00 hrs - Lem\u00e3o Maluko (NECTARS) Brutal Bass \n\n20:30 hrs - Doubleface - Techno \n\n22:00 hrs - Texx- Techno (Keep Moving)\n\n00:00 hrs - Frank Simione - Techno \n\n02:00 hrs - Christian Stilck - Tech house\n\n\n1\u00b0 LOTE : $ 30,00 \n2\u00b0 LOTE : 40,00 ( semana do evento )\nPortaria : sujeito a altera\u00e7\u00e3o..\n\nProibida a entrada de menores de 18 anos, obrigat\u00f3rio a apresenta\u00e7\u00e3o d\u00e1 carteira de identidade original ow CNH.\n\n- As condi\u00e7\u00f5es do local s\u00e3o as melhores\n-Local gramado e arborizado \n-Decora\u00e7\u00e3o artezanal\n-Seguran\u00e7as preparados e cursados,para melhor seguran\u00e7a do evento\n-Bar completo,com pre\u00e7os favoraveis\n-Pra\u00e7a de alimenta\u00e7\u00e3o\n-Estacionamento com seguran\u00e7a  \n                                                               \n \u00c9 PERMITIDO : - Ser feliz no evento \ud83d\ude01\ud83c\udf89\n\n- malabares(exceto pontiagudo\u200bs).\n- cadeiras\n- bon\u00e9s e similares,m\u00e1quinas fotograficas.\n- cigarros para uso pr\u00f3prio,com embalagens fechadas.\n- qualquer tipo de barras de cereais ow chocolate para uso pr\u00f3prio,com embalagens fechadas. Frutas e similares.\n\nNAO SER\u00c1 PERMITIDO:\n\n- roubar a brisa dos irm\u00e3os ao lado\n- retornar ao evento ap\u00f3s a sa\u00edda.\n- qualquer tipo de bebidas. ( Haver\u00e1 bar com pre\u00e7os justos ! )\n- drogas, subst\u00e2ncias il\u00edcitas.\n- sanduiches em geral (cachorro quente, hamb\u00farguer) dentre outros.. ( haver\u00e1 \u00e1rea de lanches e refrigerante s com pre\u00e7os justos ! )\n- armas de fogo,armas brancas de qualquer esp\u00e9cie. Ou qualquer outra coisa que possa comprometer a seguran\u00e7a do evento.\n- objetos ponte agudos perfurantes ou cortantes(tesouras,estiletes,etc)\n-malabares de metal ou ponte agudos, malabares de fogo.\n- vasilhames, garrafas,caixa de isopor, qualquer tipo de utens\u00edlio para armazenagem.\n- barracas de camping\n- narguil\u00e9\n- n\u00e3o poder\u00e1 entrar lol\u00f3 ou lan\u00e7a de hip\u00f3tese alguma !\n\n\nPromotres:  (Franca)\n\nHugo Dos Reis \n16999967819\n\nSteiv Andrade \n16 993239427\n\nCobal Eduardo \n16 993792414\n\nGabriel Andrade\n16 99463-3005\n\nMaik Mendes\n16 99458-1048\n\nHellen cruz \n994496439\n\nRom\u00e1rio\n16 991444346\n\nLeonardo Riqueti\n16 9912-6682\n\nLuis Fernando baldock\n16 991471019 (centro)\n\nWalifer Adriano \n16 993018281 (centro)\n\nSulamita Queiroz \n16 991770832\n\nWallef Fernando \n16 993227218 \n\nVinicius Braga \n16 993955288 (Destrito)\n\nGuma Lima \n 16 993463356\n\nBruna Jake (bairro,Martins )\n993148465\n\nMathews Fioravante\n992550151\n\nDiegoo Fernandes\n992776065     (Vera Cruz)\n\nRIBEIR\u00c3O PRETO SP :\nCamila capuzzo  16 991079996\n\nPASSOS MG:\nThiago Sophia  35 992087292\n\nSAO JO\u00c3O DA BOA VISTA SP:\nThaaty Ara\u00fajo 019 994931218\n\nNUPORANGA SP \/ BATATAIS SP \nCamila Campos 99197-9556\n\nPontos de venda de ingressos:\n\nGolden Tatoo 993573185 - av; Geralda Rocha Silva 3942- Tropical\n\nbarbearia freestyle - RUA ANA MARIA BONETTI , 1152\nJD.CAMBU\u00cd\n\nOBS : \n\nEstacionamento no local. Ser\u00e1 cobrado uma leve taxa.","end_time":"2017-06-25T04:00:00-0300","name":"Om Shanti Open Air.","place":{"name":"Espa\u00e7o LAGOA","location":{"city":"Franca","country":"Brazil","latitude":-20.564242766667,"longitude":-47.3996871,"state":"SP","street":"AV MANOEL JACINTHO NETO 7900","zip":"14 403 820"},"id":"736048943152739"},"start_time":"2017-06-24T15:00:00-0300","id":"1216924211758335"}
{"description":"Quinta edi\u00e7\u00e3o da tradicional ta\u00e7a de sevens, organizado pelo Guaicurus Tr\u00eas Lagoas Rugby Clube.","end_time":"2017-08-06T12:00:00-0400","name":"V Ta\u00e7a Tr\u00eas Lagoas de Rugby Sevens","place":{"name":"Estadio Madrugad\u00e3o","location":{"city":"Tr\u00eas Lagoas","country":"Brazil","latitude":-20.788399743299,"longitude":-51.678511434384,"state":"MS","zip":"79610"},"id":"151527478338756"},"start_time":"2017-08-05T08:00:00-0400","id":"315607775539993"}
{"end_time":"2017-06-25T01:00:00+0100","name":"Marius Preda 4tet - Lagoa Jazz Fest 2017","place":{"name":"LAGOA JAZZ FEST                           Algarve - Portugal","location":{"city":"Est\u00f4mbar","country":"Portugal","latitude":37.1615982,"longitude":-8.4845505,"street":"S\u00edtio das Fontes","zip":"8401-851"},"id":"170043389716311"},"start_time":"2017-06-24T22:00:00+0100","id":"468394880158408"}
{"description":"All the K! \u00c9 um evento excluisivamente de k-pop. Tr\u00e1ta-se de um pequeno evento estilo balada.\neste evento em si \u00e9 apenas para ter uma estimativa de quantas pessoas pode ter. \u00c9 como uma pesquisa de campo, caso tenha p\u00fablico o suficiente ir\u00e1 ocorrer.\nAgradecer\u00edamos se caso voc\u00eas ajudassem compartilhando o evento para ter o m\u00e1ximo de alcance poss\u00edvel.","end_time":"2017-10-05T23:00:00-0400","name":"All the K! - Tr\u00eas Lagoas","place":{"name":"Tr\u00eas Lagoas, MS","location":{"city":"Tr\u00eas Lagoas","country":"Brazil","latitude":-20.8,"longitude":-51.7167,"state":"MS"},"id":"109087319108959"},"start_time":"2017-10-01T20:00:00-0400","id":"1448053931894786"}
{"description":">>>> VEM DE VESTIDO SEM CALCINHA #OPENBAR <<<\n\nData: 17\/06 - 23:30 \u00e1s 04:00\nLOCAL: Rafa Night (Morro da nova Cintra )\n\nValores Convites Antecipados: \u2b07\n\nMULHER: \ud83d\udeba 15$ DOUBLE\n\nHOMEM:  \ud83d\udeb9 25$ \n\n- CONFIRME SUA PRESEN\u00c7A NO EVENTO PARA MAIS INFORMA\u00c7\u00d5ES\u2b07\n \n\u2705\u2705OPEN \u2705\u2705\nAGUA\nVODKA\nENERG\u00c9TICO \nTEQUILA S\u00d3 PRA ELASSS !!!\nCATUABA AT\u00c9 2:00h\n\nDJ LUCAS LOORD\n\nN\u00c3O SER\u00c1 PERMITIDA ENTRADA DE DROGAS..\n\nHAVER\u00c1 VENDA DE GUDAN NA CASA \n\nBRIGAS NA CASA SER\u00c1 RETIRADO DA FESTA SEM DEVOLU\u00c7\u00c3O DO DINHEIRO..\n\nCONVITES    :\n\nLeticia Gonzalez\nLucas Ara\u00fajo\nJo\u00e3o Schumacher\nBeatriz Malik\nMarcos Ribeiro\nVictor Gabriel","end_time":"2017-06-18T04:30:00-0300","name":"VEM DE VESTIDO SEM CALCINHA  .. #OPENBAR","place":{"name":"Lagoa da Saudade - Morro Nova Cintra","location":{"city":"Santos","country":"Brazil","latitude":-23.949706052801,"located_in":"197397203688939","longitude":-46.354970427449,"state":"SP","street":"Av. Dr. Antonio M. de Carvalho, 780","zip":"11080100"},"id":"306923279384795"},"start_time":"2017-06-17T23:30:00-0300","id":"1309345189121394"}
{"end_time":"2017-06-29T23:59:00+0100","name":"Carminho - Festival Lagoa ComVida","place":{"name":"Frente Mar\u00edtima do Portinho de S\u00e3o Pedro"},"start_time":"2017-06-29T21:00:00+0100","id":"1387566717994701"}
{"description":"\"DZYAN MAGIC - OPEN AIR\"\n\n13 agosto 2017\nDas 8:00 as 22:00 hrs \n14 horas de festa! \n13 atra\u00e7\u00f5es! \n\nDzyan magic.. Um dos maiores misterios da humanidade, Dzyan \u00e9 um livro cuja idade nunca foi definitivamente definida dizem ser o manuscrito mais antigo do nosso planeta, muitos dizem que foi escrito antes mesmo da existencia da especie humana. Existem relatos de que a tanta informa\u00e7\u00e3o no livro sobre nossa existencia e sobre a existencia dos demais seres do universo, a tanta informa\u00e7\u00e3o que os egipcios antigos diziam que apenas pessoas escolhidas pelo livro podiam obter as informa\u00e7o\u00eas secretas contidas nele do contrario ao ler o livro ficariam completamentes insanas. \nNossa festa foi feita inspirada nele, para levar at\u00e9 voc\u00eas um conteudo interessante e que se deve levar sempre a frente.\nNosso mundo e universo s\u00e3o cheios de misterios, nunca teremos todas as informa\u00e7o\u00eas que desejarmos, nunca saberemos o bastante. Porque n\u00e3o simplesmente viver e sentir as vibra\u00e7\u00f5es positivas que podem ser sentidas atrav\u00e9s de sons e dan\u00e7as feitas em impulsos de adrenalina?.\n\"Nossa musica diz tudo, sem dizer nada...\" \nVamos dar a voc\u00eas 14 horas de pura\n insanidade!\n\n------------------------------------------------------------\n            \ud83c\udfa9 Line Up \ud83c\udfa9\n\n- ROSA VENTURA ( 2Soul ) \n- INFINITY DREAM ( NC Produ\u00e7\u00f5es) \n- DWU LIVE ( Zero017 ) \n- KITTY ( FFm\/Electtance) \n- OVERGROUND (Hilo) \n-\n-\n-\n-\n-\n-\n-\n-\nEm Breve! \n-----------------------------------------------------------------\n>[INGRESSOS]\nLote promocional 25$ (ESGOTADO)\nPrimeiro Lote 30$( at\u00e9 durar o lote)\nSegundo lote (carregando...)\nTerceiro Lote  (semana do evento\/reta final)(Carregando...)\n Portaria sujeito a indisponibilidade\ud83d\ude09\n\nPulseira de pano do evento para os 100 primeiros ingressos.\ud83c\udfa9\n-----------------------------------------------------------------\n\n(Proibido a entrada de menores de 18 anos no evento)\n\nPontos de venda: \n(Capanema)\n\nPonto de referencia: (em frente a pra\u00e7a da padaria Estrela\/Perto do mercado S\u00e3o Paulo) e tamb\u00e9m no Capanema da Esta\u00e7\u00e3o.\n---\u270c----\u270c-----\u270c-----\u270c----\u270c----\u270c----\u270c----\n\n-> \"Campanha social\" - Levar 1 kg de alimento n\u00e3o perecivel, que sera destinado a entidades,  orfanatos carentes, Azilos e etc da nossa cidade de Franca sp. \nVamos sempre manter esse pensamento de ajudar os mais necessitados, enquanto voc\u00ea fica feliz em comparecer a uma festa, algumas pessoas ficam felizes em poder ter o que comer. Ajudar sempre \u00e9 bom e nunca \u00e9 demais. \n------------------------------------------------------------\n                      Emissarios Franca:\n\nLuan Rossato (16) 992832750(ingressos)\nIethe Ribeiro (16) 991549992(ingressos)\nDudu Patrocinio (16) 991147788(ingressos)\nGabriel Avelar (16) 991207311(ingressos)\nAna julia Santiago (16) 994075706\nJuliana Pionteck (16) 99457707\nGabriel Guadagnini (16) 992307191(ingressos)\nVinicius Freitas (16) 993828959\nVinicius Eduardo (16)993999676(ingressos)\n Fmc eventos  (16) 993770229\nDiego Santos (16) 999958315(ingressos)\nHeitor Castro (16) 993191846(ingressos)(uni-facef)\n\n\nLembrando que s\u00e3o s\u00f3 alguns dos emissarios que venderam ingressos,\nOs nomes que est\u00e3o acima podem ser apenas participantes ativos do evento\n\n---------------------------------------------------------\n\n\u25cf ENTRADA PERMITIDA:\n\nQualquer tipo de goma de mascar drops ou pirulito para uso pr\u00f3prio com embalagem fechado. 3 Unidades\n\nQualquer tipo de barra de cereais ou chocolate para uso proprio com embalagem fechado. 3 unidades\n\nQualquer tipo de desodorante ou perfume , bronzeador ,protetor solar ou qualquer tipo de creme para pele.\n\nBolsas, mochilas , neceser de maquiagem devidamente revistados.\n\nBones similares ,maquinas fotogr\u00e1fica,filmadora, cadeiras,guarda chuva.\n________________________________________________\n\u25cf PROIBIDO A ENTRADA DE:\n\u2716 N\u00e3o ser\u00e1 permitido a retorna ao evento ap\u00f3s sua sa\u00edda.\n\n\u2716 Qualquer tipo de bebidas que comprometa a comercializa\u00e7\u00e3o no \nevento.\n\n\u2716Qualquer tipo de entorpecente ou subst\u00e2ncia de uso il\u00edcito. \n\n\u2716Menores de 18 anos.\n\n\u2716Qualquer tipo de alimento que comprometa a comercializa\u00e7\u00e3o no \nevento.\n\n\u2716 Armas de fogo, objetos cortantes e pontiagudos ou qualquer outro tipo de objetos que possa comprometer a seguran\u00e7a do evento\n\nApoio: Capanema\n\nMaiores informa\u00e7\u00f5es:\nFrank Simione 99122-7863\nLuan Rossato 99283-2750\nPaulo Vieira 99332-1573\n\nRealiza\u00e7\u00f5es:\nAnarchy Eventos & Private Eventos","end_time":"2017-08-13T22:00:00-0300","name":"DZYAN Magic - OPEN AIR","place":{"name":"Espa\u00e7o LAGOA","location":{"city":"Franca","country":"Brazil","latitude":-20.564242766667,"longitude":-47.3996871,"state":"SP","street":"AV MANOEL JACINTHO NETO 7900","zip":"14 403 820"},"id":"736048943152739"},"start_time":"2017-08-13T08:00:00-0300","id":"1915517605360324"}
{"description":"Pela 1\u00ba Vez na Zona Sul uma edi\u00e7\u00e3o da\n\"Festa G\u00eanesis \" com Show do \"WESLEY SAFAD\u00c3O\" no Clube Monte L\u00edbano Quinta Feira 06 de Julho ( F\u00e9rias ) Vista privilegiada, no cora\u00e7\u00e3o da Zona Sul do RJ, de frente para a Lagoa Rodrigo de Freitas. \"E quem chorava hoje ri... Quem sorria hoje chora\"\n\ud83d\udca5\ud83c\udfb5\ud83d\udd7a\ud83c\udffb #VaiSafadao #WesleySafadao #RJ #MonteLibano #Errejota - VENDAS ABERTAS SEGUNDA FEIRA \ud83d\ude09","end_time":"2017-07-07T01:00:00-0300","name":"Wesley Safad\u00e3o No Monte L\u00edbano (Oficial)","place":{"name":"Monte L\u00edbano - Lagoa","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.980382182316,"longitude":-43.215588429338,"state":"RJ","street":"Av. Borges de Medeiros, 701 - Leblon, Rio de Janeiro","zip":"01405-030"},"id":"218907898219154"},"start_time":"2017-07-06T22:00:00-0300","id":"264461044007084"}
{"description":"Festa Junina Tradicional com Brincadeira e tudo que representa uma festa Junina\n\nEntrada Franca","end_time":"2017-06-25T20:00:00-0300","name":"Arraial do Rizzo","place":{"name":"Parque Da Lagoa, Desvio Rizzo - Caxias Do Sul","location":{"city":"Caxias do Sul","country":"Brazil","latitude":-29.186944037608,"longitude":-51.236551645531,"state":"RS","street":"Rua Caetano Munhoz Da Rocha","zip":"95110-180"},"id":"399568756752158"},"start_time":"2017-06-24T14:00:00-0300","id":"387466838279866"}
{"description":"No \u00e2mbito do seu plano de produ\u00e7\u00f5es musicais para 2017, a Ideias do Levante \u2013 Associa\u00e7\u00e3o Cultural de Lagoa (Algarve), em parceria com o Munic\u00edpio de Lagoa (Algarve), ir\u00e1 organizar a sexta edi\u00e7\u00e3o da Noite de \u00d3pera de Lagoa, que ter\u00e1 lugar no S\u00e1bado, dia 1 de Julho, no Audit\u00f3rio Municipal de Lagoa, pelas 21h30m. Carla Pontes (soprano, www.carlapontes.info), Francisco Braz\u00e3o (bar\u00edtono), Uta Kerner (violino), Sunita Mamtani (violoncelo) e Cristiana Silva (piano) ir\u00e3o interpretar v\u00e1rias cenas de \u00f3pera de car\u00e1cter leve, a partir das mais belas obras de Mozart, Verdi, Leh\u00e1r, Piazzolla & Offenbach.\n \nEste espect\u00e1culo \u00e9 recomendado para maiores de 12 anos e decorrer\u00e1 num audit\u00f3rio com uma lota\u00e7\u00e3o m\u00e1xima de 298 lugares. Os bilhetes poder\u00e3o ser adquiridos, de ter\u00e7a a s\u00e1bado, no Convento S. Jos\u00e9 (Tel. 282380434) ou, no Audit\u00f3rio Municipal de Lagoa. Para quem n\u00e3o tem a possibilidade\/disponibilidade de deslocar-se a Lagoa, existe a possibilidade de utilizar o site Ticketline.pt para adquirir os bilhetes via online. Os valores s\u00e3o de 8 Euros para o p\u00fablico em geral, contudo, existe um desconto de 20% para portadores do Passaporte Cultural de Lagoa.\n\nMais informa\u00e7\u00f5es, sobre o projecto, poder\u00e3o ser encontradas em www.noitedeopera.info. Mais informa\u00e7\u00f5es, sobre a associa\u00e7\u00e3o, poder\u00e3o ser encontradas em www.ideiasdolevante.net, ou atrav\u00e9s do n\u00famero 965017845, que se encontra dispon\u00edvel de Segunda a Sexta-feira (excepto feriados e m\u00eas de Agosto), das 18h00m \u00e0s 20h00m.\n\nEsta iniciativa conta com o apoio das seguintes entidades: Munic\u00edpio de Lagoa (Algarve), Uni\u00e3o das Freguesias de Lagoa e Carvoeiro, Solid\u00f3 \u2013 Instrumentos Musicais, Pastelaria Algarve, Restaurante \u201cA Tasquinha\u201d, Sonarsis - Artes do Som, Estorninho.biz, Inforarte, Photos4Life, etc.\n\n\nFotografia alusiva a esta comunica\u00e7\u00e3o\nCarla Pontes e Francisco Braz\u00e3o\nwww.noitedeopera.info\/downloads\/photos\/NoiteDeOpera-03.jpg \nPhoto by Michel Janu\u00e1rio\n \nCartaz alusivo a esta comunica\u00e7\u00e3o\nwww.noitedeopera.info\/downloads\/posters\/2017-07-01-NoiteDeOpera-Lagoa.jpg \nwww.noitedeopera.info\/downloads\/posters\/2017-07-01-NoiteDeOpera-Lagoa.pdf \n\n\nDepartamento de Marketing e Comunica\u00e7\u00e3o\n \nIDEIAS DO LEVANTE \nAssocia\u00e7\u00e3o Cultural de Lagoa\nTeatro, M\u00fasica, Dan\u00e7a, Forma\u00e7\u00e3o,\nProgramas de Bem-estar, Internet, etc.\n \nSEDE: Travessa Dr. Jo\u00e3o Grade, 24\n8400-377 Lagoa (Algarve-Portugal)\n \nESPA\u00c7O C: Centro de Estudos e Forma\u00e7\u00e3o de Lagoa (CEFLA) \n \nESPA\u00c7O P: Espa\u00e7o Portas do Sol, S\u00edtio da Bemposta, em Portim\u00e3o \n \nTelf. +351 967 147 573 (Secretaria)\nTlm. +351 965 017 845 (Direc\u00e7\u00e3o)\n \nHor\u00e1rio de funcionamento administrativo\nSegunda-Sexta, das 18h00m \u00e0s 20h00m \nExcepto Feriados e m\u00eas de Agosto. \n \nWeb site: www.ideiasdolevante.net   \nSocial: www.fb.com\/ideiasdolevante.net","end_time":"2017-07-01T23:00:00+0100","name":"VI Noite de \u00d3pera de Lagoa","place":{"name":"Audit\u00f3rio Municipal De Lagoa","location":{"city":"Lagoa","country":"Portugal","latitude":37.136953524091,"longitude":-8.4582426700085,"street":"Rua do Centro de Sa\u00fade - Audit\u00f3rio Municipal","zip":"8400"},"id":"218214914955457"},"start_time":"2017-07-01T21:30:00+0100","id":"283413938787874"}
{"description":"15-06-2017 Super Show de Mar\u00edlia Mendon\u00e7a em Lagoa Da Prata\/MG\n18\u00aa EXPOLAGOA 2017\nLocal: Parque de Exposi\u00e7\u00e3o\nIngressos: https:\/\/www.totalacesso.com\/evento\/18_expolagoa_2017","end_time":"2017-06-16T03:00:00-0300","name":"15-06-2017 Super Show de Mar\u00edlia Mendon\u00e7a em Lagoa Da Prata\/MG","place":{"name":"Lagoa da Prata, MG","location":{"city":"Lagoa da Prata","country":"Brazil","latitude":-20.0167,"longitude":-45.55,"state":"MG"},"id":"110906555600896"},"start_time":"2017-06-15T21:00:00-0300","id":"270936193370934"}
{"end_time":"2017-06-22T14:00:00+0100","name":"DAMA Tech - Lagoas Park","place":{"name":"Jardim Do Lagoas Park","location":{"city":"Oeiras","country":"Portugal","latitude":38.712888163479,"located_in":"516988581665902","longitude":-9.3099073454498,"zip":"2740"},"id":"571006706289438"},"start_time":"2017-06-22T13:00:00+0100","id":"275114496286224"}
{"description":"[FINANCIAMENTO COLETIVO]\nQuem quer curtir o S\u00e3o Jo\u00e3o no meio da Pra\u00e7a, com forr\u00f3, comidas t\u00edpicas, bricadeiras e muito mais?\nCampanha: https:\/\/benfeitoria.com\/saojoaodenoca\n\nSauda\u00e7\u00f5es amigues da Casa de Noca! \u00c9 com grande satisfa\u00e7\u00e3o que fazemos o chamado para participarem do \"Noca na Rua #2 - Viva S\u00e3o Jo\u00e3o\". O desejo \u00e9 antigo: fazer uma t\u00edpico arrai\u00e1 junino no meio da pra\u00e7a de forma COLABORATIVA, com acesso GRATUITO! Ou seja, com a colabora\u00e7\u00e3o de voc\u00eas, vamos fazer nossa vaquinha virtual e montar a farra junina! A festa ser\u00e1 na Pra\u00e7a Bento Silv\u00e9rio, no centrinho da Lagoa da Concei\u00e7\u00e3o, no s\u00e1bado, dia 24 de junho, das 15 \u00e0s 22 horas.Para participar \u00e9 simples: escolha uma das recompensas na barrinha lateral e confirme sua participa\u00e7\u00e3o!\n\nAtra\u00e7\u00f5es:\n* Forr\u00f3 Brasil - Especial Dominguinhos e Gilberto Gil\n* Tem Pero Verde - Tributo Luiz Gonzaga e Z\u00e9 Ramalho\n* Projeto Bolachada - Forr\u00f3 no Vinil\n* Barracas de comida t\u00edpica + Brincadeiras\n\n\nE, vale lembrar que por aqui \u00e9 tudo ou nada: ou conseguimos arrecadar 100% do valor e realizamos nosso projeto, ou devolvemos o valor aos colaboradores. Portanto, \u00e9 de grande import\u00e2ncia que voc\u00eas colaborem, \u00e9 de enorme import\u00e2ncia que voc\u00eas sejam difusores de nossa proposta, que vai bem al\u00e9m de um dia de S\u00e3o Jo\u00e3o. Desejamos que o projeto \"Noca na Rua\" seja cont\u00ednuo, que ele promova e fortale\u00e7a a ideia de ocuparmos espa\u00e7os p\u00fablicos; que fomente a democratiza\u00e7\u00e3o do acesso \u00e0 cultura; que fortale\u00e7a a cena da arte independente; que forme p\u00fablico para as artes.\n\nMesmo montando nosso bar, n\u00e3o h\u00e1 viabilidade de cobrirmos todos os custos de uma produ\u00e7\u00e3o de rua sem o apoio de voc\u00eas. \n\nTodo o dinheiro arrecadado ser\u00e1 utilizado para pagar:\n- Equipamentos de sonoriza\u00e7\u00e3o, ilumina\u00e7\u00e3o e gerador;\n- Cach\u00ea de bandas e artistas;\n- Tendas (10 x 10 metros), palco e termo de responsabilidade t\u00e9cnica;\n- Banheiros Qu\u00edmicos;\n- Seguran\u00e7a e limpeza;\n- Divulga\u00e7\u00e3o;\n- Combust\u00edvel e telefonia\n- Alvar\u00e1s.\n\n\u2234\u2234\u2234\u2234\u2234\u2234\u2234\u2234\u2234\u2234\u2234\u2234\u2234\u2234\u2234\u2234\u2234\u2234\u2234\u2234\u2234\u2234\u2234\u2234\u2234\u2234\u2234\u2234\u2234\u2234\u2234\u2234\u2234\u2234\u2234\u2234\u2234\u2234\u2234\u2234\u2234\u2234\u2234\u2234\u2234\u2234\n\n\u2665 Use camisinha \u2665 Se beber n\u00e3o dirija \u2665 Respeita as mina \/ as mona \/ as mana \u2665\n \nEVENTO COLABORATIVO ;)\n\n+ infos: \nhttps:\/\/benfeitoria.com\/saojoaodenoca\nwww.facebook.com\/casadenoca\ne-mail: casadenoca@hotmail.com\nTel.: (48) 3238 5310\n\nA festa \u00e9 na Pra\u00e7a!!! Classifica\u00e7\u00e3o LIVRE!","end_time":"2017-06-24T22:00:00-0300","name":"Noca na Rua - Viva S\u00e3o Jo\u00e3o! Financiamento Coletivo!","place":{"name":"Lagoa Da Conceicao . Pra\u00e7a Bento Silv\u00e9rio","location":{"latitude":-27.582538333333,"longitude":-48.433986666667},"id":"740518192688722"},"start_time":"2017-06-24T15:00:00-0300","id":"829467673887849"}
{"description":"Preparados para a explos\u00e3o?! \ud83d\udca5\nFesta G\u00eanesis com show completo do Wesley Safad\u00e3o no Clube Monte L\u00edbano dia 06\/07. \nVista privilegiada, no cora\u00e7\u00e3o da Zona Sul do RJ, de frente para a Lagoa Rodrigo de Freitas. \n\"E quem chorava hoje ri... Quem sorria hoje chora\"\nVenda online: http:\/\/www.ingressocerto.com\/festa-genesis-com-wesley-safadao-p148393\n#FoccusEntretenimento","end_time":"2017-07-07T01:00:00-0300","name":"Wesley Safad\u00e3o no Monte L\u00edbano","place":{"name":"Monte L\u00edbano - Lagoa","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.980382182316,"longitude":-43.215588429338,"state":"RJ","street":"Av. Borges de Medeiros, 701 - Leblon, Rio de Janeiro","zip":"01405-030"},"id":"218907898219154"},"start_time":"2017-07-06T22:00:00-0300","id":"1110544452391000"}
{"description":"Este espet\u00e1culo do Jo\u00e3o S\u00f3 ir\u00e1 contar com a participa\u00e7\u00e3o especial do Dr. Paix\u00e3o e no dia 20 de junho, no Lagoas Summer Break'17,  ir\u00e3o recriar juntos e ao vivo uma balada encomendada por um colaborador do Lagoas Park, \u00e0 semelhan\u00e7a da rubrica \u201cDr. Paix\u00e3o & Dr. S\u00f3\u201d da R\u00e1dio Comercial. Pode enviar o seu pedido para paixao@lagoaspark.pt \n\nPara Jo\u00e3o S\u00f3, a m\u00fasica foi uma presen\u00e7a constante na vida. Ainda adolescente estrou-se como DJ e aos 15 anos comp\u00f5e \u201cA Marte\u201d, can\u00e7\u00e3o mais tarde inclu\u00edda no seu \u00e1lbum de estreia. \n\nRecentemente Jo\u00e3o S\u00f3 surge envolvido no projecto \u201cDr. Paix\u00e3o & Dr. S\u00f3\u201d, com Nuno Markl, na R\u00e1dio Comercial para del\u00edcia de todos os que vibram com as cartas a que Jo\u00e3o S\u00f3 d\u00e1 vida sob a forma de can\u00e7\u00e3o.\nwww.lagoasbreak.pt","end_time":"2017-06-20T14:00:00+0100","name":"Jo\u00e3o S\u00f3 c\/ Dr. Paix\u00e3o - Lagoas Summer Break'17","place":{"name":"Lagoas Park","location":{"city":"Oeiras","country":"Portugal","latitude":38.713804074985,"longitude":-9.3098265024584,"zip":"2740-265"},"id":"174382709757584"},"start_time":"2017-06-20T13:00:00+0100","id":"1720701754889223"}
{"description":"TOP GENIUS. Foi este o nome que estes dois amigos e colegas decidiram dar a este encontro. \n\nSabemos que haver\u00e1 desenhos em tempo real, sabemos que haver\u00e1 abordagens diferentes \u00e0s m\u00fasicas orelhudas que perduram at\u00e9 aos dias de hoje. \n\nOuviremos cantar, tocar e, acima de tudo sabemos que vai ser encantadoramente divertido.\n\nNota importante: durante este espect\u00e1culo no dia 28 de junho, no Lagoas Park, \u00e9 permitido ao p\u00fablico cantar as m\u00fasicas. Prometemos n\u00e3o dizer a ningu\u00e9m que sabiam as letras de cor.\n\nDivirta-se!\nwww.lagoasbreak.pt","end_time":"2017-06-28T14:00:00+0100","name":"Top Genius: Nuno Markl e Vasco Palmeirim - Lagoas Summer Break","place":{"name":"Lagoas Park","location":{"city":"Oeiras","country":"Portugal","latitude":38.713804074985,"longitude":-9.3098265024584,"zip":"2740-265"},"id":"174382709757584"},"start_time":"2017-06-28T13:00:00+0100","id":"1863638510566169"}
{"description":"Vem ai o evento mais esperado de Tapes e regi\u00e3o.\n\nEncontro de Clubes e Equipes\nCompeti\u00e7\u00f5es de Som Automotivo\nCompeti\u00e7\u00f5es de Rebaixados\nEtapa Oficial\nSorteio de Brindes\nEvento legalizado\nSeguran\u00e7as no local\nPra\u00e7a de alimentacao\nCobertura Fotogr\u00e1fica\nEquipes de toda regi\u00e3o presente nesse evento\ncoloque sua marca no evento, todo apoio ser\u00e1 bem vindo.\n\nVai ser top.","end_time":"2017-07-16T18:00:00-0300","name":"O evento do ano em Tapes - Campeonato de Som e Rebaixados","place":{"name":"Camping Recanto da Lagoa","location":{"city":"Tapes","country":"Brazil","latitude":-30.6916323725,"longitude":-51.3956982,"state":"RS","street":"Rua Vereador Armando Petry, 901","zip":"96760-000"},"id":"644538978940671"},"start_time":"2017-07-16T09:00:00-0300","id":"262770604166563"}
{"description":"Miguel Ara\u00fajo \u00e9 um dos artistas mais completos da nova gera\u00e7\u00e3o da m\u00fasica portuguesa. Deu-se a conhecer n\u2019Os Azeitonas. Tem esgotado todas as salas por onde tem passado, tend\u00eancia que parece ter vindo para ficar. \n\nNo dia 27 de junho, no Lagoas Summer Break'17, Miguel Ara\u00fajo presenteia-nos com uma 1\u00aa parte muito original: VIA. Chama-se Elvira Brito e Faro, mas todos a tratam por Via. Autodidata na guitarra e no ukelele \u00e9 um projeto que promete dar que falar na m\u00fasica portuguesa.\n\nUm duo que far\u00e1 deste concerto no Lagoas Park um momento \u00fanico e inesquec\u00edvel!\nwww.lagoasbreak.pt","end_time":"2017-06-27T14:00:00+0100","name":"Miguel Ara\u00fajo | 1\u00aa parte: VIA - Lagoas Summer Break'17","place":{"name":"Lagoas Park","location":{"city":"Oeiras","country":"Portugal","latitude":38.713804074985,"longitude":-9.3098265024584,"zip":"2740-265"},"id":"174382709757584"},"start_time":"2017-06-27T13:00:00+0100","id":"813486875482559"}
{"description":"** NATURAL ELEMENTS 2017 \u2013 Alternative Eco Festival**\n\nAre you ready for this wonderful celebration?\nMore than 40 artist during 3 days inside a crater of a extinct volcano called Sete Cidades, located in S.Miguel, Azores in the middle of the atlantic ocean!\nBetween live performances, dj sets, decoration and organization, the whole team will do everything to bring you another unique and unforgettable weekend\nFor this edition we will prepare a lot of surprises!\nWe will have a very ecological vision and we will do everything to completely erase our \"footprint\" in nature.\nStay tunned!\n\n\nPreparados para mais uma maravilhosa celebra\u00e7\u00e3o?\nMais de 40 artistas durante 3 dias dentro de uma cratera de um vulc\u00e3o extinto chamado Sete Cidades, localizado em S.Miguel, A\u00e7ores, no meio do oceano Atl\u00e2ntico!\nDe entre performances ao vivo, dj sets, decora\u00e7\u00e3o e organiza\u00e7\u00e3o, toda a equipa vai fazer de tudo para vos trazer mais um fim-de-semana \u00fanico e inesquec\u00edvel.\n\nPara esta edi\u00e7\u00e3o vamos preparar muitas surpresas!\nVamos ter uma vis\u00e3o muito ecologica e vamos fazer de tudo para apagar por completo a nossa \"pegada\" na natureza.\n\nFiquem atentos ;)\n\n****************************************************\n\n** MAINFLOOR ** ( 20 000 Watts - Electro Voice )\n(Psytrance)\n\n** ALTERNATIVE STAGE ** \n(Chill Out \/ Techno \/ D&B \/ Minimal \/ and more)\n\n** RELAX AREA **\n(Yoga \/ Reiki \/ Meditation \/ Conferences \/ and more)\n\n** BARS & RESTAURANTS **\n\n**CHAISHOPS**\n\n** LASER & LIGHT SHOW **\n\n** SEGURAN\u00c7A PRIVADA **\n\n** ACAMPAMENTO GRATUITO PERTO DA LOCALIZA\u00c7\u00c3O **\n(Distancia aprox. 2,6Km - P.Campismo \/ Festa)\n\n\n****************************************************\n\nEntradas gratuitas - Natural Elements 2017\n\nA partir de Janeiro, vamos sortear mensalmente 2 entradas para a nossa festa!\n- 1 entrada ser\u00e1 sorteada por todas as pessoas que convidaram amigos para o evento e postem no nosso mural o numero de convites enviados ( Min.100 )\n\n- A 2\u00aa entrada ser\u00e1 sorteada por todos os clientes da casa de ch\u00e1 P\u00e9s Verdes.\nPor cada bule de ch\u00e1 que comprares, tens direito a colocar o teu nome na lista de sorteio, no final do m\u00eas, ser\u00e1 sorteado aleatoriamente pelos nomes existentes um bilhete para a festa.\nA lista ser\u00e1 renovada mensalmente.\n\nBoa sorte a todos. :)\nhttps:\/\/www.facebook.com\/chaspraiadasmilicias\/?fref=ts\n\n****************************************************\nPassatempo Natural Elements 2017\n\nGostas e sabes mixar? Nunca tiveste oportunidade de subir a um palco e partilhar a tua viagem?\n\nEsta \u00e9 a tua oportunidade!\n\nGrava um set com o nome de < NATURAL ELEMENTS 2017 - PROMO SET - NOME DJ > com a dura\u00e7\u00e3o entre 20 a 40 minutos e faz o upload para a tua p\u00e1gina pessoal ( Soundcloud, Mixcloud, etc ) com o hashtag#NATURALELEMENTS2017.\n\nDe seguida responde no post marcado com o passatempo com o link do teu set e novamente com o hashtag #NATURALELEMENTS2017.\n\n1 dos 3 set's com mais likes at\u00e9 ao final do dia 31 de Mar\u00e7o de 2017, vai estar presente na nossa celebra\u00e7\u00e3o, mediante a escolha da organiza\u00e7\u00e3o.\n\nPara os participantes residentes fora da ilha de S\u00e3o Miguel, mas residentes em Portugal, a organiza\u00e7\u00e3o assume o custo da passagem a\u00e9rea, estadia e alimenta\u00e7\u00e3o, no caso de serem um dos vencedores.\n\nSe queres fazer parte desta grande festa, n\u00e3o percas tempo!\n\nPARTICIPA!\n\nBoa Sorte a todos ;)\n\n****************************************************\n\n** MAIN FLOOR**\n\n** LINE UP **\n\n** LIVE INTERNACIONAL **\n\n**NINESENSE** (USA) - 1\u00aa VEZ EM PORTUGAL\n(Blacklite Records \/ Zero 1 Records \/ Kinematic Records )\nhttps:\/\/soundcloud.com\/ninesense\n\n**B.A.O** ( Italy ) - 1\u00aa VEZ EM PORTUGAL\n(Blackelite Records)\nhttps:\/\/soundcloud.com\/baoblackliterec\n\n** LIVE NACIONAL ** \n\n**D_MANIAC** (LX\/PT)\n(One Foot Groove \/ Global Army Music)\nhttps:\/\/www.facebook.com\/D.ManiacOfficial\n\nhttps:\/\/soundcloud.com\/d_maniac\n\nhttp:\/\/www.youtube.com\/c\/DManiac\n\n**ZINX** (PT)\n( Global Army Music )\nhttps:\/\/www.facebook.com\/ZinxOfficialFanPage\/?fref=ts\n\n**Expression** (PT) 1\u00aa VEZ NOS A\u00c7ORES\n(Dissidia Rec)\nhttps:\/\/www.facebook.com\/expressiontrance\/\n\n**PSILOCYBE PROJECT** (LX \/ PT)\n( Dissidia Rec \/ Crystal Matrix )\nhttps:\/\/www.facebook.com\/psilocybeproject\/\n\n**MYRAH** (PT)\n(BioMechanix Rec)\nhttps:\/\/www.facebook.com\/myrahtrance\/\n\n**UNXP** (LX \/ Azores) \n(woorpz records)\nhttps:\/\/soundcloud.com\/unxp\nhttps:\/\/www.facebook.com\/UnXp-aka-dj-Slash-Woorpz-Rec-193315080734382\/?fref=ts\n\n**TRANSIENT DISORDER** - 1\u00aa VEZ NOS A\u00c7ORES\n( Sonic Motions Records )\nhttps:\/\/soundcloud.com\/transient-disorder\nhttps:\/\/www.facebook.com\/TransientDisorderSonicmotionsRec\/?ref=aymt_homepage_panel\n\n**GANDHABBA** (OPO\/PT) - 1\u00aa APRESENTA\u00c7\u00c3O DO LIVE NOS A\u00c7ORES\n(Mind Experience\/Pink Sheep Project)\nhttps:\/\/soundcloud.com\/gandhabba\n\n**AUROKARYA** (Azores\/PT)\n(Urban Antidote Records\/Space Music Drops) \nhttps:\/\/soundcloud.com\/aurokarya\n\n**KUBIZZM** (Azores\/PT)\n( Elements Productions )\nhttps:\/\/soundcloud.com\/kubase-1\n\n**SUSTAIN** (LX\/PT) - 1\u00aa VEZ NOS A\u00c7ORES\n(Nexus Media \/ Crystal Matrix)\nhttps:\/\/soundcloud.com\/sustains\nhttps:\/\/www.facebook.com\/SUSTAIN.pt?__mref=message_bubble\n\n**DEMOSYS** (LX\/PT) - 1\u00aa VEZ NOS A\u00c7ORES\n(One Foot Groove)\nwww.facebook.com\/DemoSys\nwww.soundcloud.com\/demosys-live\n\n**JUGGLING** (LX\/PT) \n(United Beats Rec. \/ Samaveda)\nhttps:\/\/www.facebook.com\/jugglingpt\/\nhttps:\/\/soundcloud.com\/jugglingpt\n\n** DJ SET ** \n\n**DJ PASSATEMPO ELEMENTS** (???)\n( Elements Productions )\n\n**KHER-NUN** (OPO\/PT) - Projeto pela 1\u00aa vez nos A\u00e7ores\n( DarkWay Crew )\nhttps:\/\/soundcloud.com\/kher-nun\nhttps:\/\/www.facebook.com\/KherNun?ref=hl\n\n**INSAINT** (OPO\/PT) \n(Urban Antidote Records \/ Lyncantop Records)\nhttps:\/\/soundcloud.com\/insaint\nhttps:\/\/www.facebook.com\/InSaintDjset\/?pnref=story.unseen-section\n\n**HIPNOTYK POISON** (UK \/ PT) \n( Terror Lab Industries )\nhttps:\/\/soundcloud.com\/hipnotyk-poison\nhttps:\/\/www.facebook.com\/HIPNOTYK.POIS0N.terror.lab.industries\/\n\n**GANDHABBA** (OPO\/PT) \n(Mind Experience\/Pink Sheep Project)\nhttps:\/\/soundcloud.com\/gandhabba\n\n**PSYDREAM** (OPO\/PT) \n(Mind Experience\/Magnetika Agency)\nhttps:\/\/www.facebook.com\/Psydream\n\n**SLASH** (LX \/ Azores) \n(woorpz records)\nhttps:\/\/soundcloud.com\/unxp\nhttps:\/\/www.facebook.com\/UnXp-aka-dj-Slash-Woorpz-Rec-193315080734382\/?fref=ts\n\n** PEPPERS CONCEPT** (Azores\/PT)\n( Woorpz records)\nhttp:\/\/woorpz.com\/psypeppers\/\nhttps:\/\/soundcloud.com\/psy-pimenta\n\n**ACID STORM** (Azores\/PT)\n(Elements Productions)\nhttps:\/\/soundcloud.com\/fabio-rabica\n\n**BURNEDMIND** (Azores\/PT)\n(Elements Productions)\nhttps:\/\/soundcloud.com\/burned_mind\n\n**NEUTRO** (Azores\/PT)\n(Elements Productions)\n\n**MACARON\u00c9SY** (Azores\/PT)\n( Elements Productions )\nhttps:\/\/soundcloud.com\/macaronesy\/demologic\n\n**PREGAKORE** (Azores\/PT)\n( Elements Productions )\nhttps:\/\/soundcloud.com\/prega-2\n\n**SYMBIOTIC NATURE** (Azores\/PT) - SPECIAL DJSET\nhttps:\/\/www.mixcloud.com\/SymbioticNature\/\n\n**ANDROID** (Azores\/PT)\nhttps:\/\/www.mixcloud.com\/marco-medeiros\/full-set-full-on-night-2013\/\n\n**ALIEN FREQUENCY** (LX\/PT)\nhttps:\/\/soundcloud.com\/alien_frequency\n\n**ZMEAGOL** (LX\/PT)\nhttps:\/\/soundcloud.com\/zmeagol\n\n**ZAIGEN** (Azores\/PT)\n(Hypnotic Island)\nhttps:\/\/www.facebook.com\/Zaigen-427355224020326\/\n\n**PLASMORH** (LX \/ Azores)\n(Organic Circle \/ B.A.F.O Records)\nhttps:\/\/soundcloud.com\/pl45m0rh\n\n**MINDTRIP** (Azores)\n(Elements Productions)\nhttps:\/\/soundcloud.com\/ricardo-mindtrip\/mindtrip-demo-set\n\n**CHOICEMAKER**(UK\/Azores)\n (Organic Circle\/Woorpz records)\nhttps:\/\/soundcloud.com\/choicemaker\n\n**MINDCONTROL** (Azores)\n(Organic Circle)\nhttps:\/\/soundcloud.com\/dj-mind-control\n\n\n**DJ PRYME** (PT) \n( Nakshatra records )\nhttps:\/\/soundcloud.com\/prymedj7\n\n\n****************************************************\n\n** ALTERNATIVE STAGE **\n\n** LINE UP **\n \n**PEDRO GASPAR** (LX\/PT) \nhttps:\/\/www.facebook.com\/djpedrogaspar\nhttps:\/\/soundcloud.com\/djpedrogaspar\n\n**DEMOSYS** (LX\/PT) \n(One Foot Groove)\nwww.facebook.com\/DemoSys\nwww.soundcloud.com\/demosys-live\n\n**SLASH** (LX \/ Azores) \n(woorpz records)\nhttps:\/\/soundcloud.com\/unxp\nhttps:\/\/www.facebook.com\/UnXp-aka-dj-Slash-Woorpz-Rec-193315080734382\/?fref=ts\n\n**WISE GUY** (Azores\/PT)\n( Hypnotic Island )\nhttps:\/\/www.facebook.com\/Wise-Guy-296813030480018\/\n\n**CHOICEMAKER**(UK\/Azores)\n (Organic Circle\/Woorpz records)\nhttps:\/\/soundcloud.com\/choicemaker\n\n**ZMEAGOL** (LX\/PT)\nhttps:\/\/soundcloud.com\/zmeagol\n\n**PSOID**(LX \/ Azores)\n(Organic Circle \/ B.A.F.O Records)\nhttps:\/\/soundcloud.com\/psoidubz\n\n**MINDTRIP** (Azores)\n(Elements Productions)\nhttps:\/\/soundcloud.com\/ricardo-mindtrip\/mindtrip-demo-set\n\n**PREGAKORE** (Azores\/PT)\n( Elements Productions )\nhttps:\/\/soundcloud.com\/prega-2\n\n**PIMENTA**(AZORES)\n\n**MINDCONTROL** (Azores)\n(Organic Circle)\nhttps:\/\/soundcloud.com\/dj-mind-control\n\n**MSTCHE** (Azores)\n(P\u00e9s Verdes \u2013 Casa de Ch\u00e1)\n\nMore to confirm .\n\n****************************************************\n\n**Stage Decor**\n**Huguinho Alves** (Azores)\nhttps:\/\/www.facebook.com\/Huguim-1493952207523614\/?fref=ts\n\n**Decor\/Paintings**\n**DARK ART** (Azores\/PT)\nhttps:\/\/www.facebook.com\/darkmafaldaart\/\n\nOrganic Decor & Paintings\n**Sara Jakee Art** (LX \/ Azores)\nhttps:\/\/www.facebook.com\/Sara-Jakee-Art-1563669020513557\/?ref=aymt_homepage_panel\n\n**TICKETS**\n\nBEST DEAL \n1st PHASE (150 Tickets) - 25\u20ac - 15Jan a 30Abr\n(Exclusive via email elements.ticket@gmail.com \/ Payment via PayPal account or bank transfer)\n(exclusivo atrav\u00e9s do email elements.ticket@gmail.com\nPagamento via conta PayPal ou transfer\u00eancia banc\u00e1ria)\n\n\nDEAL \n2nd PHASE (350 Tickets) - 35\u20ac - 1Mai a 31Jul \n(Email \/ Ambassadors)\n\nLisboa\n- Luis Teixeira\nhttps:\/\/www.facebook.com\/luis.teixeira.14\n- Sara Costa\nhttps:\/\/www.facebook.com\/profile.php?id=100013165960277\n\nPorto\n- Rui Mesquita (InSaint)\nhttps:\/\/www.facebook.com\/rui.mesquita.96?fref=ts\n\nPonta Delgada\n- P\u00e9s verdes - Casa de Ch\u00e1\n- Bomba Galp \u2013 Laranjeiras ( Via-r\u00e1pida )\n\nDOOR PRICE \n3th PHASE (250 Tickets) - 45\u20ac - 1Ago a 31Ago\n(Exclusive via email elements.ticket@gmail.com \/ Payment via PayPal account or bank transfer)\n(exclusivo atrav\u00e9s do email elements.ticket@gmail.com\nPagamento via conta PayPal ou transfer\u00eancia banc\u00e1ria)\n\nDOOR (250 Tickets) - 45\u20ac\nIf we sold out the current sales phase, we automatically move on to the next phase. Due to the location of the party is a protected reserve, the maximum capacity allowed by the Department of Environment to carry out the same was 1,000 participants.\nBirthdays of 8.9 days and 10 September have free entry on presentation of identification (do not accept photocopies of the doc.)\n\nAo esgotar a fase de vendas a decorrer, passamos automaticamente para a fase seguinte.\nDevido ao local da festa ser uma reserva protegida, a lota\u00e7\u00e3o m\u00e1xima permitida pela Secretaria do Ambiente para a realiza\u00e7\u00e3o da mesma foi 1000 participantes.\n\nAniversariantes dos dias 8,9 e 10 de Setembro t\u00eam entrada gratuita, mediante apresenta\u00e7\u00e3o do B.I ou C,C (n\u00e3o aceitamos fotoc\u00f3pias dos docs.)\n\nGet your directions!\nhttps:\/\/www.google.pt\/maps\/dir\/\/37.868975,-25.7704541\/@37.8598013,-25.7630923,14.25z","end_time":"2017-09-10T00:00:00+0000","name":"Natural Elements","place":{"name":"Lagoa das Sete Cidades","location":{"latitude":37.855277777778,"longitude":-25.786388888889},"id":"103091986398311"},"start_time":"2017-09-08T21:00:00+0000","id":"981489538624378"}
{"description":"Wesley safad\u00e3o no Monte Libano no Rio de Janeiro\nDados\n\nTIPO; festa\nCLASSIFICA\u00c7\u00c3O; 18 anos\nDATA; 06\/07\/2017\nPRODUTORA; Foccus Entretenimento\nLocal; Endere\u00e7o: Av. Borges de Medeiros, 701 - Leblon, Rio de Janeiro - RJ, 22283-040\nTelefone: (21) 2512-8833\nCIDADE; Rio de Janeiro\nESTADO; Rio de Janeiro\n\nIngressos e informa\u00e7\u00f5es: http:\/\/redec.forrozeirosrj.com\/Wsmontelibanorio\n\n#BoraSair #show #eventos #wesleySafad\u00e3o #events #Riodejaneiro","end_time":"2017-07-07T03:00:00-0300","name":"Weley Safad\u00e3o No Monte Libano Rio De Janeiro","place":{"name":"Monte L\u00edbano - Lagoa","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.980382182316,"longitude":-43.215588429338,"state":"RJ","street":"Av. Borges de Medeiros, 701 - Leblon, Rio de Janeiro","zip":"01405-030"},"id":"218907898219154"},"start_time":"2017-07-06T22:00:00-0300","id":"1311832042217462"}
{"end_time":"2017-07-01T23:30:00-0300","name":"Telhado Branco na AABB da Lagoa","place":{"name":"Aabb Rio","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.980512105842,"longitude":-43.216750899854,"state":"RJ","street":"Av. Borges de Medeiros, n\u00ba 829, Leblon","zip":"22.430"},"id":"221690691309463"},"start_time":"2017-07-01T20:00:00-0300","id":"111459062788803"}
{"description":"As inscri\u00e7\u00f5es para a Mountain Do Caixa Lagoa da Concei\u00e7\u00e3o. A prova ser\u00e1 realizada entre os dias 7 e 9 de outubro, com largada no Lagoa Iate Clube e percurso de 65k ao redor do mais belo cart\u00e3o postal de Floripa. Mas quem ainda n\u00e3o corre essa dist\u00e2ncia ainda tem op\u00e7\u00e3o de juntar os amigos em uma equipe e participar do revezamento em dupla, quarteto ou octeto.\n\nGaranta seu lugar da prova mais tradicional da Mountain Do.\n\nInscri\u00e7\u00f5es pelo link: http:\/\/goo.gl\/393NkE\n\nOBS: O Mania de Corrida n\u00e3o \u00e9 respons\u00e1vel pelo processo de inscri\u00e7\u00e3o das corridas. Somos apenas um grupo de not\u00edcias que trabalha para informar os interessados por corrida de rua e outras atividades similares.","end_time":"2017-10-15T16:00:00-0200","name":"Mountain Do Lagoa da Concei\u00e7\u00e3o (divulga\u00e7\u00e3o)","place":{"name":"Florian\u00f3polis, SC","location":{"city":"Florian\u00f3polis","country":"Brazil","latitude":-27.595561677843,"longitude":-48.549312678479,"state":"SC"},"id":"106339232734991"},"start_time":"2017-10-13T20:00:00-0300","id":"1859709737603143"}
{"description":"Dia 15 de Julho de 2017 rola ECOLOGIC EKOS MUSIC, Depois de anos sem Open Air na cidade + Mistica do Brasil, Chapada dos Guimar\u00e3es - MT. \nRetornamos com m\u00fasica Eletronica + Sustentabilidade e Muita Divers\u00e3o.\n\n\"A cada ingresso vendido, uma \u00e1rvore ser\u00e1 plantada\"\n\nA Balada acontece em um dos picos mais elegantes do Estado, Lagoa das Conhas, Palco de lendarias baladas eletronicas.\n\n\u2587 \u2585 \u2588 \u2585 \u2587 \u2585 \u2583 \u2585 \u2585 \u2585 \u2587  \u2587 \u2585 \u2588 \u2585 \u2587 \u2585 \u2583 \u2585 \u2585  \u2585 \u2588 \u2585 \u2587 \n\n\nLine Up: (Contru\u00e7\u00e3o)\n\nAbertura dos port\u00f5es com:\nFULANOS E CICLANOS (Banda Nacional ) - Rio de Janeiro.\n\n- ASSADII (Florianopolis) - Plus Talent. \n- NANA TORRES - (Rio de Janeiro). \n- K.A.L.I.L (S\u00e3o Paulo) - Entourage.\n- Antonela  GIAMPIETRO (Argentina).\n- TIMTM.\n\n\nINGRESSOS: \n\nPISTA - Lote Promocional : (Apenas 300 unidades)\nFeminino - 30,00\nMasculino - 30,00\n\nBackstage Promocional: (Apenas 100 unidades)\nFeminino - 60,00\nMasculino - 60,00\n\n- Camarote Privativo com consuma\u00e7\u00e3o (10 pessoas)\n065 98133 6422 ou 65 98121-9839\n\nPONTOS DE VENDAS :\n\n# CASA DE FESTAS (SHOPPING PANTANAL E GOIABEIRAS)\n# ESTA\u00c7\u00c3O KEBAB (COLOIADO FOOD PARK)\n# CONVENI\u00caNCIA DO BOA.\n\n\n\ufffd 65 3029-1215 \nShopping Pantanal\n\ufffd 65 3057-2007\n\nVendas On Line :\n\nPROMOTER OFICIAL\n\nJokleber (65) 9261 6644\nKelly Manson (65) 9320 9550\n\nAPOIO:\n- HOT STUFF\n- AMERICA\n- GROOVE-IN\n- LAGOA DAS CONCHAS\n- AURORA VERDE\n- GREEN FARM\n- MESC PRODUCOES\n- UMBRELLA FESTIVAL\n- ALAKAZAM FESTIVAL\n- IN RAVE\n- PRADO & FRIENDS\n- DOOPLODESIGN\n- DOOPLOXPIRIENCE\n- PREFEITURA DE CHAPADA DOS GUIMAR\u00c3ES\n\nCurta nossa p\u00e1gina : https:\/\/m.facebook.com\/ecologiceckosmusic\/\n\nAcesse o site e cadastre-se para concorrer a ingressos!\n\nwww.ecologicmusic.com.br\n\nInformac\u00f5es: \n65 99980-5899 | 65 98133-6422 (Whats).","end_time":"2017-07-16T13:00:00-0300","name":"Ecologic Ekos Music - Chapada dos Guimar\u00e3es - MT.","place":{"name":"Lagoa das Conchas","location":{"city":"Chapada do Guimar\u00e3es","country":"Brazil","latitude":-15.442277875046,"longitude":-55.772641060837,"state":"MT","street":"Rodovia Emanuel Pinheiro km 58","zip":"78.195-000"},"id":"126291790780441"},"start_time":"2017-07-15T22:00:00-0300","id":"778236029020363"}
{"description":"\u25c9 FAK Festival Alternativo do Kranti \u2013 14-16 de Julho\nEdi\u00e7\u00e3o 18 Anos - Maioridade - Um Ritual de Passagem \n\nIngressos Online: http:\/\/bit.ly\/2jNmWRG\nComiss\u00e1rios: http:\/\/bit.ly\/2jKnTga\n\n- Insist\u00eancia, Persist\u00eancia e Resist\u00eancia \n\nEm 2017 o FAK completa 18 anos de exist\u00eancia, e nossa celebra\u00e7\u00e3o est\u00e1 marcada para acontecer \u00e0 70 km de Bras\u00edlia na estrada que liga a Capital \u00e0 Chapada dos Veadeiros, no mesmo cen\u00e1rio de nosso \u00faltimo encontro, as margens da espl\u00eandida Lagoa Formosa.\nM\u00fasica, divers\u00e3o, cultura e arte j\u00e1 s\u00e3o marcas conhecidas do FAK e agora acrescidos da dimens\u00e3o de esportes (skate, caiaque, sup, kitesurf) far\u00e1 com que essa edi\u00e7\u00e3o seja mais um grande marco na vida dos que v\u00e3o prestigiar a nossa celebra\u00e7\u00e3o, para que juntos escrevamos mais um cap\u00edtulo de nossa linda e \u00e1rdua trajet\u00f3ria. \nEm 1999 come\u00e7amos nossa caminhada junto ao PsyTrance Nacional, e de l\u00e1 pra c\u00e1 acumulamos muitas hist\u00f3rias e recorda\u00e7\u00f5es, e o FAK se orgulha profundamente de ser um dos precursores da cena trance nacional. Ver o trance rompendo barreiras e se firmando como um movimento conhecido em todos os estados do pa\u00eds refor\u00e7a nossa certeza de que toda a Resist\u00eancia at\u00e9 aqui valeu a pena. Somos orgulhosos e ao mesmo tempo gratos por toda a hist\u00f3ria que ajudamos a escrever. \nQueremos transmitir isso em forma de festa, transformando nosso festival em um espa\u00e7o de conviv\u00eancia de todos os amantes da cultura PsyTrance, com Paz, Amor, Uni\u00e3o e Respeito, num festival de muita m\u00fasica, cultura e divers\u00e3o. Aguardem mais novidades, vemos todos voc\u00eas na pista, o FAK 2017 vem com tudo!\n\nAVANTE RESISTENTES!\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u25c9 PROGRAMA\u00c7\u00c3O:\n\n\u2022 Abertura do Camping: Sexta-feira dia 14 de julho 12:00HS\n\u2022 In\u00edcio da M\u00fasica: Sexta-feira dia 14 de julho  22:00HS\n\u2022 Fim da m\u00fasica: Domingo dia 16 de julho 22:00HS\n\u2022 Fim do Camping: Segunda-feira dia 17 de julho 12:00HS\n_________________________________________\n3 PISTAS DE DAN\u00c7A\n\n\u25c9 Mainfloor - Nova Era (Psytrance)\n\n\u00bb Labirinto Live\n\u00bb Yage Live\n\u00bb Nervermind Live\n\u00bb Frekaholics Live\n\u00bb Magma Ohm Live\n\u00bb Baphomet Engine Live\n\u00bb Tyamat Live\n\u00bb Penumbra Live  \n\u00bb Fractoy Live\n\u00bb Ekanta Jake\n\u00bb In\u00ea Goa\n\u00bb Dj Thaty\n\u00bb ... ... ... \n\u00bb ... ... ...\n\u00bb ... ... ...\n\n\u25c9 Fim do Mundo (Dark Tendencies\/Psytrance)\n\u00bb ... ... ... \n\n\u25c9 High Paradise (Chillout -Low)\n\u00bb ... ... ... \n\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\u25c9 Estrutura\n\n\u00bb Banheiros em Alvenaria e Bio-Ecol\u00f3gicos\n\u00bb Chuveiros Gratuitos\n\u00bb Vasta \u00c1rea de Camping \n\u00bb Pra\u00e7a de Alimenta\u00e7\u00e3o\n\u00bb Feira Mix\n\u00bb \u00c1rea de Cura\n\u00bb Galeria de Arte\n\u00bbCinema\n\u00bb Centro de Conviv\u00eancia\n\u00bb Estacionamento Monitorado\n\u00bb Bowl de Skate \n\u00bb Cable Park\n\u00bb Banho de Lagoa ao lado da Pista\n\n\n\u25c9Atra\u00e7\u00f5es\n\n\u00bbMais de 100 DJs\n\u00bbCampeonato de Skate   \n\u00bbSup \/ Kite Surf \/ Caiaque\n\u00bbEncontro de Tatuadores \n\u00bbOficinas de Medita\u00e7\u00e3o, Ecologia, etc...\n\u00bbVjs, Perfomances e Malabares \n\u00bbMassagens e Rituais\n\u00bbPalestra sobre Astrologia,Tarot, etc... \n\n\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\u25c9 Ingressos:\nIngressos Online: http:\/\/bit.ly\/2jNmWRG\nComiss\u00e1rios: http:\/\/bit.ly\/2jKnTga\n\n\u00bbPromocional: R$120,00 ( 200 unidades esgotado )  \n\u00bb1\u00ba lote: R$140,00 ( \u00c0 partir de 16\/04 \u2013 300 unidades ) \nOs valores subsequentes ser\u00e3o informados quando da virada dos Lotes \n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\u25c9 Excurs\u00f5es: INFOS em breve\n\u00bb Haver\u00e3o TRANSFERS durante o Festival:\n- AEROPORTO mas pr\u00f3ximo: BRAS\u00cdLIA  \n- RODOVI\u00c1RIA ( BRAS\u00cdLIA )\n\n\u00bbCadastre a excurs\u00e3o oficial de sua cidade. \n\u00bbEntre em contato via inbox pela p\u00e1gina\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\u25c9 Like:\nhttps:\/\/www.facebook.com\/FestivalAlternativoDoKranti\/\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n* Menores somente acompanhados de um dos pais ou os de 16 e 17 anos por expressa autoriza\u00e7\u00e3o expedida em cart\u00f3rio.\n\n\u25c9 DICAS:\n\nClima semi-des\u00e9rtico calor de dia e frio a noite, previna-se !!!\n\n\u2022 O que PODE levar:\nComidas industrializadas lacradas, frutas e acess\u00f3rios de acampamento.\n\n\u2022 O que N\u00c3O PODE levar:\nBebidas alco\u00f3licas, energ\u00e9ticos, sucos, \u00e1gua, animais de estima\u00e7\u00e3o, drogas il\u00edcitas, armas brancas e etc.\n\nN\u00e3o temos cozinha comunit\u00e1ria, por\u00e9m os pre\u00e7os s\u00e3o acess\u00edveis.\n\nFiscaliza\u00e7\u00e3o rigorosa na entrada e durante o Festival!","end_time":"2017-07-16T22:00:00-0300","name":"FAK - Festival Alternativo do Kranti 18 ANOS | Oficial","place":{"name":"Ecovila da Lagoa  GPS  -15.396426, -47.554528"},"start_time":"2017-07-14T12:00:00-0300","id":"376309592705042"}
{"description":"Todos est\u00e3o convidados !!! Churrasqueira e Churrasco no Local !!! Levem sua parte !!!!!!","name":"P\u00c9 NA ESTRADA ACC - LAGOA DA HARMONIA TEUTONIA","place":{"name":"Pneurama","location":{"city":"Charqueadas","country":"Brazil","latitude":-29.9684197,"longitude":-51.6085728,"state":"RS","street":"Rodovia RS-401, 579 km 21","zip":"96745-000"},"id":"1469456590005289"},"start_time":"2017-06-18T06:30:00-0300","id":"227985531022517"}
{"description":"Bandas Confirmadas! \nV\u00edrus- Heavy Metal  (SP)\nFuneratus-Death Metal  (SP)\nValhalla-Death Metal  (DF)\nCorpse Grinder -Death Metal (MG )\nMasturbator-Death Metal (SP)\nDown Frontier -Power Metal(SP)\nHeia-Black Metal (GO)\nCadaverizer -Death Metal (MG )\nNecrohunter -Death Metal (PB)\nOpus Tenebrae-Celtic Metal(SP)\nAncestral Maledition-Death Metal  (SP)\nViol\u00eancia Moral -Hardcore (SP)\n\nIngressos : Logo mais informa\u00e7\u00f5es sobre vendas online e pontos de vendas estabelecidos. \nValores : promocional 50,00 reais, adiantando 60,00 reais e na portaria 80,00 reais.","end_time":"2017-08-13T02:00:00-0300","name":"Franca Metal Fest 2017","place":{"name":"Espa\u00e7o LAGOA","location":{"city":"Franca","country":"Brazil","latitude":-20.564242766667,"longitude":-47.3996871,"state":"SP","street":"AV MANOEL JACINTHO NETO 7900","zip":"14 403 820"},"id":"736048943152739"},"start_time":"2017-08-12T14:00:00-0300","id":"1780479815602976"}
{"description":"O Grupo Motard S\u00e3o Rafael vai organizar a sua\n7.\u00aa  Concentra\u00e7\u00e3o Motard a realizar entre os dias 30 de Junho e 2 de Julho de 2017.\n\nO evento realiza-se num espa\u00e7o privilegiado, integrado na bela vila de FOZ DO ARELHO - Caldas da Rainha, a cerca de 400m da lagoa de \u00d3bidos e respetiva praia, num ambiente fraterno e bem-disposto em que o interesse pelas motas, boa m\u00fasica e gastronomia de qualidade, t\u00eam primordial destaque\n\nConfirmado:\nBoa disposi\u00e7\u00e3o e ambiente fraterno \nAtiva\u00e7\u00e3o R\u00e1dio com: Matias CT1FFU \/ CR5A (R\u00e1dio Amador)\nDia 30jun -  Banda Prova de Fogo  (https:\/\/m.facebook.com\/Prova-de-Fogo-183777551660163\/) , Banda TeraBytes Banda e Banda Just2Like\nDia 1jul - Bikewash\nBanda CR&F (https:\/\/m.facebook.com\/bandaCRF.oficial\/), Banda Terabytes, Banda Royal Bastards e....  e...  Dan\u00e7as er\u00f3ticas (SandraVida, DomJuanGa\u00facho e...) \nDia 2jul - Passeio Motard, almo\u00e7o e at\u00e9 pro ano\nDivers\u00e3o\nAlegria\nAmizade\nRefei\u00e7\u00f5es de qualidade\nCampismo c\/ banhos quentes\nPraia\nPaisagens deslumbrantes na Lagoa de \u00d3bidos\nVem passar um excelente fim-de-semana connosco\n\nAguardamos pela vossa visita - solum numquam vades\n\nLocal: \nComplexo Polidesportivo da Foz do Arelho\nRua Prof Jo\u00e3o Soares s\/n\n2500-502 Foz do Arelho\nCoord: 39\u00ba25\u201952\u2019\u2019N; 9\u00ba13\u201900\u2019\u2019O\n39.43060785747889; -9.21678900718689","end_time":"2017-07-02T15:00:00+0100","name":"7.\u00aa Concentra\u00e7\u00e3o Motard","place":{"name":"Foz Do Arelho - Lagoa De \u00d3bidos","location":{"latitude":39.4187109628,"longitude":-9.20100580382},"id":"390846804307138"},"start_time":"2017-06-30T15:00:00+0100","id":"1240573192668193"}
{"description":"Mercado de Culturas iluminado com milhares de velas (LAGOA - Algarve)\nA tem\u00e1tica de 2017 \u00e9 a Rota da Seda. Entrada gratuita!\norganiza\u00e7\u00e3o: Munic\u00edpio de Lagoa","end_time":"2017-07-09T00:00:00+0100","name":"Mercado de Culturas \u00e0 Luz das Velas","place":{"name":"Lagoa, Portugal","location":{"city":"Lagoa","country":"Portugal","latitude":37.133490304431,"longitude":-8.4493914373015},"id":"113219295360925"},"start_time":"2017-07-06T19:30:00+0100","id":"734329410052168"}
{"description":"Encontro dedicado a Bulldugues Franceses. O anfitri\u00e3o desse evento \u00e9 o Chico - O Bulldog (no instagram @bulldog_chico ).","end_time":"2017-06-18T12:00:00-0300","name":"Enc\u00e3otro Bulldog Franc\u00eas","place":{"name":"ParC\u00e3o Lagoa","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.978209114371,"longitude":-43.19995880127,"state":"RJ","street":"Av. Epit\u00e1cio Pessoa, 18 - Lagoa","zip":"22411-071"},"id":"577338122396269"},"start_time":"2017-06-18T09:00:00-0300","id":"224084491405026"}
{"description":"Venha desfrutar da melhor praia de Sergipe, num fim de semana para relaxar com a fam\u00edlia.","end_time":"2017-07-02T15:00:00-0300","name":"Fim de Semana na Praia do Saco e Lagoa dos Tambaquis","place":{"name":"Aracaju Turismo","location":{"city":"Aracaju","country":"Brazil","latitude":-10.92314,"longitude":-37.06314,"state":"SE","street":"Av.Ed\u00e9sio Vieira de Melo (antiga Explos\u00e3o) n\u00ba578 Suissa"},"id":"1501225936815512"},"start_time":"2017-07-01T07:00:00-0300","id":"735690223258859"}
{"description":"Data ainda \u00e0 definir\nShows \u00e0 definir","end_time":"2018-01-14T08:00:00-0200","name":"Ver\u00e3o Sertanejo 2018 (Oficial Brasil)","place":{"name":"Lagoa Termas Parque - Localiza\u00e7\u00e3o","location":{"city":"Caldas Novas","country":"Brazil","latitude":-17.69673,"longitude":-48.58215,"state":"GO","street":"Rodovia Sentido Caldas - Pires do Rio","zip":"75690-000"},"id":"184541578265534"},"start_time":"2018-01-12T21:00:00-0200","id":"403357220004758"}
{"description":"Jack Daniel's Rock Bar\nApresenta: \nTributo Amy By Lica Titto\n\nQui.08.Junho\n\n______\nReservas e anivers\u00e1rios:\n---------------------------------\nm.me\/JackDanielsRockBar (inbox)\n+55 21975772525 (whatsapp & phone)\njackdanielsrockbar@gmail.com (email)\n______\n\nSeja bem vindo ao Jack Daniel's Rock Bar! Uma exper\u00eancia \u00fanica na Lagoa Rodrigo Freitas, no cora\u00e7\u00e3o de um dos maiores cart\u00f5es postais do Rio de Janeiro e acesso GRATUITO a todos ;)\n\n-----\n\nNesta quinta no Jack teremos tributo a uma das maiores e mais amada cantora da hist\u00f3ria mundial: AMY WINEHOUSE!! \n\n\nOs DJs Behring e Mary Lou ser\u00e3o respons\u00e1veis pelo set tributo que fechar\u00e1 essa noite de homenagem! \n\nO Jack Daniel's Rock Bar fica na Av. Epit\u00e1cio Pessoa 1484, na Lagoa.\n\n\n\n\n\n\u00c9 PROIBIDO: CAMISA REGATA, CHINELO E CAMISA DE TIME - \no Jack Daniel's Rock Bar, a moda, o bom senso e at\u00e9 o futuro amor da sua vida agradecem a compreens\u00e3o.","end_time":"2017-06-09T05:00:00-0300","name":"Tributo Amy By Lica Titto","place":{"name":"Jack Daniel's Rock Bar - Lagoa","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.98036,"longitude":-43.20514,"state":"RJ","street":"Av Epit\u00e1cio Pessoa 1484","zip":"22411-072"},"id":"1381805975187095"},"start_time":"2017-06-08T20:00:00-0300","id":"1369896103091300"}
{"description":"Prova do \"X Circuito Nacional de \u00c1guas Abertas\" e tamb\u00e9m \ndo Circuito de Mar do Algarve\n\nEste circuito Nacional de AA, inicia-se em 11\/6\/2017 e termina em 21\/10\/2017\nEsta X edi\u00e7\u00e3o ter\u00e1 um total de 7 provas, onde os nadadores poder\u00e3o experienciar uma grande diversidade de desafios. Com a novidade da inclus\u00e3o dos fatos isot\u00e9rmicos nas provas oficiais (desde que a temperatura esteja a baixo dos 20\u00b0C), eliminando alguns dos fatores de risco da disciplina e aumentando tamb\u00e9m os per\u00edodos onde se podem realizar estas competi\u00e7\u00f5es.\n\nCircuito\/Calend\u00e1rio de provas:\n\n1a Prova - 11\/06\/2017\n14\u00aa Prova de Mar Ba\u00eda de Sines\n2500m;\n\n2a Prova - 24\/06\/2017\nFina Oper Water Mass Swimming World Series Set\u00fabal 2017\/FINA\n1666m;\n\n3a Prova - 12\/08\/2017\nProva de Mar Ferragudo, Lagoa\n2000m;\n\n4a Prova - 09-10\/09\/2017\n1\u00aa Prova da Barragem de Montargil\n2000m;\n\n5a Prova - 17\/09\/2017\nVII Travessia Rio Tua\n3000m\/1500m;\n\n6a Prova - 24\/09\/2017\nXXIII Travessia dos Templ\u00e1rios\n5000m;\n\n7a Prova - 21\/10\/2017\n13\u00ba Challenge Aldeia do Mato\n1 milha\n\nNotas:\n\n- Poder\u00e3o participar no X Circuito Nacional de \u00c1guas Abertas nadadores com filia\u00e7\u00e3o na disciplina de \u00c1guas Abertas ou filia\u00e7\u00e3o Master em \u00c1guas Abertas.\n\n- Para as provas com a temperatura da \u00e1gua igual a 20\u00baC ou superior n\u00e3o s\u00e3o permitidos fatos isot\u00e9rmicos. Os fatos em material t\u00eaxtil n\u00e3o podem ir al\u00e9m dos ombros, pesco\u00e7o e tornozelos, respeitando em todos os outros requisitos as especifica\u00e7\u00f5es dos fatos para a piscina.Para provas com temperatura igual a 18\u00baC ou superior, e abaixo dos 20\u00baC, o fato isot\u00e9rmico \u00e9 opcional.\n\u00c9 obrigat\u00f3rio quando a \u00e1gua se encontra a menos de 18\u00baC, n\u00e3o inclusive.\nA prop\u00f3sito destas regras, os fatos isot\u00e9rmicos s\u00e3o fatos que produzam isolamento t\u00e9rmico. Os fatos isot\u00e9rmicos, tanto para homem e mulher, t\u00eam de cobrir o Tronco, Costas, Ombros e Joelhos. Mas n\u00e3o se podem estender para al\u00e9m do pesco\u00e7o, dos tornozelos e pulsos.\n\n- Uma hora antes do in\u00edcio da competi\u00e7\u00e3o ser\u00e1 realizada uma medi\u00e7\u00e3o da temperatura da \u00e1gua no meio do percurso a 40 cm de profundidade. Esta medi\u00e7\u00e3o ser\u00e1 supervisionada por uma comiss\u00e3o constitu\u00edda por um \u00e1rbitro, um membro da comiss\u00e3o organizadora e por um treinador que se voluntarie para o efeito durante a acredita\u00e7\u00e3o.\n\n- Tempo Limite \u2013 Em todas as provas existir\u00e1 um tempo limite de 30 minutos, que afetar\u00e1 a classifica\u00e7\u00e3o do seguinte modo:\nTempo do 1\u00ba nadador Master de cada g\u00e9nero e categoria mais 30m. \nO nadador que n\u00e3o completar a prova dentro do tempo limite estabelecido neste regulamento n\u00e3o ser\u00e1 objeto de classifica\u00e7\u00e3o, nem receber\u00e1 pontos na respetiva etapa.","end_time":"2017-08-12T13:00:00+0100","name":"AA - Prova de Mar Ferragudo, Lagoa","place":{"name":"Lagoa, Portugal","location":{"city":"Lagoa","country":"Portugal","latitude":37.133490304431,"longitude":-8.4493914373015},"id":"113219295360925"},"start_time":"2017-08-12T10:00:00+0100","id":"1900654383553047"}
{"end_time":"2017-06-30T23:59:00+0100","name":"D A M A - Festival Lagoa ComVida","place":{"name":"Frente Mar\u00edtima do Portinho de S\u00e3o Pedro"},"start_time":"2017-06-30T21:00:00+0100","id":"103300560240238"}
{"end_time":"2017-06-30T23:59:00+0000","name":"DAMA Tech - Festival Lagoa Comvida 2017 - Sao Miguel, A\u00e7ores","place":{"name":"Lagoa, Portugal","location":{"city":"Lagoa","country":"Portugal","latitude":37.748611,"longitude":-25.540278,"zip":"9560-045"},"id":"112411662112140"},"start_time":"2017-06-30T22:30:00+0000","id":"110899186153592"}
{"description":"No final da missa haver\u00e1 adora\u00e7\u00e3o ao Sant\u00edssimo Sacramento da Eucaristia","name":"Missa ao Sangue de Jesus","place":{"name":"Par\u00f3quia S\u00e3o Jos\u00e9 da Lagoa","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.96439,"longitude":-43.21505,"state":"RJ","street":"Av. Borges de Medeiros n\u00ba 2735 Lagoa","zip":"22470001"},"id":"823134367739364"},"start_time":"2017-06-06T19:00:00-0300","id":"268191760319062"}
{"description":"Shitake. \n Na natureza pode ser encontrado em solo oriental, que come\u00e7am seu ciclo de vida nascendo de arvores nas biodiversidades das florestas asi\u00e1ticas. Um tipo de fungo que, sua import\u00e2ncia se origina de sua comercializa\u00e7\u00e3o e usos medicinais de varias d\u00e9cadas passadas, sendo rico contra o desenvolvimento do c\u00e2ncer e varias outras doen\u00e7as. Al\u00e9m de ser utilizada para diversas culin\u00e1rias, o shitake como um todo representa uma conex\u00e3o que se desenvolve desde seu primeiro contato com a natureza. Assim como a Shitake Private, representa tamb\u00e9m a conex\u00e3o com a musica, a arte e principalmente a NATUREZA. \n\nShitake private \u00e9 a segunda edi\u00e7\u00e3o cultural do evento alternativo realizado em Minas Gerais, confira a baixo mais informa\u00e7\u00f5es sobre o evento:\n\n\n\u2248 LIVES \u2248\n\n\n\u2248 DJs SET \u2248\n-> Flyyers (Progressive Trance)\n\n---------------------------------------------------------------------------------------\n\n\u0ad0 TIME-LINE \u0ad0\n\n___________________________________________________\n\n\u0ad0 CONVITES LIMITADO \u0ad0\n\nLOTE PROMOCIONAL \u2013 R$ 30,00  (Limitado)\n1 \u00ba LOTE \u2013 R$ 40,00 \n2 \u00ba LOTE \u2013 \n3 \u00ba LOTE \u2013 \n\n___________________________________________________\n\n\u0ad0 COMISS\u00c1RIOS E EXCURSIONISTAS \u0ad0\n\nARCOS\n\u25cf Jessica Cristine\n(37) 9 9102-8781\nhttps:\/\/www.facebook.com\/jessica.cristine123\n----------------------------------\nBELO HORIZONTE\n\u25cf Wanessa Rodrigues\n(37) 9 9988-8385\nhttps:\/\/www.facebook.com\/wanessa.rodrigues.376\n----------------------------------\nBOM DESPACHO\n\u25cf Marina Coimbra\n(37) 9 9988-8385\nhttps:\/\/www.facebook.com\/marina.coimbra.9\n----------------------------------\nDIVIN\u00d3POLIS \n\u25cf Yan Sim\u00f5es\n(37) 9 8805-8313\nhttps:\/\/www.facebook.com\/yan.simoes.3\n\u25cf J\u00e9ssica Almeida\n(37) 9 88429051\nhttps:\/\/www.facebook.com\/jessica.f.almeidac\n----------------------------------\nFORMIGA\n\u25cf Lavinny Marcal\n(37) 9 9981-5034\nhttps:\/\/www.facebook.com\/lavinny.marcal\n----------------------------------\nLAGOA DA PRATA\n\u25cf Brener Silva\n(37) 9 9130-2095\nhttps:\/\/facebook.com\/brener.silva.733\n\u25cf Fl\u00e1via Baia\n(37) 9 9858-1563\nhttps:\/\/www.facebook.com\/flavia.baia.50\n----------------------------------\nNOVA SERRANA\n\u25cf William Brito \n(37) 9 9145 - 7321\nhttps:\/\/www.facebook.com\/willbrit?fref=ts\n----------------------------------\nLAVRAS\n\u25cf Jennifer Carvalho \n(35) 9 9151-5624\nfacebook.com\/jenniferscarvalho\n----------------------------------\nPAR\u00c1 DE MINAS\n\u25cf Larissa Carvalho\n(37) 9 9944-8332\nhttps:\/\/www.facebook.com\/Jefersson.Batista.8\n----------------------------------\nSANTO ANT\u00d4NIO DO MONTE\n\u25cf Iascara Oliveira\n(37) 9 9996-9267\nhttps:\/\/www.facebook.com\/iascara.oliveira.7\n----------------------------------\nIGUATAMA\n\u25cf Namast\u00ea Utilidades\n(37) 9 9111-0615\nhttps:\/\/www.facebook.com\/profile.php\u2026\n\n\n\n___________________________________________________\n\n~~ATEN\u00c7\u00c3O~~\n\n.::N\u00c3O PODE::.\n\n-N\u00e3o ser\u00e1 permitido retornar ao evento ap\u00f3s sua sa\u00edda;\n-\u00c9 proibido a entrada de qualquer tipo de bebida alco\u00f3lica bem como n\u00e3o alco\u00f3lica;\n-Qualquer tipo de entorpecente ou subst\u00e2ncia il\u00edcita;\n-Armas de fogo, objetos cortantes ou qualquer outra coisa que possa -comprometer a seguran\u00e7a do evento.\n-Qualquer artigo que contenha p\u00f3lvora;\n-UMBRELAS\/ GUARDA-CHUVAS OAKLEY\/ NARGUILLE;\n-L\u00edquidos inflam\u00e1veis.\n- Entrada de menores de 18 anos \n\n.:: PODE ::.\n\n-Qualquer tipo de goma de mascar, drops ou pirulito para uso pr\u00f3prio com embalagem fechada, OBS 5 UNID por pessoa;\n-Qualquer tipo barra de cereais ou chocolate para uso pr\u00f3prio com embalagem fechada, OBS 1 pacote por pessoa;\n-Qualquer tipo de biscoito, bolacha, salgadinhos e similares com embalagem fechada, OBS 1 pacote por pessoa;\n-Cigarros para uso pr\u00f3prio com embalagem fechada, OBS 1 ma\u00e7o por pessoa;\n-Qualquer tipo de desodorante e\/ ou perfume.\n-Bronzeador, bloqueador solar ou qualquer tipo de creme para a pele;\n-Bolsa, mochilas e necesserie de maquiagem, devidamente revistados.\n-Copos pl\u00e1sticos e squeze vazios;\n-Bon\u00e9s e similares, m\u00e1quinas fotogr\u00e1ficas e filmadora.\n-Malabares (exceto pontiagudos, para pirofagia e de materiais perigosos como chumbo e correntes, etc).\n-Barracas e colch\u00f5es\/colchonetes- \u00c1rea demarcada.\n\n\n___________________________________________________\n\n.::DECORA\u00c7\u00c3O::.\n\n\n.::COBERTURA FOTOGRAFICA E AUDIO VISUAL::.\n\nPsy Action\nGuilherme Dias Fotografia\nEder Rodrigues Fotografias\n___________________________________________________\n\n\n.::APOIO::.\n\n\u2248 NAMAST\u00ca UTILIDADES \u2248\nhttps:\/\/www.facebook.com\/namasteutilidades\/\n\n\u2248 SHITAKE BOOKINGS \u2248\nhttps:\/\/www.facebook.com\/shitakebookings\n\n\u2248 GAIA - Unifica\u00e7\u00e3o dos Seres \u2248\nhttps:\/\/www.facebook.com\/events\/785116738309560","end_time":"2017-10-08T16:00:00-0300","name":"Shitake - 2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o","place":{"name":"Lagoa da Prata, MG","location":{"city":"Lagoa da Prata","country":"Brazil","latitude":-20.0167,"longitude":-45.55,"state":"MG"},"id":"110906555600896"},"start_time":"2017-10-07T19:00:00-0300","id":"1657259841237147"}
{"description":"Garota VIP BH.\nDia 08\/07 no Mineir\u00e3o.\nIngressos dispon\u00edveis no 7Fest em breve!\n98575-9319 \ud83d\udcf2\nGrupo no wpp\nhttps:\/\/chat.whatsapp.com\/DHmbOr8lucwJyF3kRaFkZd","end_time":"2017-07-09T06:00:00-0300","name":"Garota VIP Ingressos e Transportes 7Fest Sete Lagoas","place":{"name":"Esplanada do Mineir\u00e3o","location":{"city":"Belo Horizonte","country":"Brazil","latitude":-19.86397971297,"located_in":"109757339206333","longitude":-43.971159337113,"state":"MG","street":"Mineir\u00e3o","zip":"31275-000"},"id":"1456644284553064"},"start_time":"2017-07-08T06:00:00-0300","id":"168741463654687"}
{"description":"\ud83d\udd1b\ud83d\udd1bVENDAS INICIADAS NO SITE WWW.ALCHYMISTBEACHCLUB.COM \ud83d\udd1b\ud83d\udd1b\n\u2714 https:\/\/loja.alchymistbeachclub.com\/events\/warung-tour-jericoacoara-2017\/\n\ud83d\udcccDia 14 de julho no Alchymist Beach Club: \n\ud83d\udea9Warung Tour 2017 Jericoacoara\n\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\n\n\n\ud83d\udd2f Com um lineup recheado de nomes de grande de influ\u00eancia na m\u00fasica eletr\u00f4nica. \n#alchymistbeachclub\n#jericoacoara\n#lagoadoparaiso \n#warungtourjericoacoara \n#warung \n#alchymistwarungtour\n#jeriferias #festasjulho #festasnoceara #houseparty #festajeri#eletronico #Dezembro #warungbeachclub #vemprajeri#oparaisoeaqui","end_time":"2017-07-15T06:00:00-0300","name":"Warung Tour Jericoacoara 2017","place":{"name":"Alchymist Beach Club, Lagoa Paraiso","location":{"city":"Jijoca de Jericoacoara","country":"Brazil","latitude":-2.89314,"longitude":-40.4513,"state":"CE","street":"Lagoa do Para\u00edso","zip":"62598000"},"id":"1525524057666939"},"start_time":"2017-07-14T22:00:00-0300","id":"425782014444453"}
{"end_time":"2017-08-09T01:00:00-0300","name":"Vamos para o Chile 3- com guia acompanhante desde Sete Lagoas","place":{"name":"Latam Travel Sete Lagoas","location":{"city":"Sete Lagoas","country":"Brazil","latitude":-19.4561164,"longitude":-44.2502723,"state":"MG","street":"376  Rua Jos\u00e9 Duarte de Paiva","zip":"35700-059"},"id":"263466417102709"},"start_time":"2017-08-04T22:00:00-0300","id":"611453712384860"}
{"end_time":"2017-10-15T22:00:00-0200","name":"Com. Evang\u00e9lica Projeto Vida para as Na\u00e7\u00f5es - 7 Lagoas\/MG","place":{"name":"Comunidade Evang\u00e9lica Projeto Vida para as Na\u00e7\u00f5es 7 Lagoas"},"start_time":"2017-10-15T19:00:00-0200","id":"626408227560128"}
{"end_time":"2017-10-14T22:00:00-0300","name":"Com. Evang\u00e9lica Projeto Vida para as Na\u00e7\u00f5es - 7 Lagoas\/MG","place":{"name":"Comunidade Evangelica Projeto Vida Para As Nacoes","location":{"city":"Avar\u00e9","country":"Brazil","latitude":-23.1052017,"longitude":-48.9309978,"state":"SP","street":"537  Avenida Pinheiro Machado","zip":"18705-370"},"id":"1689133968023536"},"start_time":"2017-10-14T19:00:00-0300","id":"1689732521331194"}
{"end_time":"2017-06-14T23:59:00-0300","name":"Cabar\u00e9 Night Club Leonardo Eduardo Costa em LAGOA DA Prata\/mg","place":{"name":"18\u00b0 EXPO LAGOA"},"start_time":"2017-06-14T18:00:00-0300","id":"476234729435274"}
{"description":"TRAVESSIA ALTAMIRA\/S\u00c3O JOS\u00c9 DA SERRA \u2013 VALE DA LAGOA DOURADA.\n\nDATAS: 29 e 30\/07 (S\u00e1bado e Domingo. Julho\/2017)\n\nEssa travessia se inicia na regi\u00e3o de Altamira, por\u00e7\u00e3o leste da Serra do Espinha\u00e7o. Iniciamos com uma forte subida, que \u00e9 recompensada pelo banho e vista incr\u00edvel do alto da Cachoeira do Marimbondo. Em seguida partimos caminhando pelo alto da Serra do Espinha\u00e7o at\u00e9 atingirmos o Vale da Lagoa Dourada, onde acamparemos (camping selvagem) e com possibilidade de ainda nos banharmos na Cachoeira da Lagoa Dourada no final da tarde. O primeiro dia se resume a uma caminhada de aproximadamente 16km. No segundo dia acordamos logo cedo e desmontamos acampamento, curtimos a parte baixa da cachoeira at\u00e9 por volta de 13h, quando retornamos a caminhar rumo a S\u00e3o Jos\u00e9 da Serra, tendo este segundo dia aproximadamente 07km de caminhada. Chegaremos em S\u00e3o Jos\u00e9 da Serra por volta de 16h, onde nosso transporte estar\u00e1 nos aguardando para retornarmos a Contagem.\n\nVenha realizar essa travessia por uma por\u00e7\u00e3o linda da nossa Serra do Espinha\u00e7o, a cordilheira brasileira que esconde atrativos incr\u00edveis por essas Minas Gerais.\n\n\nROTEIRO:\n\nSA\u00cdDA: 29\/07 (S\u00e1bado)\nPonto de Encontro: \u00c0s 05:00 em Contagem, na Pra\u00e7a Louis Ensch n\u00b0240 Bairro Cidade Industrial (Pra\u00e7a da Magnesita, Portaria 01, atr\u00e1s dos pontos de \u00f4nibus da avenida Amazonas). Sa\u00edda da VAN \u00e0s 05:20 (em ponto!).\n\nRETORNO: 30\/07 (Domingo)\nPonto de Encontro: \u00c0s 16h em S\u00e3o Jos\u00e9 da Serra, retornado para Contagem, com previs\u00e3o de chegada at\u00e9 as 19h.\n\n*Vale ressaltar que o participante dever\u00e1 se dirigir at\u00e9 o ponto de encontro por sua conta, se atentando ao hor\u00e1rio para n\u00e3o ocorrer atrasos na programa\u00e7\u00e3o.\n\n**Nosso trajeto ser\u00e1 saindo da Pra\u00e7a da Magnesita, Avenida Amazonas, Terminal JK (Rua dos Guajajaras), Avenida Cristiano Machado (at\u00e9 Minas Shopping), Anel Rodovi\u00e1rio e BR381 (sentido Jo\u00e3o Monlevade). \u00c9 poss\u00edvel acertar pontos de encontro nesses corredores, por\u00e9m vale ressaltar que todo ponto de encontro deve ser acertado antecipadamente com o organizador do evento.\n\nVALORES (Despesas entre os Participantes):\n\n\u2022\tR$140,00 \u2013 A vista, via dep\u00f3sito\/transfer\u00eancia banc\u00e1ria. O valor pode ser divido em at\u00e9 02x sem juros via dep\u00f3sito\/transfer\u00eancia banc\u00e1ria com pagamentos nas datas informadas abaixo:\n\no\t01\/02 - R$70,00 no ato da reserva ou at\u00e9 20\/06 (junho).\no\t02\/02 - R$70,00 at\u00e9 10\/07 (julho)\n\n\u2022\tR$160,00 \u2013 A prazo, via Pag Seguro c\/ parcelamento em at\u00e9 12x no cart\u00e3o de cr\u00e9dito. Para utilizar esta ferramenta o participante dever\u00e1 solicitar o link de pagamento ao organizador do evento.\n\n\nCONDI\u00c7\u00d5ES DE PAGAMENTO: Pagamento deve ser realizado via transfer\u00eancia\/dep\u00f3sito banc\u00e1rio ou Pag Seguro no ato da reserva, ou at\u00e9 10\/07 (o que ocorrer primeiro, respeitando as datas de pagamento informadas para cada parcela).\n\nINCLUSO NO PACOTE:\n\n\u2022\tTransfer Contagem\/BH\/Altamira\/S\u00e3o Jos\u00e9 da Serra\/BH\/Contagem em VAN Executiva c\/ Ar Condicionado e Wi-FI (transporte de ida e volta);\n\u2022\tGuias com GPS Garmin;\n\u2022\tSeguro de Vida (Seguro Aventura Ecotrip)\n\u2022\tKit de Primeiros Socorros;\n\u2022\tRastreador via Sat\u00e9lite SpotGen3;\n\u2022\tColetes Salva-Vidas para empr\u00e9stimos;\n\u2022\tSorteio de 01 voucher \u201cVale 01 camisa Bicho Homem (manga curta) + 01 brinde especial\u201d.\n\n\nEXCLUSO DO PACOTE: Lanche de trilha, alimenta\u00e7\u00f5es de camping e demais itens n\u00e3o relacionados na lista acima.\n\nObs.: A Bicho Homem Trekking e Hiking realiza loca\u00e7\u00e3o de barracas, e para este evento o custo de loca\u00e7\u00e3o de barraca para at\u00e9 02 pessoas \u00e9 de R$40,00 por barraca locada, quem se interessar deve entrar em contato com o organizador do evento.\n\nRECOMENDA\u00c7\u00d5ES SOBRE O QUE LEVAR PARA COMER E VESTIR:\n\n\u2022 02l de \u00e1gua (em garrafinhas de 500ml ou mochila de hidrata\u00e7\u00e3o);\n\u2022 Pastilhas de Clorin (Pastilhas de purificador de \u00e1gua, encontradas na Declaton e Farm\u00e1cias);\n\u2022 Protetor solar corporal, facial e labial;\n\u2022 Cal\u00e7a e camisa manga cumprida pr\u00f3prias para caminhadas;\n\u2022 Par de botas ou t\u00eanis pr\u00f3prios para caminhadas em ch\u00e3o de terra e cascalho, ou t\u00eanis de corrida;\n\u2022 Utilizar duas meias de algod\u00e3o, de cano alto, em cada p\u00e9. Essa dica ajuda muito a n\u00e3o criar bolhas nos p\u00e9s e n\u00e3o sofrer tanto;\n\u2022 Mochila para carregar seu lanche e objetos (n\u00e3o \u00e9 permitido andar nas trilhas com objetos amarrados na parte externa da mochila, seja ele qual for);\n\u2022 Roupa de banho;\n\u2022 Capa de Chuvas;\n\u2022 Lanche individual de trilha: sandu\u00edches, biscoitos (bel vita, clube social, etc), salgados, isot\u00f4nico, castanhas diversas, barra de cereal, frutas, etc...).\n\u2022 Utens\u00edlios para cozinhar (fogareiro, panela e\/ou caneco, refil de g\u00e1s para fogareiro, pano de cozinha, talheres, etc.);\n\u2022 Sugest\u00f5es para Refei\u00e7\u00e3o de Trilha (Almo\u00e7o e Jatar): Macarr\u00e3o instant\u00e2neo; Arroz pr\u00e9-pronto Tio Jo\u00e3o (V\u00e1rias combina\u00e7\u00f5es como arroz com br\u00f3colis, arroz \u00e0 grega, etc. Pode ser encontrado no Wallmart e outros supermercardos); Saladas de Atum com vegetais (ver op\u00e7\u00f5es da Gomes da Costa; Bacon; Lingui\u00e7a Defumada; Etc. Obs.: Para outras dicas entrar em contato com o organizador do evento;\n\u2022 Barraca;\n\u2022 Saco de dormir;\n\u2022 Isolante t\u00e9rmico para saco de dormir;\n\u2022 Roupas para frio (corta vento, fleece; camisa e cal\u00e7a segunda pele; luvas; touca);\n\u2022 Lanternas;\n\nOBSERVA\u00c7\u00d5ES:\n\nConfirma\u00e7\u00f5es enquanto durarem as vagas ou at\u00e9 dia 10\/07\/2017 (o que ocorrer primeiro). Vagas limitadas para esse evento.\n\nOs interessados em participarem pedimos que enviem um e-mail manifestando o interesse, informando o nome dessa atividade, e no corpo do e-mail enviar os dados pessoais de cada participante (Nome completo; Data de Nascimento; RG; CPF; Endere\u00e7o Completo; Telefone Celular e Contato para Casos de Emerg\u00eancias), enviar e-mail para bicho.homem.trilhas@gmail.com ou se preferir pode enviar direto por whatsapp (31) 9 9447-9709. As informa\u00e7\u00f5es banc\u00e1rias para dep\u00f3sito e\/ou transfer\u00eancia ser\u00e3o enviadas no grupo do Whatsapp a ser criado para esse evento e\/ou atrav\u00e9s dos e-mails recebidos.\n\nCANCELAMENTOS E\/OU DESIST\u00caNCIAS:\n\nDe acordo com a delibera\u00e7\u00e3o normativa n\u00b0 161 de 09 de agosto de 1985, da Embratur o participante que cancelar ou desistir de sua viagem ser\u00e1 restitu\u00eddo da seguinte forma: 90% at\u00e9 31 dias antes da viagem; 80% de 21 a 30 dias antes da viagem; 0% a menos de 20 dias da viagem.\n\nA Bicho Homem Treking e Hiking tem como pol\u00edtica interna permitir que o valor pago possa ficar como cr\u00e9dito para outra viagem\/evento desde que este comunicado seja feito como no m\u00ednimo 10 dia antes da viagem, passado este n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel permanecer com cr\u00e9dito, prevalecendo a delibera\u00e7\u00e3o normativa da Embratur citada no par\u00e1grafo anterior. \n\nA programa\u00e7\u00e3o poder\u00e1 ser cancelada e\/ou adiada caso n\u00e3o seja atingido o qu\u00f3rum necess\u00e1rio, condi\u00e7\u00f5es clim\u00e1ticas desfavor\u00e1veis e\/ou outras condi\u00e7\u00f5es que possam colocar em risco os participantes. Caso aconte\u00e7a algum dos casos listados anteriormente ser\u00e1 sugerida uma nova data, o participante que n\u00e3o puder participar ir\u00e1 receber o valor total j\u00e1 pago em at\u00e9 10 (dez) dias.\n\nEm caso de d\u00favidas entre em contato atrav\u00e9s do canais informados abaixo.\n\nFrank Martins\n(31) 99447-9709 (Whatsapp)\nBICHO HOMEM Trekking e Hiking\nbicho.homem.trilhas@gmail.com\nwww.facebook.com\/bicho.homem.trekking.hiking","end_time":"2017-07-30T19:00:00-0300","name":"Travessia Altamira \/ S\u00e3o Jos\u00e9 da Serra \u2013 Vale da Lagoa Dourada.","place":{"name":"Bicho Homem","location":{"city":"Betim","country":"Brazil","latitude":-19.935248670328,"longitude":-44.202375411987,"state":"MG"},"id":"1594772977515459"},"start_time":"2017-07-29T05:00:00-0300","id":"1804034593258227"}
{"end_time":"2017-06-25T20:00:00-0300","name":"1\u00ba Casando e Debutando Sete Lagoas","place":{"name":"Splendore Eventos","location":{"city":"Sete Lagoas","country":"Brazil","latitude":-19.419944215934,"longitude":-44.243449652834,"state":"MG","street":"Professor Abeylard, 4190","zip":"35702-181"},"id":"325346927535276"},"start_time":"2017-06-24T14:00:00-0300","id":"284732341969671"}
{"description":"http:\/\/bit.ly\/2espiriteamorrj\nVoc\u00ea j\u00e1 tem planos para a semana dos namorados? Que tal entender um pouco mais sobre a ess\u00eancia do relacionamento a dois? O Kabbalah Centre te ajuda nesta busca atrav\u00e9s do Semin\u00e1rio Espiritualidade e Amor. \nA Kabbalah nos diz que existem diferen\u00e7as importantes entre a energia masculina e feminina, que influenciam a maneira pela qual cada um de n\u00f3s se relaciona com o sexo oposto. Estar consciente destas diferen\u00e7as \u00e9 o primeiro passo para o sucesso no seu relacionamento, uma vez que para entendermos o outro, precisamos come\u00e7ar a entender melhor o que tamb\u00e9m existe dentro de cada um de n\u00f3s.\nFicou interessado e quer saber mais? Nesse semin\u00e1rio, abordaremos como a Kabbalah pode nos ajudar a entender o prop\u00f3sito dos relacionamentos amorosos e nos possibilitar a viver nosso m\u00e1ximo potencial como ser humano em uma rela\u00e7\u00e3o amorosa. Acesse o link e adquira!","end_time":"2017-06-08T22:00:00-0300","name":"Semin\u00e1rio Espiritualidade e Amor","place":{"name":"Kabbalah Centre Brasil Rio de Janeiro | Rua Vitor Maurtua, 15, Lagoa | CEP: 22471-200"},"start_time":"2017-06-08T21:00:00-0300","id":"660411394163399"}
