{"description":"Segunda fase da Ta\u00e7a Baltazar Fernandes","end_time":"2017-06-11T17:00:00-0300","name":"Laranjeiras x Ast\u00farias","place":{"name":"Est\u00e1dio Rui Costa Rodriguez","location":{"city":"Sorocaba","country":"Brazil","latitude":-23.4847499,"longitude":-47.45009,"state":"SP","street":"Rua Aparecida"},"id":"382151512122718"},"start_time":"2017-06-11T15:00:00-0300","id":"109722582968046"}
{"description":"Aten\u00e7\u00e3o, Aten\u00e7\u00e3o \u00e0 toda popula\u00e7\u00e3o!\nAmigos, vizinhos, moradores da regi\u00e3o\nAcendam suas fogueiras,\nPeguem seu quent\u00e3o!\nDia 15, l\u00e1 na pra\u00e7a,\ncelebrar pedro, antonio e joao;\n\nVai ter caldo, vai ter milho\nVai tamb\u00e9m ter salsich\u00e3o\nVai ter m\u00fasica e quadrilha\nCom padre de prontid\u00e3o\n\nVai ter coco e forr\u00f3\nque \u00e9 pra ningu\u00e9m dan\u00e7ar s\u00f3.\nE a sanfona vai tocar, at\u00e9 a cintura dar n\u00f3\n\nE se voc\u00ea tinha achado\nQue n\u00e3o podia ficar mi\u00f3\nVai ter campanha de livro e agasalho\nPara doar para os men\u00f3\n\n\u00c9 Mentira? N\u00e3o \u00e9 n\u00e3o!\nPeguem seus chap\u00e9us de palha\nE suas saias de bai\u00e3o\n\u00c9 Festa no Viaduto\n\u00c9 dia de ocupa\u00e7\u00e3o\n\n::\n\nNO NOSSO ARRAIAL VAI TER:\n\n\/\/SOM\/\/\n-Orquestra de Pandeiros Tum T\u00e1 Que T\u00e1\n- Trio Rapina\n- Comodoro\n- Quarteto Saru\u00ea\n- Forr\u00f3 Prog\u00f3\n\n\/\/ALIMENTA\u00c7\u00c2O E BEBIDAS\/\/\n. Quent\u00e3o\n. Kafta, Salsish\u00e3o e espetinhos\n. Caldos\n. Drinks do Neimar\n. Milho\n. Churros\n. Pipoca\n. Algod\u00e3o Doce\n. Abadia do Bananal - cervejas artesanais\n. Doces Affetto\n. Kax\u00e1 - cacha\u00e7as artesanais\n\n\/\/BRINCADEIRAS\/\/\n.Pescaria\n.Jogo da argola\n.Correio do amor\n.Corrida de saco\n\n\/\/+\/\/\n.Recolhimento de livros e agasalhos para doa\u00e7\u00e3o\n\nSe ach\u00eague!\n\nem respeito aos moradores, o evento vai rolar pontualmente :)\nnao esque\u00e7a de jogar o lixo no lixo e se sinta parte disso, o VIADUTO LARANJEIRAS tamb\u00e9m \u00e9 seu. \n\n::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::\n\nMais sobre o movimento:\n\numa busca pela experimenta\u00e7\u00e3o e cria\u00e7\u00e3o de espa\u00e7os de conv\u00edvio nas ruas, um convite para transformar seu bairro. \u00e9 a tentativa de um di\u00e1logo mais cuidadoso e amistoso com o espa\u00e7o p\u00fablico, trazendo propostas de interven\u00e7\u00e3o que venham a ser proveitosas para quem j\u00e1 usa aquele espa\u00e7o e para os que futuramente v\u00e3o passar por ali.\n\n\u00e9 a pol\u00edtica de bater um papo e ouvir um som com amigos, o exerc\u00edcio da micromudan\u00e7a atrav\u00e9s da troca.","end_time":"2017-06-15T21:00:00-0300","name":"Festa Junina Do Viaduto Laranjeiras","place":{"name":"Rua das Laranjeiras x Pinheiro Machado"},"start_time":"2017-06-15T14:00:00-0300","id":"1862850513989501"}
{"description":"O Mercado Borogod\u00f3, chega agitando o tranquilo bairro de Laranjeiras, t\u00e3o \u00e1vido por novidades e divers\u00e3o para a fam\u00edlia e os amigos curtirem o final de semana juntos. Um programa imperd\u00edvel, num ambiente seguro, que busca valorizar os talentos locais e de outros bairros, incentivar os empreendedores dos setores e permitir a aquisi\u00e7\u00e3o de produtos de qualidade com \u00f3timos pre\u00e7os. Moda, arte, decora\u00e7\u00e3o e design estar\u00e3o embalados por boa m\u00fasica e acompanhados de muita gastronomia de rua (barracas de gastronomia e foodbikes) e cerveja artesanal. \n\nO Mercado Borogod\u00f3 tamb\u00e9m tem espa\u00e7o para a solidariedade.  O Projeto Social Amigos do Rodriguinho, idealizado para promover uma corrente do bem.\nDurante o evento, toda a venda do Guaran\u00e1 Solid\u00e1rio ser\u00e1 revertida para o aux\u00edlio de institui\u00e7\u00f5es carentes.\n\nA estreia do Mercado Borogod\u00f3, que a cada edi\u00e7\u00e3o pousar\u00e1 em um bairro diferente, num espa\u00e7o escolhido especialmente para proporcionar encontros e experi\u00eancias agrad\u00e1veis, ser\u00e1 na Casa da Pol\u00f4nia, das 12h \u00e0s 22h. O local \u00e9 de f\u00e1cil acesso, seja de metr\u00f4, \u00f4nibus ou t\u00e1xi e fica a 20 minutos do Leblon ou da Tijuca e a 15 minutos de Botafogo.","end_time":"2017-06-11T22:00:00-0300","name":"1a edi\u00e7\u00e3o - Mercado Borogod\u00f3 #laranjeiras","place":{"name":"Mercado Borogod\u00f3","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.93479,"longitude":-43.18797,"state":"RJ","street":"Rua das Laranjeiras, 540","zip":"22241090"},"id":"260361594413422"},"start_time":"2017-06-10T12:00:00-0300","id":"116136845616472"}
{"description":"Venha participar da Roda de Ho'oponopono\n\nO que vamos trabalhar?\n\nHo'oponopono \u00e9 uma t\u00e9cnica ancestral de libera\u00e7\u00e3o das mem\u00f3rias. Para o Ho'oponopono, todos os nossos problemas s\u00e3o causados pelas mem\u00f3rias repetidas. Se limparmos essas mem\u00f3rias, os problemas v\u00e3o deixando de existir.\n\nTema desta Roda:\nA Cura do Cora\u00e7\u00e3o: acessando a fonte divina\n\nVamos trabalhar o raio verde recebendo o amor divino diretamente em nosso chakra card\u00edaco. Vamos receber as gra\u00e7as que o divino feminino quer nos oferecer neste momento.\n\n-------------------------------------------------------------------------------------\n\nA Roda de Ho'oponopono \u00e9 uma oportunidade de aprender e praticar a t\u00e9cnica.\n\nUtiilizo medita\u00e7\u00f5es guiadas para a visualiza\u00e7\u00e3o criativa e libera\u00e7\u00e3o de situa\u00e7\u00f5es. \n\nO EVENTO\n\n- Explica\u00e7\u00e3o sobre o Ho'oponopono\n- Roda de pr\u00e1tica de Hopono e medita\u00e7\u00e3o guiada\n- Medita\u00e7\u00e3o com a Kwan Yin\n- Or\u00e1culo da Kwan Yin\n\nVALOR DE TROCA\n\nR$30\n\nPe\u00e7o para efetuar dep\u00f3sito antecipado para reservar sua vaga.\n\nS\u00c3O POUCOS LUGARES!\nFALE COMIGO E RESERVE SUA VAGA.","end_time":"2017-06-13T21:30:00-0300","name":"Roda de Ho'oponopono em Laranjeiras","place":{"name":"Rua das Laranjeiras, 285, Rio de Janeiro - RJ, 22240-004, Brasil"},"start_time":"2017-06-13T19:30:00-0300","id":"136827276886422"}
{"name":"Convite Para Capinar 4 Lotes No Bairro Laranjeiras Em Jenipapo","start_time":"2030-01-25T00:00:00-0200","id":"443216139161211"}
{"description":"Nosso S\u00e1bado \u00e9 um evento criado para tornar seu dia de beleza mais atraente ainda envolvendo moda, gastronomia e arte. Aqui voc\u00ea pode conhecer novas marcas enquanto realiza nossos servi\u00e7os. Afinal, se preparar para o fim de semana no s\u00e1bado n\u00e3o \u00e9 uma vinda simples, voc\u00ea estar\u00e1 vindo para o NOSSO s\u00e1bado!\n\nDia 10\/06 voc\u00ea poder\u00e1 conferir as marcas:\nGabi Guedes\nAtelier Kneipp\nDona Chic Bijoux\n\nEsperamos voc\u00eas!","end_time":"2017-06-10T18:00:00-0300","name":"Nosso S\u00e1bado Werner Laranjeiras","place":{"name":"Werner Laranjeiras","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.931561818664,"longitude":-43.180027507834,"state":"RJ","street":"Rua das Laranjeiras, 22 - Laranjeiras","zip":"22240-000"},"id":"1390953664453365"},"start_time":"2017-06-10T10:00:00-0300","id":"146459012566473"}
{"name":"Enquete para saber se seu All star azul combina com o meu preto de cano alto","place":{"name":"Bairro das Laranjeiras","location":{"city":"Nova Almeida","country":"Brazil","latitude":-20.12426,"longitude":-40.19065,"state":"ES","street":"Avenida Guarani","zip":"29175-596"},"id":"286358164855352"},"start_time":"2018-01-16T00:00:00-0200","id":"1682355991991218"}
{"description":"A Recrea\u00e7\u00e3o SustentA\u00e7\u00e3o iniciar\u00e1 recrea\u00e7\u00e3o com beb\u00eas at\u00e9 2 anos na pra\u00e7a S\u00e3o Salvador, 1. A cada semana iremos apresentar ferramentas sustent\u00e1veis que possibilitem a explora\u00e7\u00e3o do pequeno investigador. Acreditamos que atrav\u00e9s dessas experi\u00eancias e do respeito a brincadeira livre \u00e9 que a crian\u00e7a descobre o mundo. Queremos fazer parte dessa descoberta. \nPara participar ser\u00e1 necess\u00e1rio um investimento de 20,00 com pagamento antecipado em dep\u00f3sito em conta. A prioridade das vagas s\u00e3o para mensalistas.","end_time":"2017-06-16T11:00:00-0300","name":"Recrea\u00e7\u00e3o para beb\u00eas em Laranjeiras","place":{"name":"Pra\u00e7a S\u00e3o Salvador, 1, Rio de Janeiro - RJ, 22231-170, Brasil"},"start_time":"2017-06-16T10:00:00-0300","id":"352068925191113"}
{"description":"Venha celebrar o dia dos namorados num dos ambientes mais charmosos da Vila Madalena.\n\nAmbiente aconchegante, musica da melhor qualidade para embalar essa noite especial e como n\u00e3o poderia faltar um super menu degusta\u00e7\u00e3o.\n\nFa\u00e7a sua reserva!","end_time":"2017-06-12T23:59:00-0300","name":"Dia dos Namorados no Laranjeiras","place":{"name":"Laranjeiras","location":{"city":"S\u00e3o Paulo","country":"Brazil","latitude":-23.5589409,"longitude":-46.6877289,"state":"SP","street":"R. In\u00e1cio Pereira da Rocha, 87 - Pinheiros","zip":"05432-010"},"id":"809187129179560"},"start_time":"2017-06-12T18:00:00-0300","id":"629923760538815"}
{"description":"O conceito de estrat\u00e9gia... em grego, estrategia... em latim, estrategie... em franc\u00eas, strat\u00e9gie... Os senhos est\u00e3o anotando?","name":"Semin\u00e1rio para discutir o Conceito de Estrat\u00e9gia","place":{"name":"Rua Campo Belo - Laranjeiras","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.928246791279,"longitude":-43.18381992076,"state":"RJ"},"id":"210130722439061"},"start_time":"2017-10-10T00:00:00-0300","id":"692523764202178"}
{"name":"Laranjeiras do Sul \/ Marykay \/ Sandra ","place":{"name":"Laranjeiras do Sul, PR","location":{"city":"Laranjeiras do Sul","country":"Brazil","latitude":-25.4167,"longitude":-52.4167,"state":"PR"},"id":"107922569235671"},"start_time":"2017-07-03T15:00:00-0300","id":"1889893914599530"}
{"description":"Prepare a mochila! Em agosto partiremos rumo a um dos c\u00e2nions mais espetaculares da cidade de Bom Jardim da Serra, o C\u00e2nion das Laranjeiras!\n\nSer\u00e3o dois dias de atividades em um roteiro criado para que, al\u00e9m do contato com a natureza, o participante tamb\u00e9m vivencie a simplicidade da vida no campo recebendo a acolhida calorosa das pousadas rurais. Oportunidade valiosa para fazer novas amizades, extrair conhecimento e ouvir \u00f3timas hist\u00f3rias.\n\nROTEIRO\nNossa jornada come\u00e7a na madrugada de s\u00e1bado (05\/Ago) onde embarcaremos rumo a Bom Jardim da Serra, via Serra do Rio do Rastro.\n\nS\u00c1BADO (05\/Ago)\nSERRA DO RIO DO RASTRO\nUma das maiores fa\u00e7anhas da engenharia vi\u00e1ria, a estrada que liga o litoral \u00e0 regi\u00e3o serrana do estado percorre 20 km aproximadamente para atingir os incr\u00edveis 1.421m (altura do mirante) e nos encanta\/desafia com suas 284 curvas (algumas delas fechad\u00edssimas).\nO Mirante da Serra do Rio do Rastro oferece uma boa estrutura com estacionamento, comercio e restaurantes. \u00c9 l\u00e1 onde faremos a nossa pausa para o almo\u00e7o e contempla\u00e7\u00e3o.\n\nC\u00c2NION DA RONDA (PICO E MIRANTE)\nA poucos minutos do Mirante da Serra do Rio do Rastro est\u00e1 o C\u00e2nion da Ronda. Nosso roteiro ser\u00e1 conduzido pela Tribo da Serra Ecoturismo e percorrer\u00e1 as bordas deste c\u00e2nion at\u00e9 seu ponto mais alto, a 1.457 metros de altitude (localizado em propriedade particular).\nDo seu ponto mais elevado avistaremos a grande fenda do C\u00e2nion da Ronda \u00e0 direita, a plan\u00edcie litor\u00e2nea \u00e0 frente e a Serra do Rio do Rastro \u00e0 esquerda.\nEm seguida, nosso grupo caminhar\u00e1 at\u00e9 o Mirante do Ronda, um dos pontos tur\u00edsticos mais conhecidos de Bom Jardim da Serra.\n\nCAVALGADA AO SALTO PELOTAS (VAGAS LIMITADAS)\nPara quem j\u00e1 conhece o C\u00e2nion da Ronda, preparamos uma atividade paralela que ser\u00e1 conduzida pela equipe da pousada Morro Grande.\nUma cavalgada saindo da fazenda Morro Grande at\u00e9 o Salto do Pelotas, o maior conjunto de quedas d\u2019\u00e1guas da regi\u00e3o.\nEsta atividade \u00e9 opcional e tem dura\u00e7\u00e3o m\u00e9dia de 03:30 entre cavalgada e caminhada at\u00e9 o Salto do Pelotas. Ser\u00e3o apenas 06 vagas para esta atividade.\n\nPINH\u00c3O NO FOGO DE CH\u00c3O E JANTAR\nFinalizados os primeiros compromissos do roteiro, fecharemos o dia com um jantar serrano t\u00edpico, precedido por uma rodada de prosa \u00e0 beira do fogo de ch\u00e3o com pinh\u00e3o e trago.\nNossa pousada fica sediada em uma fazenda de estilo r\u00fastico, familiar e acolhedor. Sua \u00e1rea \u00e9 cercada por uma natureza exuberante, com arauc\u00e1rias, pomares de ma\u00e7\u00e3, muros de taipa, galp\u00f5es e campos.\n\nCASCATA DO SAIKI\nLocalizada nos limites da pousada Fazenda H\u00e9lio Guedes a Cascata do Saiki ou do Rio P\u00falpito \u00e9 um atrativo ainda pouco conhecido e pouco relatado em sites e blogs de viagem por Bom Jardim da Serra.\nPara chegar at\u00e9 a queda d'\u00e1gua, caminharemos por aproximadamente 30 minutos em uma trilha leve entre campos de altitude, matas de arauc\u00e1ria, riachos e sumidouros al\u00e9m das torres do parque e\u00f3lico.\n\nDOMINGO (06\/Ago)\nCAF\u00c9 DA MANH\u00c3\nLogo de manh\u00e3 cedo o grupo recebe a \u00e1rdua miss\u00e3o de sentar-se \u00e0 mesa para um farto caf\u00e9 guarnecido com roscas de coalhada, p\u00e3o caseiro, sonhos, biscoitos, p\u00e3o recheado com pa\u00e7oca de pinh\u00e3o, bolachas caseiras, bolos com ma\u00e7\u00e3, gel\u00e9ias, queijo e outras del\u00edcias. Todos os alimentos s\u00e3o  produzidos na pr\u00f3pria pousada.\n\nC\u00c2NION LARANJEIRAS\nMochilas prontas, \u00e9 hora de pegar a estrada para o principal atrativo do roteiro, o incr\u00edvel C\u00e2nion das Laranjeiras!\nPara chegar l\u00e1 \u00e9 necess\u00e1rio um deslocamento de carro por 12km em uma estrada de ch\u00e3o bastante irregular. Embarcaremos nos 4x4 da Tribo da Serra Ecoturismo at\u00e9 a fazenda onde iniciaremos a caminhada.\n\nO C\u00e2nion das Laranjeiras est\u00e1 localizado no Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, no interior de Bom Jardim da Serra, esse c\u00e2nion tem mais de 1.400 metros de altitude, possui beleza c\u00eanica surpreendente.\nDe seus mirantes, a vista \u00e9 vertiginosa e se pode avistar suas escarpas, cachoeiras e o fundo do c\u00e2nion, com profundidades que variam entre 300 e 500 metros. Em dias de c\u00e9u claro, \u00e9 poss\u00edvel avistar at\u00e9 o mar de Laguna.\n\nEsta caminhada tem aproximadamente 16km (total) e seu n\u00edvel de dificuldade \u00e9 leve\/moderado, passando por estradas de ch\u00e3o, matas de arauc\u00e1ria, charcos, campos de altitude e cruzamento de riachos. A dura\u00e7\u00e3o aproximadada total caminhada \u00e9 de 04:30.\n\nOS N\u00daMEROS DA TRILHA\nTempo estimado total de caminhada: 04:30\nDist\u00e2ncia total: 16km\nN\u00edvel de dificuldade: leve\/moderado\nAltitude: 1.590 metros\n\nPROGRAMA\u00c7\u00c3O\n# S\u00e1bado (05\/08)\n04h00 - Sa\u00edda de Joinville\n11h30 - Almo\u00e7o e contempla\u00e7\u00e3o (Mirante da Serra do Rio do Rastro)\n13h30 - Feira de produtos coloniais\n14h30 - C\u00e2nion da Ronda (Topo e Mirante) + Cascata do Saiki (op\u00e7\u00e3o 1)\n14h30 - Cavalgada ao Salto do Pelotas (op\u00e7\u00e3o 2)\n18h00 - Checkin na Pousada\n20h00 - Pinh\u00e3o no fogo de ch\u00e3o + Confraterniza\u00e7\u00e3o em frente a lareira + Jantar\n\n# Domingo (06\/08)\n06h30 - Caf\u00e9 da Manh\u00e3\n08h30 - In\u00edcio da trilha do C\u00e2nion das Laranjeiras\n15h00 - Final da trilha\n16h00 - Tirolesa Tribo da Serra\n18h00 - Caf\u00e9 Rural na pousada\n19h30 - Embarque para retorno\n24h00 - Chegada \/ Fim da atividade\n\nINSCRI\u00c7\u00d5ES\n\u2022 Grupo m\u00ednimo de 12 \/ Grupo m\u00e1ximo de 17\n\u2022 Solicite coordenadas de reserva pelo email rogerio@gofaster.com.br\n\nINCLUI\n\u2022 Transporte em van fretada (Joinville \/ Bom Jardim da Serra - Mercedes Sprinter 17 lugares - ar condicionado - audio e video - leito)\n\u2022 Hospedagem Pousada Rural (01 di\u00e1ria - quartos coletivos)*\n\u2022 Jantar de s\u00e1bado (05\/08)\n\u2022 Caf\u00e9 da manh\u00e3 de domingo (06\/08)\n\u2022 Trilhas com guias profissionais (Tribo da Serra Ecoturismo)\n\u2022 Translado em ve\u00edculo 4x4 (Pousada \/ Trilha \/ Pousada)\n\u2022 Taxas de visita\u00e7\u00e3o\n\u2022 Cavalgada em grupo, conduzido por guia da Fazenda Morro Grande ao Salto do Pelotas\n\u2022 Caf\u00e9 da tarde de domingo (06\/08)\n\u2022 Seguro individual\n* Consulte valores para quartos privativos\n\nITENS OPCIONAIS \/ N\u00c3O INCLUSOS\n\u2022 Almo\u00e7o de s\u00e1bado (Restaurante Mensageiro da Montanha - Mirante Serra do Rio do Rastro - R$35,00 - Livre)\n\u2022 Tirolesa Tribo da Serra (R$30,00)\n\u2022 Alimenta\u00e7\u00e3o e hidrata\u00e7\u00e3o durante as trilhas\n\u2022 Estacionamento (02 di\u00e1rias - R$30,00)\n\nDESIST\u00caNCIAS\n\u2022 O valor pago na inscri\u00e7\u00e3o n\u00e3o ser\u00e1 devolvido ap\u00f3s 7 dias corridos ap\u00f3s a compra (prazo de desist\u00eancia).\n\u2022 O participante desistente poder\u00e1 transferir\/vender sua vaga (para amigos ou parentes) a qualquer momento.","end_time":"2017-08-06T23:55:00-0300","name":"C\u00e2nion Laranjeiras - C\u00e2nion da Ronda - Salto Pelotas","place":{"name":"Bom Jardim da Serra, SC","location":{"city":"Bom Jardim da Serra","country":"Brazil","latitude":-28.3333,"longitude":-49.6333,"state":"SC"},"id":"107870272569238"},"start_time":"2017-08-05T04:00:00-0300","id":"133779497168931"}
{"description":"-LEIA COM ATEN\u00c7\u00c3O TODA A DESCRI\u00c7\u00c3O DO EVENTO ANTES DE CONFIRMAR PRESEN\u00c7A, S\u00d2 CONFIRME SE TIVER REAIS INTEN\u00c7\u00d5ES DE PARTICIPAR.\n-TRILHA LONGA, PODENDO SER CONSIDERADA DE N\u00cdVEL M\u00c9DIO NA QUEST\u00c3O DIFICULDADE, SEM TRECHOS COM ESCALADAS OU PR\u00c1TICAS ARRISCADAS..\nN\u00e3o teria como passarmos o ano de 2017 sem retornarmos a este lugar, fizemos esta travessia em 2016 e quem participou nunca mais esque\u00e7er\u00e1 deste dia.\nPra come\u00e7ar iremos via Serra do Rio do Rastro e teremos alguns minutos para apreciar o come\u00e7o da manh\u00e3 no mirante, depois de algumas fotos seguiremos por aproximadamente mais 1 hora de estradas de asfalto e terra at\u00e9 o come\u00e7o da trilha, na localidade de Santa B\u00e0rbara no interior de Bom Jardim da Serra.\nCome\u00e7aremos a caminhada rumo ao c\u00e2nion Laranjeiras, nosso primeiro objetivo, depois de apreciarmos a paisagem fant\u00e1stica do Laranjeiras seguiremos paralelo a borda da Serra Geral at\u00e9 a parte sul do C\u00e2nion do Funil, passando por locais de paisagens inacredit\u00e1veis dignas de filmes.\na caminhada ter\u00e1 em torno de 21 km, basicamente plana, mas com algumas subidas e descidas pelo caminho, o terreno varia de trilhas \u00famidas usadas por gado, campos de turfa, florestas al\u00f3ctonas e aut\u00f3ctonas e travessias de riachos, esta trilha requer bom condicionamento f\u00edsico, mas sem nenhum trecho q ofere\u00e7a riscos, sendo basicamente uma caminhada vigorosa.\nATEN\u00c7\u00c3O, ESTAREMOS NUMA REGI\u00c3O \u00daMIDA E FRIA, EXPOSTA A VENTOS FORTES, V\u00c1 PREPARADO PARA BAIXAS TEMPERATURAS, ANO PASSADO TERMINAMOS ESTA TRILHA COM - 2\u00ba!!!\n O QUE LEVAR?\n-Roupas adequadas para caminhada em ambientes naturais e frios, botas de trilha (t\u00eanis de caminhada poder\u00e1 ser uma op\u00e7\u00e3o, mas em temperaturas baixas e terreno molhado podem ser bastante desconfort\u00e1veis)\n-Lanche para um dia inteiro de trilha dura, como sandu\u00edches a base de ingredientes n\u00e3o perec\u00edveis, frutas duras, barras de cereal, castanhas e amendoins, chocolates, etc.\n-kit b\u00e1sico de primeiros socorros com seus comprimidos habituais para dor, bandaids, etc\n-LANTERNA, OBRIGAT\u00d3RIO LEVAR LANTERNA.\n -Uma muda de roupas extra para o retorno.\nO QUE ESTAR\u00c1 INCLUSO?\n-Transporte em an saindo de Florian\u00f3polis (TIRIO, TITRI, Rodovi\u00e1ria no Centro, Posto Galo do Shopping Itagua\u00e7u e Posto Engenho Boca da Serra em Palho\u00e7a).\n-Ingresso nas duas propriedades (Laranjeiras e Funil)\n-Guia especializado nesta regi\u00e3o.\n\nOBS: faremos uma parada para caf\u00e9 da manh\u00e3 na ida e uma para lanche na volta (n\u00e3o inclusas no valor)\n\nVALOR:\nR$ 190,00, que dever\u00e3o ser depositados at\u00e9 o dia 11\/06 na conta da CAIXA ECON\u00d4MICA FEDERAL, Ag\u00eancia 0879, Conta\/Poupan\u00e7a n\u00ba 00000755-4, OP 013 em nome de rafael bion da Silveira, logo ap\u00f3s o dep\u00f3sito vc dever\u00e1 me mandar inbox a foto ou print do comprovante para efetivamente garantir o seu lugar.\nEste evento s\u00f3 ocorrer\u00e1 em condi\u00e7\u00f5es favor\u00e1veis de tempo, podendo ser transferido (n\u00e3o ser\u00e1 cancelado) no caso das previs\u00f5es para o per\u00edodo da trilha mostrarem condi\u00e7\u00f5es q coloquem em risco a sa\u00fade ou integridade f\u00edsica dos participantes. No caso de transfer\u00eancia de data, se algum participante q j\u00e1 tenha pago n\u00e3o puder comparecer na nova data, ser\u00e1 feito uma divulga\u00e7\u00e3o para q esta vaga possa ser vendida para outra pessoa, n\u00e3o havendo reembolso de valores no caso de desist\u00eancia.\nQualquer d\u00favidas podem me chamar inbox ou pelo whatSapp 48 9 9 804 3474.","name":"Travessia C\u00e2nion Laranjeiras\/C\u00e2nion do Funil (21 km)","place":{"name":"Bom Jardim da Serra, SC","location":{"city":"Bom Jardim da Serra","country":"Brazil","latitude":-28.3333,"longitude":-49.6333,"state":"SC"},"id":"107870272569238"},"start_time":"2017-06-25T04:00:00-0300","id":"461570140860061"}
{"description":"A Recrea\u00e7\u00e3o SustentA\u00e7\u00e3o iniciar\u00e1 recrea\u00e7\u00e3o com beb\u00eas at\u00e9 2 anos na pra\u00e7a S\u00e3o Salvador, 1. A cada semana iremos apresentar ferramentas sustent\u00e1veis que possibilitem a explora\u00e7\u00e3o do pequeno investigador. Acreditamos que atrav\u00e9s dessas experi\u00eancias e do respeito a brincadeira livre \u00e9 que a crian\u00e7a descobre o mundo. Queremos fazer parte dessa descoberta. \nPara participar ser\u00e1 necess\u00e1rio um investimento de 20,00 com pagamento antecipado em dep\u00f3sito em conta. A prioridade das vagas s\u00e3o para mensalistas.","end_time":"2017-06-09T11:00:00-0300","name":"Recrea\u00e7\u00e3o para beb\u00eas em Laranjeiras","place":{"name":"SustentA\u00e7\u00e3o","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.89495,"longitude":-43.47786,"state":"RJ","street":"Rio de Janeiro","zip":"20540-092"},"id":"1827945457493769"},"start_time":"2017-06-09T10:00:00-0300","id":"1833695763616472"}
{"description":"A galera da REDE JOVEM ir\u00e1 participar do Encontro na Igreja Batista Jardim Laranjeiras\n\nMais informa\u00e7\u00f5es com CARLOS - zap 99163-7935","end_time":"2017-06-10T23:00:00-0300","name":"Rede Jovem na Ig Batista Jd Laranjeiras","place":{"name":"Igreja Batista Jardim Laranjeiras","location":{"city":"S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Pr\u00eato","country":"Brazil","latitude":-20.78711369,"longitude":-49.40955308,"state":"SP","street":"Rua Ant\u00f4nio Martins Andr\u00e9, 395 - Jardim Laranjeiras","zip":"15043-580"},"id":"1410246689196509"},"start_time":"2017-06-10T19:30:00-0300","id":"1387191391365770"}
{"description":"Vem a\u00ed o 1\u00ba Bail\u00e3o da RG PROMO\u00c7\u00d5ES no ITC em Laranjeiras do Sul, dia 09 de Junho em comemora\u00e7\u00e3o ao dia dos namorados, no palco Banda C\u00e9u e Cantos e #ATEN\u00c7\u00c3O Sorteio de R$ 1.000 aos participantes do evento.","end_time":"2017-06-10T04:00:00-0300","name":"\u00c9 hoje Baile com C\u00e9u e Cantos e Sorteio de R$ 1.000","place":{"name":"Laranjeiras do Sul, PR","location":{"city":"Laranjeiras do Sul","country":"Brazil","latitude":-25.4167,"longitude":-52.4167,"state":"PR"},"id":"107922569235671"},"start_time":"2017-06-09T23:00:00-0300","id":"305620089871649"}
{"end_time":"2017-06-14T14:00:00-0300","name":"Que sabe mais sobre a Hinode , participe de uma apresenta\u00e7ao de negocio toda Ter\u00e7a as 19:30 na rua da Laranjeiras, Franquia","place":{"name":"Franquia Hinode Santa In\u00eas Ma","location":{"city":"Santa In\u00eas","country":"Brazil","latitude":-3.66537285,"longitude":-45.38316256,"state":"MA","street":"Rua Das Laranjeiras 96 Centro","zip":"65300000"},"id":"181601722177037"},"start_time":"2017-06-07T17:00:00-0300","id":"1297662230353803"}
{"description":"EVENTO SUPER, MEGA, ULTRA ESPECIAL PARA NOSSOS GUARDI\u00d5ES!  \n\n*S\u00d3 CONFIRME PRESEN\u00c7A NO EVENTO SE REALMENTE FOR PARTICIPAR DO MESMO - EVENTO LIMITADO PARA 15 PARTICIPANTES*\n\nLocalizado no interior de Bom Jardim da Serra, os Canions Laranjeiras e do Funil tem suas paisagens dignas de muitas fotos e muitos olhares!\n\nPartiremos dia 19\/08 de madrugada com Sa\u00edda de Jaragu\u00e1 do Sul \u00e0 caminho de Bom Jardim da Serra, no caminho faremos uma parada para caf\u00e9 da manha, com chegada prevista em Bom Jardim as 09:00 hrs - Hora de arrumar a tralha e seguir pra trilha!\nFinalizaremos a trilha do s\u00e1bado pelo bel\u00edssimo Canion Laranjeiras por volta das 18:00hrs - s\u00e3o aprox. 20km de paisagens apaixonantes! Na chegada da trilha nos encaminharemos ao galp\u00e3o rural para montagem das barracas e banho, as 20:30hrs ser\u00e1 servido um jantar surpresa muito especial!\nAp\u00f3s o Jantar, faremos uma roda na fogueira para contempla\u00e7\u00e3o das estrelas - Hora de dormir!\nO caf\u00e9 da manh\u00e3 de domingo ser\u00e1 servido as 06:30hrs, e iniciaremos a Trilha para o Canion do Funil - aprox. 15km de caminhada - as 08:00hrs, com previs\u00e3o de retorno pelas 15:00hrs.\nNa volta da trilha teremos um caf\u00e9 colonial rural antes da partida para Jaragu\u00e1!\n\nOs canions de Bom Jardim s\u00e3o imperd\u00edveis, teremos algumas subidas e descidas pelo caminho, mas na maioria o percurso \u00e9 plano. Passaremos por trilhas de gado, por campos de turfas e travessias em riachos. O percurso n\u00e3o ofere\u00e7e riscos e requer bom condicionamento f\u00edsico por conta da kilometragem percorrida.\nA regi\u00e3o \u00e9 muito fri a h\u00famida, podendo atingir at\u00e9 -2\u00ba graus ao anoitecer! Ent\u00e3o v\u00e1 preparado para o frio e ventos fortes!\n\nO QUE LEVAR?\n-Roupas adequadas para caminhada em ambientes naturais e frios, botas de trilha (pode ser utilizado t\u00eanis, mas por conta do frio e humidade, as botas ser\u00e3o mais confort\u00e1veis);\n-Lanche para um dia inteiro de trilha, lembrando que a kilometragem \u00e9 grande, ent\u00e3o os lanches devem ser bem generosos!\n-kit b\u00e1sico de primeiros socorros com seus rem\u00e9dios habituais para dores;\n-LANTERNA, terminaremos a trilha de s\u00e1bado ao anoitecer!\n\nO QUE EST\u00c1 INCLUSO?\n-Transporte em van saindo de Jaragu\u00e1 do Sul - posto Mime Matriz;\n-Ingresso nas duas propriedades (Laranjeiras e Funil);\n-03 Guias especializados nesta regi\u00e3o;\n-Jantar de S\u00e1bado;\n-Caf\u00e9 da manh\u00e3 de domingo;\n-Caf\u00e9 da tarde de domingo;\n-Taxa de estadia no rancho para as barracas;\n-Taxa de uso dos BWC\u00b4s\n\n- Caso algum participante queira dormir em pousada Rural com camas coletivas, temos a op\u00e7\u00e3o com o valor de R$ 365,00.\n\n***N\u00c3O EST\u00c1 INCLUSO EQUIPAMENTO DE USO PESSOAL(MOCHILA, BARRACA...), ALIMENTA\u00c7\u00c3O PARA OS DOIS DIAS DE TRILHA E O CAF\u00c9 DA MANH\u00c3 DE S\u00c1BADO.***\n\nOBS: faremos uma parada para caf\u00e9 da manh\u00e3 na ida que \u00e9 por conta de cada participante.\n\nQUAL O VALOR?\nR$ 330,00  -  Estadia em Galp\u00e3o Rural para barracas\nR$ 365,00  -  Estadia em Pousada Rural com camas de solteiro em quarto coletivo.\n\n(podendo ser pagos a vista at\u00e9 31\/07 ou em 03 vezes no boleto - 10\/06, 10\/07 e 10\/08) - em caso de pagamento no boleto, nos contatar pelo whats 047.99191-8055.\n\nTaxa de inscri\u00e7\u00e3o - R$ 110,00  -  A taxa de inscri\u00e7\u00e3o n\u00e3o ser\u00e1 devolvida em caso de desist\u00eancia. (j\u00e1 inclusa no valor total)\n\nConta para dep\u00f3sito:\nBanco Santander\nAg: 0]1339\nC\/C: 01001760-5\nCARLOS ALBERTO REINKE\nCPF: 008.628.379-01\n\n                        N\u00c3O PERCA ESTA AVENTURA!\n\n                          #SOMOSTODOSGUARDIOES","end_time":"2017-08-20T23:00:00-0300","name":"C\u00e2nion do Funil\/C\u00e2nion Laranjeiras com Guardi\u00f5es da Montanha","place":{"name":"Guardi\u00f5es da Montanha","location":{"city":"Jaragu\u00e1 do Sul","country":"Brazil","latitude":-26.5099899,"longitude":-49.16158,"state":"SC","street":"Rua Bertha Weege","zip":"89260500"},"id":"691897107676727"},"start_time":"2017-08-19T03:00:00-0300","id":"1370141689700412"}
{"description":"6\u00aa TRAVESSIA Feriado de Corpus Christi\nDos canyon LARANJEIRAS ao RIO DO RASTRO passando pelo FUNIL\nde 16 a 18 de junho 2017\nBom Jardim da Serra SC\nTr\u00eas dias de muita aventura, adrenalina, novas amizades e paisagens incr\u00edveis,\nTrilha mediana a dif\u00edcil devido ao peso da mochila e algumas partes \u00edngremes, matos e com turfa \u00e9 para trilheiros acostumado com cargueiras, trilha de em torno de 40 km sendo 3 dias com 2 pernoites em acampamento sem infraestrutura alguma, totalmente selvagem . \nPrimeiro dia!\n06;30 horas. Nossos ve\u00edculos ficar\u00e3o estacionados no mirante da serra do Rio do Rastro SC, junto ao posto da Policia Rodovi\u00e1ria Estadual de SC, onde um transporte (Land Rover Defender ou Van) ir\u00e1 nos pegar e nos levar at\u00e9 o in\u00edcio da trilha.\n07,00 horas: parada para caf\u00e9, n\u00e3o incluso.\n07:30 horas: o transporte ir\u00e1 nos levar pelo interior de Bom jardim da Serra SC, na sede da fazenda onde ser\u00e1 o in\u00edcio de nosso desafio.\n08:00 horas: Canyon Laranjeiras, a trilha come\u00e7a na sede da fazenda de onde seguiremos para a borda sul do canyon Laranjeiras passando pelo seu v\u00e9rtice do canyon. E desta forma circularemos todo o canyon at\u00e9 o seu mirante, um canyon extraordin\u00e1rio com seus pared\u00f5es e cachoeiras de centenas de metros, \n12:00 horas Almo\u00e7o, lanche de trilha ou o tradicional miojo\n13:00 horas: Seguiremos sempre pela borda da serra desviando de eleva\u00e7\u00f5es muito \u00edngremes, matas e turfas, sempre que poss\u00edvel. \n15:00 horas: Primeiro acampamento depois de uns 16 km de caminhada pr\u00f3ximo ao mirante entre os canyons Funil e laranjeiras de onde se avista ambos e mais a serra da Pedra Furada em Urubici e as piramnides de Gr\u00e3o Par\u00e1 SC.\n18:30 fogueira, e preparo da janta, assar uma lingui\u00e7a caso levarem\nSegundo Dia!\n07:00 horas: Alvorada caf\u00e9 da manh\u00e3 e desmontagem acampamento.\n08:30 horas: in\u00edcio do trekking, seguiremos at\u00e9 uma cerca, divisa de propriedades onde deixaremos as mochilas e seguremos pelas bordas da serra at\u00e9 o mirante que se sobressai a serra, retornamos, pegamos as cargueiras seguimos em dire\u00e7\u00e3o ao canyon Funil.\n12:00 horas almo\u00e7o, (tradicional miojo) \n13:30 horas: passaremos por um lindo vale dos campos de cima da serra at\u00e9 subirmos o morro que separa o canyon Funil do norte da serra este ser\u00e1 nosso ponto culminante com 1,564 m de altitude, l\u00e1 de cima contemplaremos toda p borda da serra geral e continuaremos o trekking em meio a turfa e mata em dire\u00e7\u00e3o ao canyon Funil onde ser\u00e1 nosso pr\u00f3ximo acampamento \n17:00 horas montagem do acampamento bem junto a borda, do canyon, total de trilha no segundo dia por volta dos 13 km.\n18:30 horas: fogueira e jantar\nTerceiro dia!\n07:00 horas; alvorada. Caf\u00e9 da manh\u00e3 e desmontagem do acampamento\n08:30 horas in\u00edcio do Trekking, circundar o v\u00e9rtice do canyon do Funil seguindo at\u00e9 a borda sul do mesmo, desta forma circundando um dos canyons mais bonitos da serra geral com seus pared\u00f5es, torres e Pir\u00e2mides que fazem parte de seu complexo, \n12:00 horas; almo\u00e7o (e d\u00e1-lhe miojo).\n13:30 horas; seguiremos o trekking em dire\u00e7\u00e3o a Serra do rio do Rastro sempre pela borda da serra por mais 11km, at\u00e9 onde ficaram estacionado nossos ve\u00edculos.\n16:00 horas, chegada nos ve\u00edculos e retorno aos locais de origem\nValor da atividade:\nR$ 290,00 por pessoa.\nInclui: seguro individual, guias em tempo integral, ingressos nas propriedades particulares, caneleiras e transporte a partir do Mirante Rio do Rastro (policia rodovi\u00e1ria estadual)\nN\u00e3o inclui: transporte at\u00e9 o mirante Rio do Rastro, alimenta\u00e7\u00e3o.\nO que trazer;\nRoupas adequadas para caminhadas longas e sujeito a frio, cal\u00e7ados apropriados (botinas), bast\u00f5es de caminhada, cargueira, barraca, isolante t\u00e9rmico, saco de dormir, roupas e cal\u00e7ados extras para a noite, fogareiro, comida para 3 dias, kit de higiene, rem\u00e9dios de uso individual, lanterna com pilhas extras capa de chuva, 2 garrafas de \u00e1gua de 500ml cada. Purificador de \u00e1gua...\nOBS! Em Crici\u00fama SC, temos um acantonamento (sala ampla com cozinha completa, banheiros, estacionamento e colch\u00f5es para quem quiser vir no dia anterior dormir e dali seguirmos para o Rio do Rastro) n\u00e3o temos roupa de cama, cada um tem que usar o saco de dormir, quem quiser usufruir deste acantonamento um acr\u00e9scimo de R$ 20,00 por pessoa para ajudar nas despesas\nSolicite Descritivo:\nnatrilhadoscanyons@terra.com.br","end_time":"2017-06-18T16:00:00-0300","name":"6\u00aa travessia do Canyon Laranjeiras ao Rio do Rastro","place":{"name":"Na Trilha dos Canyons","location":{"city":"Sombrio","country":"Brazil","latitude":-29.1065598,"longitude":-49.6237755,"state":"SC","street":"Emanuel Wueffel 923","zip":"88960-000"},"id":"253401894771115"},"start_time":"2017-06-16T06:30:00-0300","id":"169937970199848"}
{"description":"O convite da travessia esta no link abaixo:\nhttp:\/\/clubetrekking.com.br\/travessias\/travessia-canion-laranjeiras-a-serra-do-rio-do-rastro\/\nSe desejar ir confirme a vaga no convite em RESERVE J\u00c1.\n\nInforma\u00e7\u00f5es b\u00e1sicas:\nQuando: de 16 a 18\/06\/2017 (feriad\u00e3o de P\u00e1scoa).\nHor\u00e1rios: encontro \u00e0s 14:30 do dia 16\/06 e o final do trekking ser\u00e1 at\u00e9 \u00e0s 15:00 do dia 18\/06\/\/2017.\nDist\u00e2ncia total: 37,420 Km a p\u00e9, dist\u00e2ncia aferida por GPS.\nVagas: m\u00e1ximo de 13 vagas para clientes.\nEncontro: Mirante da Serra do Rio do Rastro em Bom Jardim da Serra SC.\n\nRequisitos para o trekking:\n1. estar muito motivado para realizar um dos mais belos trekking da regi\u00e3o Sul do pa\u00eds;\n2. ter um bom condicionamento f\u00edsico e n\u00e3o problemas de sa\u00fade que interfiram no seu rendimento f\u00edsico;\n3. possuir boa experi\u00eancia em trekking de dois dias ou mais;\n4. ser capaz de levar em sua mochila cargueira o m\u00e1ximo de 15 Kg totais (mulheres) e de 18 Kg totais (homens);\n5. usar barraca tr\u00eas esta\u00e7\u00f5es com varetas de duralum\u00ednio ou fibra de carbono e pesando no m\u00e1ximo 2,5 Kg;\n6. levar anoraque imperme\u00e1vel e respir\u00e1vel com capuz;\n7. usar saco de dormir com certifica\u00e7\u00e3o europ\u00e9ia EN 13537, com temperatura de conforto de 0 \u00baC ou com temperatura extrema de pelo menos -14 \u00baC e isolante t\u00e9rmico compat\u00edvel (ao menos 7 mm ou infl\u00e1vel com pelo menos 15 mm de espessura);\n8. preferencialmente usar um t\u00eanis de trekking de tecido sint\u00e9tico, confort\u00e1vel, previamente amaciado, robusto e confi\u00e1vel.\n\nValores:\nR$ 300,00 \u00e0 vista via dep\u00f3sito\/transfer\u00eancia Banco do Brasil ou boleto banc\u00e1rio.\nR$ 345,00 via PayPal (em at\u00e9 seis vezes sem cobran\u00e7a de juros no cart\u00e3o de cr\u00e9dito).\n\nEsta incluso: um condutor especializado, um monitor, kit de primeiros socorros, fotos do evento com c\u00e2mera profissional, consultoria t\u00e9cnica (equipamentos, vestu\u00e1rio, dicas gerais e informa\u00e7\u00f5es sobre o percurso), e at\u00e9 15% de desconto para compras de produtos na Loja Clube Trekking.\nN\u00e3o esta incluso: alimenta\u00e7\u00e3o durante o evento, porteador, transfer entre a Serra do Rio do Rastro e a fazenda Santa C\u00e2ndida (deixaremos os ve\u00edculos no estacionamento fechado do Posto da Policia Estadual e neste local ser\u00e1 o final da travessia), ingressos para as duas fazendas, equipamentos ou vestu\u00e1rio de uso pessoal, telefonemas e qualquer outro gasto pessoal.\n\nInforma\u00e7\u00f5es:\ntrilhas@clubetrekking.com.br\n55 3317 3400 \u2013 55 8407 1646 (oi e whatsapp) \u2013 55 96926796 (vivo)\nClube Trekking Santa Maria RS no Facebook.\n\nObserva\u00e7\u00f5es importantes: as atividades do Clube Trekking Santa Maria s\u00e3o do tipo trekking. Ou seja, s\u00e3o caminhadas pesadas em ambientes naturais (n\u00e3o \u00e9 passeio). N\u00e3o \u00e9 uma atividade f\u00edsica recomendada para pessoas com problemas: card\u00edacos, les\u00f5es nos joelhos\/articula\u00e7\u00f5es, sobrepeso, obesidade de qualquer grau, diabetes, osteoporose e outras doen\u00e7as graves. Por se tratar de um esporte de aventura o participante esta exposto \u00e0 riscos, tais como: quedas ocasionadas em locais escorregadios ou aclives\/declives acentuados, picadas de insetos ou animais pe\u00e7onhentos, mordida de cachorro, arranh\u00f5es, alergias devido a flora e fauna, afogamento, hipotermia ou hipertermia dependendo das condi\u00e7\u00f5es clim\u00e1ticas, entre outros. Portanto, \u00e9 necess\u00e1rio aten\u00e7\u00e3o e seguir \u00e0 risca as informa\u00e7\u00f5es que o condutor repassar sobre a seguran\u00e7a no local. Verifique sempre se seu condicionamento f\u00edsico \u00e9 compat\u00edvel com o n\u00edvel do evento.","end_time":"2017-06-18T15:00:00-0300","name":"Travessia C\u00e2nion Laranjeiras x Serra do Rio do Rastro SC.","place":{"name":"Bom Jardim Da Serra Sc","location":{"city":"Cascavel","country":"Brazil","latitude":-28.2768833,"longitude":-49.1648959,"state":"PR"},"id":"166869906779742"},"start_time":"2017-06-16T14:30:00-0300","id":"1939053356381217"}
{"description":"S\u00e1bado dia 10\/06 e Domingo 11\/06 das 12:00 \u00e0s 22:00 a CrepeAr estar\u00e1 marcando presen\u00e7a na 1\u00ba Edi\u00e7\u00e3o do Mercado Borogod\u00f3 .\nVoc\u00ea que sempre teve vontade de nos conhecer essa \u00e9 uma \u00f3tima oportunidade  venha apreciar a Gastronomia de Rua , Moda , Arte ...","end_time":"2017-06-11T22:00:00-0300","name":"Mercado Borogod\u00f3","place":{"name":"Rua das Laranjeiras, 540, Rio de Janeiro - RJ, 22241-090, Brasil"},"start_time":"2017-06-10T12:00:00-0300","id":"113111135939764"}
{"description":"Vem a\u00ed o melhor arrai\u00e1 da regi\u00e3o: o Arrai\u00e1 do Terceir\u00e3o! Uma mega estrutura, barraquinhas com comidas t\u00edpicas, atra\u00e7\u00e3o infantis e grande show de Bernardo e Raphael. Dia 10 de Junho, a partir das 20:00h no cal\u00e7ad\u00e3o de Divino das Laranjeiras. \nOBS: Haver\u00e1 \u00f4nibus buscando em todos os distritos\n* Central de Santa Helena \n* Lin\u00f3polis \n* Maced\u00f4nia","end_time":"2017-06-11T03:00:00-0300","name":"Arrai\u00e1 Do Terceir\u00e3o","place":{"name":"Divino das Laranjeiras, MG","location":{"city":"Divino das Laranjeiras","country":"Brazil","latitude":-18.777777777778,"longitude":-41.48,"state":"MG"},"id":"112006335481924"},"start_time":"2017-06-10T20:00:00-0300","id":"244961765985689"}
{"description":"6\u00aa TRAVESSIA Feriado de Corpus Christi\nDos canyon LARANJEIRAS ao RIO DO RASTRO passando pelo FUNIL\nde 16 a 18 de junho 2017\nBom Jardim da Serra SC\nTr\u00eas dias de muita aventura, adrenalina, novas amizades e paisagens incr\u00edveis,\nTrilha mediana a dif\u00edcil devido ao peso da mochila e algumas partes \u00edngremes, matos e com turfa \u00e9 para trilheiros acostumado com cargueiras, trilha de em torno de 40 km sendo 3 dias com 2 pernoites em acampamento sem infraestrutura alguma, totalmente selvagem . \nPrimeiro dia!\n06;30 horas. Nossos ve\u00edculos ficar\u00e3o estacionados no mirante da serra do Rio do Rastro SC, junto ao posto da Policia Rodovi\u00e1ria Estadual de SC, onde um transporte (Land Rover Defender ou Van) ir\u00e1 nos pegar e nos levar at\u00e9 o in\u00edcio da trilha.\n07,00 horas: parada para caf\u00e9, n\u00e3o incluso.\n07:30 horas: o transporte ir\u00e1 nos levar pelo interior de Bom jardim da Serra SC, na sede da fazenda onde ser\u00e1 o in\u00edcio de nosso desafio.\n08:00 horas: Canyon Laranjeiras, a trilha come\u00e7a na sede da fazenda de onde seguiremos para a borda sul do canyon Laranjeiras passando pelo seu v\u00e9rtice do canyon. E desta forma circularemos todo o canyon at\u00e9 o seu mirante, um canyon extraordin\u00e1rio com seus pared\u00f5es e cachoeiras de centenas de metros, \n12:00 horas Almo\u00e7o, lanche de trilha ou o tradicional miojo\n13:00 horas: Seguiremos sempre pela borda da serra desviando de eleva\u00e7\u00f5es muito \u00edngremes, matas e turfas, sempre que poss\u00edvel. \n15:00 horas: Primeiro acampamento depois de uns 16 km de caminhada pr\u00f3ximo ao mirante entre os canyons Funil e laranjeiras de onde se avista ambos e mais a serra da Pedra Furada em Urubici e as piramnides de Gr\u00e3o Par\u00e1 SC.\n18:30 fogueira, e preparo da janta, assar uma lingui\u00e7a caso levarem\nSegundo Dia!\n07:00 horas: Alvorada caf\u00e9 da manh\u00e3 e desmontagem acampamento.\n08:30 horas: in\u00edcio do trekking, seguiremos at\u00e9 uma cerca, divisa de propriedades onde deixaremos as mochilas e seguremos pelas bordas da serra at\u00e9 o mirante que se sobressai a serra, retornamos, pegamos as cargueiras seguimos em dire\u00e7\u00e3o ao canyon Funil.\n12:00 horas almo\u00e7o, (tradicional miojo) \n13:30 horas: passaremos por um lindo vale dos campos de cima da serra at\u00e9 subirmos o morro que separa o canyon Funil do norte da serra este ser\u00e1 nosso ponto culminante com 1,564 m de altitude, l\u00e1 de cima contemplaremos toda p borda da serra geral e continuaremos o trekking em meio a turfa e mata em dire\u00e7\u00e3o ao canyon Funil onde ser\u00e1 nosso pr\u00f3ximo acampamento \n17:00 horas montagem do acampamento bem junto a borda, do canyon, total de trilha no segundo dia por volta dos 13 km.\n18:30 horas: fogueira e jantar\nTerceiro dia!\n07:00 horas; alvorada. Caf\u00e9 da manh\u00e3 e desmontagem do acampamento\n08:30 horas in\u00edcio do Trekking, circundar o v\u00e9rtice do canyon do Funil seguindo at\u00e9 a borda sul do mesmo, desta forma circundando um dos canyons mais bonitos da serra geral com seus pared\u00f5es, torres e Pir\u00e2mides que fazem parte de seu complexo, \n12:00 horas; almo\u00e7o (e d\u00e1-lhe miojo).\n13:30 horas; seguiremos o trekking em dire\u00e7\u00e3o a Serra do rio do Rastro sempre pela borda da serra por mais 11km, at\u00e9 onde ficaram estacionado nossos ve\u00edculos.\n16:00 horas, chegada nos ve\u00edculos e retorno aos locais de origem\nValor da atividade:\nR$ 290,00 por pessoa.\nInclui: seguro individual, guias em tempo integral, ingressos nas propriedades particulares, caneleiras e transporte a partir do Mirante Rio do Rastro (policia rodovi\u00e1ria estadual)\nN\u00e3o inclui: transporte at\u00e9 o mirante Rio do Rastro, alimenta\u00e7\u00e3o.\nO que trazer;\nRoupas adequadas para caminhadas longas e sujeito a frio, cal\u00e7ados apropriados (botinas), bast\u00f5es de caminhada, cargueira, barraca, isolante t\u00e9rmico, saco de dormir, roupas e cal\u00e7ados extras para a noite, fogareiro, comida para 3 dias, kit de higiene, rem\u00e9dios de uso individual, lanterna com pilhas extras capa de chuva, 2 garrafas de \u00e1gua de 500ml cada. Purificador de \u00e1gua...\nOBS! Em Crici\u00fama SC, temos um acantonamento (sala ampla com cozinha completa, banheiros, estacionamento e colch\u00f5es para quem quiser vir no dia anterior dormir e dali seguirmos para o Rio do Rastro) n\u00e3o temos roupa de cama, cada um tem que usar o saco de dormir, quem quiser usufruir deste acantonamento um acr\u00e9scimo de R$ 20,00 por pessoa para ajudar nas despesas\nSolicite o descritivo:\nnatrilhadoscanyons@terra.com.br","end_time":"2017-06-18T16:00:00-0300","name":"6\u00aa travessia Corpus Christi -canyon Laranjeiras ao Rio do Rastro","place":{"name":"Na Trilha dos Canyons"},"start_time":"2017-06-16T06:30:00-0300","id":"1320183414698290"}
{"description":"O Festival Cervejeiro Carioca seleciona o que h\u00e1 de melhor em cervejas artesanais e especiais, harmonizando com o melhor da gastronomia de rua, atra\u00e7\u00f5es musicais como festas, bandas, DJs - uma receita musical perfeita de tudo o que rola na cidade!\nO FCC traz ainda o Silo Criativo, onde estilistas, designers e artistas independentes exp\u00f5em seus trabalhos, trazendo para dentro do Festival as tend\u00eancias que est\u00e3o nas ruas.\nSer\u00e1 a 3\u00aa edi\u00e7\u00e3o na casa da Pol\u00f4nia, e mais uma vez, voc\u00eas ser\u00e3o o nosso ingrediente especial! Vem pro FCC!\n#FCC #festivalcervejeirocarioca #silocriativo #cervejaartesanal \nEm breve informa\u00e7\u00f5es sobre esta edi\u00e7\u00e3o!","end_time":"2017-07-16T21:00:00-0300","name":"Festival Cervejeiro Carioca + Silo Criativo em Laranjeiras","place":{"name":"Rua das Laranjeiras, 540, Rio de Janeiro - RJ, 22241-090, Brasil"},"start_time":"2017-07-15T13:00:00-0300","id":"288778544898878"}
{"description":"COMUNIDADE DO GUARA\u00cd (pavilh\u00e3o e campo de futebol \u26bd\ufe0f) \n\nOrganiza\u00e7\u00e3o APMF Escola Estadual do Campo de Guara\u00ed\n\nAlmo\u00e7o($ 15,00) adulto\nCrian\u00e7as de 6 a 12anos ($10,00)\nAt\u00e9 6 anos n\u00e3o paga.\n\nCard\u00e1pio: CARNE ASSADA,  MAIONESE, MANDIOCA E  SALADAS!\n\nA TARDE \nSALGADOS, REFRIGERANTES \nE TORNEIO NO CAMPO\n\n\nInscri\u00e7\u00e3o 100,00\n\nPREMIA\u00c7\u00c3O 60% do valor das inscri\u00e7\u00f5es dividido em:\n\n1* lugar \/ 30%\n2* lugar \/ 20%\n3* lugar \/ 10%\n4* lugar \/ 1 caixa de cerveja \ud83c\udf7b \n \nAten\u00e7\u00e3o: Amistoso para os times que comparecerem de manh\u00e3 (9 hs)","name":"Almo\u00e7o e Torneio de  ","place":{"name":"Nova Laranjeiras, PR","location":{"city":"Nova Laranjeiras","country":"Brazil","latitude":-25.306944444444,"longitude":-52.540833333333,"state":"PR"},"id":"106167222747784"},"start_time":"2017-06-11T10:00:00-0300","id":"1678225252482189"}
{"description":"O convite da travessia esta no link abaixo:\nhttp:\/\/clubetrekking.com.br\/travessias\/travessia-canion-laranjeiras-a-serra-do-rio-do-rastro\/\nSe desejar ir confirme a vaga no convite em RESERVE J\u00c1.\n\nInforma\u00e7\u00f5es b\u00e1sicas:\nQuando: de 16 a 18\/06\/2017 (feriad\u00e3o de P\u00e1scoa).\nHor\u00e1rios: encontro \u00e0s 14:30 do dia 16\/06 e o final do trekking ser\u00e1 at\u00e9 \u00e0s 15:00 do dia 18\/06\/2017.\nDist\u00e2ncia total: 37,420 Km a p\u00e9, dist\u00e2ncia aferida por GPS.\nVagas: m\u00e1ximo de 13 vagas para clientes.\nEncontro: Mirante da Serra do Rio do Rastro em Bom Jardim da Serra SC.\n\nRequisitos para o trekking:\n1. estar muito motivado para realizar um dos mais belos trekking da regi\u00e3o Sul do pa\u00eds;\n2. ter um bom condicionamento f\u00edsico e n\u00e3o problemas de sa\u00fade que interfiram no seu rendimento f\u00edsico;\n3. possuir boa experi\u00eancia em trekking de dois dias ou mais;\n4. ser capaz de levar em sua mochila cargueira o m\u00e1ximo de 15 Kg totais (mulheres) e de 18 Kg totais (homens);\n5. usar barraca tr\u00eas esta\u00e7\u00f5es com varetas de duralum\u00ednio ou fibra de carbono e pesando no m\u00e1ximo 2,5 Kg;\n6. levar anoraque imperme\u00e1vel e respir\u00e1vel com capuz;\n7. usar saco de dormir com certifica\u00e7\u00e3o europ\u00e9ia EN 13537, com temperatura de conforto de 0 \u00baC ou com temperatura extrema de pelo menos -14 \u00baC e isolante t\u00e9rmico compat\u00edvel (ao menos 7 mm ou infl\u00e1vel com pelo menos 15 mm de espessura);\n8. preferencialmente usar um t\u00eanis de trekking de tecido sint\u00e9tico, confort\u00e1vel, previamente amaciado, robusto e confi\u00e1vel.\n\nValores:\nR$ 300,00 \u00e0 vista via dep\u00f3sito\/transfer\u00eancia Banco do Brasil ou boleto banc\u00e1rio.\nR$ 345,00 via PayPal (em at\u00e9 seis vezes sem cobran\u00e7a de juros no cart\u00e3o de cr\u00e9dito).\n\nEsta incluso: um condutor especializado, um monitor, kit de primeiros socorros, fotos do evento com c\u00e2mera profissional, consultoria t\u00e9cnica (equipamentos, vestu\u00e1rio, dicas gerais e informa\u00e7\u00f5es sobre o percurso), e at\u00e9 15% de desconto para compras de produtos na Loja Clube Trekking.\nN\u00e3o esta incluso: alimenta\u00e7\u00e3o durante o evento, porteador, transfer entre a Serra do Rio do Rastro e a fazenda Santa C\u00e2ndida (deixaremos os ve\u00edculos no estacionamento fechado do Posto da Policia Estadual e neste local ser\u00e1 o final da travessia), ingressos para as duas fazendas, equipamentos ou vestu\u00e1rio de uso pessoal, telefonemas e qualquer outro gasto pessoal.\n\nInforma\u00e7\u00f5es:\ntrilhas@clubetrekking.com.br\n55 3317 3400 \u2013 55 8407 1646 (oi e whatsapp) \u2013 55 96926796 (vivo)\nClube Trekking Santa Maria RS no Facebook.\n\nObserva\u00e7\u00f5es importantes: as atividades do Clube Trekking Santa Maria s\u00e3o do tipo trekking. Ou seja, s\u00e3o caminhadas pesadas em ambientes naturais (n\u00e3o \u00e9 passeio). N\u00e3o \u00e9 uma atividade f\u00edsica recomendada para pessoas com problemas: card\u00edacos, les\u00f5es nos joelhos\/articula\u00e7\u00f5es, sobrepeso, obesidade de qualquer grau, diabetes, osteoporose e outras doen\u00e7as graves. Por se tratar de um esporte de aventura o participante esta exposto \u00e0 riscos, tais como: quedas ocasionadas em locais escorregadios ou aclives\/declives acentuados, picadas de insetos ou animais pe\u00e7onhentos, mordida de cachorro, arranh\u00f5es, alergias devido a flora e fauna, afogamento, hipotermia ou hipertermia dependendo das condi\u00e7\u00f5es clim\u00e1ticas, entre outros. Portanto, \u00e9 necess\u00e1rio aten\u00e7\u00e3o e seguir \u00e0 risca as informa\u00e7\u00f5es que o condutor repassar sobre a seguran\u00e7a no local. Verifique sempre se seu condicionamento f\u00edsico \u00e9 compat\u00edvel com o n\u00edvel do evento.","end_time":"2017-06-18T17:30:00-0300","name":"Travessia C\u00e2nion Laranjeiras x Serra do Rio do Rastro SC.","place":{"name":"Bom Jardim da Serra\/SC","location":{"city":"Bom Jardim da Serra","country":"Brazil","latitude":-28.393275225,"longitude":-49.54886685,"state":"SC"},"id":"1477780119155198"},"start_time":"2017-06-16T14:30:00-0300","id":"169673570217434"}
{"description":"Curso intensivo para ensinar os folgados a fecharem as pernas no bendito Transcolino. Alguns parecem que est\u00e3o em um momento iluminado, dando a luz a uma linda crian\u00e7a, ou seus ovos devem ser t\u00e3o grandes que s\u00e3o espremidos ao sentar de forma correta.\n\nNesse curso ensinaremos a forma educade de se sentar, sem precisar ocupar espa\u00e7o de duas ou tr\u00eas pessoas.","end_time":"2017-12-03T00:00:00-0200","name":"Curso para ensinar os homens a fechar as pernas no Transcol.","place":{"name":"Terminal de Laranjeiras","location":{"city":"Serra","country":"Brazil","latitude":-20.193711277678,"longitude":-40.25541655949,"state":"ES","street":"Rodovia Norte - Sul","zip":"29168-045"},"id":"299316446749707"},"start_time":"2017-12-02T21:00:00-0200","id":"225621437817091"}
{"description":"O convite da travessia esta no link abaixo:\nhttp:\/\/clubetrekking.com.br\/travessias\/travessia-canion-laranjeiras-a-serra-do-rio-do-rastro\/\nSe desejar ir confirme a vaga no convite em RESERVE J\u00c1.\n\nInforma\u00e7\u00f5es b\u00e1sicas:\nQuando: de 16 a 18\/06\/2017 (feriad\u00e3o de P\u00e1scoa).\nHor\u00e1rios: encontro \u00e0s 14:30 do dia 16\/06 e o final do trekking ser\u00e1 at\u00e9 \u00e0s 15:00 do dia 18\/06\/2017.\nDist\u00e2ncia total: 37,420 Km a p\u00e9, dist\u00e2ncia aferida por GPS.\nVagas: m\u00e1ximo de 13 vagas para clientes.\nEncontro: Mirante da Serra do Rio do Rastro em Bom Jardim da Serra SC.\n\nRequisitos para o trekking:\n1. estar muito motivado para realizar um dos mais belos trekking da regi\u00e3o Sul do pa\u00eds;\n2. ter um bom condicionamento f\u00edsico e n\u00e3o problemas de sa\u00fade que interfiram no seu rendimento f\u00edsico;\n3. possuir boa experi\u00eancia em trekking de dois dias ou mais;\n4. ser capaz de levar em sua mochila cargueira o m\u00e1ximo de 15 Kg totais (mulheres) e de 18 Kg totais (homens);\n5. usar barraca tr\u00eas esta\u00e7\u00f5es com varetas de duralum\u00ednio ou fibra de carbono e pesando no m\u00e1ximo 2,5 Kg;\n6. levar anoraque imperme\u00e1vel e respir\u00e1vel com capuz;\n7. usar saco de dormir com certifica\u00e7\u00e3o europ\u00e9ia EN 13537, com temperatura de conforto de 0 \u00baC ou com temperatura extrema de pelo menos -14 \u00baC e isolante t\u00e9rmico compat\u00edvel (ao menos 7 mm ou infl\u00e1vel com pelo menos 15 mm de espessura);\n8. preferencialmente usar um t\u00eanis de trekking de tecido sint\u00e9tico, confort\u00e1vel, previamente amaciado, robusto e confi\u00e1vel.\n\nValores:\nR$ 300,00 \u00e0 vista via dep\u00f3sito\/transfer\u00eancia Banco do Brasil ou boleto banc\u00e1rio.\nR$ 345,00 via PayPal (em at\u00e9 seis vezes sem cobran\u00e7a de juros no cart\u00e3o de cr\u00e9dito).\n\nEsta incluso: um condutor especializado, um monitor, kit de primeiros socorros, fotos do evento com c\u00e2mera profissional, consultoria t\u00e9cnica (equipamentos, vestu\u00e1rio, dicas gerais e informa\u00e7\u00f5es sobre o percurso), e at\u00e9 15% de desconto para compras de produtos na Loja Clube Trekking.\nN\u00e3o esta incluso: alimenta\u00e7\u00e3o durante o evento, porteador, transfer entre a Serra do Rio do Rastro e a fazenda Santa C\u00e2ndida (deixaremos os ve\u00edculos no estacionamento fechado do Posto da Policia Estadual e neste local ser\u00e1 o final da travessia), ingressos para as duas fazendas, equipamentos ou vestu\u00e1rio de uso pessoal, telefonemas e qualquer outro gasto pessoal.\n\nInforma\u00e7\u00f5es:\ntrilhas@clubetrekking.com.br\n55 3317 3400 \u2013 55 8407 1646 (oi e whatsapp) \u2013 55 96926796 (vivo)\nClube Trekking Santa Maria RS no Facebook.\n\nObserva\u00e7\u00f5es importantes: as atividades do Clube Trekking Santa Maria s\u00e3o do tipo trekking. Ou seja, s\u00e3o caminhadas pesadas em ambientes naturais (n\u00e3o \u00e9 passeio). N\u00e3o \u00e9 uma atividade f\u00edsica recomendada para pessoas com problemas: card\u00edacos, les\u00f5es nos joelhos\/articula\u00e7\u00f5es, sobrepeso, obesidade de qualquer grau, diabetes, osteoporose e outras doen\u00e7as graves. Por se tratar de um esporte de aventura o participante esta exposto \u00e0 riscos, tais como: quedas ocasionadas em locais escorregadios ou aclives\/declives acentuados, picadas de insetos ou animais pe\u00e7onhentos, mordida de cachorro, arranh\u00f5es, alergias devido a flora e fauna, afogamento, hipotermia ou hipertermia dependendo das condi\u00e7\u00f5es clim\u00e1ticas, entre outros. Portanto, \u00e9 necess\u00e1rio aten\u00e7\u00e3o e seguir \u00e0 risca as informa\u00e7\u00f5es que o condutor repassar sobre a seguran\u00e7a no local. Verifique sempre se seu condicionamento f\u00edsico \u00e9 compat\u00edvel com o n\u00edvel do evento.","end_time":"2017-06-18T17:30:00-0300","name":"Travessia C\u00e2nion Laranjeiras x Serra do Rio do Rastro SC.","place":{"name":"Clube Trekking Santa Maria RS","location":{"city":"Santa Maria","country":"Brazil","latitude":-29.685573462729,"longitude":-53.821485042572,"state":"RS","street":"Rua Quintino Bocai\u00fava, 272\/401.","zip":"97010-400"},"id":"189899237697500"},"start_time":"2017-06-16T14:30:00-0300","id":"406705173031751"}
{"description":"-VAN 1 LOTADA, E DEVIDO A PROCURA ESTAMOS ABRINDO MAIS UMA VAN.\n-LEIA COM ATEN\u00c7\u00c3O TODA A DESCRI\u00c7\u00c3O DO EVENTO ANTES DE CONFIRMAR PRESEN\u00c7A, S\u00d2 CONFIRME SE TIVER REAIS INTEN\u00c7\u00d5ES DE PARTICIPAR.\n-TRILHA LONGA, PODENDO SER CONSIDERADA DE N\u00cdVEL M\u00c9DIO NA QUEST\u00c3O DIFICULDADE, SEM TRECHOS COM ESCALADAS OU PR\u00c1TICAS ARRISCADAS..\nN\u00e3o teria como passarmos o ano de 2017 sem retornarmos a este lugar, fizemos esta travessia em 2016 e quem participou nunca mais esque\u00e7er\u00e1 deste dia.\nPra come\u00e7ar iremos via Serra do Rio do Rastro e teremos alguns minutos para apreciar o come\u00e7o da manh\u00e3 no mirante, depois de algumas fotos seguiremos por aproximadamente mais 1 hora de estradas de asfalto e terra at\u00e9 o come\u00e7o da trilha, na localidade de Santa B\u00e0rbara no interior de Bom Jardim da Serra.\nCome\u00e7aremos a caminhada rumo ao c\u00e2nion Laranjeiras, nosso primeiro objetivo, depois de apreciarmos a paisagem fant\u00e1stica do Laranjeiras seguiremos paralelo a borda da Serra Geral at\u00e9 a parte sul do C\u00e2nion do Funil, passando por locais de paisagens inacredit\u00e1veis dignas de filmes.\na caminhada ter\u00e1 em torno de 21 km, basicamente plana, mas com algumas subidas e descidas pelo caminho, o terreno varia de trilhas \u00famidas usadas por gado, campos de turfa, florestas al\u00f3ctonas e aut\u00f3ctonas e travessias de riachos, esta trilha requer bom condicionamento f\u00edsico, mas sem nenhum trecho q ofere\u00e7a riscos, sendo basicamente uma caminhada vigorosa.\nATEN\u00c7\u00c3O, ESTAREMOS NUMA REGI\u00c3O \u00daMIDA E FRIA, EXPOSTA A VENTOS FORTES, V\u00c1 PREPARADO PARA BAIXAS TEMPERATURAS, ANO PASSADO TERMINAMOS ESTA TRILHA COM - 2\u00ba!!!\nO QUE LEVAR?\n-Roupas adequadas para caminhada em ambientes naturais e frios, botas de trilha (t\u00eanis de caminhada poder\u00e1 ser uma op\u00e7\u00e3o, mas em temperaturas baixas e terreno molhado podem ser bastante desconfort\u00e1veis)\n-Lanche para um dia inteiro de trilha dura, como sandu\u00edches a base de ingredientes n\u00e3o perec\u00edveis, frutas duras, barras de cereal, castanhas e amendoins, chocolates, etc.\n-kit b\u00e1sico de primeiros socorros com seus comprimidos habituais para dor, bandaids, etc\n-LANTERNA, OBRIGAT\u00d3RIO LEVAR LANTERNA.\n-Uma muda de roupas extra para o retorno.\nO QUE ESTAR\u00c1 INCLUSO?\n-Transporte em an saindo de Florian\u00f3polis (TIRIO, TITRI, Rodovi\u00e1ria no Centro, Posto Galo do Shopping Itagua\u00e7u e Posto Engenho Boca da Serra em Palho\u00e7a).\n-Ingresso nas duas propriedades (Laranjeiras e Funil)\n-Guia especializado nesta regi\u00e3o.\n\nOBS: faremos uma parada para caf\u00e9 da manh\u00e3 na ida e uma para lanche na volta (n\u00e3o inclusas no valor)\n\nVALOR:\nR$ 190,00, que dever\u00e3o ser depositados at\u00e9 o dia 11\/06 na conta da CAIXA ECON\u00d4MICA FEDERAL, Ag\u00eancia 0879, Conta\/Poupan\u00e7a n\u00ba 00000755-4, OP 013 em nome de rafael bion da Silveira, logo ap\u00f3s o dep\u00f3sito vc dever\u00e1 me mandar inbox a foto ou print do comprovante para efetivamente garantir o seu lugar.\nEste evento s\u00f3 ocorrer\u00e1 em condi\u00e7\u00f5es favor\u00e1veis de tempo, podendo ser transferido (n\u00e3o ser\u00e1 cancelado) no caso das previs\u00f5es para o per\u00edodo da trilha mostrarem condi\u00e7\u00f5es q coloquem em risco a sa\u00fade ou integridade f\u00edsica dos participantes. No caso de transfer\u00eancia de data, se algum participante q j\u00e1 tenha pago n\u00e3o puder comparecer na nova data, ser\u00e1 feito uma divulga\u00e7\u00e3o para q esta vaga possa ser vendida para outra pessoa, n\u00e3o havendo reembolso de valores no caso de desist\u00eancia.\nQualquer d\u00favidas podem me chamar inbox ou pelo whatSapp 48 9 9 804 3474.","name":"Travessia C\u00e2nion Laranjeiras\/C\u00e2nion do Funil (21 km) Van 2","place":{"name":"Bom Jardim da Serra, SC","location":{"city":"Bom Jardim da Serra","country":"Brazil","latitude":-28.3333,"longitude":-49.6333,"state":"SC"},"id":"107870272569238"},"start_time":"2017-06-25T04:00:00-0300","id":"1965964263633524"}
{"name":"Rodinha para continuar aquela conversa que n\u00e3o terminamos ontem e ficou pra hoje","place":{"name":"Bairro Laranjeiras"},"start_time":"2019-03-14T22:00:00-0300","id":"1541900102736101"}
{"description":"http:\/\/evento.eee.vc\/SER1006\n\nSemin\u00e1rio Amor Inteligente\nDedicado \u00e0queles que desejam ser felizes na vida sentimental. Ideal para Solteiros, perfeito para namorados e esclarecedor at\u00e9 para casados.\nFalaremos de Intelig\u00eancia Emocional no Romance Crist\u00e3o, ministraremos sobre o matrim\u00f4nio, romance, amor, esperan\u00e7a, noivado e santidade.\nSabemos que o casamento \u00e9 uma das decis\u00f5es mais importantes da vida e n\u00e3o poder\u00edamos deixar esse assunto de fora.\nTemas: \n- As duas maneiras de ser feliz no amor, \n- Sete Erros fatais no Romance Crist\u00e3o \n- As Tr\u00eas Leis Espirituais do Amor\nRecomendado para:\nSolteiros, namorados, noivos, corte, romance real, amizade especial.\n\nINSCRI\u00c7\u00d5ES\nENTRADA FRANCA, LEVE UMA OFERTA DE AMOR PARA ABEN\u00c7OAR A CAMPANHA!\n- Orientamos que chegue cedo para garantir o melhor lugar pois os lugares ser\u00e3o preenchidas de acordo com a capacidade da igreja.\n\nCaravanas? \nQuer levar os jovens da sua igreja? Monte a sua caravana e participe\n\nPROGRAMA\u00c7\u00c3O\nParte 1 \u2013 10h00\nIntervalo - 12h\n\nParte 2 - 13h30\nIntervalo - 16h00\n\n\n* Palavras diferentes em cada reuni\u00e3o;\n* Uma ministra\u00e7\u00e3o \u00e9 a continua\u00e7\u00e3o da outra;\n* Abertura dos port\u00f5es as 9h00\n\nMAIORES INFORMA\u00c7\u00d5ES\nTelefone: (27) 98120-0019 \/  (27) 3067 0558 \nE-mail: euescolhiesperar@gmail.com \nPRODUTOS\n* Alian\u00e7as, camisas, livros, Cd-Lincoln Borges, pulseiras, chaveiros, bottons e adesivos estar\u00e3o dispon\u00edveis para compra desde 1h antes da primeira reuni\u00e3o;\n* Teremos m\u00e1quinas para vendas no cart\u00e3o de d\u00e9bito ou cr\u00e9dito;\n* Chegue cedo, evite filas.\n\nATEN\u00c7\u00c3O\n- IDADE minima 10 anos.\n-  Alimenta\u00e7\u00e3o e Refei\u00e7\u00f5es por conta de cada participante, teremos cantina no local","end_time":"2017-06-10T16:00:00-0300","name":"Semin\u00e1rio Amor Inteligente - Serra\/ ES","place":{"name":"Avenida Norte Sul, A2, s\/n - Colina de Laranjeiras"},"start_time":"2017-06-10T10:00:00-0300","id":"1398893240156599"}
{"description":"Treinamento do Cidades em Transi\u00e7\u00e3o\n\nEstamos vivendo um momento de profundas transforma\u00e7\u00f5es e nem sempre conseguimos ter clareza de como estamos contribuindo, e com que qualidade, para que novos caminhos sejam poss\u00edveis. \n\nEsse \u00e9 um convite para unirmos cora\u00e7\u00f5es e a\u00e7\u00f5es em processos de constru\u00e7\u00e3o de redes de partilha e aprendizagem para CoCriarmos a cidade que desejamos.\n\nO movimento Cidades em Transi\u00e7\u00e3o (Transition Towns) foi criado pelo ingl\u00eas Rob Hopkins com o objetivo de transformar as cidades em modelos sustent\u00e1veis, menos dependentes do petr\u00f3leo, mais integradas \u00e0 natureza, resgatando la\u00e7os de comunidade e mais resistentes a crises externas, tanto econ\u00f4micas como ecol\u00f3gicas.\n\nA Rede Transition Network foi fundada com uma miss\u00e3o simples - inspirar, encorajar, conectar, dar suporte e treinar comunidades adotando e adaptando o modelo de transi\u00e7\u00e3o para reconstruir, com urg\u00eancia, sua resili\u00eancia (capacidade de um sistema em resistir a choques externos) e reduzindo drasticamente as emiss\u00f5es de CO2, reconfigurando h\u00e1bitos de consumo e reconhecendo do valor real das cadeias produtivas que apoiamos.\n\nAs Iniciativas de Transi\u00e7\u00e3o criam um processo promissor que engajam pessoas, comunidades, institui\u00e7\u00f5es e cidades para, juntas, cocriarem e implementarem as a\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias de curto, m\u00e9dio e longo prazo para a constru\u00e7\u00e3o das realidades que desejamos ver no mundo.\n\nO movimento acredita que n\u00e3o existe um modelo \u00fanico de transi\u00e7\u00e3o, e que as respostas para resolver os problemas do mundo residem na intelig\u00eancia coletiva local pensando global. A ideia \u00e9 que cada sociedade use a criatividade para fazer a mudan\u00e7a. Para as grandes cidades, uma alternativa \u00e9 fazer a transi\u00e7\u00e3o pelos bairros, fortalecendo o com\u00e9rcio regional.\n\n\n******************************\nVALORES\nPara essa jornada avaliamos os custos brutos envolvidos para a realiza\u00e7\u00e3o do Treinamento. Ainda assim, estamos considerando a realidade daqueles que podem ter dificuldade de atingir os valores abaixo listados. \n\nAvaliamos que, para a dedica\u00e7\u00e3o empregada nessa jornada e para honrar os custos de infraestrutura, os valores s\u00e3o:\n\nAbundante: R$ 530,00\nSolid\u00e1rio: R$440,00.\nEm 4 Dimens\u00f5es Econ\u00f4micas: caso voc\u00ea se sinta chamado a participar dessa empreitada e esteja com dificuldade de atingir os valores ideais para a realiza\u00e7\u00e3o desse curso, entre em contato conosco para avaliarmos, juntos, quais as possibilidades que temos de encontrar uma combina\u00e7\u00e3o de recursos que viabilize, de forma sustent\u00e1vel, nossa jornada juntos. \n\nInicialmente, mapeamos alguns recursos necess\u00e1rios que podem ser parte de uma negocia\u00e7\u00e3o em 4 Dimens\u00f5es:\n\t1\tCoffee Break  (4 no total)\n\t2\tRegistro fotogr\u00e1fico da jornada\n\t3       Produ\u00e7\u00e3o\n\t4\tDivulga\u00e7\u00e3o\n\nFaca sua proposta! Envie e-mail para trasnsitiontownsrio@gmail.com ou melissa@socialcontempor\u00e2neo.com.br \n\nDesejamos que nossa iniciativa possa garantir a participa\u00e7\u00e3o de todos aqueles que desejam, verdadeiramente, estar junto e construir novas realidades. Portanto queremos encontrar caminhos co-respons\u00e1veis de ganha-ganha para seguirmos juntos. Acreditamos que a sustentabilidade \u00e9 uma pr\u00e1tica do coletivo e a criatividade \u00e9 um recurso totalmente renov\u00e1vel e de multiuso. N\u00e3o h\u00e1 limites para nossos sonhos juntos!\n\nSigamos investindo na transi\u00e7\u00e3o.","end_time":"2017-07-23T18:00:00-0300","name":"Cidades em Transic\u00e3o :: Treinamento Oficial (LARANJEIRAS)","place":{"name":"Social Contempor\u00e2neo","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.930709564123,"longitude":-43.179831504822,"state":"RJ","street":"Rua Gago Coutinho, 06 casa 17\/102 - VILA DO LARGO"},"id":"660292957408430"},"start_time":"2017-07-22T09:00:00-0300","id":"1392971480796967"}
{"description":"Estaremos dando nossa contribui\u00e7\u00e3o realizando um amistoso contra advers\u00e1rio ainda a definir no est\u00e1dio das laranjeiras.","end_time":"2017-07-22T15:00:00-0300","name":"Flu Fest laranjeiras","place":{"name":"Est\u00e1dio das Laranjeiras","location":{"city":"Niter\u00f3i","country":"Brazil","latitude":-22.936861,"longitude":-43.184472,"state":"RJ","street":"Rua \u00c1lvaro Chaves - Laranjeiras","zip":"22231-220"},"id":"143284642382259"},"start_time":"2017-07-22T13:00:00-0300","id":"443773179318914"}
{"description":"Venha participar do 1encontro lgbt\r\nParquecit\r\nConvoca geral divulga \r\nE confirmem presen\u00e7a... \r\nVamos super lotar o parque da cidade \r\nE vamos colorir aquele belo jardim... \r\n#Todos_contra_Homofobia\r\n Quem nao tem preceito com as op\u00e7\u00f5es sexuais das pessoas e aponham o movimento convida geral e #Compartilhem...\u2661\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd","end_time":"2017-07-22T17:00:00-0300","name":"\u2606Encontro LGBT do ParqueCit #Todos_contra_Homofobia. \u21e6\u2606\u2606","place":{"name":"Parque da Cidade - Laranjeiras, Serra, ES","location":{"city":"Serra","country":"Brazil","latitude":-20.20146479887,"longitude":-40.259667194661,"state":"ES","street":"Rod. Norte-sul","zip":"29165-825"},"id":"121709097913080"},"start_time":"2017-07-22T06:00:00-0300","id":"239466569848599"}
{"description":"III SEMANA ACAD\u00caMICA DE ARQUEOLOGIA DA UFS:\nQUE ARQUEOLOGIA \u00c9 ESSA!?\n\n\n\n\u201cO mundo est\u00e1 em constantes mudan\u00e7as e transforma\u00e7\u00f5es\u201d. Essa frase \u00e9 muito dita, lida e escutada por a\u00ed; e realmente a afirmativa \u00e9 verdadeira. Contudo, in\u00fameras dessas mudan\u00e7as refletem diretamente no \u00e2mbito da Arqueologia, ci\u00eancia que, por meio da cultura material, busca elucidar a hist\u00f3ria das sociedades humanas. \n\nQuais s\u00e3o as novas diretrizes da Arqueologia? Para que rumo esta ci\u00eancia aponta na contemporaneidade? Foi por meio destas indaga\u00e7\u00f5es que pensamos a III Semana de Arqueologia da UFS, organizada pelos pr\u00f3prios alunos da Universidade Federal de Sergipe, onde buscaremos estimular reflex\u00f5es e ideias, assim como despertar questionamentos sobre assuntos de grande relev\u00e2ncia.\n\nO evento ser\u00e1 caracterizado pela interdisciplinaridade e troca de experi\u00eancias entre discentes, docentes, profissionais e moradores locais com o objetivo de abordar quest\u00f5es necess\u00e1rias e atuais da Arqueologia e suas rela\u00e7\u00f5es com \u00e1reas diversas que contemplem estudos culturais, promovendo dessa maneira a converg\u00eancia de v\u00e1rios conhecimentos.\n\nQueremos nesse encontro \u00e9 exatamente isso: colocar a Arqueologia e o futuro frente a frente e tentar entender qual a sua nova fase, os novos desafios, as novas perspectivas e possibilidades que est\u00e3o surgindo em decorr\u00eancia das transforma\u00e7\u00f5es presentes nos dias de hoje.\n\nSejam bem-vindos (as) \u00e0 SEMARQ!!!","end_time":"2017-06-10T17:00:00-0300","name":"III Semana de arqueologia da UFS","place":{"name":"Centro hist\u00f3rico de Laranjeiras","location":{"city":"Laranjeiras (Laranjeiras, Sergipe)","latitude":-10.80535714397,"longitude":-37.166670721041},"id":"220811044609894"},"start_time":"2017-06-06T08:30:00-0300","id":"1843450409262258"}
{"description":"Celebrando a Recupera\u00e7\u00e3o em 30 Semanas na PBILar. Venha participar deste projeto de cura emocional de acordo com a B\u00edblia. Toda quinta-feira \u00e0s 19h30 na PIBLar. In\u00edcio no dia 8\/06\/2017 - Entrada franca.\nLista das 10 primeiras palestras:\n08\/06 Decis\u00f5es para mudar sua vida - Pr. Oziaz Lima Ribeiro\n15\/06 Vencendo a nega\u00e7\u00e3o para restaurar relacionamentos - Pr. Rondinely Germano\n22\/06 Buscando um confidente - Pr. Paulo Romeu \n29\/06 Vencendo a procrastina\u00e7\u00e3o - Ministro Ariovaldo Rolim\n06\/07 Vencendo a ansiedade e a Depress\u00e3o - Pr. Oziaz Lima Ribeiro\n13\/07 Vencendo nossas fraquezas para fazer diferente diariamente - Pr. Rondinely Germano\n20\/07  Superando a orfandade - Pr. Paulo Romeu\n27\/07 Escolhendo uma nova dire\u00e7\u00e3o - Min Ariovaldo Rolim","end_time":"2017-06-15T22:00:00-0300","name":"30 Semanas PIBLar","place":{"name":"Pib Laranjeiras","location":{"city":"Serra","country":"Brazil","latitude":-20.1988999,"longitude":-40.25889,"state":"ES","street":"Rua Santos Dumont, 486, Laranjeiras","zip":"29.165-048"},"id":"364597536963978"},"start_time":"2017-06-08T19:30:00-0300","id":"101664383754031"}
{"description":"NIGHT PARTY \/ Um44k \/ MC Denny \/ DJ Luan Tbj \/ 3\u00b0 Edi\u00e7\u00e3o!\n\nAp\u00f3s a EXPLOS\u00c3O da segunda edi\u00e7\u00e3o! Apresentamos a terceira edi\u00e7\u00e3o: NIGHT PARTY \/ Um44k \/ MC Denny \/ DJ Luan Tbj \/ 3\u00aa Edi\u00e7\u00e3o, com o tema festa do sem\u00e1foro!\n\nAGORA, EM LARANJEIRAS, A MELHOR E A MAIS INCR\u00cdVEL MATIN\u00ca DA ZONA ZUL, NA SUA 3\u00aa EDI\u00c7\u00c3O, A NIGHT PARTY, VEM COM TUDO!\nVem com tudooo no Clube Hebraica, o clube mais charmoso de Laranjeiras!\n\n:::: Significado nas cores! ::::\nSer\u00e1 distribu\u00eddo na hora, as pulseiras nas cores:\n\nVermelha (T\u00f4 Dif\u00edcil)\nAmarela (Quem Sabe)\nVERDE ( T\u00d4 SOLTEIRO)\n\n- BLACKOUT! O QUE JA \u00c9 BOM NO CLARO FICAR\u00c1 MELHOR NO ESCURO \ud83d\udd1e\ud83d\udca1 *1 HORA DE ESCURINHO PRA VOC\u00caS!*\n\n:::: LINE UP ::::\n\nUM44K\nMC DENNY\nDJ LUAN TBJ\nDJ NETO\n\nVENHAM PARA A MELHOR!\nN\u00c3O PERCA TEMPO, VENHA CONFERIR! \n\nINGRESSOS ANTECIPADOS:\n\n1\u00ba LOTE: R$ 20,00 (LIMITADOS)\n\n2\u00ba LOTE: R$ 30,00\n\n3\u00ba LOTE: R$ 40,00\n\nCAMAROTE GOLD: 50,00 - COM DIREITO A FOTOS COM AS ATRA\u00c7\u00d5ES\n\n*PROMO\u00c7\u00c3O* PARA ANIVERSARIANTES DO M\u00caS DE AGOSTO! \n\/\/ CAMAROTE GOLD \/\/ \nLEVANDO 8 CONVIDADOS, PAGANTES PARA O CAMAROTE TER\u00c1 AS SEGUINTES VANTAGENS:\n\n- Tem acesso ao CAMAROTE GOLD - TODOS TEM DIREITO A FOTOS COM AS ATRA\u00c7\u00d5ES!\n\n- Entrada do aniversariante \u00e9 totalmente gr\u00e1tis!\n\nO ANIVERSARIANTE DEVE APRESENTAR IDENTIDADE NA ENTRADA DO LOCAL!\n\n\nVENHAM PARA A MELHOR MATIN\u00ca! VENHAM PARA A NIGHT PARTY!\n\nNA HORA PISTA: R$ 60,00\n\nNA HORA CAMAROTE GOLD: 80,00 - COM DIREITO A FOTOS COM AS ATRA\u00c7\u00d5ES!\n\nCLASSIFICA\u00c7\u00c3O: 12 - 17\n\nNORMAS DA BOATE:\n\ufffd PROIBIDO A ENTRADA DE MAIORES DE 18 ANOS\n\ufffd PERMITIDA ENTRADE DE MAIORES ( PAIS OU RESPOSAVEIS) \n\ufffd OBRIGAT\u00d3RIO A APRESENTA\u00c7\u00c3O DA IDENTIDADE ORIGINAL, XEROX AUTENTICADA OU CERTID\u00c3O DE NASCIMENTO \n\ufffd N\u00c3O VENDEMOS BEBIDAS ALCO\u00d3LICAS, E CIGARROS\n\ufffd N\u00c3O PERMITIMOS FUMAR NO LOCAL\n\ufffd PARA EVITAR SUPER LOTA\u00c7\u00c3O LIMITAMOS A ENTRADA, PARA N\u00c3O FICAR DE FORA CHEGUEM CEDO\n\nOrganiza\u00e7\u00e3o & Contato:\nMatin\u00ea Night Party - (21) 96542-6381 (Whatsapp)\nwww.matinenightparty.blogspot.com.br","end_time":"2017-08-05T23:30:00-0300","name":"NIGHT PARTY \/ Um44k \/ MC Denny \/ DJ Luan Tbj \/ 3\u00b0 Edi\u00e7\u00e3o!","place":{"name":"Hebraica Laranjeiras Rio De Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.935423763333,"longitude":-43.18988872,"state":"RJ","street":"rua das laranjeiras","zip":"22041"},"id":"1435226440029232"},"start_time":"2017-08-05T17:00:00-0300","id":"1798894103758372"}
{"end_time":"2017-06-17T21:00:00-0300","name":"AD Paulistana Laranjeiras - Congresso Infantil","place":{"name":"Caieiras","location":{"city":"Caieiras","country":"Brazil","latitude":-23.3644444444,"longitude":-46.7408333333,"state":"SP","zip":"07700"},"id":"110969782256951"},"start_time":"2017-06-17T19:00:00-0300","id":"220180955158289"}
{"description":"Champanhe com Cereja edi\u00e7\u00e3o especial Dia dos namorados \u2764\n\n\"Vai namorar comigo sim! Vai por mim igual n\u00f3s dois n\u00e3o tem\nSe reclamar \"c\u00ea\" vai casar tamb\u00e9m, com comunh\u00e3o de bens\nSeu cora\u00e7\u00e3o \u00e9 meu e o meu \u00e9 seu tamb\u00e9m\". \n\n\u00c9 isso mesmo galera, vamos acabar com essa vidinha de balada e dar outro gosto pra essas bocas de ressaca! \ud83d\udc98\n\nTodo mundo vai namorar no dia 09 de Junho!!! rs\n\nE para comandar essa edi\u00e7\u00e3o especial convidamos a dupla sertaneja queridinha da nossa festa \"Fabiano & Bonatto\" para cantar os maiores sucessos do sertanejo embalando o romance entre os apaixonados.\nE ainda o \"Samba do Humait\u00e1\", com aquele pagode retr\u00f4 gostoso para esquentar de vez o clima \ud83d\ude0d.\n\n\ud83c\udfbc \"Isto \u00e9 Amor, T\u00e1 rolando amor... \ud83d\udc9e\"\n\nTeremos tamb\u00e9m DJ Haron Dufau nos intervalos, tocando o melhor do Pop, House, Hip Hop, Funk e muito mais!\n\nT\u00e1 esperando o que? Vem com a gente!\n\nAtra\u00e7\u00f5es: \n-Fabiano e Bonatto (sertanejo)\n-Samba do Humait\u00e1 (pagode retr\u00f4)\n-DJ Haron Dufau ( Pop, House, Hip Hop, Funk e muito mais)\n\nWELCOME DRINK (surpresa) PARA MULHERES AT\u00c9 0h30!\n\nEntrada:\n\nOnline (at\u00e9 21h) : https:\/\/www.bilheteriadigital.com\/champanhe-com-cereja-vai-namorar-comigo-sim-09-de-junho\n\n1\u00ba lote (esgotado)\n- Mulher: R$20,00\n- Homem: R$30,00\n\n2\u00ba lote (esgotado)\n- Mulher: R$30,00\n- Homem: R$40,00\n\n3\u00ba lote\n- Mulher: R$40,00\n- Homem: R$50,00\n\nLista Amiga (at\u00e9 0h):\n-Mulher: R$40,00\n-Homem: R$ 50,00\n-Sem lista ou ap\u00f3s 0h: R$60,00 (Unisex) \n(NOMES PARA LISTA AMIGA AT\u00c9 20H DE QUINTA)\n\nPontos de venda:\n-Centro \"Mariu's Sport\"  seg-sex 9:00 - 19:00 e s\u00e1b 09 \u00e0s 14:00\tRua da Carioca, 19.\n-Tijuca \"Ponto Natural Tijuca\" seg-sex 9:00 - 19:00 e s\u00e1b 09:00 - 15:00\tRua Santo Afonso.\n-Barra Shopping \"Limits\"\tseg-s\u00e1b 10-22:00 e dom 15:00 \u00e0s 22:00\tAv. das Am\u00e9ricas, 4666, loja loja 268 .\n-Baixo G\u00e1vea \"Tracks\" 10:00 - 22:00Pra\u00e7a Santos Dumont 140.\n\n\nCamarote:\n\n 6 PESSOAS COM DIREITO A 1 COMBO DE VODKA PREMIUM OU U\u00cdSQUE IMPORTADO E VISTA PRIVILEGIADA DO PALCO COM TODO CONFORTO QUE VOC\u00ca PROCURA R$ 1.000,00 \nReservas:  99975-7478 (whatsapp:)\n\n\nComemore o seu anivers\u00e1rio na festa mais rom\u00e2ntica do Rio!\nVoc\u00ea mais um acompanhante VIPs e levando 15 amigos, ganhe um balde com 7 cervejas. \nAl\u00e9m disso, garantimos sua lista de convidados com valor de lista amiga (M: R$30,00 e H: R$40,00) a noite toda.\nReservas: festachampanhecomcereja@gmail.com ou pela pr\u00f3pria pagina da Champanhe com Cereja: https:\/\/www.facebook.com\/Champanhe-com-Cereja-338480886552678\/?fref=ts\nWhatsapp: 99975-7478 (F\u00e1bio)\n\nFiquem ligados!!!\nEvento sujeito a lota\u00e7\u00e3o, cheguem cedo e garantam seu ingresso!\nSe beber n\u00e3o dirija;\nProibido para menores de 18 anos.\n\n\nLocal: \n\nRua das Laranjeiras n\u00ba 308, Laranjeiras, Rio de Janeiro, RJ","end_time":"2017-06-10T05:00:00-0300","name":"Champanhe com Cereja \"Vai Namorar Comigo Sim\" <3","place":{"name":"Hideaway, Rua das Laranjeiras n\u00ba 308, Laranjeiras, Rio de Janeiro, RJ"},"start_time":"2017-06-09T22:00:00-0300","id":"429574787406547"}
{"description":"FESTA JULINA DIA 01\/07\/2017 \n Amigos Parceiros do SCFV-Parque das Laranjeiras!  Convidamos \u00e0 todos para participar.que al\u00e9m de alegrar o dia das crian\u00e7as e comunidade, estamos precisando muito do apoio de todos pois ser\u00e1 um Evento Beneficiente:\n PRECISAMOS DE DIVERSAS DOA\u00c7\u00d5ES, ENTRE EM CONTATO CONOSCO!  TAMB\u00c9M COLABORE DOANDO PINH\u00c3O\/VINHO\/AMENDOI\/DOCES ETC..","end_time":"2017-07-01T17:30:00-0300","name":"Arraial Julino Parque das Laranjeiras","place":{"name":"Servi\u00e7o de Conviv\u00eancia e Fortalecimento de V\u00ednculos Parque das Laranjeiras","location":{"city":"Porto Alegre","country":"Brazil","latitude":-30.010023951376,"longitude":-51.114106178284,"state":"RS","street":"Rua Sady Cahen Fischer, Acesso Quatro n\u00ba 03 Bairro Rubem Berta","zip":"91180580"},"id":"279621048728034"},"start_time":"2017-07-01T14:30:00-0300","id":"138111856745318"}
{"description":"[workshop internacional de 12h no Rio de Janeiro]\n\nVIS\u00c2O GERAL \nComo as mudan\u00e7as acontecem? Quando? Como a gente pode criar projetos e organiza\u00e7\u00f5es que contribuam para transformar profundamente nossa sociedade? Como podemos nos tornar agentes transformadores (changemaker) dentro e para nossa organiza\u00e7\u00e3o? \nVivemos num mundo cada vez mais complexo e altamente interconectado que est\u00e1 demandando diferentes \u2018formas de pensar\u2019 (mindset), habilidades, capacidades e comportamento. Para estar apto a responder, adaptar e inovar nesse contexto, n\u00f3s precisamos aprender e criar novas formas de nos organizar.\nNeste workshop vamos explorar quais modelos mentais, metodologias e ferramentas est\u00e3o dispon\u00edveis para incorporar novas formas de se ver, governar e fazer que permitir\u00e3o nossas organiza\u00e7\u00f5es se superarem em meio a complexidade.\n\nOBJETIVOS\n1 - A import\u00e2ncia de processos colaborativos, \u00e1geis e interativos: uma vis\u00e3o geral das organiza\u00e7\u00f5es como sistemas vivos\n\n2 - Explorar os diferentes tipos de fun\u00e7\u00f5es para as lideran\u00e7as nas organiza\u00e7\u00f5es\n\n3 - Explorar formas de criar e aprender um ambiente de aprendizado, transforma\u00e7\u00e3o e evolu\u00e7\u00e3o dentro das organiza\u00e7\u00f5es.\n\n4 - Desenvolver habilidades individuais, capacidades, valores, conceitos e ferramentas pr\u00e1ticas \n\nApresenta\u00e7\u00e3o da EQUIPE de FACILITADORES:\n\n--> Maria Llanos del Corral (ESPANHA): Consultora e facilitadora de mudan\u00e7a organizacional e lideran\u00e7a. Co fundadora do Eroles Project; Membra do Impact HUB Madri; Co-fundadora da Universidade da Economia do Bairro Madri; Membra do CMManagement International. Maria \u00e9 Psicol\u00f3ga de forma\u00e7\u00e3o, Mestre em Coopera\u00e7\u00e3o Internacional e Mestre em Economia para Transi\u00e7\u00e3o pela Schumacher College. E MUITO mais...\n\n--> Ruth Cross (INGLATERRA): Artista Participativa, Ativista Social e Facilitadora de ferramentas criativas e de intelig\u00eancia corporal para mudan\u00e7a social e projetos de respostas complexas. Facilitadora formada em Teatro do Oprimido, Dragon Dreaming e Social Presencing Theatre. Co-fundadora do Eroles Project e do coletivo Cross Collaboration. Associada no Encounters Arts, Reboot the Roots, Battersea Arts Centre, e outros projetos independentes. A paix\u00e3o de Ruth \u00e9 co-criar espa\u00e7os de transforma\u00e7\u00e3o.\n\n--> Felipe Cunha: Consultor e facilitador de mudan\u00e7a de cultura em organiza\u00e7\u00f5es e processos colaborativos. Atualmente membro da Rede Humana e da Quimera e uma diversidade de projetos e parcerias multilaterais. Felipe \u00e9 Ge\u00f3grafo de forma\u00e7\u00e3o e Mestre em Economia para Transi\u00e7\u00e3o pela Schumacher College. \n\n--> Paulo Loiola: Administrador, S\u00f3cio da Humana Sustent\u00e1vel. Atua em sustentabilidade, complexidade em pol\u00edticas p\u00fablicas, planejamento, governan\u00e7a de redes e avalia\u00e7\u00e3o de desempenho. \u00c9 Empreendedor RAPS 2016. Est\u00e1 coordenando um processo de Democracia Colaborativa para um mandato colaborativo e realizou ano passado um tamb\u00e9m. Atualmente, mestrando em administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica pela FGV. Certificado em ci\u00eancias hol\u00edsticas e economia para a transi\u00e7\u00e3o pela Schumacher College Brasil, MBE em responsabilidade social e 3o setor pela UFRJ e MBA em petr\u00f3leo e g\u00e1s pela FGV\n\n*por conta dos facilitadores internacionais o Workshop ser\u00e1 bil\u00edngue: Ingl\u00eas e Portugu\u00eas. \nEstaremos atentos a compreens\u00e3o da l\u00edngua e vamos atender a todas as necessidades \n\nCOMO\nDurante esse workshop de 12 horas (3 horas na sexta e 9h no sabado), vamos olhar para os paradigmas ocultos do pensamento que podem nos ajudar a refletir sobre e colocar em pr\u00e1tica novas formas de criar organiza\u00e7\u00f5es. Vamos explorar as teorias e ci\u00eancias dos Sistemas Complexos que est\u00e3o por tr\u00e1s do novo paradigma de pensamento desenhado para melhor entender os desafios das realidades de hoje e as pr\u00e1ticas de mudan\u00e7a cont\u00ednua. A partir disso, vamos entender formas de superar as limita\u00e7\u00f5es do pensamento reducionista e linear que vem influenciando as teorias organizacionais e a pr\u00e1xis no mundo todo. \n\nVamos olhar para alguns dos princ\u00edpios que est\u00e3o sob as novas formas de nos organizar, refletir nisso, experienciar e construir habilidades e valores para a forma de lideran\u00e7a necess\u00e1ria atualmente. Modelos de lideran\u00e7a que s\u00e3o \u00e1geis, flex\u00edveis, colaborativos, adapt\u00e1veis e resilientes, criativos e que conectam as pessoas com o melhor delas para o bem comum.\n\nVamos descobrir como criar equipes motivadas e engajadas que geram projetos de sucesso atrav\u00e9s do melhor aproveitamento da intelig\u00eancia coletiva. Atrav\u00e9s de metodologias participativas, reflexivas e experienciais vamos mergulhar em habilidades, valores e ferramentas que v\u00e3o formar uma nova forma forma de liderar organiza\u00e7\u00f5es, projetos e equipes.\n\nPARA QUEM \u00e9 esse workshop?\n\u00c9 para qualquer pessoa que se v\u00ea engajada com a mudan\u00e7a do mundo que vivemos. Que veem que sua organiza\u00e7\u00e3o precisa mudar! Para pessoas que fazem parte, lideram, s\u00e3o colaboradoras, associadas, ou querem come\u00e7ar uma organiza\u00e7\u00e3o (um coletivo de pessoas de esfor\u00e7os individuais e um prop\u00f3sito coletivo). Pessoas que queiram contribuir para realizar mudan\u00e7as significativas na forma como vivemos e desejam come\u00e7ar pelas organiza\u00e7\u00f5es. Para algu\u00e9m que esteja curioso e queira conhecer novas ferramentas e metodologias guiadas por um tima\u00e7o internacional de experientes facilitadores bastante \u2018fora da curva\u2019. Se esse algu\u00e9m \u00e9 voc\u00ea, se inscreve logo! \n\nQUANDO?\n9 de Junho (de 18h at\u00e9 as 21h) e 10 de Junho (de 9h \u00e0s 17h)\n\nONDE?\nBHome\nLaranjeiras, pr\u00f3ximo ao Largo do Macahdo.\n(maiores informa\u00e7\u00f5es do local na inscri\u00e7\u00e3o)\n\n\nVALORES DO INVESTIMENTO (E SUA RETRIBUI\u00c7\u00c3O)\nEstamos buscando o melhor equil\u00edbrio entre os custos estruturais para o evento acontecer, o valor que ele carrega e um pre\u00e7o justo. \nO Valor com desconto at\u00e9 dia 25\/05\nR$ 250,00 \nA partir do dia 25\/05 \nR$ 330,00\n\nINGRESSOS em: \nhttps:\/\/www.sympla.com.br\/workshop-mudando-as-organizacoes-aprendizado-inovacao-e-adaptacao-na-era-da-complexidade__142378\n\n*inclui espa\u00e7o, equipamentos, materiais, facilitadores, lanche, almo\u00e7o e coffee break\nPara maiores informa\u00e7\u00f5es, d\u00favidas e propostas entre em contato com:\nfelipe@britoecunha.com","end_time":"2017-06-10T17:00:00-0300","name":"Workshop Mudando as Organiza\u00e7\u00f5es - Rio de Janeiro","place":{"name":"BHome - Laranjeiras, pr\u00f3ximo ao Largo do Machado (maiores informa\u00e7\u00f5es na Inscri\u00e7\u00e3o)"},"start_time":"2017-06-09T18:00:00-0300","id":"337758886627533"}
{"description":"Pessoal, estaremos no dia 02 de julho expondo o nosso grande acervo na Feira de Vinil do Rio de Janeiro. \nPara voc\u00ea que curte vinil \u00e9 imperd\u00edvel!\nEsperamos por todos voc\u00eas!","end_time":"2017-07-02T20:00:00-0300","name":"Feira de Vinil do Rio de Janeiro - Clube Hebraica","place":{"name":"Rua das Laranjeiras, 346, Rio de Janeiro - RJ, 22241-020, Brasil"},"start_time":"2017-07-02T11:00:00-0300","id":"1292334457545910"}
{"description":"O QUE VAI ROLAR?\u2757\u2757\nOpen Bar de vodka e citrus das 23:00 hrs \u00e0s 01:00 hrs. \n\n\ud83d\udca5ANIMANDO A PISTA\n\u27a1ALAN FELINI \u2705\n\u27a1THIARLES PEDRO\u2705\n \u27a1DJ JHONATAN DDD\u2705\n\n>>INGRESSOS ANTECIPADOS<<\n\u27a1Panificadora do Mois\u00e9s \n\u27a1Lanchonete Laranj\u00e3o\n\u27a1Biroska\n\u27a1Autorizados.","end_time":"2017-06-18T16:00:00-0300","name":"Amn\u00e9sia FEST","place":{"name":"Clube Operario Laranjeiras Do Sul"},"start_time":"2017-06-17T22:00:00-0300","id":"681977171985387"}
{"description":"O convite da travessia esta no link abaixo:\nhttp:\/\/clubetrekking.com.br\/travessias\/travessia-canion-laranjeiras-a-serra-do-rio-do-rastro\/\nSe desejar ir confirme a vaga no convite em RESERVE J\u00c1.\n\nInforma\u00e7\u00f5es b\u00e1sicas:\nQuando: de 16 a 18\/06\/2017 (feriad\u00e3o de P\u00e1scoa).\nHor\u00e1rios: encontro \u00e0s 14:30 do dia 16\/06 e o final do trekking ser\u00e1 at\u00e9 \u00e0s 15:00 do dia 18\/06\/2017.\nDist\u00e2ncia total: 37,420 Km a p\u00e9, dist\u00e2ncia aferida por GPS.\nVagas: m\u00e1ximo de 13 vagas para clientes.\nEncontro: Mirante da Serra do Rio do Rastro em Bom Jardim da Serra SC.\n\nRequisitos para o trekking:\n1. estar muito motivado para realizar um dos mais belos trekking da regi\u00e3o Sul do pa\u00eds;\n2. ter um bom condicionamento f\u00edsico e n\u00e3o problemas de sa\u00fade que interfiram no seu rendimento f\u00edsico;\n3. possuir boa experi\u00eancia em trekking de dois dias ou mais;\n4. ser capaz de levar em sua mochila cargueira o m\u00e1ximo de 15 Kg totais (mulheres) e de 18 Kg totais (homens);\n5. usar barraca tr\u00eas esta\u00e7\u00f5es com varetas de duralum\u00ednio ou fibra de carbono e pesando no m\u00e1ximo 2,5 Kg;\n6. levar anoraque imperme\u00e1vel e respir\u00e1vel com capuz;\n7. usar saco de dormir com certifica\u00e7\u00e3o europ\u00e9ia EN 13537, com temperatura de conforto de 0 \u00baC ou com temperatura extrema de pelo menos -14 \u00baC e isolante t\u00e9rmico compat\u00edvel (ao menos 7 mm ou infl\u00e1vel com pelo menos 15 mm de espessura);\n8. preferencialmente usar um t\u00eanis de trekking de tecido sint\u00e9tico, confort\u00e1vel, previamente amaciado, robusto e confi\u00e1vel.\n\nValores:\nR$ 300,00 \u00e0 vista via dep\u00f3sito\/transfer\u00eancia Banco do Brasil ou boleto banc\u00e1rio.\nR$ 345,00 via PayPal (em at\u00e9 seis vezes sem cobran\u00e7a de juros no cart\u00e3o de cr\u00e9dito).\n\nEsta incluso: um condutor especializado, um monitor, kit de primeiros socorros, fotos do evento com c\u00e2mera profissional, consultoria t\u00e9cnica (equipamentos, vestu\u00e1rio, dicas gerais e informa\u00e7\u00f5es sobre o percurso), e at\u00e9 15% de desconto para compras de produtos na Loja Clube Trekking.\nN\u00e3o esta incluso: alimenta\u00e7\u00e3o durante o evento, porteador, transfer entre a Serra do Rio do Rastro e a fazenda Santa C\u00e2ndida (deixaremos os ve\u00edculos no estacionamento fechado do Posto da Policia Estadual e neste local ser\u00e1 o final da travessia), ingressos para as duas fazendas, equipamentos ou vestu\u00e1rio de uso pessoal, telefonemas e qualquer outro gasto pessoal.\n\nInforma\u00e7\u00f5es:\ntrilhas@clubetrekking.com.br\n55 3317 3400 \u2013 55 8407 1646 (oi e whatsapp) \u2013 55 96926796 (vivo)\nClube Trekking Santa Maria RS no Facebook.\n\nObserva\u00e7\u00f5es importantes: as atividades do Clube Trekking Santa Maria s\u00e3o do tipo trekking. Ou seja, s\u00e3o caminhadas pesadas em ambientes naturais (n\u00e3o \u00e9 passeio). N\u00e3o \u00e9 uma atividade f\u00edsica recomendada para pessoas com problemas: card\u00edacos, les\u00f5es nos joelhos\/articula\u00e7\u00f5es, sobrepeso, obesidade de qualquer grau, diabetes, osteoporose e outras doen\u00e7as graves. Por se tratar de um esporte de aventura o participante esta exposto \u00e0 riscos, tais como: quedas ocasionadas em locais escorregadios ou aclives\/declives acentuados, picadas de insetos ou animais pe\u00e7onhentos, mordida de cachorro, arranh\u00f5es, alergias devido a flora e fauna, afogamento, hipotermia ou hipertermia dependendo das condi\u00e7\u00f5es clim\u00e1ticas, entre outros. Portanto, \u00e9 necess\u00e1rio aten\u00e7\u00e3o e seguir \u00e0 risca as informa\u00e7\u00f5es que o condutor repassar sobre a seguran\u00e7a no local. Verifique sempre se seu condicionamento f\u00edsico \u00e9 compat\u00edvel com o n\u00edvel do evento.","end_time":"2017-06-18T17:30:00-0300","name":"Travessia C\u00e2nion Laranjeiras x Serra do Rio do Rastro SC.","place":{"name":"Bom Jardim Da Serra Sc","location":{"city":"Cascavel","country":"Brazil","latitude":-28.2768833,"longitude":-49.1648959,"state":"PR"},"id":"166869906779742"},"start_time":"2017-06-16T14:30:00-0300","id":"1321602541268861"}
{"description":"O Rio Anime Club, maior evento de anime, mang\u00e1 e cultura pop japonesa do RJ, retorna ao Clube Hebraica em edi\u00e7\u00e3o hist\u00f3rica!!!\nVem pro nosso mundo!  #Vem pro RAC!!","end_time":"2017-07-23T19:00:00-0300","name":"Rio Anime Club - Domingo, 23 de Julho","place":{"name":"Rua das Laranjeiras, 346, Rio de Janeiro - RJ, 22241-020, Brasil"},"start_time":"2017-07-23T11:00:00-0300","id":"263440627453774"}
{"name":"Facebook : Anderson Almeida ( Sal\u00e3o De Festa S\u00edtio Das Laranjeiras","start_time":"2017-06-09T18:00:00-0300","id":"310842049328101"}
{"description":"A CAL e o REG IV J apresentam Trag\u00e9dia Eterna \n\n\nAqui mostramos fragmentos de algumas das trag\u00e9dias cl\u00e1ssicas gregas: \u00c9dipo Rei, Ant\u00edgona, Electra, Medeia e Ifig\u00eania. E sobre estas cenas projetamos imagens do document\u00e1rio Capacetes Brancos, que mostra a trag\u00e9dia do nosso mundo contempor\u00e2neo, e imagens de filmes de Michael Kakoyanis, Lars Von Trier e Pier Paolo Pasolini.\n\n\nELENCO \n\n\nAlexia Srch - Jocasta\nAna Clara Hibner - Ifig\u00eania\nBianca Faria - Medeia\nDaniela Gouv\u00eaa - Ant\u00edgona\nElisa Barbosa - Electra\nErik Martins - Laio \nF\u00e1bio Sari - Agamemnon\nFelipe Crocetta - Jas\u00e3o\nGabriel Castro - Escravo\nGlauco Deris - \u00c9dipo \nJo\u00e3o Abtibol - Aquiles\nMarina Guedes - Glaucia \nMateus Mello - Esfinge \nPedro Lucas - Orestes\nRayane Mattei - Ama\nVer\u00f4nica Medeiros - Clitemnestra\n\n\nFICHA T\u00c9CNICA \n\n\nDire\u00e7\u00e3o: Celina Sodr\u00e9\nAssistentes de Dire\u00e7\u00e3o: Conrado Nilo e Jo\u00e3o Manoel \nPrepara\u00e7\u00e3o Corporal: Paulo Trajano \nPrepara\u00e7\u00e3o Vocal: Renata Frisina \nDesign Gr\u00e1fico: Raphael Oliver \n\nDias 7, 8 e 9 de Junho \u00e0s 10h30 e 12h na Sala 3 da CAL Laranjeiras\n\nRua Rumania, 44, Laranjeiras\n\n\nENTRADA FRANCA\n\nSer\u00e1 arrecadado 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel para instui\u00e7\u00e3o de caridade em S\u00e3o Jo\u00e3o de Miriti, um projeto chamado Novo Amanhecer.","end_time":"2017-06-09T12:00:00-0300","name":"Trag\u00e9dia Eterna - Reg IV J","place":{"name":"CAL - Casa das Artes de Laranjeiras","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.9390907,"longitude":-43.194561,"state":"RJ","street":"Rua Rum\u00e2nia, 44 - Laranjeiras","zip":"22240-140"},"id":"148010531938190"},"start_time":"2017-06-07T10:30:00-0300","id":"1944617282439170"}
{"description":"ATL\u00c9TICA DIREITO FMU, EMBRAZANDAMENTE APRESENTA:\n\n...::: Cervejada do Nabuco | BEIJA OU BREJA? :::...\n\n\u25ba DATA \u25c4 \n DIA 10\/06, das 14:00 as 22:00! (ISSO MESMO! 8 HORAS DE OPEN BAR!)\n\n\u25ba LOCAL \u25c4 \nQuadra do unidos do Peruche.\n\nA MAIS TRADICIONAL DE S\u00c3O PAULO J\u00c1 TEM DATA, E VOC\u00ca N\u00c3O VAI PERDER MAIS ESSE BAIL\u00c3O DA 13, N\u00c9? Haha \n\nSALVA A DATA A\u00cd, APROVEITA E ABRE A GELADEIRA E PEGA A CATUABA, VAI... \n\nVoc\u00ea cogitou ficar de fora? Haha... Ent\u00e3o segura esse line ai bestinha! \n\n \u25ba Line up \u25c4 \n\n- Mc Zaac\n\u266b abre a geladeira pega a catuaba... \u266b\n\u266b te juro pinga que amor eu desconhe\u00e7o como n\u00e3o te desmere\u00e7o reconhe\u00e7o o seu valor \u266b\n\n- DJ PUFFE\n- DJ Rique sales\n- DJ Bi Santini\n- DJ Guinami (Rega\u00e9et\u00f3n) \n\nGostou do Line? Haha ent\u00e3o segura o open meu mel...\n\n\u25ba Open bar \u25c4 \n\n- Cerveja\n- Askov Flavours \n- Vodka\n- Energ\u00e9tico\n- Refrigerante\n- Catuaba\n- \u00c1gua\n\n\u25ba Ingressos \u25c4\n\n- Lote PROMO - R$30,00 (SOMENTE ONLINE) (esgotado)\n\n- 1\u00ba Lote \u2013 R$40,00 (esgotado)\n\n- 2\u00ba Lote \u2013 R$50,00 (esgotado) \n\n- 3\u00ba Lote \u2013 R$60,00\n\n- Lote PORTA - LOADING...\n\n\u21aa Ingressos Online: \nhttps:\/\/blacktag.com.br\/eventos\/1430\/cervejada-do-nabuco-beija-ou-breja\n\n\u21aa Ponto de Venda:\n- Atl\u00e9tica XIII de Setembro - ( Av. da Liberdade, 749 - Liberdade, S\u00e3o Paulo \u2013 SP, ANDAR ZERO AO LADO DA TEMAKERIA) \n\nCENSURA: 18 anos \nSe beber, n\u00e3o dirija! \n \n\u21aa Realiza\u00e7\u00e3o \n\nAssocia\u00e7\u00e3o Atl\u00e9tica Acad\u00eamica XIII de Setembro \u2013 Direito FMU\n\n\u21aa Produ\u00e7\u00e3o \n\nTrup Entretenimento","end_time":"2017-06-10T22:00:00-0300","name":"Cervejada do Nabuco | BEIJA OU BREJA","place":{"name":"Unidos do Peruche - Rua Samarit\u00e1, 1040 - Jardim das Laranjeiras, S\u00e3o Paulo - SP, 02480-080"},"start_time":"2017-06-10T14:00:00-0300","id":"703542313167280"}
{"end_time":"2017-09-07T00:30:00-0300","name":"Show Banda Detroit e Escolha Da Miss Cantu 2017 Uninter","place":{"name":"Laranjeiras do Sul, PR","location":{"city":"Laranjeiras do Sul","country":"Brazil","latitude":-25.4167,"longitude":-52.4167,"state":"PR"},"id":"107922569235671"},"start_time":"2017-09-06T21:30:00-0300","id":"1068353456630861"}
{"description":"Trekking de 3 dias e 2 pernoites com acampamento em regi\u00e3o de borda da Serra Geral em que \u00e9 poss\u00edvel conhecer o C\u00e2nion Laranjeiras e o C\u00e2nion do Funil, al\u00e9m dos campos naturais, contrafortes e vistas panor\u00e2micas de morros, contrafortes, matas de arauc\u00e1rias e serra abaixo presentes nessa forma\u00e7\u00e3o.\n\nPara mais informa\u00e7\u00f5es sobre o roteiro, consulte o nosso site:\nhttp:\/\/anawanke.com\/roteiro\/travessia-dos-canions-laranjinha-e-funil\/","end_time":"2017-09-10T21:00:00-0300","name":"Travessia C\u00e2nions Laranjeiras e Funil - Feriado 7 de setembro","place":{"name":"Bom Jardim da Serra\/SC","location":{"city":"Bom Jardim da Serra","country":"Brazil","latitude":-28.393275225,"longitude":-49.54886685,"state":"SC"},"id":"1477780119155198"},"start_time":"2017-09-07T07:00:00-0300","id":"402857796743768"}
{"description":"A CAL E O REG 4K apresentam: \n\nELECTRONIC CITY - An Airport Romance\n\n\nTom \u00e9 um executivo de alto cargo que passa a maior parte da sua vida em aeroportos e hot\u00e9is. Joy \u00e9 uma jovem atendente de lojas pr\u00e8t-a-manger em aeroportos do mundo todo. Juntos Tom e Joy descobrem que s\u00e3o pe\u00e7as fora da engrenagem do mundo moderno e contestando suas posi\u00e7\u00f5es na sociedade buscam se reencontrar. \nDe Falk Richter, Electronic City An Airport Romance trata das rela\u00e7\u00f5es interpesoais que ficam cada vez mais dilu\u00eddas no s\u00e9culo XXI. Traduzida do Alem\u00e3o, a pe\u00e7a \u00e9 encenada pela primeira vez na CAL pelos alunos da turma REG 4K.\n\nELENCO: Alice Reis, Danilo Maia, Guilherme Castro, Isis Mendes T\u00e1vora, Mariana Pompeu, Mariana Vaz, Marina De C\u00e1ssia, Masaaki Nakao, Matheus Lelis, Nat\u00e1lia Japiassu, Nat\u00e1lia Pagliusi, \nPaulo Sampaio, Rodrigo Ladeira, Silvio Garcia.\n\nFIcha T\u00e9cnica\nDire\u00e7\u00e3o: Ole Erdmann\nAssistente de dire\u00e7\u00e3o: Leonardo Bittencourt \nPrepara\u00e7\u00e3o Vocal: Renata Frisina\nPrepara\u00e7\u00e3o Corporal: M\u00f4nica Em\u00edlio \nTexto: Falk Richter\nTradu\u00e7\u00e3o: Christine Rohrig\nImagens e proje\u00e7\u00f5es: Isis Mendes T\u00e1vora\n\nDias 21, 22 e 23 de Junho \u00e0s 10:00 e 12:00 na Sala 3 da CAL Laranjeiras\nRua Rum\u00e2nia, 44, Laranjeiras\n\nENTRADA FRANCA","end_time":"2017-06-23T12:00:00-0300","name":"Electronic City","place":{"name":"CAL - Casa das Artes de Laranjeiras","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.9390907,"longitude":-43.194561,"state":"RJ","street":"Rua Rum\u00e2nia, 44 - Laranjeiras","zip":"22240-140"},"id":"148010531938190"},"start_time":"2017-06-21T10:00:00-0300","id":"109486346326229"}
{"description":"Evento gratuito re\u00fane m\u00fasicos internacionais para apresenta\u00e7\u00e3o de m\u00fasica e dan\u00e7a indiana. A turn\u00ea art\u00edstico-cultural, promovida pela Sahaja Yoga, combina arte e medita\u00e7\u00e3oem em apresenta\u00e7\u00f5es que est\u00e3o sendo realizadas em 12 pa\u00edses da Am\u00e9rica do Sul. \nO espet\u00e1culo estimula a aproxima\u00e7\u00e3o e a intera\u00e7\u00e3o do p\u00fablico com a riqueza e a diversidade da arte cl\u00e1ssica indiana, al\u00e9m de propiciar uma experi\u00eancia com a pr\u00f3pria beleza interior.","end_time":"2017-06-07T19:30:00-0300","name":"M\u00fasica, Dan\u00e7a e Medita\u00e7\u00e3o Indiana","place":{"name":"Teatro Hebraica Laranjeiras","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.9354140535,"longitude":-43.190570399165,"state":"RJ"},"id":"1028549123827455"},"start_time":"2017-06-07T18:00:00-0300","id":"1679866528986686"}
{"description":"A Recrea\u00e7\u00e3o SustentA\u00e7\u00e3o iniciar\u00e1 recrea\u00e7\u00e3o com beb\u00eas at\u00e9 2 anos na pra\u00e7a S\u00e3o Salvador, 1. A cada semana iremos apresentar ferramentas sustent\u00e1veis que possibilitem a explora\u00e7\u00e3o do pequeno investigador. Acreditamos que atrav\u00e9s dessas experi\u00eancias e do respeito a brincadeira livre \u00e9 que a crian\u00e7a descobre o mundo. Queremos fazer parte dessa descoberta. \nPara participar ser\u00e1 necess\u00e1rio um investimento de 20,00 com pagamento antecipado em dep\u00f3sito em conta. A prioridade das vagas s\u00e3o para mensalistas.","end_time":"2017-06-30T11:00:00-0300","name":"Recrea\u00e7\u00e3o para beb\u00eas em Laranjeiras","place":{"name":"Pra\u00e7a S\u00e3o Salvador, 1, Rio de Janeiro - RJ, 22231-170, Brasil"},"start_time":"2017-06-30T10:00:00-0300","id":"228676887619809"}
{"description":"O Projeto Forrozando promove mais um Workshop Forrozando!\n \nTrazemos para voc\u00eas o M\u00f3dulo B\u00e1sico, para quem quer aprender toda a base para dan\u00e7ar o Forr\u00f3 Chutado.\n\nDia: 24\/06, \u00e0s 15h\nLocal: Rua Dom Pedro II, n\u00fam 241, Colina de Laranjeiras (Atr\u00e1s do Supermercado Carone da Serra)\nValor: R$70,00 (o casal)\n\nIMPORTANTE:\n\u2714N\u00e3o \u00e9 preciso ser aluno do Projeto para participar do Workshop. Todos est\u00e3o  convidados!\n\u2714 Alunos com Carteirinha Forrozando t\u00eam desconto. Pagam apenas R$50,00 (o casal).\n\u2714Aceitamos apenas incri\u00e7\u00f5es de casais.\n\nAgora \u00e9 s\u00f3 se preparar para este encontro que ser\u00e1 S E N S A C I  O N A L!\n\nProcure-nos e garanta j\u00e1 sua vaga!\n\nInscri\u00e7\u00f5es: Leandro Fialho \n                     (27) 98111-9559\n\n#WorkshopForrozando\n#ProjetoForrozando","end_time":"2017-06-24T19:00:00-0300","name":"Workshop Forrozando - M\u00f3dulo B\u00e1sico","place":{"name":"Colina De Laranjeiras","location":{"city":"Serra","country":"Brazil","latitude":-20.188413323581,"longitude":-40.263204958807,"state":"ES","street":"colinas de laranjeiras","zip":"29167082"},"id":"609879299033599"},"start_time":"2017-06-24T15:00:00-0300","id":"726807610859375"}
{"description":"O C\u00cdRCULO DE MULHERES \u00e9 um encontro facilitado por mim, Bebel Clark, terapeuta hol\u00edstica e especialista no empoderamento feminino, no qual trago uma viv\u00eancia profunda com m\u00fasica, dan\u00e7a, visualiza\u00e7\u00f5es, tar\u00f4, partilha, comes e bebes... \u00c9 um espa\u00e7o de confian\u00e7a, fortalecimento e acolhimento entre as mulheres bem especial e bonito, com muita cura e uni\u00e3o. Quem j\u00e1 foi, sabe como \u00e9 lindo.\n\nNa roda, \u00e9 falada somente a verdade dos cora\u00e7\u00f5es em volta do altar, deixando as emo\u00e7\u00f5es aflorarem, conectadas com os corpos e as almas sagradas, dando permiss\u00e3o ao Ser Mulher, compartilhando suas ess\u00eancias com confidencialidade, respeito e afeto. \n\n*Quando? 22\/6 (5a feira), 19h30\n*Onde? Laranjeiras (RJ)\n*Quanto? R$108 por pessoa\n*Quanto tempo? O encontro dura cerca de 3h\n\n>>> Mais infos e inscri\u00e7\u00f5es somente antecipadas (garanta seu lugar com anteced\u00eancia, pois h\u00e1 limite de vagas): bebelclarkessencial@gmail.com <<<\n\nASSISTA AOS MEUS V\u00cdDEOS:\n\n> O que \u00e9 o Sagrado Feminino: https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=RX-Gr27n7Lo&t=80s\n\n>> O que \u00e9 a Energia Feminina: https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=3m8j0aVx_zc\n\n>>> Como \u00e9 uma mulher desconectada do seu Feminino: https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=TjTLC5fMdUY\n\n>>>> A conex\u00e3o entre a natureza e o feminino: https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=kjzzFNuzp7c&t=10s \n\n>>>>> A permiss\u00e3o que voc\u00ea busca est\u00e1 dentro de voc\u00ea: https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=kjzzFNuzp7c&t=10s\n\n>>>>>> Mat\u00e9ria sobre o Sagrado Feminino comigo, feita pelo Cant\u00e3o: https:\/\/blog.cantao.com.br\/2015\/02\/sagrado-feminino\/\n\n\nCurta: Bebel Clark Essencial\n\nCONVIDE SUAS AMIGAS E FAMILIARES, POR AMOR! \nTodas precisamos dessa reconex\u00e3o com nosso feminino sagrado! \u2665","end_time":"2017-06-22T23:00:00-0300","name":"C\u00edrculo de Mulheres RJ com Bebel Clark (junho)","place":{"name":"Laranjeiras, Rio de Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.93583333,"longitude":-43.18888889,"state":"RJ","zip":"22240-004"},"id":"1390176654559060"},"start_time":"2017-06-22T19:30:00-0300","id":"1371957052889090"}
{"description":"Venha participar do nosso tradicional evento. Degustar saborosos vinhos, queijos e p\u00e3es de nossa padaria, escutando uma boa m\u00fasica ambiente!\nAhh, tamb\u00e9m tem sorteio de brindes especiais.\nN\u00e3o perca! Local: Rua das Laranjeiras, 218 - Laranjeiras","end_time":"2017-06-09T20:00:00-0300","name":"Festival de P\u00e3es, Queijos e Vinhos 2017 - Princesa Supermercados","place":{"name":"Rua das Laranjeiras, 218, Rio de Janeiro - RJ, 22240-003, Brasil"},"start_time":"2017-06-09T18:00:00-0300","id":"1332455856839754"}
{"end_time":"2017-08-08T22:00:00-0300","name":"Perspectivas - Serra","place":{"name":"IADL - Primeira Igreja Assembleia de Deus de Laranjeiras","location":{"city":"Serra","country":"Brazil","latitude":-20.1996002,"longitude":-40.2550507,"state":"ES","street":"Rua Thomas Edson","zip":"29165210"},"id":"318960578182701"},"start_time":"2017-08-08T19:00:00-0300","id":"351806951886692"}
{"description":"MUITO SORVETE \nMUITO CHOCOLATE\nMUITO CHURROS \nMUITOS DOCES \n\n\nTUDO PARA DEIXAR SUA  VIDA MAIS ALEGRE E DIVERTIDA\nMENOS AMARGA E MUITO MAIS DOCE\n\n\nContato para expositores. Whatsapp \nNatasha Campos  987602638\nArisio Santos 980160625","end_time":"2017-08-13T14:00:00-0300","name":"Festival de SORVETE, CHOCOLATE, CHURROS E DOCES GOURMET","place":{"name":"Laranjeiras, Rio de Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.93583333,"longitude":-43.18888889,"state":"RJ","zip":"22240-004"},"id":"1390176654559060"},"start_time":"2017-08-11T11:00:00-0300","id":"1656555161320907"}
{"description":"Pela segunda vez em nossa par\u00f3quia, #Kair\u00f3s!\nDepois do sucesso do ano passado, o grupo de ora\u00e7\u00e3o Restaurados em Cristo te convida a participar da segunda edi\u00e7\u00e3o deste dia aben\u00e7oado!\n\"E com eles, estava Maria\"\n#COMPARTILHE","end_time":"2017-06-18T18:00:00-0300","name":"Kair\u00f3s Mariano 2017","place":{"name":"Paroquia Santa Rita de C\u00e1ssia Laranjeiras","location":{"city":"Caieiras","country":"Brazil","latitude":-23.397173992308,"longitude":-46.715848002923,"state":"SP","street":"Rua Casimiro de Abreu, 119 - Laranjeiras","zip":"07739-085"},"id":"387505184621521"},"start_time":"2017-06-18T10:00:00-0300","id":"596879297188775"}
{"description":"Est\u00e1 na hora de assistir nossos pequenos grandes atletas!\n\nE nessa II etapa estaremos em um novo local! Em busca do melhor para todos, o evento ser\u00e1 sediado no Clube Hebraica, em Laranjeiras. Gostaram? D\u00e1 pra ir de trem, metr\u00f4, \u00f4nibus, uber, taxi, andando. Se tiver d\u00favida da melhor forma pra vc, nos avise que te ajudamos a encontrar uma rota mais tranquila, beleza?\n\nEsse novo local j\u00e1 est\u00e1 de bra\u00e7os abertos para nos receber!\n\nAs insci\u00e7\u00f5es v\u00e3o at\u00e9 o dia 19\/6! Procure sua agremia\u00e7\u00e3o para mais detalhes de como se inscrever.\n\nLembrando que \u00e9 aberto aos n\u00e3o federados! Aeee :D\n\nAguardamos voc\u00eas! Convidem suas fam\u00edlias e amigos! E n\u00e3o esque\u00e7am que agora temos o whatsapp pra vcs enviarem as fotos dos nossos pequenos na competi\u00e7\u00e3o: 97158-5638.\n\nREALIZA\u00c7\u00c3O:\nFedera\u00e7\u00e3o de Jud\u00f4 do Estado do Rio de Janeiro\n\nAPOIO:\nKazuo Produ\u00e7\u00f5es\nSeishin\nBSS Vigil\u00e2ncia\n\n#TimeJudoRio #FJERJ","end_time":"2017-07-02T16:30:00-0300","name":"II Etapa do Circuito Estadual de Iniciantes | FJERJ","place":{"name":"Clube Hebraica, Laranjeiras"},"start_time":"2017-07-02T08:00:00-0300","id":"1445399488850494"}
{"description":"Avalia\u00e7\u00e3o e Interven\u00e7\u00e3o em Crian\u00e7as com Dificuldades de Leitura e Escrita \u2013 M\u00f3dulo I\n\nForma\u00e7\u00e3o destinada a Terapeutas da Fala e finalistas da licenciatura em Terapia da Fala. \n\n\nHor\u00e1rio:\n\n24 e 25 de Junho de 2017 (S\u00e1bado e Domingo):   9h - 18h\n\n\nConte\u00fados Program\u00e1ticos:\n\n- Rela\u00e7\u00e3o entre a linguagem oral e a escrita;\n\n- Compet\u00eancias metalingu\u00edsticas (consci\u00eancia lexical, fonol\u00f3gica, morfol\u00f3gica, sint\u00e1tica e pragm\u00e1tica);\n\n- Conce\u00e7\u00f5es precoces da leitura e da escrita at\u00e9 \u00e0 aprendizagem escolar;\n\n- Diagn\u00f3stico diferencial entre: Perturba\u00e7\u00e3o Espec\u00edfica da Linguagem, Dislexia, Disortografia;\n\n- Outras perturba\u00e7\u00f5es do desenvolvimento que dificultam a aprendizagem da leitura e da escrita;\n\n- Avalia\u00e7\u00e3o da leitura e da escrita (\u00e1reas e instrumentos de avalia\u00e7\u00e3o);\n\n- Interven\u00e7\u00e3o nas perturba\u00e7\u00f5es da leitura e da escrita (m\u00e9todos, t\u00e9cnicas, estrat\u00e9gias e atividades).\n\n\nFormador:\n\nDra. Telma Pereira - Terapeuta da Fala\n\nDocente no curso de Licenciatura em Terapia da Fala na ESS-IPS; \nDocente no curso de Mestrado em Desenvolvimento e Perturba\u00e7\u00f5es da Linguagem na Crian\u00e7a (FCSH-UNL e ESS-IPS); \nPr\u00e1tica privada em contexto cl\u00ednico e educacional; Licenciatura em Terapia da Fala (respons\u00e1vel pelas unidades curriculares de leitura e escrita); \nMestre em Desenvolvimento e Perturba\u00e7\u00f5es da Linguagem na Crian\u00e7a; \nDoutoranda em Ci\u00eancias da da Educa\u00e7\u00e3o;\nIntegra grupos de investiga\u00e7\u00e3o internacionais na \u00e1rea das perturba\u00e7\u00f5es da linguagem (Inglaterra, Brasil e Chile). \nVasta experi\u00eancia em forma\u00e7\u00f5es e comunica\u00e7\u00f5es.   \n\n\nValores:\n\nInscri\u00e7\u00e3o individual: 150\u20ac\nInscri\u00e7\u00e3o em grupo ( igual ou superior a 3 pessoas): 140\u20ac\n\nO Pagamento poder\u00e1 ser efetuado em presta\u00e7\u00f5es. Solicite-nos o seu agendamento das datas de pagamento! \n\n\nInscri\u00e7\u00e3o:\n\nPoder\u00e1 inscrever-se enviando o seu nome, e-mail, telefone, profiss\u00e3o, NIF, tipo de inscri\u00e7\u00e3o (individual\/grupo) e nome da forma\u00e7\u00e3o para centrocap@sapo.pt \n\nEstamos ao dispor, caso surja qualquer d\u00favida ou sugest\u00e3o!","end_time":"2017-06-25T12:00:00+0100","name":"Avalia\u00e7\u00e3o e Interven\u00e7\u00e3o em Crian\u00e7as com Dificuldades de Leitura e Escrita \u2013 M\u00f3dulo I","place":{"name":"Centro de Escrit\u00f3rios das Laranjeiras, Lisboa, Portugal"},"start_time":"2017-06-24T09:00:00+0100","id":"400591130286079"}
{"description":"N\u00e3o \u00e9 necess\u00e1rio ter experi\u00eancia\n \nVoc\u00ea vai receber uma base cenogr\u00e1fica coberta com pasta americana e trabalharemos em toda a parte de decora\u00e7\u00e3o:\n- Pintura sobre pasta americana\n- Profundidade\n\ufeffCurso 100% pr\u00e1tico, cada aluno faz os seu pr\u00f3prio bolo e leva para a casa no final do curso !\nHor\u00e1rio das 09h30 \u00e0s 18hs \nInvestimento R$310,00\n \nReserva 60,00 restante no cart\u00e3o ou no dia da aula\nN\u00e3o se preocupe !!! N\u00e3o \u00e9 necess\u00e1rio trazer nenhum material !!!\nCurso com certificado.\n\n\ud83c\udf82 voc\u00ea levar\u00e1 sua produ\u00e7\u00e3o para casa.\nBonus a aula online com acesso vital\u00edcio \nMais informa\u00e7\u00f5es no zap 27 997974331","end_time":"2017-06-13T18:00:00-0300","name":"Grupo Pintura na Pasta AULA Pr\u00e1tica","place":{"name":"Laranjeiras, ES","location":{"city":"Laranjeiras","country":"Brazil","latitude":-19.9667,"longitude":-40.25,"state":"ES"},"id":"115295251819808"},"start_time":"2017-06-13T09:30:00-0300","id":"127875014439390"}
{"description":"(Celebrando 4 anos de G.Ora\u00e7\u00e3o)\n         Restaurados em Cristo\n\nFinalizando com a Santa Missa de Louvor das 18:H","end_time":"2017-06-18T18:00:00-0300","name":"SP - Caieiras - Kair\u00f3s","place":{"name":"Paroquia Santa Rita de C\u00e1ssia Laranjeiras","location":{"city":"Caieiras","country":"Brazil","latitude":-23.397173992308,"longitude":-46.715848002923,"state":"SP","street":"Rua Casimiro de Abreu, 119 - Laranjeiras","zip":"07739-085"},"id":"387505184621521"},"start_time":"2017-06-18T10:00:00-0300","id":"1799281397058597"}
{"description":"O WORKSHOP ESSENCIAL \u00e9 um encontro facilitado por mim, Bebel Clark, terapeuta hol\u00edstica e especialista no empoderamento feminino, no qual trago uma viv\u00eancia de 5h ainda mais profunda do que os c\u00edrculos, em um s\u00e1bado no Rio de Janeiro, com ensinamentos sobre o Sagrado Feminino, m\u00fasica, dan\u00e7a, visualiza\u00e7\u00f5es, tar\u00f4, partilha, comes e bebes... \u00c9 um espa\u00e7o de confian\u00e7a, fortalecimento e acolhimento entre as mulheres bem especial e bonito, com muita cura e uni\u00e3o. \n\nNo Workshop, mergulharemos na ess\u00eancia da Mulher Selvagem, deixando as emo\u00e7\u00f5es aflorarem, conectadas com os corpos e as almas sagradas, dando permiss\u00e3o ao Ser Mulher, compartilhando suas ess\u00eancias com confidencialidade, respeito e afeto. \n\n*Quando? 8\/7 (s\u00e1bado), de 11h \u00e0s 16h\n*Onde? Laranjeiras (RJ)\n*Quanto? R$216 por pessoa\n*Quanto tempo? O encontro dura cerca de 5h\n\n>>> Mais infos e inscri\u00e7\u00f5es somente antecipadas (garanta seu lugar com anteced\u00eancia, pois h\u00e1 limite de vagas): bebelclarkessencial@gmail.com <<<\n\nASSISTA AOS MEUS V\u00cdDEOS:\n\n> O que \u00e9 o Sagrado Feminino: https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=RX-Gr27n7Lo&t=80s\n\n>> O que \u00e9 a Energia Feminina: https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=3m8j0aVx_zc\n\n>>> Como \u00e9 uma mulher desconectada do seu Feminino: https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=TjTLC5fMdUY\n\n>>>> A conex\u00e3o entre a natureza e o feminino: https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=kjzzFNuzp7c&t=10s \n\n>>>>> A permiss\u00e3o que voc\u00ea busca est\u00e1 dentro de voc\u00ea: https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=kjzzFNuzp7c&t=10s\n\n>>>>>> Mat\u00e9ria sobre o Sagrado Feminino comigo, feita pelo Cant\u00e3o: https:\/\/blog.cantao.com.br\/2015\/02\/sagrado-feminino\/\n\n\nCurta: Bebel Clark Essencial\n\nCONVIDE SUAS AMIGAS E FAMILIARES, POR AMOR! \nTodas precisamos dessa reconex\u00e3o com nosso feminino sagrado! \u2665","end_time":"2017-07-08T16:00:00-0300","name":"Workshop Essencial RJ com Bebel Clark (julho)","place":{"name":"Laranjeiras, Rio de Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.93583333,"longitude":-43.18888889,"state":"RJ","zip":"22240-004"},"id":"1390176654559060"},"start_time":"2017-07-08T11:00:00-0300","id":"461264694209544"}
{"description":"2\u00ba Kair\u00f3s\nPar\u00f3quia Santa Rita de Cassia\nRua Casimiro de Abreu, 119 - Laranjeiras\nCaieiras-SP\nHor\u00e1rio: 10h00","end_time":"2017-06-18T18:00:00-0300","name":"2\u00ba Kair\u00f3s | Caieiras-SP","place":{"name":"Paroquia Santa Rita de C\u00e1ssia Laranjeiras","location":{"city":"Caieiras","country":"Brazil","latitude":-23.397173992308,"longitude":-46.715848002923,"state":"SP","street":"Rua Casimiro de Abreu, 119 - Laranjeiras","zip":"07739-085"},"id":"387505184621521"},"start_time":"2017-06-18T10:00:00-0300","id":"1352881801447875"}
{"description":"Transforme a sua vida em quatro dias!\n\nEst\u00e1 disposto a fazer mudan\u00e7as em sua vida? \nComo seria fazer isso de forma r\u00e1pida, alegre e divertida? \nSimplesmente destruindo todas as amarras que te deixaram paralisado em mil\u00e9simos de segundos? \n\nO objetivo do Fundamento \u00e9 desbloquear todas as cren\u00e7as, barreiras, sentimentos e condicionamentos que criamos e que nos impedem de nos reconhecermos como seres infinitos.\nLembrem-se as nossas escolhas criam a nossa realidade.\n\nMais informa\u00e7\u00f5es, acesse: \nhttp:\/\/curso.serenocoach.com.br\/fundamento-lisboa-ago\n\nVamos juntos? \u2728","end_time":"2017-08-13T18:00:00-0300","name":"Curso O Fundamento com Sereno Coach em Lisboa, Portugal","place":{"name":"Rua Manuel da Silva Leal, 7, loja 1, Laranjeiras, Lisboa"},"start_time":"2017-08-10T09:00:00-0300","id":"294042821050586"}
