{"description":"Fortalecendo a economia Criativa, com empreendedores das \u00e1reas de Moda, Arte, Design, Artesanato, Cervejas , Vinhos , veganos e Gastronomia, \n\n\u2019Leblon Urbano \" re\u00fane  o melhor da Comida de Rua , promovendo a baixa Gastronomia , Vinhos especiais e Cervejas Artesanais em barracas personalizadas .\n\nCom pratos e petiscos especiais que harmonizam perfeitamente com as cervejas e vinhos, preparados por chefs urbanos especializados , \n\nD\u00ea sempre prefer\u00eancia ao transporte p\u00fablico , esta\u00e7\u00e3o do Metro na pra\u00e7a e fa\u00e7a sua parte jogando o lixo no lixo. \nA entrada \u00e9 gratuita e todos s\u00e3o bem-vindos (inclusive animais de estima\u00e7\u00e3o).\n\nCom curadoria do grupo Los Urbanos especializado em eventos urbanos.\n\nleblonurbano@gmail.com","end_time":"2017-07-02T22:00:00-0300","name":"Leblon Urbano - Edi\u00e7\u00e3o Inverno","place":{"name":"Pra\u00e7a Antero de Quental","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.984951825861,"longitude":-43.22331816299,"state":"RJ","street":"Pra\u00e7a Antero de Quental, Leblon"},"id":"121617511318515"},"start_time":"2017-06-30T16:00:00-0300","id":"238944929938750"}
{"description":"Nosso sertanejo est\u00e1 de volta!\n\nAgora em formato de happy hour, toda quinta-feira, a partir das 19h. Uma \u00f3tima pedida pra curtir com a galera depois do trabalho, esperar o tr\u00e2nsito passar ouvindo moda boa com muita alegria. \n\nAtra\u00e7\u00e3o da semana:\nJO\u00c3O LUZ\n\nNesta semana, recebemos o contor Jo\u00e3o Luz para um show apaixonado, com um repert\u00f3rio repleto de hits: Jorge & Mateus, Henrique & Juliano, Matheus & Kauan, Marcos & Belutti, Victor & Leo, Fernando & Sorocaba, Luan Santana, Henrique & Diego e muito mais. \n\nNos intervalos\nDJ para a m\u00fasica n\u00e3o parar\n\nLISTA AMIGA:\n\n\ud83d\udcb0 Valores \ud83d\udcb0\nAt\u00e9 20h30\nFeminino R$10\nMasculino R$15\n\nAp\u00f3s 20h30\nFeminino R$215\nMasculino R$20\n\nE-mail: inproducoeseeventos@hotmail.com.\n\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PROMO\u00c7\u00c3O BALDE COM 3 BRHAMAS 600ml\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc LONG NECK EM DOSE DUPLA DAS 18h \u00c0S 20h\n\n\n>> Reservas, anivers\u00e1rios e informa\u00e7\u00f5es: \n2529-2110 ou whatsapp 99880-0540.\n\n>> Realiza\u00e7\u00e3o: IN Produ\u00e7\u00f5es e Eventos.\nContato: 21 98666-1661 (Iene Tavares).\n\n>> Endere\u00e7o:\nRua Gilberto Cardoso, s\/n - Cobal do Leblon.\nAo lado do Clube de Regatas do Flamengo.","end_time":"2017-06-30T00:00:00-0300","name":"Quintaneja | Cobal do Leblon","place":{"name":"Botequim Bate-Papo","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.979670517594,"longitude":-43.221717865154,"state":"RJ","street":"Rua Gilberto Cardoso - Cobal do Leblon","zip":"22430-070"},"id":"130596650344035"},"start_time":"2017-06-15T19:00:00-0300","id":"1353505501352598"}
{"description":"Na praia pq o calor t\u00e1 d+.","name":"Discuss\u00e3o para saber: Quem \u00e9 o Cara?","place":{"name":"Praia Do Leblon, RJ","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.983422414116,"longitude":-43.227146185071,"state":"RJ"},"id":"559514564119838"},"start_time":"2017-12-25T22:00:00-0200","id":"894330960588954"}
{"description":"Nesta Sexta, 30 de Junho, tem mais BALADA BOA na Cobal do Leblon com GRUPO Deu Samba na melhor e mais animada Roda de Samba da Zona Sul!\n\n\u25ba Atra\u00e7\u00f5es:\n\n\u2605 Grupo Deu Samba\n\nNos intervalos: \n=> Dj Alex lopes \n(hip hop, sertanejo, brasil music, funk) \n\nPROMO\u00c7\u00d5ES NO BAR! \n\u2605 DOSE DUPLA de CAIPIRINHA de lim\u00e3o (At\u00e9 23h) \n\u2605 BALDE DE CERVEJA 600 ml com um desconto incr\u00edvel (a noite toda)\n\u2605 PROMO\u00c7\u00c3O de Long Neck BUDWEISER\n________________________________________________________________________\n\n\u25ba VALORES\n\nCom nomes no mural deste evento!\n\nAt\u00e9 22h\n\nFeminino :10 \/ Masculino: R$ 20\n\nAp\u00f3s 22h: \n\nFeminino: R$15 | Masculino: R$25\n\nAp\u00f3s 23h \n\nFeminino: R$20 | Masculino: R$30\n\nAp\u00f3s 00h\n\nFeminino: R$25 | Masculino: R$35\n\n\n*Pre\u00e7o Sujeito a altera\u00e7\u00e3o sem aviso pr\u00e9vio \n*Lista encerra as 19h no facebook\n\n_________________________________________________________________________\n\n|| Comemore seu anivers\u00e1rio conosco ||\n\n:: Vantagens para o Aniversariante\n\n- ANIVERSARIANTE VIP e ACOMPANHANTE VIP \n- Acima de 25 convidados confirmados ganha uma Garrafa de Espumante.\nReserva de Mesa com 3 dias de anteced\u00eancia. (V\u00e1lida at\u00e9 22h no dia).\n\n\u25ba VALORES COM DESCONTO PARA OS CONVIDADOS *\n\n\u25ba VALORES \n\nAt\u00e9 22h\n\nFeminino : vip \/ Masculino: R$ 20\n\nAp\u00f3s 22h: \n\nFeminino: R$15 | Masculino: R$20\n\nAp\u00f3s 23h\n\nFeminino: R$20 | Masculino: R$30\n\n\n\n*Desconto valido para o cliente que levar sua lista de convidados impressa no dia do evento\n\nEnvie sua lista de convidados para:\n\n\u25bapremierproducoesentretenimento@gmail.com at\u00e9 as 18h de Sexta\n\n_________________________________________________________________________\n\nReservas de mesas: \nPelo telefone: 2529-2110\nBotequim Bate-Papo\nRua Gilberto Cardoso (Sem N\u00famero) - Cobal do Leblon)","end_time":"2017-07-01T03:30:00-0300","name":"Balada Boa \/ com Grupo Deu Samba, Sexta na Cobal do Leblon","start_time":"2017-06-30T21:00:00-0300","id":"186196035245402"}
{"description":"S\u00e1bado \u00e9 dia de ser feliz e nada melhor do que o Samba da Cobal do Leblon para fazer voc\u00ea sorrir. \n\nE esse s\u00e1bado ter\u00e1 o cantor Leandro Samurai que ir\u00e1 comemorar seu primeiro ano de carreira solo e \u00e9 claro que essa festa n\u00e3o poderia ser em outro lugar.  Teremos muitas surpresas e at\u00e9 brindes. \n\n\n\nN\u00e3o percam tempo, mandem seus nomes , fa\u00e7am suas reservas e venham comemorar com ele nessa que ser\u00e1 uma linda festa!!!\n\n_________________________________________________\n\n\u2713 ATRA\u00c7\u00d5ES:\n\n\u2605 Leandro Samurai \n\u2605 DJ Big Black\n\n_____________________________________________\n\n\u2713 PRE\u00c7OS \n\nCom nome no mural do evento:\n\n\u27a4 At\u00e9 \u00e1s 23h: \nElas R$ 15,00 \nEles R$ 20,00 \n\n\u27a4 Ap\u00f3s \u00e1s 23h \nElas R$ 20,00 \nEles R$ 30,00 \n\nSem nome no mural do evento:\n\n\u27a4 Noite toda\n\nMulher 25,00\nHomem 35,00\n\n\n- Entrada apenas em dinheiro.\n- Sujeito a altera\u00e7\u00e3o sem aviso pr\u00e9vio.\n- Consumo em d\u00e9bito e cr\u00e9dito.\n_________________________________________________\n\n\u2713 NO FACEBOOK:\n- Samba da Cobal do Leblon\n_________________________________________________\n\n\u2713 MAIS INFORMA\u00c7\u00d5ES:\n\n- Local: Botequim Bate Papo - Cobal do Leblon\n- Hor\u00e1rio: 21h\n- Casa sujeita a lota\u00e7\u00e3o.\n- Ambiente totalmente climatizado.\n\n\u2605 Promo\u00e7\u00e3o de Anivers\u00e1rio:\n- Pre\u00e7o exclusivo:\n\n\u2605 At\u00e9 \u00e1s 23:00\n\nMulher 15,00\nHomem 20,00\n\n\u2605 Ap\u00f3s \u00e1s 23:00:\n\nMulher 20,00\nHomem 30,00\n\n\n- 25 convidados presentes, ganha uma garrafa de espumante;\n- Reserva de mesa at\u00e9 \u00e0s 22h;\n\n\u2605 Reservas: \nWhatsapp - (21) 99880-0540 ou 2529-2110.","end_time":"2017-07-02T03:00:00-0300","name":"Samba da Cobal do Leblon apresenta Leandro Samurai","place":{"name":"Botequim Bate-Papo","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.979670517594,"longitude":-43.221717865154,"state":"RJ","street":"Rua Gilberto Cardoso - Cobal do Leblon","zip":"22430-070"},"id":"130596650344035"},"start_time":"2017-07-01T21:00:00-0300","id":"1584450058240515"}
{"description":"N\u00c3O DEIXE O SAMBA MORRER, VIADO!","name":"Apelo para a presideAnta Dilma junto ao  SUS n\u00e3o deixarem o Samba morrer!!","place":{"name":"Samba do Leblon","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.984863790334,"longitude":-43.219714293543,"state":"RJ"},"id":"133497976725228"},"start_time":"2018-10-01T18:00:00-0300","id":"1552727671661848"}
{"description":"Annari\u00ea! Venham conhecer O primeiro ARRAI\u00c1 GOURMET!\nNA PRA\u00c7A ANTERO DE QUENTAL \n\nSexta de 18:00 \u00e0s 23:00\nS\u00e1bado e Domingo de 14:00 \u00e0s 23:00\n\nAtra\u00e7\u00f5es musicais, gastronomia, cervejas artesanais e muito mais!\n\nENTRADA GRATUITA\n\nCONTATO PARA EXPOSITORES\n21 - 99323-2689 Jana\u00edna\n21 - 97940-0150 Pedro","end_time":"2017-07-09T19:00:00-0300","name":"Arrai\u00e1 do Rio Leblon","place":{"name":"Pra\u00e7a Antero de Quental","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.984951825861,"longitude":-43.22331816299,"state":"RJ","street":"Pra\u00e7a Antero de Quental, Leblon"},"id":"121617511318515"},"start_time":"2017-07-07T14:00:00-0300","id":"235033126988429"}
{"description":"Val\u00e9riane Leblond a Peter Stevenson fydd yn sgwrsio am ddarlunio a chyflwyno chwedlau gwerin Cymru, rhai\nadnabyddus fel Pedair Cainc y Mabinogi a rhai\nllai cyfarwydd sydd wedi\u2019u cynnwys yng nghyfrol Peter,\nWelsh Folk Tales ac ar fap newydd Val\u00e9riane o Gymru. Tocynnau \u00a35\n\nVal\u00e9riane Leblond and Peter Stevenson discuss drawing and\npresenting welsh folk tales, including well known stories from\nthe Mabinogi and less well known tales included in Peter\u2019s new book Welsh Folk Tales and on a new map of Wales drawn by Val\u00e9riane Tickets \u00a35","end_time":"2017-07-08T16:00:00+0100","name":"Valeriane Leblond a Peter Stevenson","place":{"name":"Clwb Canol Dref","location":{"city":"Caernarfon","country":"United Kingdom","latitude":53.15,"longitude":-4.26667,"zip":"LL55 1RT"},"id":"162197864167270"},"start_time":"2017-07-08T15:00:00+0100","id":"1357737121011851"}
{"description":"O projeto Move.Mente \u00e9 uma forma de realizar pr\u00e1ticas de movimento de forma consciente, percebendo detalhes que passam despercebidos. Isso evoca situa\u00e7\u00f5es que est\u00e3o relacionados ao dia a dia e com isso podemos nos dar conta de como reagimos diante de situa\u00e7\u00f5es adversas.\n\nUsamos o movimento porque o corpo \u00e9 um excelente objeto para se manter a aten\u00e7\u00e3o com o m\u00ednimo de distra\u00e7\u00e3o e isso nos d\u00e1 a possibilidade de entrar a fundo das sensa\u00e7\u00f5es provocadas pelo movimento. Estudo cient\u00edficos vem apresentando altera\u00e7\u00f5es no c\u00e9rebro provenientes de pr\u00e1ticas de aten\u00e7\u00e3o ao movimento, trazendo benef\u00edcios como auto-consci\u00eancia e desenvolvimento cognitivo. Al\u00e9m disso, alguns estudos tem apresentado que pr\u00e1ticas como essas podem ajudar na auto-regula\u00e7\u00e3o das emo\u00e7\u00f5es, diminuindo o modo autom\u00e1tico e melhorando a autonomia das a\u00e7\u00f5es.\n\nEste projeto conta com v\u00e1rios instrutores de Mindfulness certificados e muitos deles s\u00e3o pesquisadores, com isso, tudo que for passado \u00e9 de inteira valida\u00e7\u00e3o cient\u00edfica, para que d\u00favidas possam ser esclarecidas de forma bem fundamentada.\n\nEsperamos voc\u00eas l\u00e1...","end_time":"2017-06-25T11:30:00-0300","name":"IX Move.Mente - Leblon","place":{"name":"Pra\u00e7a Milton Campos - Selva De Pedra","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.96199284,"longitude":-43.21552116,"state":"RJ"},"id":"1575112036122573"},"start_time":"2017-06-25T09:00:00-0300","id":"293996447713835"}
{"description":"O tradicional Arrai\u00e1 Solid\u00e1rio do Col\u00e9gio Santo Agostinho vem a\u00ed com muitos jogos, brincadeiras, comidas t\u00edpicas, dan\u00e7as e, claro, anima\u00e7\u00e3o!\n\nAlunos, ex-alunos, familiares, funcion\u00e1rios e todos os amigos do CSA - Leblon est\u00e3o convidados para a nossa festa beneficente. O valor arrecado no evento ser\u00e1 inteiramente convertido em doa\u00e7\u00f5es para as obras sociais da Ordem Agostiniana Recoleta.\n\nColoque o chap\u00e9u de palha, vista a roupa xadrez e venha festejar conosco!\n \nINFORMA\u00c7\u00d5ES:\nData: 25\/06 (domingo)\nHor\u00e1rio: Das 9h \u00e0s 18h (os port\u00f5es fecham \u00e0s 17h)\nEntrada: R$ 16,00 \nEntrada pela Rua Jos\u00e9 Linhares, 88 - Leblon","end_time":"2017-06-25T18:00:00-0300","name":"Arrai\u00e1 Solid\u00e1rio CSA - Leblon","place":{"name":"Col\u00e9gio Santo Agostinho - Leblon"},"start_time":"2017-06-25T09:00:00-0300","id":"1658509631123982"}
{"description":"Dall\u2019aperitivo in poi, la musica sar\u00e0 la piacevole cornice per le vostre serate a Monforte, dove potrete approfittare dell\u2019ottima cucina e sorseggiare vini e cocktail.\n\n#estatelive \n\u2706 Prenota il tavolo 0173787346\n\n*************************************************************\nVenerd\u00ec 25 agosto con Il trio Leblon\n*************************************************************\n\nIl trio Leblon propone un repertorio di standard Jazz, con particolare predilezione per i ritmi sudamericani e i classici della bossanova. La formazione, composta da Stefano Goia alla chitarra semiacustica, Christian Giraudo al contrabbasso e Luca Ferrero alla batteria, d\u00e0 vita a un sound intimo, essenziale, particolarmente indicato per evocare le atmosfere morbide e calde del latin jazz.","end_time":"2017-08-25T22:00:00+0200","name":"Trio Leblon live a Monforte","place":{"name":"Osteria Pizzeria In Piazza","location":{"city":"Monforte d'Alba","country":"Italy","latitude":44.583012315,"longitude":7.9676841,"street":"P.zza Umberto I n.3","zip":"12065"},"id":"186269578241252"},"start_time":"2017-08-25T19:00:00+0200","id":"692046737648880"}
{"description":"WORKSHOP DO GRUPO BANDAN\u00c7A, MINISTRADO PELOS IRM\u00c3O NARDINI, FUNDADORES, IDEALIZADORES E CORE\u00d3GRAFOS DO GRUPO. S\u00c3O 3 DIAS DE MERGULHO NO ESTILO \u00daNICO DO BANDAN\u00c7A, AULA DE BARRA, CH\u00c3O, CENTRO E DIAGONAL. COREOGRAFIA ORIGINAL, FEITA PARA O WORKSHOP. ATEN\u00c7\u00c3O  PARA OS HORARIOS:\nHor\u00e1rio: \nsexta-feira 30\/06\/2017, das 19h \u00e0s 21h\ns\u00e1bado 01\/07\/2017, das 16h \u00e0s 18h\ndomingo 02\/07\/2017, das 10h \u00e0s 13h","end_time":"2017-07-02T13:00:00-0300","name":"Bandan\u00e7a NO RIO. Na TEX - Leblon","place":{"name":"Rua General Ven\u00e2ncio Flores, 305 - Salas 302 e 303 - Leblon, Rio de Janeiro - RJ, 22441-090"},"start_time":"2017-06-30T19:00:00-0300","id":"483635888694714"}
{"description":"The clown mirrors human imperfection, fragility and perplexity facing life. It represents the ability to laugh at oneself and thus brings lightness in the depth. The clown plays. Joy is health. Clown is good for life.\nThis workshop uses particular games, dynamics and physical exercises to explore varied states of being. It is a joyfull and moving creative process, which enables us to access a very liberating feeling of spontaneity of being who we are.\n \n\u201cWe need to build a clown who speaks to today, that is not just a collection of gags, but an archetype that reveals the essence of the performer.\nThis is clown that gives us a larger sense of the divine in each of us, that celebrates our humanness, our animalness, and the times that we can touch each other in a moment of laughter.\u201d Richard Pochinko \n\nDETAILS:\nThe workshop presents physical training as a means of building an extra-ordinary body state, potentially active for the exercise of play, of the ridicule and the ingenue. Through scenic games and the use of personal resources as a creative support - body, imagination, memory, objects, garment - each participant can explore the construction and \/ or maintenance of their clown. The workshop also serves as training for initiated clowns.\n\nTO WHOM:\n\u2022  Every person who wishes to explore self-acceptance, the lightness of laugh at yourself, the joy of play and freedom to be what you are. You must be prepared for physical activity.\n\u2022 Performers and clowns who wish to explore new states of being and expand your own creative resources.\n \nWHEN: 14th to 16th July \nFri 18:00-22:00, Sat 11:00-19:00, Sun 11:00-18:00 (includes break for lunch)\n \nCOST: 210\u20ac \/\/  Early Bird 185\u20ac (for payment by 30thJune)\n\nSILVIA LEBLON is one of the most recognized teachers of clown in Brazil. Founder of the nucleus NaCompanhiaDosAnjos in Sao Paulo, Brazil, for more than 20 years Silvia dedicates to research and training of the art of the actor\/clown\/dancer, by acting, directing, producing shows and giving workshops and trainings, at her own headquarter in Sao Paulo, as well as in other states of Brazil and Portugal. After an early career as actress on theater, cinema and TV, she  has met her passion when she got in touch with clowning through LUME - the world reference interdisciplinary center for theater researches of Unicamp, SP. Silvia's work is specially influenced by the encounter with the canadian Sue Morrison and \"The Clown Through Masks, the sacred clown of the North American Indians\u201d(Richard Pochinko), which gave birth to her solo: Spirulina in SPATH\u00d3DEA, directed by Ricardo Puccetti (Lume Teatro). The piece was eight times awarded.","end_time":"2017-07-16T18:00:00+0200","name":"Clowning - Body, Presence and Creation with Silvia Leblon (BR)","place":{"name":"Sensing Body - Mindful Movement Practices","location":{"city":"Kreuzberg","country":"Germany","latitude":52.504036263225,"longitude":13.4264087677,"street":"Mariannenplatz 21","zip":"10997"},"id":"1782489995299544"},"start_time":"2017-07-14T18:00:00+0200","id":"761510250674944"}
{"end_time":"2017-06-24T06:00:00-0300","name":"Arrai\u00e1 Residencial Leblon.","place":{"name":"Residencial Leblon","location":{"city":"Limeira","country":"Brazil","latitude":-22.57093,"longitude":-47.39711,"state":"SP","street":"Av. Campinas","zip":"13484"},"id":"1165303116886321"},"start_time":"2017-06-23T19:00:00-0300","id":"1320896084630117"}
{"description":"En accord avec Army productions et Gaya production Les Plages du rire et la ville de Nice pr\u00e9sentent\n\nArtus\n\nApr\u00e8s le triomphe archi-complet de son one man \u00e0 La Cigale, ARTUS emm\u00e8ne son humour piquant, son irr\u00e9v\u00e9rence et ses vannes qui font saigner du nez sur les routes de France avec un show d\u00e9tonnant et des surprises d\u00e9capantes. Bref, plus que jamais, ARTUS s\u2019emballe et part en couill.. en tourn\u00e9e !\n\u200b\nPremi\u00e8re Partie : Eric Leblon\n\nEric Leblon vous embarque dans son univers d\u00e9jant\u00e9. Il danse, virevolte, s\u2019amuse sur sc\u00e8ne, seul ou avec le public \u00e0 un rythme d\u2019enfer dans un spectacle qui \u00e9volue constamment entre magie pure, stand up et humour d\u00e9capant.\n \nR\u00e9v\u00e9l\u00e9 par l\u2019\u00e9mission Incroyable talent sur M6 et le Plus Grand Cabaret de Patris Sebastien, Eric Leblon a remport\u00e9 de nombreux prix de magie dans plusieurs festivals\n\n\nR\u00e9servations points de vente habituels et sur : \nhttps:\/\/www.weezevent.com\/artus-3","end_time":"2017-08-07T23:30:00+0200","name":"ARTUS + Eric Leblon au Th\u00e9\u00e2tre de Verdure de Nice (07\/08\/17)","place":{"name":"Theatre de Verdure","location":{"city":"Nice","country":"France","latitude":43.695550086809,"longitude":7.2678231140335,"street":"Espace Jacques Cotta","zip":"06100"},"id":"285989034825094"},"start_time":"2017-08-07T21:00:00+0200","id":"212512812581537"}
{"description":"SAMBA DO LEBLON MPB & AFINS - FESTA JUNINA DO SAMBA!\n\nAlou Povo do Samba e amantes de uma boa Festa Junina! Anarri\u00ea\u00ea\u00ea!\n \nA noite do dia 23\\jun \u00e9 promessa de muita qualidade pra voc\u00eas! \nTeremos a edi\u00e7\u00e3o junina do Samba do Leblon!\n\nSAMBA DO LEBLON - A Express\u00e3o do samba na Zona Sul - Roda de samba completa, com vozes variadas e gradua\u00e7\u00e3o de batucada, composta por m\u00fasicos tarimbados no mundo do samba, que acima de tudo, s\u00e3o amigos e fazem quest\u00e3o de apresentar uma boa m\u00fasica com pitadas de informalidade e muita alegria.\nRepert\u00f3rio: Modernas e aut\u00eanticas releituras do bom samba de raiz indo de Zeca, Arlindo, Jorge Arag\u00e3o, Martinho, Beth.. Mas tamb\u00e9m Cartola, Noel, Jo\u00e3o Nogueira.. N\u00e3o se esquecendo daquele bom sambalan\u00e7o de Bebeto, Roberto Carlos;  e dos cl\u00e1ssicos do samba-enredo (Mangueira, Mocidade, Portela etc).     \n\nAl\u00e9m do samba, teremos nosso Dj Biel, que passear\u00e1 pela MPB dan\u00e7ante e dar\u00e1 uma boa pitada daquele \"forrozin got\u00f4so\" pra homenagear a boa \u00e9poca de S\u00e3o Jo\u00e3o(e.. pra galera dan\u00e7ar colado nesse friozinho maravilhoso do Horto Florestal!)! \n\"\u00d4 sorte s\u00f4!\"\n\nEita \u00e9poca boa de comer salsich\u00e3o, queijo coalho, caldos e a boa e velha xiboquinha!! Vai ter tudo isso e muito mais!\nAh! E a cerva estupidamente gelada e honestamente vendida! Vale lembrar!\n\nA decora\u00e7\u00e3o t\u00edpica para a ocasi\u00e3o j\u00e1 est\u00e1 sendo preparada! \nVenham a car\u00e1ter ou n\u00e3o.. Fiquem \u00e0 vontade! \n\nAh! Chamem seus amigos por que o samba promete! E n\u00f3s j\u00e1 est\u00e1vamos com saudade!\n\nOBS: ANIVERSARIANTES!! COMEMORE CONOSCO(reservas pelo e-mail)!!\n\nENTRADA:\n-> Lista-amiga -> R$20 at\u00e9 23hs \\ R$30 at\u00e9 00hs \n-> Fora de lista -> R$50\n\nNomes para o MURAL deste evento OU para o E-MAIL sambadoleblon2011@gmail.com\nENVIAR NOMES AT\u00c9 17HS DE SEXTA!","end_time":"2017-06-24T04:00:00-0300","name":"Samba do Leblon, Mpb e Afins - Clube dos Macacos - Festa Junina!","place":{"name":"Clube dos Macacos - Horto : Pacheco Le\u00e3o, 2038"},"start_time":"2017-06-23T22:00:00-0300","id":"745494038970697"}
{"description":"Fa\u00e7a um Checkup GR\u00c1TIS em + de 50 itens do seu ve\u00edculo!\n\nConfira ainda outras especialidades:\nAR CONDICIONADO \u2013 Manuten\u00e7\u00e3o, troca, higieniza\u00e7\u00e3o\nARREFECIMENTO - Diagnostico por Scanner, Revis\u00e3o, Manuten\u00e7\u00e3o e reparo\nBICO INJETORES - Diagnostico por Scanner, Revis\u00e3o, Manuten\u00e7\u00e3o, Limpeza e reparo\nC\u00c2MBIO AUTOM\u00c1TICO - Manuten\u00e7\u00e3o\nCORREIAS em Geral \u2013 Revis\u00e3o, manuten\u00e7\u00e3o e troca\nDIRE\u00c7\u00c3O \u2013 Revis\u00e3o, Manuten\u00e7\u00e3o e reparo em hidr\u00e1ulica, el\u00e9trica e convencional\nEIXO DIANTEIRO E TRASEIRO - Revis\u00e3o, desempeno, reparo, reposi\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as entre outros.\nEMBREAGEM \u2013 Revis\u00e3o, Manuten\u00e7\u00e3o e reparo, reposi\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as entre outros.\nESCAPAMENTO \u2013 Venda e Servi\u00e7os, Abafadores, Silenciosos, Catalisadores, Ponteiras, Solda, Reparo\nEXTINTORES \u2013 Venda e Troca\nFREIOS - Revis\u00e3o, manuten\u00e7\u00e3o, reparo, troca de fluidos, discos, sensores, pastilhas, ABS, reposi\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as.\nILUMINA\u00c7\u00c3O E SINALIZA\u00c7\u00c3O \u2013 Revis\u00e3o e troca\nINJE\u00c7\u00c3O ELETR\u00d4NICA \u2013 diagnostico por Scanner, Revis\u00e3o, Manuten\u00e7\u00e3o e reparo\nLUBRIFICANTES \u2013 Venda, Revis\u00e3o, diagn\u00f3stico, limpeza e troca\nM\u00d3DULOS DE ELETR\u00d4NICOS - diagnostico por Scanner, Revis\u00e3o, Manuten\u00e7\u00e3o e reparo\nMOTOR em Geral - Diagnostico por Scanner, Revis\u00e3o, Manuten\u00e7\u00e3o, reparo, retifica, reposi\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as\nPNEUS NOVOS \u2013 Venda Nacionais, Importados, Remoldados, conserto, blindagem\nRADIADORES - Revis\u00e3o, Manuten\u00e7\u00e3o e reparo\nREVIS\u00c3O PREVENTIVA \u2013 Checklist Gr\u00e1tis em mais de 50 itens\nRODAS NOVAS e USADAS \u2013 Venda, reparo, desempeno, pintura, balanceamento de diversos aros e modelos\nSENSORES - Diagnostico por Scanner, Revis\u00e3o, Manuten\u00e7\u00e3o, reparo.\nSUSPENS\u00c3O \u2013 Revis\u00e3o, Manuten\u00e7\u00e3o, reparo e ajuste da Geometria de alinhamento, c\u00e1ster, camber\nTRANSMISS\u00c3O (AUTOM\u00c1TICA E MANUAL) - Revis\u00e3o, Manuten\u00e7\u00e3o, regulagem e reparo","end_time":"2017-06-30T18:00:00-0300","name":"Revis\u00e3o de F\u00e9rias Leblon Penus","place":{"name":"Leblon Pneus","location":{"city":"Leblon","country":"Brazil","latitude":-22.978278182421,"longitude":-43.224584031014,"state":"RJ","street":"Av. Bartolomeu Mitre, 990","zip":"22431-004"},"id":"280426195480185"},"start_time":"2017-06-17T11:00:00-0300","id":"207280883125903"}
{"description":"OFICINA de clown com SILVIA LEBLON (Spirulina)\nCorpo, estado e cria\u00e7\u00e3o no jogo do palha\u00e7o\n24 a 28 julho\nsegunda a sexta 18h00 \u00e0s 22h00\n \nM\/15 Oficina Clown\n20h \n \nPalha\u00e7o \u00e9 jogo c\u00eanico que envolve tradi\u00e7\u00e3o, express\u00e3o e arte.\nO palha\u00e7o espelha a imperfei\u00e7\u00e3o, a fragilidade e a perplexidade humanas diante da vida.\nEsta oficina trabalhar\u00e1, a partir de jogos e exerc\u00edcios corporais espec\u00edficos, o estado de vulnerabilidade pr\u00f3prio do palha\u00e7o, algumas regras b\u00e1sicas desse jogo, e a explora\u00e7\u00e3o de recursos pessoais para a cria\u00e7\u00e3o da cena.\n \nObjetivos\nPalha\u00e7o \u00e9 corpo, palha\u00e7o \u00e9 estado, palha\u00e7o \u00e9 jogo. Arte \u00e9 cria\u00e7\u00e3o e t\u00e9cnica. Jogo tem regras.\nVamos treinar o corpo, descobrir e desenvolver estados de ser, reconhecer e ampliar os recursos pessoais para a cena, conhecer um pouco das regras do jogo.\n \nP\u00fablico Alvo\nAtores, palha\u00e7os, artistas c\u00eanicos em geral, pessoas interessadas na arte do palha\u00e7o, com disponibilidade para atividade f\u00edsica.\n \nPre\u00e7o\n100 euros (50 % deve ser pago at\u00e9 2 de Julho)\n \nFormadora\nSilvia Leblon\n\u00c9 uma das professoras de palha\u00e7o mais reconhecidas do Brasil. Fundadora do N\u00facleo NaCompanhiaDosAnjos, h\u00e1 mais de 20 anos que Silvia se dedica \u00e0 pesquisa e treinamento da arte do palha\u00e7o\/ator\/bailarino dirigindo, atuando,  produzindo espet\u00e1culos e ministrando oficinas, na sua pr\u00f3pria sede em S\u00e3o Paulo e em outros estados do Brasil e recentemente em Portugal. Ap\u00f3s um in\u00edcio de carreira como atriz no teatro, cinema e televis\u00e3o, entrou em contato com o palha\u00e7o atrav\u00e9s do LUME, renomado N\u00facleo Interdisciplinar de Pesquisas Teatrais da Unicamp - SP, com quem estabeleceu diversas parcerias desde ent\u00e3o. O trabalho de Silvia \u00e9 especialmente influenciado pelo encontro com a canadense Sue Morrison em \"O Clown Atrav\u00e9s de M\u00e1scaras - o clown sagrado dos \u00edndios norte americanos\", que deu luz a seu solo: \"Spirulina em SPATH\u00d3DEA\" , dirigido por Ricardo Puccetti (Lume Teatro). A pe\u00e7a j\u00e1 foi premiada oito vezes.\n\n+ info\/inscri\u00e7\u00f5es\nwww.luacheia.pt\nmadamenezrouge@gmail.com\n926899394 \/ 938018777 \/ 966046448","end_time":"2017-07-29T22:00:00+0100","name":"Oficina de clown com Silvia Leblon (Spirulina)","place":{"name":"Casa do Coreto","location":{"city":"Lisbon","country":"Portugal","latitude":38.75992,"longitude":-9.18914,"street":"Rua Neves Costa, 45","zip":"1600-532"},"id":"405494119633285"},"start_time":"2017-07-24T16:00:00+0100","id":"1797325973929755"}
{"description":"N\u00c3O SOMOS DISCRETOS, GOSTAMOS DE ARRASAR, ISSO N\u00c3O \u00c9 MIRAGEM!\n\nBem Vindos \u00e0 Nova Era: Mais uma vez, a Medicina UFRJ, em parceria com a Rio Universit\u00e1rio tem o prazer de apresentar A MAIOR DO BAILE 2017.1!\n\nPara fazer a maior choppada que voc\u00eas respeitam, contamos com n\u00e3o uma, nem duas, nem tr\u00eas, mas SEIS das atra\u00e7\u00f5es que voc\u00eas mais amam para todo mundo se emocionar, causar, ralar a bunda no ch\u00e3o e surtar MUITO!\n\n\u279c Atra\u00e7\u00f5es\n\nBATERIA VANGUARDA: AI, SAI DA FRENTE, SAI QUE A VANGUARDA \u00c9 CHAPA QUENTE!. Voc\u00eas chamaram e a nossa queridinha \u2764 vem soltar o sai da frente! A campe\u00e3 do duelo de baterias do Intermed 2016 vai abrir a noite de voc\u00eas com uma apresenta\u00e7\u00e3o que promete mostrar pra todo mundo o que \u00e9 Fund\u00e3o!\n\nCampe\u00e3 Intermed 2016 - https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=PaA745fUQYE\n\nPABLLO VITTAR: Temos o imenso orgulho de apresentar a Primeira Drag a se apresentar em uma Choppada. A mais escutada no Spotify, com direito a uma apresenta\u00e7\u00e3o no Bloco das Poderosas com Anitta (Pisa Menos!) e dona do Hit do CARNAVAL 2017 \"Todo Dia\". Se voc\u00ea estava esperando a Choppada chegar pra ser vadia, vai ser seu dia!\n\n- Todo Dia - https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=HT1LTv5FHTY\n- Open Bar - https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=lYuepseCRGY\n- N\u00eaga - https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=qualu0Bfxnc\n\nDELANO: Devagarin, devagarin, devagarin que meu cora\u00e7\u00e3o n\u00e3o aguenta! O dono das m\u00fasicas com os melhores passinhos e coreografias do Youtube que voc\u00ea mais RESPEITA e rei do graves vai vir lan\u00e7ar mais uma pro Fund\u00e3o!\n\n- Devagarinho: https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=f3-zzqy8vVg\n- Na Ponta Ela Fica: https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=kvpKEX8gUhY\n- Faz Tum Tum: https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=c80u0EzRbyY\n\nMc TH: Voc\u00eas acharam que a gente tinha acabado por hoje, n\u00e9!?Ent\u00e3o, se prepara. Apaga a luz e... TOMA! Ele que vai fazer essa Choppada HIST\u00d3RICA virar a pr\u00f3pria FESTA NA ARVOR\u00c9! (S\u00f3 vai quem... o resto voc\u00ea sabem). O rei do contatinhos vai estar presente e a MEDUFRJ mandou avisar que aqui \u00e9 tipo ginecologista, de FESTA  a gente entende!\n\n- Cora\u00e7\u00e3o T\u00e1 Gelado: https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=tk9tgbUaHPY\n- Apaga a Luz e Toma: https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=GANw6w1yJuI\n- Festa na \u00c1rvore: https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=5jnWLUQub0U\n\nPra Que Ju\u00edzo DJ SET - A festa que j\u00e1 virou queridinha do Sertanejo no Rio de Janeiro promete abalar os cora\u00e7\u00f5es apaixonados e botar todo mundo pra arrochar!\n\nGUGA F: O residente mais querido das melhores nights cariocas estar\u00e1 presente pra n\u00e3o deixar ningu\u00e9m parado! Se tem alguma coisa que ele entende, \u00e9 de deixar a pista ensandecida!\n\n\u2728 UMA CHOPPADA HIST\u00d3RICA DESSA OBVIAMENTE S\u00d3 PODE VIR ACOMPANHADA DE MUITO BRILHO \u2728\nDurante a festinha, teremos STANDS DE GLITTER! Isso mesmo que voc\u00ea ouviu: OPEN DE GLITTER, manas\/manos\/monas! Uma tradi\u00e7\u00e3o nas festas universit\u00e1rias chegou na nossa choppada, pra voc\u00ea se lan\u00e7ar na purpurina! Ent\u00e3o, use onde, o quanto e em quem quiser - f\u00e1cil de localizar aquele contatinho que voc\u00ea n\u00e3o quer perder de vista!  \u26a0 O uso de glitter \u00e9 SEM modera\u00e7\u00e3o! \u26a0\n\n\u201cMas MedFund\u00e3o, muito legal todas essas atra\u00e7\u00f5es e essas novidades, s\u00f3 ta faltando uma coisinha: quero encher minha caneca, como faz?\u201d \nComo sempre, a Maior Do Baile vem trazendo aquele Open Bar inigual\u00e1vel de colocar inveja em qualquer um. Tragam suas canecas amassadas de um litro porque aqui vai ser REGADO!\n\n\u279c OPEN BAR\n- Cerveja Antartica\n- Catuaba Selvagem\n- Skol Beats \n- Vodka e Drinks\n- Suco\n- Refrigerante\n- \u00c1gua\n\nAl\u00e9m disso, pensando sempre na representatividade, na igualdade e no respeito a todos, o ingresso da choppada continuar\u00e1 sendo unissex nos primeiros lotes.\n\n\u279c  Ingressos\nQuarto Lote: 90 M | 80 F\n\n\u261e Online: https:\/\/www.bilheteriadigital.com\/a-maior-do-baile-medicina-ufrj-pabllo-vittar-mc-th-delano-30-de-junho\n\n\u261e Mobile:\nAplicativo Bilheteria Digital\n\nApp Store (IOS): http:\/\/migre.me\/w5Zio\nGoogle Play (Android): http:\/\/migre.me\/w5ZiS\n\n\u261e Pontos de Venda \n\u25ba BARRA\nLimits - Barra Shopping - Av. das Am\u00e9ricas, 4666\nVezpa - Rua Oleg\u00e1rio Maciel, 231F\n\n\u25ba RECREIO\nD'Samba - Am\u00e9ricas Shopping - Av. das Am\u00e9ricas, 15500, loja 114 A 1\n\n\u25ba G\u00c1VEA\nTracks: Baixo G\u00e1vea - Pra\u00e7a Santos Dumont, 140\nCarga Nobre - Livraria da PUC Rio\n\n\u25ba LEBLON\n\u25b8 Brownie do Luiz - R. Cupertino Dur\u00e3o 79B\n\n\u25ba IPANEMA\n\u25b8 Closet 1989 - Rua Visconde de Piraj\u00e1, 414, loja 110, t\u00e9rreo - Galeria Quartier\n\n\u25ba BOTAFOGO\n\u25b8 SNC Rio Sul - Rua Lauro Muller, 116\n\n\u25ba GRANDE TIJUCA\n\u25b8 Ponto Natural - Rua Santo Afonso 153, Loja E\n\u25b8 Tubbo Boulevard Rio - Rua Bar\u00e3o de S\u00e3o Francisco, 236\n\n\u25ba CENTRO\n\u25b8 Mariu's Sport - Rua Carioca, 19\n\n\u25ba M\u00c9IER\n\u25b8 Mariu's Sport - Rua Dias da Cruz, 355\n\n\u25ba ILHA DO GOVERNADOR\n\u25b8 Tubbo Ilha Plaza - Av Maestro Paulo e Silva, 400, Loja 237\n\n\u25ba NORTE SHOPPING\n\u25b8 Tubbo - Av Dom Helder C\u00e2mara, 5474, Loja 314 A\n\n\u25ba NITER\u00d3I\n\u25b8Tubbo - Av. XV de Novembro, 08 Lj 106\n\n\u261e Comiss\u00e1rios Credenciados\nMonique (67) 991690007 - Ilha do Governador\/Fund\u00e3o\nMarina Soares (21) 996511972 - Barra da Tijuca\/Recreio\nMatheus costa (21) 981418003 - Freguesia\/Taquara\/Jacar\u00e9pagua\nIsabel Vieira (21) 98031-2322 - Ilha do Governador\/Fund\u00e3o\nRenata Coelho (21) 99493-2223 - Barra da Tijuca\/Recreio\nJulia Mey (21) 98571-2924 Laranjeiras\/Flamengo\nTereza Costa (31) 98781-7980 \/Copa\/ Ipanema\/Botafogo\nGabriel Marin (21) 971859500 - Ilha do Governador\/Fund\u00e3o\nGabriela Rogonsky (21) 967445511 - S\u00e3o Gon\u00e7alo\/Niter\u00f3i\nRenata Meucci (21) 999770618 Graja\u00fa\/Vila isabel\nMariane Ara\u00fajo (21) 996114754 - Duque de Caxias\nJunior (24)981828210 - Ilha do Governador\/Fund\u00e3o\nAnna Carolina Delbem (11)970903553 - Tijuca\nAna Carolina Branco - (21) 999111029- Taquara\/ Freguesia\/Jacarepagu\u00e1\nJulia Maria Santos - (21) 997578181 - Ilha do Governador\/Fund\u00e3o\nVin\u00edcius Tavares -  (13) 99143-2422 - Ilha do Governador\/Fund\u00e3o\nFernanda Conelian - (12) 98115-7731 - Ilha do Governador\/Fund\u00e3o\n\n\u279c Anivers\u00e1rios e Camarotes - Envie uma mensagem para nossa p\u00e1gina: Rio Universit\u00e1rio\n\nPreparem-se para uma noite inesquec\u00edvel, como de costume, vamos parar o Rio de Janeiro e nada melhor do que o Monte L\u00edbano para nos receber no centro da Cidade Maravilhosa! \n\n\u2705 Nenhuma forma de desrespeito \u00e0 diversidade ser\u00e1 tolerada. A choppada \u00e9 um ambiente de integra\u00e7\u00e3o e de divers\u00e3o. Respeita as mina, as mona, os manos, os gay, as l\u00e9sbica, as negras, os negros, os trans e os bi. #paz\n\n*Proibida a entrada de menores de idade\n*Pre\u00e7o sujeito a altera\u00e7\u00e3o sem aviso pr\u00e9vio\n\n- Realiza\u00e7\u00e3o \nRio Universit\u00e1rio\nBurning Med 2017.1","end_time":"2017-07-01T05:00:00-0300","name":"A MAIOR do BAILE - Medicina UFRJ | Pabllo Vittar & Mc TH & Delano","place":{"name":"Clube Monte L\u00edbano - Av Borges de Medeiros, 701 - Leblon"},"start_time":"2017-06-30T23:00:00-0300","id":"635562063321670"}
{"name":"Peti\u00e7\u00e3o Pelo Minha Casa Minha Vida. Em Ipanema e Leblon","place":{"name":"Ipanema \/ Leblon","location":{"city":"Rio de Janeiro, Brazil","latitude":-22.984225388456,"longitude":-43.213996569264},"id":"103736173091907"},"start_time":"2019-01-31T00:00:00-0200","id":"355711127964529"}
{"description":"Ap\u00f3s mais de 13 anos de governo do PT, uma nova direita parece ter surgido no horizonte e come\u00e7a a ascender no meio pol\u00edtico e intelectual. Para entend\u00ea-la, a editora Resist\u00eancia Cultural lan\u00e7a no dia 28 de junho, na Livraria da Travessa do Leblon, no Rio de Janeiro, seu mais novo livro: \"Guia Bibliogr\u00e1fico da Nova Direita - 39 livros para compreender o fen\u00f4meno brasileiro\"\u200b. A obra se prop\u00f5e a explicar as ideias do movimento por um compilado de resenhas cr\u00edticas de livros nacionais e internacionais, fruto de estudo minucioso do jornalista Lucas Berlanza\u200b, editor do blog Sentinela Lacerdista e colunista do Instituto Liberal do Rio de Janeiro, cujo Conselho Deliberativo \u00e9 presidido pelo economista Rodrigo Constantino\u200b, que escreve o pref\u00e1cio.\n\nParticipar\u00e3o da mesa redonda que antecede a noite de aut\u00f3grafos, al\u00e9m do autor:\n\nRODRIGO CONSTANTINO (participa\u00e7\u00e3o em v\u00eddeo ou Skype) - Presidente do Conselho Deliberativo do Instituto Liberal. Colunista da Gazeta do Povo e da Isto\u00c9 Economista, consultor, escritor e palestrante.\n\nALEXANDRE BORGES - Analista, palestrante, consultor, podcaster e colunista sobre pol\u00edtica nacional e internacional, dono de uma das p\u00e1ginas mais populares de pol\u00edtica do Facebook brasileiro. Mais de 25 anos de experi\u00eancia em grandes ag\u00eancias de publicidade nacionais e internacionais, atendendo alguns dos maiores anunciantes do mercado.\n\nRODRIGO MEZZOMO - Advogado (UFRJ), com p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o em filosofia contempor\u00e2nea pela PUC-RJ, Mestre em Direito (Mackenzie-SP) e Doutorando em Direito pela Universidade de Buenos Aires. Professor de Direito Processual Civil (Mackenzie-RJ).","end_time":"2017-06-28T20:00:00-0300","name":"Lan\u00e7amento \/ mesa redonda \"Guia Bibliogr\u00e1fico da Nova Direita\"","place":{"name":"Shopping Leblon","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.982232087092,"longitude":-43.216947475269,"state":"RJ","street":"Av. Afr\u00e2nio de Mello Franco, 290 - Leblon","zip":"22.430-060"},"id":"118682804820553"},"start_time":"2017-06-28T18:00:00-0300","id":"741395592706451"}
{"description":"O Novo Feminismo \u00e9 o tema do terceiro encontro do #Colabora Com Ideias, parceria entre a Livraria da Travessa e o Projeto #Colabora. Para discutir o que mobiliza a milit\u00e2ncia e as novas formas de luta contra quest\u00f5es que persistem, como a opress\u00e3o e a desigualdade, convidamos a escritora e roteirista de cinema e TV ANTONIA PELLEGRINO, uma das coordenadores do blog #Agora\u00e9QueS\u00e3oElas \u2013 Um Espa\u00e7o Para Mulheres em Movimento, da Folha de S. Paulo; e GIOVANA XAVIER, professora e coordenadora do grupo Intelectuais Negras, da UFRJ, e autora do blog Preta Dotora na Primeira Pessoa.\nA media\u00e7\u00e3o do debate ser\u00e1 feita pela jornalista DANDARA TINOCO","end_time":"2017-06-27T21:00:00-0300","name":"Colabora com ideias: O novo feminismo","place":{"name":"Shopping Leblon","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.982232087092,"longitude":-43.216947475269,"state":"RJ","street":"Av. Afr\u00e2nio de Mello Franco, 290 - Leblon","zip":"22.430-060"},"id":"118682804820553"},"start_time":"2017-06-27T19:00:00-0300","id":"1131998366905584"}
{"description":"Em Julho A Casa do Coreto recebe a oficina Corpo, Estado e Cria\u00e7\u00e3o no Jogo do Palha\u00e7o com a brasileira Silvia Leblon.\n\n\"Palha\u00e7o \u00e9 jogo c\u00eanico que envolve tradi\u00e7\u00e3o, express\u00e3o e arte.\n O palha\u00e7o espelha a imperfei\u00e7\u00e3o, a fragilidade e a perplexidade humanas diante da vida. \nEsta oficina trabalhar\u00e1, a partir de jogos e exerc\u00edcios corporais espec\u00edficos, o estado de vulnerabilidade pr\u00f3prio do palha\u00e7o, algumas regras b\u00e1sicas desse jogo, e a explora\u00e7\u00e3o de recursos pessoais  para a cria\u00e7\u00e3o da cena.\"\n\nSilvia Leblon, palha\u00e7a Spirulina, fundadora do n\u00facleo NaCompanhiaDosAnjos, da Cooperativa Paulista de Teatro, iniciou o estudo do clown no LUME  - N\u00facleo Interdisciplinar de Pesquisas Teatrais da Unicamp, em 1995, com Carlos Simioni e Ricardo Puccetti; fez aulas com Philippe Gaulier , \u00c2ngela de Castro, Sue Morrison , Cristiane Paoli Quito, Leo Bassi, Leris Colombaioni , Moshe Cohen, Hilary Chaplain, e outros. Dirigiu Devidas P\u00edlulas com os alunos da ECA-USP , em 2000. Em 2007 foi contemplada com o Pr\u00eamio Funarte de Teatro Myriam Muniz para montagem do espet\u00e1culo solo Spirulina em SPATH\u00d3DEA, sob a dire\u00e7\u00e3o de Ricardo Puccetti (do Lume Teatro). Dedica-se ao estudo e treinamento da arte do palha\u00e7o-ator-dan\u00e7arino, atuando, dirigindo, produzindo espet\u00e1culos, ministrando oficinas e treinamentos em sede pr\u00f3pria na cidade de S\u00e3o Paulo desde 1999, tendo levado seu trabalho para outras regi\u00f5es do Brasil.  \n\nObjetivos\nPalha\u00e7o \u00e9 corpo, palha\u00e7o \u00e9 estado, palha\u00e7o \u00e9 jogo. Arte \u00e9 cria\u00e7\u00e3o e t\u00e9cnica. Jogo tem regras.\nVamos treinar o corpo, descobrir e desenvolver estados de ser, reconhecer e ampliar os recursos pessoais para a cena, conhecer um pouco das regras do jogo. \n\nP\u00fablico alvo\nAtores, palha\u00e7os, artistas c\u00eanicos em geral, pessoas interessadas na arte do palha\u00e7o, a partir de 15 anos de idade, com disponibilidade para atividade f\u00edsica.\n\nVagas \n16 vagas \n\nInforma\u00e7\u00f5es pr\u00e1cticas\n\nQUANDO\n24 a 28 de Julho\ndas 18h \u00e0s 22h\n\nONDE\nCasa do Coreto\nRua Neves Costa, 45\nCarnide\n\n+info\/inscri\u00e7\u00f5es\nmadamenezrouge@gmail.com\n926899394","end_time":"2017-07-28T22:00:00+0100","name":"Workshop de clown com Silvia Leblon (Brasil)","place":{"name":"Casa do Coreto"},"start_time":"2017-07-24T18:00:00+0100","id":"507495779641276"}
{"description":"Aproveite a temporada de descontos exclusivos nas lojas aqui do #RioDesignLeblon: 4 dias de at\u00e9 60% off em lojas selecionadas!\n\n\/\/\/ Confira as lojas participantes:\n\nA.Brand | Ateen | \nTidsy | Marcela B | Lunetterie | Cacau Noir | Patricia Goodman | Cavendish | Salinas | Agilit\u00e1 | Lenny Niemeyer | A.Niemeyer | Sacada | Animale | Pili's Secret | Cris Barros | Verve | Osklen | FYI | Maria Fil\u00f3 | Claudia Arbex | Manufact | Ateen | A.Brand | Vix Paula Hermanny\t\n\nDe 29\/6 a 02\/7.\n#RioDesignLeblon #SaleSeason","end_time":"2017-07-02T22:00:00-0300","name":"Sale Season RDL","place":{"name":"Rio Design Leblon","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.98347262113,"longitude":-43.218554417632,"state":"RJ","street":"Avenida Ataulfo de Paiva, 270 - Leblon","zip":"22440-033"},"id":"192563954097287"},"start_time":"2017-06-29T10:00:00-0300","id":"246358372515843"}
{"description":"Compartilhar & ressignificar: arm\u00e1rio coletivo chega \u00e0 nossa Pop-Up\n\nA nossa loja tempor\u00e1ria traz o esp\u00edrito colaborativo do Movimento por uma Moda mais \u00e9tica para novos espa\u00e7os, valorizando o consumo de forma consciente. \nEm \u00e9poca de liquida\u00e7\u00e3o no shopping, n\u00f3s inovamos: vamos promover uma a\u00e7\u00e3o de empr\u00e9stimo de roupas com as marcas que est\u00e3o presentes na Pop-Up em parceria com o Guarda-roupa Coletivo Lucid Bag, mostrando que novas formas de consumo s\u00e3o poss\u00edveis!\nA a\u00e7\u00e3o inclui pe\u00e7as selecionadas das marcas Mescla, Shii, Clo, Marias, Z\u00d3IA, POCH, Catarina Mina, Brasil Brasileiro, The Lilled small town, Jupe, Miina, Acorda, Sebastiana, Das Meninas Infantil, MIG Jeans, Matter, Badulaques, Etc Carioca, Pi e Think Blue. \n\n_O empr\u00e9stimo \u00e9 gratuito, basta se cadastrar pelo formul\u00e1rio https:\/\/goo.gl\/forms\/iWRk0qjJY33ceRRA3, escolher sua pe\u00e7a favorita e devolver at\u00e9 segunda-feira (03\/07). S\u00e3o 30 vagas dispon\u00edveis.\n\n>>> Sobre o Guarda-Roupa Coletivo:\nFundado por Luciana Nunes, a Lucid Bag \u00e9 uma comunidade de compartilhamento de roupas e acess\u00f3rios desenvolvida por pessoas, marcas e designers interessados em dar acesso \u00e0 moda e construir novas conex\u00f5es e hist\u00f3rias em sua comunidade. D\u00e1 \u00e0 roupa a devida import\u00e2ncia produtiva e criativa, prolongando seu uso e incentivando um consumo de moda mais consciente e menos agressivo ao meio ambiente.\n\nVamos juntxs construir uma nova forma de consumir!","end_time":"2017-07-02T22:00:00-0300","name":"Pop-Up da MALHA convida Lucid Bag","place":{"name":"Rio Design Leblon","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.98347262113,"longitude":-43.218554417632,"state":"RJ","street":"Avenida Ataulfo de Paiva, 270 - Leblon","zip":"22440-033"},"id":"192563954097287"},"start_time":"2017-06-29T10:00:00-0300","id":"580008768789439"}
{"description":"Uma trilha curta de aproximadamente 1 hora (ida) nos leva at\u00e9 o topo do Morro Dois Irm\u00e3os, montanha que fica exatamente no meio da orla carioca. De l\u00e1, \u00e9 poss\u00edvel avistar diversas partes da cidade, como: Lagoa, Leblon, Ipanema, Arpoador, Copacabana, Praia do Pepino, Pedra da G\u00e1vea e boa parte da Floresta da Tijuca, al\u00e9m das Ilhas Cagarras.\n\nTanto no caminho de ida quanto no caminho de volta fazemos paradas para foto em pontos estrat\u00e9gicos da comunidade do Vidigal, al\u00e9m de contar sobre as hist\u00f3rias da comunidade.\n\nPara os que querem um pouco mais de aventura, sugerimos subir a comunidade de kombi at\u00e9 a entrada da trilha do Morro Dois Irm\u00e3os, e descer toda a comunidade andando, parando em diversos locais e fotografando o dia a dia do Vidigal.\n\nUM POUCO DA HIST\u00d3RIA DO MORRO DOIS IRM\u00c3OS E DA COMUNIDADE DO VIDIGAL\n\nVidigal, nome da comunidade que fica aos p\u00e9s do morro Dois Irm\u00e3os, foi um dos homens mais influentes da cidade no s\u00e9culo XIX. Por volta de 1820, ganhou de presente dos monges beneditinos o terreno onde hoje existe o Vidigal. E ao longo de quase 200 anos, o lugar cresceu e ganhou diferentes contornos para o bem e para o mal.\n\nEm janeiro de 2012, a Unidade de Pol\u00edcia Pacificadora foi instalada em uma \u00e1rea que antes vivia em grande conflito. Hoje em dia, com o aumento da seguran\u00e7a e a boa recep\u00e7\u00e3o da comunidade local, turistas e moradores da cidade frequentam esse bel\u00edssimo monumento, cart\u00e3o postal da nossa cidade maravilha.\n\nValor por pessoa R$80,00\n\nO que est\u00e1 incluso:\n\n\u25b6 Transporte\n\u25b6 Guia\n\u25b6 Seguro contra acidentes e viajem\n\u25b6 kombi na comunidade\n\nForma de pagamento.\n\n\u25b6 Deposito bancario. \n\u25b6 Aceitamos cart\u00e3o de cr\u00e9dito com acr\u00e9ssimo de 5%.\n\nAureo Moreira Brito\nAgencia 197 op 13 C\/P 10508-7\nCaixa Economica Federral (Loteria)\n\nTOLER\u00c2NCIA DE 15 MINUTOS IMPRETERIVELMENTE. N\u00c3O HAVENDO A POSSIBILIDADE DE ESPERAR AL\u00c9M DO TEMPO ESTIPULADO.\n\n\ud83d\udd30 Informa\u00e7\u00f5es e Reservas:\n\n\u260e WhatsApp :: (24) 99270-3152 Jessica Carvalho\n\n\u260e WhatsApp :: (24) 99825-5968 D\u00e9bora Almeida\n\n\n\ud83d\udd30 Condi\u00e7\u00f5es de Cancelamento:\n\n\u2714 Em caso de cancelamento por iniciativa do passageiro, de acordo com a delibera\u00e7\u00e3o normativa n\u00ba 161 de 09 de agosto de 1985 da EMBRATUR:\n\n\u25b6 Cancelamento at\u00e9 30 dias do in\u00edcio da viagem: 80% do valor total + taxa de participa\u00e7\u00e3o e reserva + despesas n\u00e3o reembols\u00e1veis (ex: passagens, reservas de hotel, etc).\n\n\u25b6 Cancelamento entre 29 e 21 dias do in\u00edcio da viagem: 60% do valor total + taxa de participa\u00e7\u00e3o e reserva + despesas n\u00e3o reembols\u00e1veis (ex: passagens, reservas de hotel, etc).\n\n\u25b6 Cancelamento entre 20 e 7 dias do in\u00edcio da viagem: 50% do valor total + taxa de participa\u00e7\u00e3o e reserva + despesas n\u00e3o reembols\u00e1veis (ex: passagens, reservas de hotel, etc).\n\n\u25b6 Cancelamento a menos de 7 dias do in\u00edcio da viagem: Sem devolu\u00e7\u00e3o.\n\n\u2714 Taxa de Participa\u00e7\u00e3o e Reserva:\n\n\u25b6 IMPORTANTE - Uma vez confirmada \u00e0 reserva entre as partes, \u00e9 cobrado 25% do valor referente a este pacote em car\u00e1ter de multa, caso haja cancelamento por parte do cliente.\n\n\u25b6 Cl\u00e1usula Extra:\n\n\u2714 Por meio da reserva que efetuada por parte do contratante fica automaticamente sub entendido que o mesmo CONCORDA com todos os termos acima que neste declarados.\n\nEm caso de adiar o Passeio pelo mal tempo, remarcaremos para o pr\u00f3ximo fim de semana ou at\u00e9 o tempo estiver prop\u00edcio a atividade. Se o aventureiro n\u00e3o puder no dia estipulado, podera indicar algu\u00e9m para preencher sua vaga ou o valor fica de cr\u00e9dito para uma pr\u00f3xima aventura.\n\n\ud83d\udcf8 Cr\u00e9dito das Imagens \ud83d\udcf8\n\n\ud83d\udcf7 Dom\u00ednio p\u00fablico (Google).\n\ud83d\udcf7 Clientes\n\n\ud83d\udd30 Nossos Registros:\n\n\u2714 Anda na Trilha - Turismo de Aventura\n\u21aa CNPJ n\u00ba 24.799.036\/0001-4","end_time":"2017-07-09T16:00:00-0300","name":"Trilha Morro dos 2 Irm\u00e3os + Praia do Leblon","place":{"name":"Morro Dois Irm\u00e3os","location":{"latitude":-22.9908,"longitude":-43.2396},"id":"228840470632730"},"start_time":"2017-07-09T04:00:00-0300","id":"748623131929340"}
{"description":"25\/6\nfesta de\n20 anos da\nFARM\n\naberta\npra quem \nquiser ir!\n\ne nosso evento vai ter muita m\u00fasica, sim senhor:\nFestival Dia da Rua em 7 palcos espalhados pela orla\ndo leblon \u00e0 ipanema\ncom\n\n~ os shows v\u00e3o rolar na orla e os palcos estar\u00e3o localizados na altura das ruas indicadas em cada atra\u00e7\u00e3o ~\n\nM\u00e3eana - palco borboleta 13h - pont\u00e3o do Leblon, in\u00edcio da av. delfim moreira\nJ\u00falia Vargas - palco abacaxi - 13h30 - bartolomeu mitre\nDomina Live - palco tucano - 14h - jardim de alah\nLaura Lavieri - palco costela de ad\u00e3o - 14h30 - garcia d'\u00e1vila\nT\u00e1ssia Reis - palco arara - 15h - coqueir\u00e3o, entre as ruas maria quit\u00e9ria e joana ang\u00e9lica\nAva Rocha - palco caju - 15h30 - farme de amoedo\ne nossa \nBanda Flor de Sal - palco arpoador 15h30 - pedra do arpoador\n\nmais>>\ndesfile ao ar livre da cole\u00e7\u00e3o ver\u00e3o 18\nVulc\u00e3o Erup\u00e7ado \nForr\u00f3 do Kiko - palco arpoador - 17h30\nMarcelo Jeneci - palco arpoador - 19h20\nMinha Luz \u00e9 de Led - palco arpoador - 20h30\npra brilhar a noite toda (traz seu led!)\n\nmais>>\nTrio Flor de Manac\u00e1 - 13h  - feirinha\nGrupo Zanzar - 14h30 - feirinha\npra ningu\u00e9m ficar parado!\n\nfeirinha>>\ncom pe\u00e7as \nda FARM\nda A F\u00e1bula\nda Foxton\ne muito mais...\n\n\u00e9 s\u00f3 chegar\ne trazer amor! \na gente te espera! <3","end_time":"2017-06-25T22:00:00-0300","name":"FARM Arraial Tropical + Dia da Rua","place":{"name":"orla do leblon ao arpoador"},"start_time":"2017-06-25T13:00:00-0300","id":"279778715828520"}
{"description":"Oba! Mais um workshop de Constela\u00e7\u00f5es Familiares agendado!\n\nTomar parte de um Workshop de Constela\u00e7\u00f5es Familiares \u00e9 atuar nas ra\u00edzes que amparam a vida, al\u00e9m de ampliar suas possibilidades diante daquilo que hoje bloqueia sua sa\u00fade, seus relacionamentos e sua prosperidade. \u00c9 se reconciliar com o fluxo do amor e do sucesso.\n\n\nPOR QUE WORKSHOP?\n\nPorque ser\u00e1 um mergulho nessa energia de cura e transforma\u00e7\u00e3o em que voc\u00ea pode ser constelado e participar\u00e1 de v\u00e1rias constela\u00e7\u00f5es.\n\nEsse trabalho \u00e9 indicado para todas as pessoas que em suas vidas est\u00e3o passando pelas seguintes situa\u00e7\u00f5es:\n- Vivenciam conflitos de relacionamentos familiares, com pai, m\u00e3e, filhos, c\u00f4njuges e companheiros, ou outros membros da fam\u00edlia;\n- Sentem vontade de realizar algo, mas n\u00e3o se conectam com a pr\u00f3pria for\u00e7a para agir e concretizar seu desejo;\n- Querem identificar seu verdadeiro prop\u00f3sito;\n- Est\u00e3o passando por algum quadro de doen\u00e7a ou falta de sa\u00fade;\n- Querem se abrir para um novo; relacionamento amoroso ou desejam corrigir o relacionamento em curso;\n- Desejam se abrir para o fluxo da abund\u00e2ncia e riqueza material;\n- Encontram dificuldades para deslanchar na \u00e1rea profissional;\n- Passam por conflitos de relacionamento no ambiente de trabalho;\n- T\u00eam d\u00favidas sobre que caminhos tomar na vida e desejam ter clareza sobre que rumo tomar;\n- Sentem algum tipo de bloqueio, ang\u00fastia, desconforto, ansiedade, depress\u00e3o, cuja origem n\u00e3o sabem explicar;\n- Est\u00e3o em busca de autoconhecimento e crescimento pessoal.\n\nSe voc\u00ea vivencia alguma dessas situa\u00e7\u00f5es, venha inscreva-se e colha os benef\u00edcios desse trabalho que j\u00e1 transformou a vida de tantas pessoas.\n\nCondu\u00e7\u00e3o\nDouglas Pereira Pedra\nFacilitador de Constela\u00e7\u00f5es Sist\u00eamicas Familares e Organizacionais \nTrainer da Oneness University\n\nRealiza\u00e7\u00e3o e Inscri\u00e7\u00f5es \nPrakasha Eventos e Consci\u00eancia\neventos@prakasha.com.br\n(21) 99141-0000\n\nQuando\n24 de junho (s\u00e1bado) - 9:00h \u00e0s 19:00h\n\nLocal\nNo Leblon, o local ser\u00e1 informado ap\u00f3s a inscri\u00e7\u00e3o.\n\nValor de troca\nPrimeiro voc\u00ea escolhe se quer participar como representante (personagem \/ ouvinte) ou se quer ser constelado. Depois voc\u00ea escolhe com quanto quer contribuir. \n\nOferecemos 3 valores para adequar \u00e0s suas condi\u00e7\u00f5es financeiras e necessidade de troca, \u00e9 uma oportunidade de uma troca consciente, pois escolhendo o valor conforme suas condi\u00e7\u00f5es voc\u00ea destina a esta troca mais consci\u00eancia entre o dar e receber. Aquilo que investimos \u00e9 o que recebemos energeticamente em v\u00e1rios n\u00edveis. O dinheiro \u00e9 uma forma de energia materializada que usamos para facilitar a troca. Assim quanto mais energia damos mais recebemos de uma forma maravilhosa que nos possibilita materializar muitos sonhos. Desta forma a Prakasha pode te ajudar a praticar o manejo da sua pr\u00f3pria energia de abundancia e prosperidade.\n\nFa\u00e7a logo sua inscri\u00e7\u00e3o para garantir a sua vaga. Ser\u00e3o 10 constelados.\n\n\n1. Para ser constelado (m\u00e1ximo de 10 vagas)\nValor de troca m\u00ednimo: R$ 440,00 \nValor de troca sustent\u00e1vel: R$ 476,00\nValor de troca abundante: R$ 494,00\n\n2. Para participar representando ou assistindo\nValor de troca m\u00ednimo: R$ 62,00 \nValor de troca sustent\u00e1vel: R$ 71,00 \nValor de troca abundante: R$ 80,00 \n\nPagamento pelo sympla (com taxa de 10%)  pode ser em cart\u00e3o e parcelado no site\nhttps:\/\/www.sympla.com.br\/workshop-de-constelacoes-familiares-sistemicas-no-leblon__147922\nPara outras formas de pagamento, sem a taxa do site, entre em contato com a Prakasha em eventos@prakasha.com.br ou (21) 99141-0000.\n\n\nAlmo\u00e7o\nSer\u00e1 oferecido almo\u00e7o vivo e vegano oferecido pela equipe PRAKASHA por R$ 42,00 (pagamento no local, bebida e sobremesa inclusos)\n\nGratid\u00e3o pelo seu interesse!\n\nRede Prakasha Eventos & Consci\u00eancia","end_time":"2017-06-24T19:30:00-0300","name":"Workshop de Constela\u00e7\u00f5es Familiares Sist\u00eamicas no Leblon","place":{"name":"Rua Fadel Fadel, Rio de Janeiro - RJ, 22430-170, Brasil"},"start_time":"2017-06-24T08:30:00-0300","id":"1337813616331939"}
{"description":"VALOR R$ 20,00\n\n1\u00b0 PONTO DE ENCONTRO ( 7:00 hs EM FRENTE AO SHOPPING ILHA PLAZA )\n\n2 \u00b0 PONTO DE ENCONTRO ( 8:00 hs CENTRAL DO BRASIL, EM FRENTE A BILHETERIA DO TREM )\n\n3\u00ba PONTO DE ENCONTRO ( 9:00 hs NA PRA\u00c7A DA CEDAE, NO FINAL DO CAL\u00c7AD\u00c3O DO LEBLON )","end_time":"2017-06-25T13:00:00-0300","name":"Penhasco Dois Irm\u00e3os","place":{"name":"Mirante Penhasco Dois Irm\u00e3os - Leblon - RJ","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.9877341475,"longitude":-43.23045086,"state":"RJ","zip":"22450"},"id":"210939695632707"},"start_time":"2017-06-25T09:00:00-0300","id":"451176681921221"}
{"description":"\u00c9 com grande alegria que convidamos os amigos para o lan\u00e7amento de Um barco no telhado, um livro para crian\u00e7as de todas as idades. Levem os filhos e toda a  fam\u00edlia. Venha se divertir com a gente. Faremos dois lan\u00e7amentos: este, no dia 02 de julho, ser\u00e1 na Livraria Argumento do Leblon, e para aqueles que preferirem, faremos no domingo seguinte, dia 09, um lan\u00e7amento na Argumento da Barra, no Shopping Rio Design.","end_time":"2017-07-02T19:00:00-0300","name":"Lan\u00e7amento do Livro Um barco no telhado","place":{"name":"Livraria Argumento Leblon","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.98291896,"longitude":-43.226447443333,"state":"RJ"},"id":"310228335739863"},"start_time":"2017-07-02T16:00:00-0300","id":"2172634766296245"}
{"description":"Showroom & Spa !! Junto a las chicas de Leblon Centro de Estetica y Clotta Accesorios ! Te invitamos a pasar una tarde haciendo lo que m\u00e1s te gusta ! Mimarte y ponerte linda ! S\u00e1bado 1 de julio de 17 a 20 hs, Guiraldes 4097, Barrio Cadore, Guaymallen","name":"Tarde de Moda Y Belleza ....","place":{"name":"Leblon Centro de Est\u00e9tica","location":{"city":"Guaymall\u00e9n","country":"Argentina","latitude":-32.9131943,"longitude":-68.7934122,"street":"G\u00fciraldes 4097","zip":"5521"},"id":"648189298702151"},"start_time":"2017-07-01T20:00:00-0300","id":"1724927074466332"}
{"description":"$ $ A U C E D A \u00a5 \u00a5\n\n\nD I A   D E  T O M A R  agulhada & cerveja junto com NOSCO.\n\nJUNTE se a n\u00f3s\n\nVAMOS TER NEGOS tatuando TAMBEM EXPOzi\u00f1a. Venda de camisetas roupas e outros ARTIGOX SUPRESa. ALEM DE CERVEJAS vai ter alimento tamb\u00e9m, sem teto preTO. qUEM tiver interesse em sOMAR COm a gnt de alguma foRMA entre em contatoWW : ))) . \n\nSOM ROLANDO souto solto, 5auce DEEJAYS\n\u00c9 PERTInho do metro da anTERO DE QUENTAL\n\nexposicao livre\n\nobrigador  .......... .. ..   .       .             .               .\n\n\ntatuaDORE$\n\nTUTI WERNECK-@tutiwernck\nTON SNC-@tom.com.n\nDREAN MORAES-@dreanmoraes\nPEDRO FERN-@pdrofern \nSIMBOL-@s1mbOl\n\n\ncola com o paco\nENTRADA 10  REAI$$$$$$ $Orry\n) pre\u00e7o desconta se aplicare a tatuajem (\n\nnao me apares\u00e7sam com CARTAO de credito em !\n\n\n\nWWW.COLEM.COM.BR\/DEMOSAUCEDAY","end_time":"2017-07-01T20:00:00-0300","name":"S $ a u c e D a Y \u00a5","place":{"name":"Rua Jo\u00e3o de Barros 18 leblon"},"start_time":"2017-07-01T14:00:00-0300","id":"1340308029338478"}
{"description":"O Aconchego Carioca recebe o compositor e pianista Toca Delamare, com seus parceiros Clauton Sales na bateria, e Jefferson Lescowich no baixo. Quinta-feira, \u00e0s 19h . No repert\u00f3rio, MPB, bossa nova e jazz instrumental. Entrada franca.","end_time":"2017-06-22T22:00:00-0300","name":"Toca Delamare no Leblon","place":{"name":"Aconchego Carioca","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.91359,"longitude":-43.21516,"state":"RJ","street":"Rua Bar\u00e3o de Iguatemi, 379 \/ Rua Rainha Guilhermina, 48\/ Village Mall Barra da Tijuca","zip":"20270060"},"id":"582523521795714"},"start_time":"2017-06-22T19:00:00-0300","id":"279703225770712"}
{"description":"A ASICS faz os melhores 21K da Am\u00e9rica do Sul para pessoas que d\u00e3o a vida pela corrida. Para atletas que acordam de madrugada, treinam debaixo de chuva ou sol, e dedicam \u00e0 corrida o que tem de mais valioso: suor, l\u00e1grimas e, se preciso, sangue.\n\nUma meia de alta performance para quem corre por inteiro. Para quem quer mais que correr. Para quem quer mais que participar. 21K pra quem quer o ouro. O seu pr\u00f3prio ouro.\n\nA corrida pelo ouro vai recome\u00e7ar.","name":"Asics Golden Run 21k RJ 2017","place":{"name":"Leblon, Rio de Janeiro","location":{"city":"Leblon","country":"Brazil","latitude":-22.9833,"longitude":-43.2167,"state":"RJ"},"id":"112852002065696"},"start_time":"2017-07-30T07:00:00-0300","id":"1361316167233982"}
{"description":"Programa\u00e7\u00e3o:\n\nDIA 29 DE JUNHO | QUINTA-FEIRA\n20:00 Entrega de credenciais\n20:45 Abertura: Wania Maria Coelho Ferreira Cidade, Presidente SBPRJ.\n21:00 A import\u00e2ncia da Psican\u00e1lise no Direito de Fam\u00edlia . Ivone Ferreira Caetano, Desembargadora - TJ\/RJ, Corregedora - Corregedoria Geral Unificada\/SESEG e Maria Agla\u00e9 Tedesco Vilardo, Ju\u00edza de Direito da 15\u00aa Vara de Fam\u00edlia, Doutora em Bio\u00e9tica, Coordenadora do Mestrado da EMERJ\/FIOCRUZ em Justi\u00e7a e Sa\u00fade.\nPsican\u00e1lise de v\u00ednculos. Julio Moreno, Psicanalista - Associa\u00e7\u00e3o Psicanal\u00edtica de Buenos Aires, Codiretor da \u00e1rea de casal e fam\u00edlia do Instituto de Sa\u00fade Mental (USAM).\nCoordena\u00e7\u00e3o: Ana Sabrosa, Diretora do Conselho Cient\u00edfico SBPRJ.\n \n> DIA 30 DE JUNHO | SEXTA-FEIRA\n9:00 A escuta de crian\u00e7as e fam\u00edlias em lit\u00edgio - o laudo e o tratamento, para que servem? Uma vis\u00e3o interdisciplinar. Renata Bento, SBPRJ e Alexandra Ullmann, Advogada e psic\u00f3loga - PUC-Rio, especializada em direito de fam\u00edlia.\nCoordena\u00e7\u00e3o: Lucia Moret, SBPRJ\n10:30 Intervalo para caf\u00e9\n11:00 Repercuss\u00f5es do div\u00f3rcio conjugal na parentalidade. Michele Gorin, SBPRJ .\nAmor e \u00f3dio nas Varas de Fam\u00edlia. Lidia Levy de Alvarenga, Doutora em Psicologia Cl\u00ednica pela PUC-Rio.\nCoordena\u00e7\u00e3o: Geny Talberg, Diretora do Departamento de Crian\u00e7as e Adolescentes SBPRJ.\n12:30 - 14:15 Intervalo para almo\u00e7o\n14:15 H\u00e1 lugar para o indeterminado na Psican\u00e1lise cl\u00e1ssica? Julio Moreno, APdeBA.\nAuto-aliena\u00e7\u00e3o parental: efeito colateral da lei da Aliena\u00e7\u00e3o Parental. Sergio Nick, SBPRJ \/ Vice-presidente da IPA.\nCoordena\u00e7\u00e3o: Celmy Quilelli Correa, SBPRJ.\n16:00 A luta e o luto na guarda compartilhada. Maria Agla\u00e9 Tedesco Vilardo e Ivone Ferreira Caetano.\nMultiparentalidade e as fam\u00edlias atuais. Plinio Montagna, SBPSP \/ Coordenador do Comit\u00ea de Psican\u00e1lise e Lei da IPA.\nCoordena\u00e7\u00e3o: Miriam Fainguelernt, SBPRJ\n18:00 - 18:30 Intervalo para caf\u00e9\n18:30 Filme seguido de debate: A lula e a baleia, dire\u00e7\u00e3o e roteiro de Noah Baumbach. Debatedoras: M\u00f4nica Aguiar, Secret\u00e1ria do Conselho Cient\u00edfico SBPRJ e Olivia F\u00fcrst, Advogada colaborativa e mediadora de conflitos. Coordena\u00e7\u00e3o: Luiz Fernando Gallego, SBPRJ e membro da Associa\u00e7\u00e3o de Cr\u00edticos de Cinema do Rio de Janeiro.\n\n> DIA 1\u00ba DE JULHO | S\u00c1BADO\n9:00 Abuso sexual intrafamiliar: \u201cM\u00e3e, eu ainda posso amar meu pai?\u201d Ana L\u00facia M. P. Antunes, Mestre em Psicologia Cl\u00ednica - fam\u00edlia e casal PUC-Rio.\nSeparando e compartilhando - desafios na fam\u00edlia. Eliane Cotrim Levcovitz, SBPRJ.\nCoordena\u00e7\u00e3o: Regina Murat, SBPRJ.\n10:30 Intervalo para caf\u00e9\n11:00 Encontro cl\u00ednico. Ana Sabrosa, SBPRJ. Comentadores: Julio Moreno, Plinio Montagna e Sergio Nick.\nCoordena\u00e7\u00e3o: Viviane Frankenthal, Vice-Presidente SBPRJ.\n \nInforma\u00e7\u00f5es e inscri\u00e7\u00f5es: tesourariasbprj@sbprj.org.br \/ tel.: 2537-1115 \/ www.sbprj.org.br\n> Membros FEBRAPSI R$ 250,00\n> Candidatos FEBRAPSI R$ 220,00\n> Profissionais \/ P\u00fablico Externo R$ 280,00\n \n> Estudantes universit\u00e1rios R$ 220,00\n \nLocal:\nAv. Ataulfo de Paiva, 135 \/ 18\u00ba andar - Leblon\n \nRealiza\u00e7\u00e3o: Conselho Cient\u00edfico da Sociedade Brasileira de Psican\u00e1lise do Rio de Janeiro","end_time":"2017-07-01T13:00:00-0300","name":"Jornada Guarda Compartilhada \/ Aliena\u00e7\u00e3o Parental - SBPRJ","place":{"name":"Av. Ataulfo de Paiva, 135 \/ 18\u00ba andar - Leblon"},"start_time":"2017-06-29T20:00:00-0300","id":"1712135559079831"}
{"description":"TUTTI FRUTTI \u00e9 uma com\u00e9dia musical direcionada ao p\u00fablico jovem e adulto (em especial aquele que viveu os ANOS DOURADOS, a melhor idade!), com todas as caracter\u00edsticas dos antigos filmes da sess\u00e3o da tarde.\nTUTTI FRUTTI  \u00e9 uma hist\u00f3ria \u201cpr\u00e9-golpe\u201d, \u201cpr\u00e9-ditadura\u201d, ou seja, uma hist\u00f3ria que conta a \u00e9poca de ouro de uma juventude que vivia seus sonhos, sem ningu\u00e9m que os abafasse com regras, dogmas e conceitos fabricados. TUTTI FRUTTI  \u00e9 um tempo onde predominava a inoc\u00eancia, a alegria de estar vivo, o balan\u00e7o do rock\u2019n roll, a conquista de seu sonho dourado! E nessa hist\u00f3ria encontramos um grupo de 10 jovens; aqueles rapazes de jaqueta de couro e aquelas garotas de saias rodadas, no \u00faltimo ano do ginasial, encarando de frente a realidade de ter que come\u00e7ar a ser adulto. \u00c9 o \u00faltimo tempo que esses garotos t\u00eam de realizar seus desejos. Para isso, mostram-se os tipos mais engra\u00e7ados de uma adolesc\u00eancia \u201cfren\u00e9tica\u201d! Eram aqueles anos dourados, da cuba libre, do rostinho colado, do Elvis, da Sandra Dee, do cinema sem tiros, do clube social\u2026\nTUTTI FRUTTI  \u00e9 como se voc\u00ea ligasse o aparelho de televis\u00e3o e assistisse um daqueles antigos filmes de sess\u00e3o da tarde; com muita m\u00fasica, com cenas rom\u00e2nticas, com personagens alegres e saud\u00e1veis. Um daqueles filmes que a gente grava pra sempre na mem\u00f3ria. A mo\u00e7a encontra o rapaz, a mo\u00e7a perde o rapaz, a mo\u00e7a encontra outro rapaz e vivem felizes para sempre! Nessa trama inocente e cor-de-rosa discutimos o primeiro amor, pol\u00edtica, drogas, virgindade e todos aqueles assuntos que at\u00e9 hoje continuam obscuros e inexplic\u00e1veis!\nTUTTI FRUTTI  \u00e9 uma com\u00e9dia divertida e nost\u00e1lgica, com tipos caracter\u00edsticos que j\u00e1 encontramos pela vida! Para quem n\u00e3o viveu essa \u00e9poca, ser\u00e1 uma esp\u00e9cie de \u00e1gua na boca, para quem viveu, \u00e9 uma \u00f3tima chance de matar saudades dos anos 60!!\n\nElenco\nANDERSON TARDELLI (Romulo)\nBIANCA PAYSAN (Didi)\nCAROL MESQUITA (Glorinha)\nDIEGO ROSA (Bet\u00e3o)\nFERNANDA GUERREIRO (Odete)\nLUIZA BOLDRINI (Catarina)\nMARCELO MATTOS (Suvako)\nMATHEUS LANA \/ JO\u00c3O RAMALHO (H\u00e9lio)\nRAQUEL PENNER (Zilda)\nTHIAGO BARBOSA (Adalberto)\n\ntexto: Marcelo Lino e Marcello Caridade\nm\u00fasicas e letras originais: Marco Rodrigo\ndire\u00e7\u00e3o: Marcello Caridade\ndire\u00e7\u00e3o musical e prepara\u00e7\u00e3o vocal: Victor Salzeda \ndire\u00e7\u00e3o de movimentos e coreografias: Luiz Menezes e Arabel Issa\nconcep\u00e7\u00e3o cenogr\u00e1fica e figurinos: Marcello Caridade\nilumina\u00e7\u00e3o: Raphael Cesar Grampolla\ndesenho e opera\u00e7\u00e3o de som: Hilnete Vargas\nprodu\u00e7\u00e3o de arte: Cia de Repert\u00f3rio de Teatro Musical\nvisagismo: Guto Ferreira\nlogo e programa\u00e7\u00e3o visual: Daniele Mour\u00e3o e Bianca Oliveira\nfotos: Michelle Iassanori\nadministra\u00e7\u00e3o: Natasha Bantim\ndire\u00e7\u00e3o de produ\u00e7\u00e3o: Mauricio Junior Meneses\nrealiza\u00e7\u00e3o: Cia. de Repert\u00f3rio de Teatro Musical\n\nLocal:\tTEATRO DO LEBLON \u2013 SALA FERNANDA MONTENEGRO\n\tRua Conde de Bernadotte, n\u00ba 26 \u2013 Leblon \u2013 Rio de Janeiro \u2013 RJ\n\tinforma\u00e7\u00f5es (21) 3496.9213\nDatas: 17 de junho a 02 de julho de 2017\n\t S\u00c1BADOS e DOMINGOS \u00e0s 19h.\nIngressos: R$ 60,00 (inteira) e R$ 30,00 (estudantes e idosos)\n                  R$ 25,00 (fyer)\nDura\u00e7\u00e3o: 75min.\nLota\u00e7\u00e3o: 346 lugares\nClassifica\u00e7\u00e3o Et\u00e1ria: 12 ANOS\nCURTA TEMPORADA!!!","end_time":"2017-06-25T19:00:00-0300","name":"Tutti Frutti - curta temporada","place":{"name":"Teatro Leblon Sala Fernanda Montenegro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.980997155308,"longitude":-43.222723570456,"state":"RJ","street":"RUA CONDE BERNADOTTE 32","zip":"22430-200"},"id":"370551956299484"},"start_time":"2017-06-17T18:00:00-0300","id":"1201777423277531"}
{"description":"Comemoraremos o Anivers\u00e1rio do Ringo com uma grande festa. N\u00e3o perca.","end_time":"2017-07-07T13:00:00-0300","name":"Peace & Love from Rio De Janeiro ! Happy Birthday, Ringo!","place":{"name":"Bar Veloso - Leblon","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.97914064455,"longitude":-43.191368306428,"state":"RJ"},"id":"401553483245585"},"start_time":"2017-07-07T11:00:00-0300","id":"147512722463670"}
{"description":"Ei, bora abalar?\n\nDia 14 de Julho voc\u00eas tem compromisso marcado com a gente nesse rol\u00eazinho q vai ser muuuuuuuita [\u0332\u0305\u0442\u0332\u0305\u044f\u0332\u0305\u0454\u0332\u0305\u0442\u0332\u0305\u03b1\u0332\u0305] e ent\u00e3o, vamo fecha?\n\nGente, mas oq vai tocar nessa [\u0332\u0305\u0442\u0332\u0305\u044f\u0332\u0305\u0454\u0332\u0305\u0442\u0332\u0305\u03b1\u0332\u0305] ??   \nAhhh vai ter muuuito Pop, sertanejo, tem funk pras mana arrastar a cordinha do O.B. no ch\u00e3o e \u00e9 claro q n\u00e3o pode faltar aquele bate panela do karaaaaleo pras mana colocada kikar ne beb\u00ea HAHAHA \nEnt\u00e3o nada de se esconder miga, vem com a gente e se joga como quiser que a Treta \u00e9 um espa\u00e7o livre pra voc\u00ea!\n\nVamos ter aquele open de:\n\u21aa Gummy \n\u21aa Doses de Tequila \n\u21aa Venda de Cerveja \ud83c\udf7b \n\nLine Up:\n\u25b6\tFrank Douglas\n\u25b6\tJohny Rickson\n\u25b6\tFernanda Carla\n\u25b6\tMarina Silva \n\nIngressos:\n\n\ud83d\udd34Lote Promocional [ESGOTADO]\n\ud83d\udd35\t1\u00b0 Lote = R$15\n\ud83d\udd34\t2\u00b0 Lote = R$20\n\nContatos: \nAur\u00e9lio (64) 9644-9654\nGiovana (64) 8116-0087\nJohny (64) 8112-9693\nJessyca (64) 9615-0484\nMaikon (64) 9901-2743\n\n# Proibida entrada com bebidas no local","end_time":"2017-07-14T19:00:00-0600","name":"[\u0332\u0305\u0442\u0332\u0305\u044f\u0332\u0305\u0454\u0332\u0305\u0442\u0332\u0305\u03b1\u0332\u0305\u03b1\u0332\u0305]","place":{"name":"Vicente De Paulo Fontoura's Home","id":"1916466241958826"},"start_time":"2017-07-14T14:00:00-0600","id":"138497720045338"}
{"description":"Participe da melhor meia maratona do Brasil, com a Equipe F\u00eanix! Retiramos e entregamos seu kit. Oferecemos caf\u00e9 da manh\u00e3, alongamento e hidrata\u00e7\u00e3o, antes e depois da corrida!","name":"ASICS Golden Run 21k","place":{"name":"Leblon, Rio de Janeiro","location":{"city":"Leblon","country":"Brazil","latitude":-22.9833,"longitude":-43.2167,"state":"RJ"},"id":"112852002065696"},"start_time":"2017-07-30T07:00:00-0300","id":"1918444655099052"}
{"description":"A melhor Pr\u00e9 Night voc\u00ea curte com a gente! \nIngressos j\u00e1 a venda !\n\n1 Primeiro lote :\n\nDama - R$15,00\nCavaleiro - R$25,00 \n\n\ud83d\udea8\ud83d\udea8 ATEN\u00c7\u00c3O\u200b \ud83d\udea8\ud83d\udea8\n\nINGRESSOS LIMITADOS!!!","end_time":"2017-07-08T02:00:00-0300","name":"Pr\u00e9 Nigth da GT","place":{"name":"Av. Borges De Medeiros 699 Bloco 1 T\u00e9rreo - Cruzada \/ao Lodo Do Shopping Leblon\/ao Lado Do Metro Jardim De Alah"},"start_time":"2017-07-07T19:00:00-0300","id":"268049196935373"}
{"description":"361\u00b0 RUNNING SCHOOL, vem convidar a galera para participar do 4\u00b0 treino que acontecer\u00e1 no dia 24\/06\/2017, a partir das 08:00 hs, em frente \u00e0 RUN SHOP, na Avenida Ataulfo de Paiva, 1321 loja C, no Leblon, Rio de Janeiro- RJ. O treino ter\u00e1 uma din\u00e2mica bacana e contar\u00e1 com profissionais preparados para ajudar quem curte essa modalidade a correr melhor, de forma correta, n\u00e3o perca a chance de fazer parte desta vibe, e ainda com a energia ap\u00f3s Maratona !!!\nFA\u00c7A PARTE DO 361\u00b0 RUNNING SCHOOL E V\u00c1 AL\u00c9M, CONQUISTE UM GRAU A MAIS E PR\u00caMIOS! Queremos que voc\u00ea leve a s\u00e9rio seu projeto pessoal! Por isso criamos um plano de fidelidade para incentivar sua participa\u00e7\u00e3o. Para participar \u00e9 simples: fa\u00e7a uma selfie nos nossos treinos e poste no Facebook ou Instagram com as hashtags #361brasil e #361runningschool.\n\nConhe\u00e7a o regulamento:\nREGULAMENTO DO 361\u00b0 RUNNING SCHOOL\nParticipa\u00e7\u00e3o: Para participar do 361\u00ba Running School e ganhar pr\u00eamios, o corredor tem que participar dos treinos realizados (preencher com datas e locais), e fazer foto no local durante os treinos, postando no Facebook ou Instagram com as hashtags. N\u00e3o \u00e9 sorteio. \u00c9 obrigat\u00f3rio que o respons\u00e1vel pelo treino do dia seja comunicado sobre os check-ins e fotos postadas, todas as vezes que forem feitas. \nValidade da promo\u00e7\u00e3o: a definir de acordo com cada projeto.\nPremia\u00e7\u00e3o: \n1. Camiseta treino 361\u00b0: Para quem comparecer aos treinos 361\u00b0 Running School pelo menos 02 (duas) vezes durante o per\u00edodo da promo\u00e7\u00e3o e cumprir todos os termos e condi\u00e7\u00f5es estabelecidas neste regulamento. O envio se dar\u00e1 conforme disponibilidade em estoque.\n2. Bolsa Funcional 361\u00b0: Para quem comparecer aos treinos 361\u00b0 Running School pelo menos 04 (quatro) vezes durante o per\u00edodo da promo\u00e7\u00e3o e cumprir todos os termos e condi\u00e7\u00f5es estabelecidas neste regulamente. As bolsas ser\u00e3o enviadas conforme disponibilidade em estoque.\n3. Bra\u00e7adeira (Porta Celular) 361\u00b0: Para quem comparecer aos treinos 361\u00b0 Running School pelo menos 06 (seis) vezes durante o per\u00edodo da promo\u00e7\u00e3o e cumprir todos os termos e condi\u00e7\u00f5es estabelecidas neste regulamente. As bra\u00e7adeiras ser\u00e3o enviadas conforme disponibilidade em estoque.\n4. Camiseta 361\u00b0 Running School e Bon\u00e9 ou Viseira: Para quem comparecer aos treinos 361\u00b0 Running School pelo menos 08 (oito) vezes durante o per\u00edodo da promo\u00e7\u00e3o e cumprir todos os termos e condi\u00e7\u00f5es estabelecidas neste regulamente. As camisetas ser\u00e3o enviadas conforme disponibilidade em estoque.\n. \nA Entrega da Premia\u00e7\u00e3o ser\u00e1 feita no espa\u00e7o onde o treino 361\u00b0 Running School \u00e9 realizado, no evento seguinte ao cumprimento das participa\u00e7\u00f5es m\u00ednimas exigidas, desde que verificadas e aprovadas pelos organizadores do mesmo.","end_time":"2017-06-24T11:00:00-0300","name":"361\u00b0 Running School! Uma escola de corrida Totalmente Gratuita!","place":{"name":"Avenida Ataulfo de Paiva, 1321 loja C, no Leblon, Rio de Janeiro- RJ"},"start_time":"2017-06-24T08:00:00-0300","id":"1711445062228983"}
{"description":"Nesta sexta, 23 de junho, Leandro Karnal autografa seu novo livro, \"Todos Contra Todos\" (LeYa), na Livraria da Travessa do Shopping Leblon (Av. Afr\u00e2nio de Melo Franco, 290). \n\nEm tempos de coxinhas contra petralhas, Karnal afirma que a hist\u00f3ria e a realidade mostram um lado sombrio do brasileiro que costumamos n\u00e3o reconhecer: somos violentos cotidianamente. No tr\u00e2nsito, nas ruas, nos coment\u00e1rios das redes sociais, nas fofocas das esquinas, ao torcer por nosso time, ao votar. Com profundidade e humor, o autor escancara a pol\u00eamica das palavras agressivas, a natureza das rea\u00e7\u00f5es raivosas dirigidas ao outro e o porqu\u00ea de escondermos de n\u00f3s mesmos as pequenas e grandes maldades do dia a dia.\n\n\u201cS\u00f3 eu e voc\u00ea, caro leitor, cara leitora, n\u00e3o odiamos nem somos violentos, muito menos preconceituosos\u201d, ironiza, dando in\u00edcio a uma narrativa que, em tom de conversa, combinando erudi\u00e7\u00e3o e leveza, disseca e desconstr\u00f3i o mito do pacifismo brasileiro e a ideia de que no Brasil n\u00e3o h\u00e1 intoler\u00e2ncia. \u201cToda mem\u00f3ria hist\u00f3rica tende a ser seletiva e construir-se a partir de valores \u00e9picos posteriores\u201d, afirma. \u201cO que nos distingue \u00e9 uma vontade quase sistem\u00e1tica de apagar a viol\u00eancia do nosso passado. O curioso \u00e9 que, no momento de aceitar aquilo que se revela um fato hist\u00f3rico \u2013 a nossa viol\u00eancia \u2013 decidimos disfar\u00e7ar.\u201d\n\nNossa terra, na vis\u00e3o de Karnal, abriga terreno f\u00e9rtil para a agressividade e o extremismo. Assim, ao longo do texto, o autor escancara nossos pequenos \u00f3dios e tenta entender como o preconceito se expressa no cotidiano contra mulheres, homossexuais, bissexuais, transexuais, nordestinos, pobres, negros, \u00edndios. O que \u00e9 o politicamente incorreto ou simplesmente gestos preconceituosos da sociedade? \n\nMesmo que n\u00e3o seja simples fazer com que, ao fim da leitura, cada pessoa possa enxergar melhor o \u00f3dio ao seu redor, o livro tem a miss\u00e3o de levar cada leitor a reconhecer nesse sentimento uma forma de comunica\u00e7\u00e3o e contato com o outro \u2013 que deixa clara a nossa incapacidade de conviver com a diversidade e achar um fundamento de identidade na viol\u00eancia e na explos\u00e3o. \"Todos Contra Todos\" \u00e9 uma obra pol\u00eamica e provocativa que coloca o \u00f3dio como um de nossos mais poderosos espelhos.\n\nLeandro Karnal \u00e9 professor de hist\u00f3ria da Unicamp, com doutorado pela USP. \"Todos Contra Todos\" \u00e9 o seu primeiro livro pela LeYa.","end_time":"2017-06-23T22:00:00-0300","name":"Leandro Karnal no Rio - Lan\u00e7amento de \"Todos Contra Todos\"","place":{"name":"Shopping Leblon","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.982232087092,"longitude":-43.216947475269,"state":"RJ","street":"Av. Afr\u00e2nio de Mello Franco, 290 - Leblon","zip":"22.430-060"},"id":"118682804820553"},"start_time":"2017-06-23T19:30:00-0300","id":"1452007778202124"}
{"description":"\"Deu aloka NO primos \" na compra de 1 pizza ou mais gratis um refrigerante de 2 litros.","end_time":"2017-07-01T12:00:00-0300","name":" promo\u00e7\u00e3o de pizza. rua Alberto pezzuol neto n\u00b0236.  jd.leblon Suzano","place":{"name":"Jd Leblon","location":{"latitude":-23.585709733333,"longitude":-46.303254133333},"id":"683586318318935"},"start_time":"2017-05-31T01:00:00-0300","id":"1366363430113707"}
{"description":"Amigos y amigas, el 6 de Julio tendremos una nueva edici\u00f3n de Deep Motion after office, volveremos a encontrarnos en Leblon Multiespacio de Villa Ballester (Alvear 1868). El line up est\u00e1 conformado por Fabrizzio nuestro DJ residente, los artistas invitados y conocidos de la casa son:\n\nMaximiliano Dittmar\nTomas Novelli\nNahuel Garro\n\nEl lugar va a contar con una gran variedad de tragos y bebidas.\n\nTambi\u00e9n contaremos con carta de comidas:\n\n- Rabas\n- Langostinos empandos\n- Bastones de Muzzarella\n- Variedad de Pizzas \n- Papas Fritas \n\nLa capacidad del lugar es limitada, les recomendamos venir temprano.\n\nEsperamos verlos a todos ah\u00ed!\n\nLINE UP:\n\n19.30 A 21.30 : Nahuel Garro \n21.30 A 23.00 : Tomas Novelli\n23.00 A 00.30: Fabrizzio\n00.30 A 02.00: Maximiliano Dittmar\n\nFlyer : Matias Yampa\n\nAcceso sin cargo anunciandose por lista Deep Motion hasta 22 hs\n\nLuego de las 22 hs $50 el ingreso tanto para damas como caballeros","end_time":"2017-07-07T02:00:00-0300","name":"06.07.17 Deep Motion After Office@Villa Ballester","place":{"name":"LeBlon Multiespacio","location":{"city":"Villa Ballester","country":"Argentina","latitude":-34.5440797,"longitude":-58.5473267,"street":"Alvear 1868","zip":"1653"},"id":"155759164861418"},"start_time":"2017-07-06T19:30:00-0300","id":"1891961034462259"}
{"description":"Edi\u00e7\u00e3o especial do Bazar M\u00e1gico da \u00cdndia.\n\nBazar M\u00e1gico da \u00cdndia no Rio de Janeiro.\nDias 20 e 22, ter\u00e7a e quinta, no Leblon.\n\nO Bazar M\u00e1gico est\u00e1 de volta. Desta vez esperamos voc\u00ea no Leblon um dos bairros mais charmosos do Rio. Como nas outras edi\u00e7\u00f5es, oferecemos uma pr\u00e1tica de yoga e, em seguida, abrimos o bazar. (A pr\u00e1tica nao \u00e9 obrigat\u00f3ria, mas \u00e9 sugerido que vc participe. nao \u00e9 preciso ter experi\u00eancia no yoga para participar)\n\n\u0950 Programa\u00e7\u00e3o:\n10:30-11:30 - YOGA\n11:30-12:30- BAZAR\n\n*Traga seu tapetinho\n\nReserve seu lugar. tel: (21)99600-5643\nVenha praticar. \n\n\u2665 Sobre o Bazar\nO Bazar de produtos m\u00e1gicos da \u00cdndia foi criado para divulgar a cultura indiana. Trabalhamos com a venda de produtos indianos exclusivos. Ap\u00f3s in\u00fameras viagens \u00e0 \u00cdndia e \u00c1sia comecei a trazer algumas pe\u00e7as e acess\u00f3rios para familiares e amigos no Brasil. Com o r\u00e1pido sucesso voltei e trouxe mais. O intuito \u00e9 oferecer produtos diferenciados por um pre\u00e7o acess\u00edvel de forma que todos possam usufruir. facebook.com\/bazarindiabrasil\n\n\u2665 Sobre o professor\nPedro ensina yoga h\u00e1 7 anos e acaba de voltar da \u00c1sia, onde passou 8 meses ministrando cursos e workshops. Sua pr\u00e1tica est\u00e1 firmemente enraizada no ensino e difus\u00e3o do Yoga Tradicional baseada nos antigos textos como uma forma de encarar a vida positiva e conscientemente. Formou-se no Ashram do Yoga Vidya Gurukul (Nasik, \u00cdndia). Atualmente \u00e9 professor dos Cursos de Forma\u00e7\u00e3o de Instrutores de Yoga nesta escola. www.yogapoint.com","end_time":"2017-06-22T12:30:00-0300","name":"Bazar M\u00e1gico da \u00cdndia no Leblon | Yoga + Bazar","place":{"name":"Rua General Urquiza, 44, play"},"start_time":"2017-06-20T10:30:00-0300","id":"1120744674735588"}
{"description":"A trilha \u00e9 leve, por\u00e9m \u00e9 um pouco \u00edngreme. Basta, apenas, ter disposi\u00e7\u00e3o para andar. Na parte inicial a vegeta\u00e7\u00e3o \u00e9 um pouco mais densa, fazendo com que a temperatura seja mais baixa e a caminhada mais agrad\u00e1vel. Durante o caminho, existem partes mais expostas ao sol com pouca vegeta\u00e7\u00e3o que possa oferecer prote\u00e7\u00e3o natural, por isso existe a necessidade de trazer protetor solar. Al\u00e9m disso, o desgaste fica maior.\n\nA parte final da trilha \u00e9 a mais cansativa, com subidas leves, mas sem grandes dificuldades. Como o terreno \u00e9 um pouco arenoso, deve-se tomar cuidado para n\u00e3o sofre uma queda. No t\u00e9rmino da caminhada, pode-se ver no horizonte a Pedra da G\u00e1vea entre a vegeta\u00e7\u00e3o e finalmente chega-se ao topo da Pedra Bonita.\n\nIremos presenciar o nacer do sol que ser\u00e1 um espetaculo lindo, sairemos de volta redonda as 01:30hs fa manh\u00e3, subiremos uma ladeira ate chegar a trilha.\n\nTrilha leve com aproximadamente 30 min, indispensavel o uso de lanternas, protetor solar, repelete.\n\nNa volta iremos a rampa de voo de parapente e asa delta, descendo da pedra iremos sentido a praia de s\u00e3o conrado.\n\nValor por pessoa R$70,00\n\nForma de pagamento.\n\nDeposito bancario. \n\nAceitamos cart\u00e3o de cr\u00e9dito com acr\u00e9ssimo de 5%.\n\nAureo Moreira Brito\nAgencia 197 op 13 C\/P 10508-7\nCaixa Economica Federral (Loteria)\n\nTOLER\u00c2NCIA DE 15 MINUTOS IMPRETERIVELMENTE. N\u00c3O HAVENDO A POSSIBILIDADE DE ESPERAR AL\u00c9M DO TEMPO ESTIPULADO.\n\n\ud83d\udd30 Informa\u00e7\u00f5es e Reservas:\n\n\u260e WhatsApp:: (24) 99866-9679 Leo\n\n\u260e WhatsApp :: (24) 99825-5968 D\u00e9bora Almeida\n\n\n\ud83d\udd30 Condi\u00e7\u00f5es de Cancelamento:\n\n\u2714 Em caso de cancelamento por iniciativa do passageiro, de acordo com a delibera\u00e7\u00e3o normativa n\u00ba 161 de 09 de agosto de 1985 da EMBRATUR:\n\n\u25b6 Cancelamento at\u00e9 30 dias do in\u00edcio da viagem: 80% do valor total + taxa de participa\u00e7\u00e3o e reserva + despesas n\u00e3o reembols\u00e1veis (ex: passagens, reservas de hotel, etc).\n\n\u25b6 Cancelamento entre 29 e 21 dias do in\u00edcio da viagem: 60% do valor total + taxa de participa\u00e7\u00e3o e reserva + despesas n\u00e3o reembols\u00e1veis (ex: passagens, reservas de hotel, etc).\n\n\u25b6 Cancelamento entre 20 e 7 dias do in\u00edcio da viagem: 50% do valor total + taxa de participa\u00e7\u00e3o e reserva + despesas n\u00e3o reembols\u00e1veis (ex: passagens, reservas de hotel, etc).\n\n\u25b6 Cancelamento a menos de 7 dias do in\u00edcio da viagem: Sem devolu\u00e7\u00e3o.\n\n\u2714 Taxa de Participa\u00e7\u00e3o e Reserva:\n\n\u25b6 IMPORTANTE - Uma vez confirmada \u00e0 reserva entre as partes, \u00e9 cobrado 25% do valor referente a este pacote em car\u00e1ter de multa, caso haja cancelamento por parte do cliente.\n\n\u25b6 Cl\u00e1usula Extra:\n\n\u2714 Por meio da reserva que efetuada por parte do contratante fica automaticamente sub entendido que o mesmo CONCORDA com todos os termos acima que neste declarados.\n\nEm caso de adiar o Passeio pelo mal tempo, remarcaremos para o pr\u00f3ximo fim de semana ou at\u00e9 o tempo estiver prop\u00edcio a atividade. Se o aventureiro n\u00e3o puder no dia estipulado, podera indicar algu\u00e9m para preencher sua vaga ou o valor fica de cr\u00e9dito para uma pr\u00f3xima aventura.\n\n\ud83d\udcf8 Cr\u00e9dito das Imagens \ud83d\udcf8\n\n\ud83d\udcf7 Dom\u00ednio p\u00fablico (Google).\n\ud83d\udcf7 Clientes\n\n\ud83d\udd30 Nossos Registros:\n\n\u2714 Anda na Trilha - Turismo de Aventura\n\u21aa CNPJ n\u00ba 24.799.036\/0001-45\n\n\n\u270c Sejam Bem Vindo","end_time":"2017-07-30T15:00:00-0300","name":"Nascer do Sol Pedra Bonita + Praia Leblon","place":{"name":"S\u00e3o Conrado","location":{"city":"S\u00e3o Conrado","country":"Brazil","latitude":-22.9967,"longitude":-43.2697,"state":"RJ"},"id":"110269575659696"},"start_time":"2017-07-30T01:00:00-0300","id":"231115464074451"}
{"description":"Venha participar da nossa tarde de S\u00e3o Jo\u00e3o\n\nTeremos Musica e comidas T\u00edpicas\nDegusta\u00e7\u00e3o de doces Gourmet & Cervejas Artesanais (maiores de 18 anos)\nEncontro de Troca de Figurinhas\nExposi\u00e7\u00e3o de Artigos Colecion\u00e1veis","end_time":"2017-06-24T21:00:00-0300","name":"Tarde de S\u00e3o Jo\u00e3o & Troca de Figurinhas da Banca Vogue","place":{"name":"Pra\u00e7a Cazuza - Leblon","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.9860017592,"longitude":-43.2284011235,"state":"RJ","street":"Avenida Ataulfo de Paiva","zip":"22440-034"},"id":"358018990951315"},"start_time":"2017-06-24T16:00:00-0300","id":"1633188770056258"}
{"description":"S\u00e1bado \u00e9 dia de ser feliz e nada melhor do que o Samba da Cobal do Leblon para fazer voc\u00ea sorrir. \n\nN\u00e3o percam tempo, mandem seus nomes e fa\u00e7am suas reservas!!!\n\n_________________________________________________\n\n\u2713 ATRA\u00c7\u00d5ES:\n\n\u2605 Grupo Fam\u00edlia SA \n\u2605 DJ Big Black\n\n_____________________________________________\n\n\u2713 PRE\u00c7OS \n\nCom nome no mural do evento:\n\n\u27a4 At\u00e9 \u00e1s 23h: \nElas R$ 15,00 \nEles R$ 20,00 \n\n\u27a4 Ap\u00f3s \u00e1s 23h \nElas R$ 20,00 \nEles R$ 30,00 \n\nSem nome no mural do evento:\n\n\u27a4 Noite toda\n\nMulher 25,00\nHomem 35,00\n\n\n- Entrada apenas em dinheiro.\n- Sujeito a altera\u00e7\u00e3o sem aviso pr\u00e9vio.\n- Consumo em d\u00e9bito e cr\u00e9dito.\n_________________________________________________\n\n\u2713 NO FACEBOOK:\n- Samba da Cobal do Leblon\n_________________________________________________\n\n\u2713 MAIS INFORMA\u00c7\u00d5ES:\n\n- Local: Botequim Bate Papo - Cobal do Leblon\n- Hor\u00e1rio: 21h\n- Casa sujeita a lota\u00e7\u00e3o.\n- Ambiente totalmente climatizado.\n\n\u2605 Promo\u00e7\u00e3o de Anivers\u00e1rio:\n- Pre\u00e7o exclusivo:\n\n\u2605 At\u00e9 \u00e1s 23:00\n\nMulher 15,00\nHomem 20,00\n\n\u2605 Ap\u00f3s \u00e1s 23:00:\n\nMulher 20,00\nHomem 30,00\n\n\n- 25 convidados presentes, ganha uma garrafa de espumante;\n- Reserva de mesa at\u00e9 \u00e0s 22h;\n\n\u2605 Reservas: \nWhatsapp - (21) 99880-0540 ou 2529-2110.","end_time":"2017-06-25T03:00:00-0300","name":"Samba da Cobal do Leblon com o grupo Fam\u00edlia SA","place":{"name":"Botequim Bate-Papo","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.979670517594,"longitude":-43.221717865154,"state":"RJ","street":"Rua Gilberto Cardoso - Cobal do Leblon","zip":"22430-070"},"id":"130596650344035"},"start_time":"2017-06-24T21:00:00-0300","id":"434188883617374"}
{"description":"Voc\u00eas pediram........estamos de voltaaaaaa!!!!!\n\u00c9 exatamente daqui a um m\u00eas, GARANTA J\u00c1 SUA VAGA! (vagas limitadas)\n*****12\u00ba Aul\u00e3o Team LCjr. Team JJ. dia 25\/jun (dom) \u00e0s 8:00 da manh\u00e3 no posto 12 da praia do Leblon.*****\ninvestimento R$25,00. Estamos organizando transporte quem tiver interesse deixa o whatsapp que estaremos criando um grupo!\nInforma\u00e7\u00f5es: Professor Lu\u00eds Carlos J\u00fanior 9-6413-0277","end_time":"2017-06-25T10:00:00-0300","name":"12\u00ba Aul\u00e3o Hitt Funcional (Team Lu\u00eds Carlos jr. Team Jorge Jr)","place":{"name":"Leblon - Posto 12","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.988073226692,"longitude":-43.225019946715,"state":"RJ","zip":"22441"},"id":"324743364268753"},"start_time":"2017-06-25T08:00:00-0300","id":"161511267719076"}
{"description":"CORRIDA DO OURO\n\nAssim era chamada a busca pelo metal mais valioso do mundo.\nE mais de 300 anos depois, ainda se busca ouro. N\u00e3o nos garimpos, mas nas ruas.\n\nEm 2017, a ASICS Golden Run rompe fronteiras na corrida pelo ouro. Ser\u00e3o 8 provas em 4 pa\u00edses: Brasil, Argentina, Peru e Chile. E milhares de corredores de todas as partes est\u00e3o atr\u00e1s de algo t\u00e3o precioso quanto ouro: alguns segundos a menos.\n\nA ASICS faz os melhores 21K da Am\u00e9rica do Sul para pessoas que d\u00e3o a vida pela corrida. Para atletas que acordam de madrugada, treinam debaixo de chuva ou sol, e dedicam \u00e0 corrida o que tem de mais valioso: suor, l\u00e1grimas e, se preciso, sangue.\n\nUma meia de alta performance para quem corre por inteiro. Para quem quer mais que correr. Para quem quer mais que participar. 21K pra quem quer o ouro. O seu pr\u00f3prio ouro.\n\nA corrida pelo ouro vai recome\u00e7ar.","end_time":"2017-07-30T10:00:00-0300","name":"Asics Golden Run 21km - 30\/07","place":{"name":"Leblon - Posto 12","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.988073226692,"longitude":-43.225019946715,"state":"RJ","zip":"22441"},"id":"324743364268753"},"start_time":"2017-07-30T07:00:00-0300","id":"817645898387789"}
{"name":"NANI AZEVEDO EM UBERABA","place":{"name":"IEQ Leblon Uberaba","location":{"city":"Uberaba","country":"Brazil","latitude":-19.76727,"longitude":-47.9249,"state":"MG","street":"AV. Ab\u00edlio Borges Ara\u00fajo 434","zip":"38026070"},"id":"613754505492402"},"start_time":"2017-06-28T19:30:00-0300","id":"1834141790181535"}
{"description":"Interessad@ em descobrir como usar as diferentes cores de prana para alcan\u00e7ar resultados ainda mais impressionantes com o Pranic Healing? Quer aprofundar seus conhecimentos sobre a t\u00e9cnica? Ent\u00e3o esse curso \u00e9 pra voc\u00ea!!\n\nVermelho, laranja, amarelo; azul e verde; violeta e dourado; quais as propriedades de cada um desses tipos de prana? Como us\u00e1-los para: inibir a dor, regenerar \u00f3rg\u00e3os, acelerar em v\u00e1rias vezes a limpeza de chakras, alcan\u00e7ar n\u00edveis mais profundos de purifica\u00e7\u00e3o energ\u00e9tica, acalmar ou ativar? Vamos experimentar e descobrir as potencialidades dessas cores, inclusive algumas de suas poderosas combina\u00e7\u00f5es espec\u00edficas.\n\nEm casos mais complicados, fazer apenas a limpeza dos chakras e \u00f3rg\u00e3os afetados tomar\u00e1 muito tempo. Com a sabedoria dos tipos de prana mais apropriados, esse tempo ser\u00e1 muito reduzido. O mesmo acontece na energiza\u00e7\u00e3o! O uso do tipo de prana adequado faz com que a energia seja absorvida instantaneamente pela regi\u00e3o afetada. Ao inv\u00e9s de ser tratado por um cl\u00ednico geral, o Curso Avan\u00e7ado \u00e9 como um olhar de um especialista. Reduza o tempo de atendimento pela metade na maioria dos casos! \n\nO que voc\u00ea vai aprender?\n- a propor\u00e7\u00e3o correta e o tom adequado de utiliza\u00e7\u00e3o das cores de prana para alcan\u00e7ar resultados fant\u00e1sticos\n- t\u00e9cnica avan\u00e7ada de explora\u00e7\u00e3o dos chakras, possibilitando identificar com detalhes a condi\u00e7\u00e3o do paciente\n- poderosas  t\u00e9cnicas de cura especializadas: regenera\u00e7\u00e3o celular, cura r\u00e1pida de feridas, limpeza dos \u00f3rg\u00e3os, limpeza do sangue etc.\n- cura instrutiva: como acelerar a cura e a recupera\u00e7\u00e3o ao influenciar e reprogramar a consci\u00eancia de c\u00e9lulas e \u00f3rg\u00e3os.\n\nVamos embarcar em mais essa juntos? Ser\u00e1 um fim de semana de muitas descobertas e aprendizados: 01 e 02 de julho, das 9 \u00e0s 17:30h.\n\nImstrutora: Livia Fran\u00e7a (formada em Direito pela PUC-Rio, Mestra em Teoria do Estado e Direito Constitucional pela PUC-Rio, Master in Laws por Harvard Law School, desde 2003 se aprofundando nos conhecimentos e pr\u00e1ticas do Pranic Healing no Brasil e em diversas partes do mundo).\n\nValores:\nAt\u00e9 21\/6:\tR$ 880.00 \u00e0 vista ou 3 x R$ 330,00\nAt\u00e9 27\/6: R$ 980,00 \u00e0 vista ou 3 x R$ 350,00\nA partir de 28\/6: R$ 1150,00 \u00e0 vista ou 3 x R$ 400,00\n\nAproveite o desconto do pacote e garanta j\u00e1 sua inscri\u00e7\u00e3o no pr\u00f3ximo Curso de Psicoterapia Pr\u00e2nica:\nCursos Avan\u00e7ado + Psicoterapia Pr\u00e2nica: \u00e0 vista R$ 1630,00 ou 3 x R$ 630,00\n\nPr\u00e9-requisito: Curso de Pranic Healing n\u00edvel 1","end_time":"2017-07-02T17:00:00-0300","name":"Curso Avan\u00e7ado de Pranic Healing (n\u00edvel 2)","place":{"name":"Instituto Pranaterapia Leblon","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.98282,"longitude":-43.2236,"state":"RJ","street":"455  Avenida Bartolomeu Mitre","zip":"22431000"},"id":"569099699843720"},"start_time":"2017-07-01T09:30:00-0300","id":"241708236316740"}
{"description":"Venha dan\u00e7ar e se divertir muito nessa Super Aula Especial com a Zumba Jammer Lira Bueno.\n\nGaranta j\u00e1 sua presen\u00e7a.\n\nVagas limitad\u00edssimas.\n\nEntrada:\nR$ 30,00","end_time":"2017-06-24T19:00:00-0300","name":"Aula Especial com a ZJ\u2122 Lira Bueno (SP)","place":{"name":"Academia Move Novo Leblon","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-23.00268,"longitude":-43.38066,"state":"RJ","street":"Rua: Oscar Valdetaro, 55","zip":"22793670"},"id":"1712699145674994"},"start_time":"2017-06-24T18:00:00-0300","id":"298728493902434"}
{"description":"O que era bom, ficou ainda melhor! O Aul\u00e3o Opera\u00e7\u00e3o Delta  (cargo de delegado de policia de Mato Grosso)  do Saber Mais Direito em parceria com o Complexo de Ensino Renato Saraiva (CERS)  abranger\u00e1 os pontos mais relevantes das disciplinas cobradas, com foco na legisla\u00e7\u00e3o, na doutrina e exerc\u00edcios preparando os candidatos para alcan\u00e7arem maior pontua\u00e7\u00e3o na prova objetiva e avan\u00e7arem para a pr\u00f3xima etapa. \n\nProfessores:\n\nLegisla\u00e7\u00e3o Extravagante  (Delegado Thiago)\nDireito Administrativo (Matheus Carvalho)\nDireito Penal Parte Geral (Carlos Alfama \u2013 Policial do Senado Federal)\nDireito Penal \u2013 Parte Especial  (Geovane Morais)\nProcesso Penal (Delegado Cleopas e Ana Cristina Mendon\u00e7a)\nDireito Constitucional (Delegado Bruno)\nPortugu\u00eas (Maria Augusta)\ne outros...\n\n\nO rol de professores poder\u00e1 sofrer acr\u00e9scimos ou supress\u00f5es por motivo de for\u00e7a maior, ficando a cargo do Saber Mais Direito as devidas modifica\u00e7\u00f5es.","end_time":"2017-07-08T19:30:00-0300","name":"Aul\u00e3o Opera\u00e7\u00e3o Delta Mato Grosso","place":{"name":"Av. Miguel Sutil, 2050 - Jardim Leblon, Cuiab\u00e1 - MT, 78060-000"},"start_time":"2017-07-08T08:00:00-0300","id":"757672577719089"}
{"description":"Comemoraremos o anivers\u00e1rio do Ringo com uma linda festa. Venham todos.","name":"Peace & Love from Rio De Janeiro ! Happy Birthday, Ringo!","place":{"name":"Bar Veloso Leblon","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.986780403333,"longitude":-43.226710953333,"state":"RJ","zip":"20725"},"id":"165290600261488"},"start_time":"2017-07-07T11:00:00-0300","id":"1736014909747366"}
{"description":"Uma das melhores meias maratonas do calendario do Rio de Janeiro. Os 100 primeiro colocados ganharam medalha de ouro.\n\nFazendo com o nosso grupo pagar\u00e1 apenas o valor R$ 140,00\n\nInforma\u00e7\u00f5es no link abaixo:\n\nhttps:\/\/chat.whatsapp.com\/Jg2NbN0xXkS8fOXfaS2o1F","end_time":"2017-07-30T13:00:00-0300","name":"Asics Golden Run 21km","place":{"name":"Leblon - Posto 12","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.988073226692,"longitude":-43.225019946715,"state":"RJ","zip":"22441"},"id":"324743364268753"},"start_time":"2017-07-30T07:00:00-0300","id":"163790870820329"}
{"description":"Muita boa musica cenario top artistas que prometem muita boa Musica e alta drena so Com a Allstargang mesmo venha e vem ver de perto","end_time":"2017-07-30T06:00:00-0300","name":"LANCAMENTO DO SINGLE\"O INICIO\" DA ALLSTARGANG","place":{"name":"Editora Antigo Leblon","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.97509,"longitude":-43.18954,"state":"RJ","street":"897  Avenida Nossa Senhora de Copacabana","zip":"22060-001"},"id":"1551486901816853"},"start_time":"2017-07-29T22:00:00-0300","id":"1706687746299092"}
{"description":"Aula especial em comemora\u00e7\u00e3o ao Dia Internacional do Yoga! \ud83d\udd49S\u00e1bado dia 24\ud83d\udd49 das 8:30 \u00e0s 10h estaremos fazendo uma linda aula repleta de mantras comemorando tamb\u00e9m 1 ano de Yoga no projeto @riopraiamaravilhosa. \nProjeto apoiado pelo @santanderbrasil que leva Yoga de forma gratuita para a comunidade transformando a vida das pessoas, dando acesso ao Yoga para todos!\nMuitos motivos para comemorar, vem com a gente!\nNa Pra\u00e7a Z\u00f3zimo Barroso do Amaral, Posto 12 - Leblon","name":"Aula especial Rio Praia Maravilhosa","place":{"name":"Pra\u00e7a Z\u00f3zimo Barroso do Amaral Posto 12 Leblon","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.98551,"longitude":-43.21801,"state":"RJ","street":"Posto 12 leblon","zip":"22441-020"},"id":"232721943812671"},"start_time":"2017-06-24T08:30:00-0300","id":"105253956765187"}
{"description":"Ol\u00e1\n\nCriei esse evento para centralizar as informa\u00e7\u00f5es sobre o treino que deu origem ao nosso grupo, RECICLADOS POR CORRIDA.\nPor causa dele minha vida mudou e agreguei, n\u00e3o s\u00f3 qualidade de vida, mas in\u00fameros amigos especiais.\nFico feliz que minha fam\u00edlia tamb\u00e9m vem modificando seus h\u00e1bitos e se integrando com novas pessoas.\n\nPreentendo realizar 1000 to terei pelo menos um dia no fim de semana para fazer esse treino, s\u00e1bado ou domingo \u00e0 partir das 7:00.\nTamb\u00e9m realizarei \u00e0s ter\u00e7as e quintascom in\u00edcio previso para sempre \u00e0s 5:40 da manh\u00e3.\n\nO treino ser\u00e1 sempre ao lado do Posto 12 na praia do Leblon.\n\nPreentendo realizar 1000 treinos sem prazo determinado, porque a id\u00e9ia \u00e9 fazer uma atividade para compensar as corridas que est\u00e3o caras e muias estarei de servi\u00e7o.\n\nTodos est\u00e3o convidados, assim como seus familiares e amigos, mas \u00e9 importante que sempre avaliem suas condi\u00e7\u00f5es f\u00edsicas e de sa\u00fade, pois por n\u00e3o ser professor, eu n\u00e3o darei aula para ningu\u00e9m, apenas organizarei as garrafas e cada um far\u00e1 seu treino dentro dos seus limites e condi\u00e7\u00f5es.\n\nSempre que poss\u00edvel tamb\u00e9m faremos um caf\u00e9 da manh\u00e3 coletivo e a hidrata\u00e7\u00e3o ser\u00e1 sempre por conta de cada um.\n\nVENHAM FAZER PARTE DESSE CLUBE ;)","name":"Treino das Garrafas - RPC 1000","place":{"name":"Praia do Leblon - Posto 12","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.987359122088,"located_in":"225793684194785","longitude":-43.225104970186,"state":"RJ","zip":"22441-000"},"id":"190319924319896"},"start_time":"2020-01-01T07:00:00-0200","id":"1714400715506557"}
{"description":"A Nova Fronteira acaba de lan\u00e7ar o box especial \"Grandes Obras de Jane Austen\" em homenagem ao bicenten\u00e1rio da autora. O Encontro de F\u00e3s busca reunir os leitores e adoradores de Austen.\nO evento ser\u00e1 mediado por Adriana Sales, da p\u00e1gina Jane Austen Brasil especialista na obra da autora. E com participa\u00e7\u00e3o especial, o nosso querido escritor, poeta e tradutor Ivo Barroso.\n\n\u2022 Concurso de caracteriza\u00e7\u00e3o\n\u2022 Sorteio","end_time":"2017-07-17T21:00:00-0300","name":"Uma noite com Jane Austen - Rio de Janeiro | RJ","place":{"name":"Livraria da Travessa - Shopping Leblon"},"start_time":"2017-07-17T19:00:00-0300","id":"317083425403494"}
{"description":"Lan\u00e7amento do  livro: \"Prom\u00edscuo Ser de Partitura Finita\", da mesma autora das cr\u00f4nicas da Maria Scarlet, Cris Coelho.\nConhe\u00e7am a hist\u00f3ria da Maria Scarlet pelos olhos da Anna Lara, em sua rela\u00e7\u00e3o prom\u00edscua com seu marido Jota Jr.\nAqui s\u00e3o \ud83d\udcaf tons de vermelho!!!","end_time":"2017-07-06T22:00:00-0300","name":"Lan\u00e7amento do Livro Prom\u00edscuo Ser de Partitura Finita","place":{"name":"Shopping Leblon","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.982232087092,"longitude":-43.216947475269,"state":"RJ","street":"Av. Afr\u00e2nio de Mello Franco, 290 - Leblon","zip":"22.430-060"},"id":"118682804820553"},"start_time":"2017-07-06T19:00:00-0300","id":"805373379617294"}
{"description":">> Lista amiga ::: V\u00e1lida APENAS de 22 a 25 de junho de 2017 (quinta a s\u00e1bado, \u00e0s 21h; domingo, 19h). Quinta: R$ 25,00; sexta: R$ 30,00; s\u00e1bado e domingo: R$ 35,00 << \n\nInstru\u00e7\u00f5es para inclus\u00e3o do seu nome:\n\n1) Para melhor organiza\u00e7\u00e3o, a inclus\u00e3o de qualquer nome na lista amiga dever\u00e1 ser feita atrav\u00e9s de coment\u00e1rios na p\u00e1gina do pr\u00f3prio evento. Mensagens inbox e coment\u00e1rios em posts correm risco de n\u00e3o serem computados!\n\n2) Informe o seu nome completo (e os nomes de quem mais voc\u00ea quiser colocar na lista) e tamb\u00e9m o dia em que quer assistir em ESCREVER PUBLICA\u00c7\u00c3O e aguarde o nosso retorno com a confirma\u00e7\u00e3o. \n\n3) A lista amiga \u00e9 fechada sempre duas horas antes da apresenta\u00e7\u00e3o, ou seja: para as sess\u00f5es de quinta a domingo, que come\u00e7am \u00e0s 21h, \u00e9 preciso incluir o nome na lista at\u00e9 as 19h; para a sess\u00e3o de domingo, que come\u00e7a \u00e0s 19h, \u00e9 preciso incluir o nome na lista at\u00e9 as 17h. \n\n4) IMPORTANTE: a confirma\u00e7\u00e3o da inclus\u00e3o do nome na lista amiga d\u00e1 direito ao desconto, mas a produ\u00e7\u00e3o n\u00e3o garante\/reserva o assento. Ou seja, recomenda-se chegar com anteced\u00eancia (de pelo menos meia hora) na data escolhida para comprar o ingresso. Mesmo com o nome na lista, a entrada fica sujeita \u00e0 lota\u00e7\u00e3o da casa.\n\n5) A lista amiga da sess\u00e3o s\u00f3 chega a bilheteria no pr\u00f3prio dia. Ou seja, n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel comprar ingresso da lista amiga em uma data diferente daquela em que se pediu para ver a pe\u00e7a.\n\n6) Com o nome na lista amiga, o ingresso custa R$ 25,00 (quinta), R$ 30,00 (sexta) e R$ 35,00 (s\u00e1bado e domingo). O desconto \u00e9 \u00fanico, n\u00e3o cumulativo, n\u00e3o sendo poss\u00edvel qualquer outro abatimento no valor. Os casos de praxe da meia-entrada s\u00f3 valem para o pre\u00e7o da inteira, fora da lista amiga.\n\n7) D\u00favidas? Mande uma mensagem inbox para a p\u00e1gina!\n\n[foto: Paula Kossatz]","end_time":"2017-06-25T19:00:00-0300","name":"Lista amiga de 'E Se Eu N\u00e3o Te Amar Amanh\u00e3?' (22 a 25\/6)","place":{"name":"Teatro do Leblon","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.980982884371,"longitude":-43.222709083339,"state":"RJ","street":"Rua Conde Bernadotte, 26 | Leblon","zip":"22430-200"},"id":"371505872956964"},"start_time":"2017-06-22T21:00:00-0300","id":"750802355104383"}
{"description":"O Coaching e\u0301 sobre mudanc\u0327a e transformac\u0327a\u0303o. E\u0301 sobre a capacidade humana de crescimento, e\u0301 sobre analisar e alterar comportamentos (conscientes ou inconscientes) que originam resultados diferentes dos desejados, e adotar novas, mais determinadas e conscientes ac\u0327o\u0303es. O Coaching traduz-se por isso na Mudanc\u0327a de Comportamento e no novo Resultado.\n\nA Certificac\u0327a\u0303o Professional Coach be:coach\u00ae subscreve as 11 compete\u0302ncias principais da International Coaching Federation (ICF), est\u00e1 focada no Desenvolvimento Pessoal e integra os mais conceituados e eficientes modelos de Coaching utilizados nos EUA, Austra\u0301lia e Europa com conteu\u0301dos extramamente pra\u0301ticos e experienciais.\n\nSe voc\u00ea procura:\n- uma Certifica\u00e7\u00e3o \"low cost\";\n- uma \"Certifica\u00e7\u00e3o\" de 2 ou 3 dias;\n- uma Certifica\u00e7\u00e3o com hor\u00e1rio de entrada e de sa\u00edda \"rigorosos\";\n- uma Certifica\u00e7\u00e3o com um numero elevado de participantes em sala;\n- uma Certifica\u00e7\u00e3o que \"transforma vidas\";\n- uma Certifica\u00e7\u00e3o com algum \"Guru\" que \"transforma vidas\";\n- uma Certifica\u00e7\u00e3o cheia de \"carimbos\" e \"selos\";\n...ent\u00e3o esta n\u00e3o \u00e9 a Certifica\u00e7\u00e3o para ti!\n\nAgora se voc\u00ea procura:\n- uma Certifica\u00e7\u00e3o intensiva de 7 dias;\n- uma Certifica\u00e7\u00e3o em regime de imers\u00e3o;\n- uma Certifica\u00e7\u00e3o com um n\u00famero limitado de participantes de forma a permitir um maior contacto \"um-para-um\";\n- uma Certifica\u00e7\u00e3o que te vai permitir aceder e experenciar ferramentas de transforma\u00e7\u00e3o pessoal para que TU possas transformar a TUA Vida e possas ajudar outros a faz\u00ea-lo tamb\u00e9m;\n- uma Certifica\u00e7\u00e3o facilitada por um Trainer que \u00e9 Coach e que exerce a Profiss\u00e3o a n\u00edvel Nacional e Internacional com mais de 7.500h de Coaching em tr\u00eas linguas (PT, ENG, ESP);\n- uma Certifica\u00e7\u00e3o que certificou Coaches que est\u00e3o a actuar no mercado Nacional e Internacional;\n...ent\u00e3o esta \u00c9 A CERTIFICA\u00c7\u00c3O PARA TI!\n\nTens d\u00favidas e\/ou quest\u00f5es? \u00d3ptimo, n\u00f3s temas as respostas!\n\nContacta-nos atrav\u00e9s do e-mail: brasil@becoach.pt","end_time":"2017-08-11T20:00:00-0300","name":"Certifica\u00e7\u00e3o Internacional Professional Coach be:coach","place":{"name":"Hotel Marina Palace Rio Leblon","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.986704325492,"longitude":-43.221713385751,"state":"RJ","street":"Avenida Delfim Moreira, 630 - Leblon, Rio de Janeiro - RJ","zip":"22441"},"id":"129410190426611"},"start_time":"2017-08-05T09:00:00-0300","id":"1551339414907375"}
{"description":"Medita\u00e7\u00e3o \u00e9 um dos temas favoritos da Vanessa, e o p\u00fablico parece compartilhar do entusiasmo - dos v\u00e1rios cursos, palestras e viv\u00eancias que ela ministra mundo afora, este talvez seja o mais solicitado. Neste curso, voc\u00ea vai aprender poderosas ferramentas para ampliar a concentra\u00e7\u00e3o e aprofundar o conhecimento sobre o que constitui de fato a medita\u00e7\u00e3o e tamb\u00e9m a como cultivar os h\u00e1bitos mentais que permitir\u00e3o a descoberta desse estado de superconsci\u00eancia. A medita\u00e7\u00e3o verdadeira \u00e9 uma fonte incr\u00edvel de poder e autoconhecimento, um incr\u00edvel caminho para a evolu\u00e7\u00e3o pessoal.\n\nTemas abordados:\n\n\u2022 O que \u00e9 meditar;\n\u2022 A lucidez;\n\u2022 A concentra\u00e7\u00e3o no dia-a-dia;\n\u2022 Como parar o fluxo dos pensamentos;\n\u2022 Treinamento de posi\u00e7\u00f5es espec\u00edficas para medita\u00e7\u00e3o;\n\u2022 Os graus de medita\u00e7\u00e3o;\n\u2022 Liberdade!\n\u2022 A pr\u00e1tica em oito partes, uma poderosa ferramenta;\n\u2022 Estabilidade: pratique!\n\nDATA: 17, 24 e 31 de julho\nHOR\u00c1RIO: 20:30h\nINVESTIMENTO: R$550 -um livro e 4 vouchers com direito a aulas pr\u00e1ticas de 1h.\n\nInscri\u00e7\u00f5es\nTel: (21) 2259-8243 ou \ncursos.leblon@derosemethod.com","end_time":"2017-07-31T20:30:00-0300","name":"Foco e concentra\u00e7\u00e3o: ponto de partida para a medita\u00e7\u00e3o","place":{"name":"M\u00e9todo DeRose - Unidade Leblon","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.98396,"longitude":-43.2273,"state":"RJ","street":"Rua Dias Ferreira 259, cobertura","zip":"22431-050"},"id":"143825575680839"},"start_time":"2017-07-17T20:30:00-0300","id":"1873871932895147"}
{"description":"Prezados,\n\nConvidamos para o lan\u00e7amento da obra do nosso autor Decio Tenenbaum que ser\u00e1 realizado no Edificio Cidade do Leblon, 4 de agosto, \u00e0s 20h30.\n\nSinopse do livro:\n\nO conv\u00edvio di\u00e1rio com sofrimento, doen\u00e7a e morte, por um lado, press\u00f5es e conflitos institucionais, frutos de interesses econ\u00f4micos e pol\u00edticos, por outro, conjuntamente com os limites assistenciais determinados pela realidade econ\u00f4mica e tecnol\u00f3gica do hospital, faz da intera\u00e7\u00e3o entre pacientes e profissionais de sa\u00fade um campo prenhe de tens\u00f5es pessoais, profissionais e grupais. Elas induzem a rea\u00e7\u00f5es emocionais e comportamentais que diminuem a alian\u00e7a terap\u00eautica e contribuem significativamente para a ocorr\u00eancia da iatropatogenia e para o adoecimento e a aliena\u00e7\u00e3o dos profissionais de sa\u00fade.\n\nPor meio do exame da irracionalidade emergente no campo assistencial, seja no paciente, na fam\u00edlia ou na equipe de sa\u00fade, o prop\u00f3sito da pesquisa que aqui se apresenta \u00e9 a identifica\u00e7\u00e3o das principais tens\u00f5es psicol\u00f3gicas presentes na pr\u00e1tica assistencial a pacientes internados, com o objetivo de propor um m\u00e9todo de abordagem que diminua a ocorr\u00eancia da iatropatogenia e do adoecimento da equipe assistencial.","end_time":"2017-08-04T20:00:00-0300","name":"Lan\u00e7amento do livro do autor Decio Tenenbaum","place":{"name":"Condominio do Edificio Cidade do Leblon","location":{"city":"Rio de Janeiro, Rio de Janeiro","latitude":-22.9837,"longitude":-43.21723,"street":"135  Avenida Ataulfo de Paiva","zip":"22440-032"},"id":"191431451223631"},"start_time":"2017-08-04T18:00:00-0300","id":"1785287894818516"}
{"description":"Vem Curtir \u00e2o som de varios dj's e Artistas que prometem muita boa musica para tod pessoale que la estiver e n\u00e3o esquece q Allstargang somos todos n\u00f4s","end_time":"2017-07-30T06:30:00-0300","name":"O Lancamento do Single \"O INICIO da ALLSTARGANG","place":{"name":"Editora Antigo Leblon","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.97509,"longitude":-43.18954,"state":"RJ","street":"897  Avenida Nossa Senhora de Copacabana","zip":"22060-001"},"id":"1551486901816853"},"start_time":"2017-07-29T23:30:00-0300","id":"646859782190104"}
{"description":"Com o tema \u201cO livreiro, de leitor a gestor.\u201de abertura confirmada para as 14 horas do dia 29 de agosto a Associa\u00e7\u00e3o Nacional de Livrarias \u2013 ANL traz, para a abertura oficial da 27\u00aa Conven\u00e7\u00e3o de Nacional de Livrarias 2017, o cartunista e escritor Mauricio de Sousa.\n\nMauricio de Sousa, imortal pela Academia Paulista de Letras, ao conquistar cadeira 24, trar\u00e1 o tema: \u201cQuando o trabalho \u00e9 tamb\u00e9m paix\u00e3o\u201d. Desde o in\u00edcio de sua carreira ele n\u00e3o foi somente um contador de hist\u00f3ria. J\u00e1 no final dos anos 1950, ele pesquisou toda a cadeia de produ\u00e7\u00e3o e distribui\u00e7\u00e3o de HQs, numa \u00e9poca em que no Brasil acreditava-se que tiras com hist\u00f3rias brasileiras n\u00e3o se firmariam. Mas Mauricio buscou conhecer todo o processo: n\u00e3o apenas de cria\u00e7\u00e3o, mas de distribui\u00e7\u00e3o e marketing, nesse mercado at\u00e9 ent\u00e3o dominado pelos americanos. Mais de 50 anos se passaram e hoje ele \u00e9 uma refer\u00eancia de sucesso e um dos mais respeitados escritores nacionais. \n\nA Conven\u00e7\u00e3o trar\u00e1, tamb\u00e9m, temas como: economia brasileira, mercado editorial do livreiro, o momento hist\u00f3rico das livrarias brasileiras, forma\u00e7\u00e3o e capacita\u00e7\u00e3o de livreiros, escritores e leitores, a\u00e7\u00f5es de marketing e neg\u00f3cios, e sua tradicional Rodada de Neg\u00f3cios, entre demais temas. Aguardem programa\u00e7\u00e3o completa.\n\nEm parceria com a Associa\u00e7\u00e3o Estadual de Livrarias do Rio de Janeiro \u2013 RJ, a ANL est\u00e1 em fase de fechamento das cotas de patroc\u00ednio e finaliza\u00e7\u00e3o de sua programa\u00e7\u00e3o. \u201cTemos como uma de nossas principais metas proporcionar aos participantes e patrocinadores uma qualidade program\u00e1tica que supere a edi\u00e7\u00e3o de 2016, que aconteceu no Hotel Unique na capital paulista e obteve uma \u00f3tima aceita\u00e7\u00e3o, acima de 85% de nossos congressistas.\u201d, enfatiza Bernardo Gurbanov, presidente da ANL.\n\t\nA Conven\u00e7\u00e3o Nacional de Livrarias em sua 27\u00aa edi\u00e7\u00e3o reunir\u00e1 l\u00edderes do mercado livreiro, editorial, empreendedores do setor e escritores, promover\u00e1 trocas de experi\u00eancias, debater\u00e1 o momento atual brasileiro, esperando contribuir com o segmento livreiro e seu desenvolvimento estrat\u00e9gico para o crescimento das livrarias e especialmente de todos os associados.\n\nCotas de Patroc\u00ednio - Informa\u00e7\u00f5es gerais: Tel.: (11) 3337-5419  Email: anl@anl.org.br  Hospedagens no RJ e  Inscri\u00e7\u00f5es: aguardem nossas pr\u00f3ximas divulga\u00e7\u00f5es, em breve.","end_time":"2017-08-30T19:00:00-0300","name":"Conven\u00e7\u00e3o Nacional de Livrarias 2017","place":{"name":"Sheraton Hotel - Av. Niemeyer, 121      \u2013 Leblon, Rio de Janeiro \u2013 RJ"},"start_time":"2017-08-29T14:00:00-0300","id":"130671264178425"}
