{"description":"VCS NAO PODEM PERDER ESSE CL\u00c1SSICO","end_time":"2017-06-11T18:00:00-0300","name":"Madureira X Unidos Da Vila","place":{"name":"Campo Do Camelo","location":{"city":"Vila Velha","country":"Brazil","latitude":-20.334530726616,"longitude":-40.297805513826,"state":"ES"},"id":"374331272692616"},"start_time":"2017-06-11T14:30:00-0300","id":"1390721201015010"}
{"description":"COPA MADUREIRA:\nO Kair\u00f3s FC se inicia em mais uma jornada. Agora vamos em busca do nosso primeiro t\u00edtulo do torneio de campo. N\u00e3o percam domingo a nossa estreia!!!","end_time":"2017-06-11T14:00:00-0300","name":"Madureira Sede X Kair\u00f3s FC","place":{"name":"Vista Alegre City","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.834035646667,"longitude":-43.320451246667,"state":"RJ","zip":"21231060"},"id":"675119325994243"},"start_time":"2017-06-11T13:00:00-0300","id":"1886561478283525"}
{"description":"18\/Junho BAILE CHARME do GUTO DJ \n2\u00aaEdi\u00e7\u00e3o: CL\u00c1SSICOS DO CHARME  ;)\nEspecial ( M\u00caS DOS NAMORADOS ) 16:h\nO Melhor do Charme dos Anos 90's (CLASSIC R&B)\n\nINGRESSOS:\n\u25baR$05,00 LIMITADO (Compra Antecipada) \n\u25baR$10,00 LISTA AMIGA (Paga na Hora)\n\u25baR$20,00 NA HORA (Sem Lista\/Ingresso)\n\nVENDA ANTECIPADA (R$5,00) LIMITADOS!\nLoja Oskthuana - Madureira Shopping - Piso 3\n===========================\nVALE DRINK LIBERADO 16H at\u00e9 18H\nCada pessoa ao entrar nesse horario\nrecebe 1 Vale Drink (para beber a hora que quiser)\n===========================\nSERVI\u00c7OS NO EVENTO:\n\u25baBAR 1 com Cerveja\/Refri\/Agua\/Energetico\n\u25baBAR 2 com DRINKS V\u00e1riasdos\n\u25baCozinha com Petiscos:\nBATATA FRITA \/ NUGGETS \/ CALABRESA \n\u25baPonto Mix com\nMACARR\u00c3O (ao vivo) 8 Opi\u00e7\u00e3os de Sabores \/ 02 Molhos\n============================\nLOCAL DO EVENTO\nRua Alcina 107 - Madureira (SAL\u00c3O DE FESTA)\nEsta rua fica em frente ao posto de gasolina\nna esta\u00e7\u00e3o de Madureira, lado sentindo para Oswaldo Cruz.\n===========================\nMENORES de 15ANOS com RESPONS\u00c1VEIS\n(((Proibido levar bebidas)))\n===========================\nBAILE CHARME do GUTO DJ\noutras datas Informa\u00e7\u00f5es na pagina \nGUTO DJ www.facebook.com\/bailecharmedogutodj\n===========================\n\n(((BEBIDAS - MAIORES DE 18ANOS)))\nSujeitas a Verifica\u00e7\u00e3o com Identidade!\n\nRealiza\u00e7\u00e3o:\nBaile Charme do Guto Dj","end_time":"2017-06-18T22:00:00-0300","name":"Madureira 18\/Jun Baile Charme do GutoDj - Cl\u00e1ssicos do Charme 2","place":{"name":"Baile Charme do Guto Dj","location":{"city":"Madureira","country":"Brazil","latitude":-22.876956104412,"longitude":-43.338779211044,"state":"RJ","street":"Baile Charme do Guto Dj","zip":"21310-230"},"id":"1683726661766640"},"start_time":"2017-06-18T16:00:00-0300","id":"1941601136110892"}
{"description":"J\u00e1 est\u00e3o sabendo da novidade?\nA nossa feira, ArtMadureira, j\u00e1 est\u00e1 com nova data marcada!\nNosso time de expositores j\u00e1 est\u00e1 trabalhando para trazer as mais variadas pe\u00e7as para voc\u00eas, e o melhor, em sua maioria, de forma artesanal!\nEnt\u00e3o j\u00e1 sabem n\u00e9?\nDias 10 e 11 de Junho, voc\u00eas tem encontro marcado com a gente. #SAVETHEDATE!\nNossa feira acontece em um dos pontos tur\u00edsticos do Rio de Janeiro, o Parque de Madureira!\nLocal aberto, com banheiros em toda sua extens\u00e3o, guarda municipal e m\u00fasica ao vivo, al\u00e9m de v\u00e1rias atividades recreativas \n.\n.\nInteressado em expor com a gente? Ainda temos vagas!\nEntre em contato com a Alyne pelo n\u00famero 994396523, tamb\u00e9m responde pelo wpp \ud83d\ude09","end_time":"2017-06-11T22:00:00-0300","name":"Feira ArtMadureira - Setor 1","place":{"name":"ArtMadureira","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.864638928756,"longitude":-43.344626426697,"state":"RJ","street":"Rua Pereira Leit\u00e3o","zip":"21351050"},"id":"228638697511038"},"start_time":"2017-06-10T15:00:00-0300","id":"422522481467796"}
{"description":"Ol\u00e1, iLUMINAdos!\nEsse m\u00eas estamos nos despedindo no Shopping Jardim Guadalupe e no m\u00eas de junho o Universo L\u00famina junto com o evento Family Geek teremos como nova casa o Shopping Madureira. Ent\u00e3o reserve um espa\u00e7o na sua agenda para visitar nossa loja, pois como sempre levaremos o melhor do Universo Geek para voc\u00ea!","end_time":"2017-06-14T21:00:00-0300","name":"Universo L\u00famina no Madureira Shopping","place":{"name":"Madureira Shopping","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.870839935501,"longitude":-43.341116668904,"state":"RJ","street":"Estrada do Portela 222","zip":"21351050"},"id":"207807722575616"},"start_time":"2017-06-01T11:00:00-0300","id":"381015158960637"}
{"description":"ARRAI\u00c1 DO MADUREIRA\n\nFESTA JUNINA COM MUITA M\u00daSICA E DIVERS\u00c3O, BANDA AO VIVO, COMIDAS T\u00cdPICAS, DIVERS\u00c3O PARA TODOS.\n\nENTRADA GRATU\u00cdTA \n\nSER\u00c1 NOS DIAS:\n\n25\/06 INAUGURANDO AS FESTAS\nBanda Cangalheira Banda Palha Seca\n\n- 01\/07 -02\/07- 08\/07- 09\/07-\n 15\/06 - 16\/07- 22\/07 - 23\/07 - 29\/07 e 30\/07 \n\n#EVENTOS #SHOWS #FESTASJUNINAS #FORR\u00d3P\u00c9DESERRA\n#DIVERS\u00c3O #COMIDAST\u00cdPICAS #S\u00c3OJO\u00c3O","end_time":"2017-06-25T23:00:00-0300","name":"Arrai\u00e1 do Madureira","place":{"name":"Rua Capri, 53, S\u00e3o Paulo - SP, 05425-030, Brasil"},"start_time":"2017-06-25T14:00:00-0300","id":"138723146677721"}
{"description":"Flagatas em quadra em mais um domingo de fut no bel\u00edssimo parque de Madu com muita mulher bonita e cerveja gelada pra quem gosta kkkkk.\nEditando o evento pois algumas pessoas n\u00e3o estavam conseguindo acessar o anterior. P\u00e1s \ud83e\udd19","name":"Futebol em Madureiraaaaaa","place":{"name":"Parque Madureira","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.868045541804,"longitude":-43.341847069273,"state":"RJ","street":"madureira","zip":"21351-080"},"id":"385020674874190"},"start_time":"2017-06-11T14:00:00-0300","id":"1898896360348731"}
{"description":"Pr\u00f3ximo a Portela\/Hotel caricia\/Pal\u00e1cio  do pagode\/Gaiola \/Parque Madureira","end_time":"2017-06-11T01:00:00-0300","name":"Arraia em Madureira","place":{"name":"Rua J\u00falio Fragoso N\u00b0 28\/30 Madureira Rio De Janeiro - Rj, 21351-090, Brasil"},"start_time":"2017-06-10T19:00:00-0300","id":"1706708476256364"}
{"description":"OLHA O SAMBA SINH\u00c1\"\n\nMais uma edi\u00e7\u00e3o daquela nossa missa de todo m\u00eas, duvido que voc\u00ea vai perder isso! \n\nPROJETO CRIOLICE\nDOMINGO, DIA 18 DE JUNHO\n\n\n\ud83d\ude0d LOCAL:\n\nLocalizado no Parque de Madureira, a Arena Fernando Torres fica no final do Parque, pr\u00f3ximo a subida do viaduto de Rocha Miranda. O local \u00e9 um estruturado e aconchegante, espa\u00e7oso e todo coberto. Traga toda sua fam\u00edlia inclusive suas crian\u00e7as.\n\n\n\ud83d\ude18 LISTA AMIGA\n\nDas 15h00 \u00e0s 17h00\nCom 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel (ingresso procional), R$15\nOBS: ATEN\u00c7\u00c3O, S\u00d3 MEDIANTE AO ALIMENTO, \n\nAp\u00f3s as 17h ou sem o alimento: R$20 \n\n\n\ud83d\ude1d RESERVA DE MESA:\n\nN\u00e3o temos reservas de mesas e nem cobramos por elas, as mesas s\u00e3o das pessoas que chegarem cedo e pegarem primeiro. \n\n\ud83e\udd17 ANIVERSARIANTES DO M\u00caS: \n\nO nosso presente para voc\u00ea comemorar conosco esse dia t\u00e3o especial \u00e9 01 ingresso de cortesia. \u00c9 s\u00f3 voc\u00ea deixar aqui no link de ANIVERSARIANTES DO M\u00caS DE MAIO seu nome, sobrenome e data de nascimento, a retirada da sua cortesia ser\u00e1 no dia do evento mediante um documento de identidade, o ingressos s\u00e3o v\u00e1lido at\u00e9 as 17h00.\n\n\ud83e\udd21 CLASSIFICA\u00c7\u00c3O LIVRE \n\nCrian\u00e7as at\u00e9 12 anos n\u00e3o pagam, temos parquinho com monitor.\n\nInforma\u00e7\u00f5es: 21 964269329\n\n\ud83d\ude1b ORGANIZA\u00c7\u00c3O\n\nRose Maciel\nVander Ara\u00fajo\nDayvison Gomes\nEnildo Viola","end_time":"2017-06-18T21:00:00-0300","name":"Projeto Criolice no Parque de Madureira","place":{"name":"Projeto Criolice","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.861774911304,"longitude":-43.346931283401,"state":"RJ","street":"Rua Bernardino de Andrade","zip":"21550-090"},"id":"382577335211739"},"start_time":"2017-06-18T15:00:00-0300","id":"805605136262318"}
{"description":"Estaremos esse final de semana expondo nossas novidades no Parque de Madureira, Setor 1 das 15 as 22 hs","end_time":"2017-06-11T22:00:00-0300","name":"Feira ArtMadureira, Setor 1","place":{"name":"Parque De Madureira","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.8709541,"longitude":-43.3357825,"state":"RJ","street":"madureira","zip":"00000000"},"id":"645395785613103"},"start_time":"2017-06-10T15:00:00-0300","id":"446190299087958"}
{"name":"Arrai\u00e1 Padre Madureira","place":{"name":"Col\u00e9gio Estadual Padre Madureira","location":{"city":"Nova Friburgo","country":"Brazil","latitude":-22.829987043365,"longitude":-43.399412010779,"state":"RJ","street":"Debossan","zip":"28625-000"},"id":"217056361701046"},"start_time":"2017-06-23T16:00:00-0300","id":"1695776450727132"}
{"description":"Nosso encontro Acontecer\u00e1 no Parque Madureira dia 10\/06Encontro 17:00horas   com um grande Sorteio Uma Cortesia Para o Motel Car\u00edcia para os Casais que foram formado no nosso grupo ou o casal que ser\u00e1 formado no dia do encontro Explicando n\u00e3o somente namorem mas que \u00e9 e peguem Contamos com a presen\u00e7a de todos venha curtir nosso grupo do Watshap deixem seu n\u00famero ou clike no link do grupo","name":"10\/06Encontro Parque Madureira!","start_time":"2017-06-10T17:00:00-0300","id":"1374947432552846"}
{"description":"Lan\u00e7amento do Livro: \" Intelig\u00eancia Humilhada.\"","name":"PALESTRA COM JONAS MADUREIRA","place":{"name":"Semin\u00e1rio Teol\u00f3gico Congregacional Robert Reid Kalley","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.87618,"longitude":-43.46352,"state":"RJ","street":"Rua Silva Cardoso, 49, Bangu","zip":"21810-031"},"id":"282122895144487"},"start_time":"2017-06-21T19:30:00-0300","id":"764262730414089"}
{"end_time":"2017-06-10T22:00:00-0300","name":"10\/06Encontro Parque Madureira!","start_time":"2017-06-10T17:00:00-0300","id":"120935831824355"}
{"end_time":"2017-06-14T22:00:00-0300","name":"Arrai\u00e1 do Benevenuto Madureira","place":{"name":"Pra\u00e7a Maria Coelho Lopes, Santos - SP, 11089-030, Brasil"},"start_time":"2017-06-14T15:00:00-0300","id":"246244695858806"}
{"description":"Mais informa\u00e7\u00f5es em breve. Confirme sua presen\u00e7a e n\u00e3o fique por fora de nada. Est\u00e1 preparado pra experi\u00eancia que o maior BAILE TRAP do RJ preparou pra voc\u00ea nesse anivers\u00e1rio de 2 anos????\n\nAntecipados a R$10 e KIT Ingresso + Adesivo + Ecocopo por R$15  por tempo limitado no link: https:\/\/www.sympla.com.br\/puff-puff-bass-0707-sexta-viaduto-de-madureira__153518\n\nVEM COM N\u00d3IS!","end_time":"2017-07-08T05:30:00-0300","name":"Puff Puff Bass 07\/07 (Sexta) @Viaduto de Madureira","place":{"name":"Viaduto de Madureira","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.876041016342,"longitude":-43.334840065956,"state":"RJ","street":"Rua Carvalho de Sousa s\/n\u00ba, sob o Viaduto Prefeito Negr\u00e3o de Lima, Rio de Janeiro - RJ, 21350, Brazil","zip":"21350180"},"id":"407841425900368"},"start_time":"2017-07-07T23:00:00-0300","id":"123682218213002"}
{"name":"10\/06Encontro Parque Madureira!","place":{"name":"Parque Madureira","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.868045541804,"longitude":-43.341847069273,"state":"RJ","street":"madureira","zip":"21351-080"},"id":"385020674874190"},"start_time":"2017-06-10T17:00:00-0300","id":"1342865105832626"}
{"description":"Vivi Lopes & Banda","name":"AD MADUREIRA EXTREMA MG","place":{"name":"Ad Vila Industrial - Setor - Extrema Agenor","location":{"city":"Extrema","country":"Brazil","latitude":-22.85605,"longitude":-46.31588,"state":"MG","street":"Rua Maestro Benedito Coutinho N\u00b0593","zip":"37640-000"},"id":"1157746764351510"},"start_time":"2017-07-02T18:00:00-0300","id":"138476110036762"}
{"name":"IASD Madureira ","place":{"name":"Igreja Adventista - Madureira","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.878700053155,"longitude":-43.34353288246,"state":"RJ","street":"Rua Capit\u00e3o Couto Menezes - 44","zip":"21310-200"},"id":"203715033008697"},"start_time":"2017-07-15T08:00:00-0300","id":"788946244594237"}
{"description":"Na 2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o do Quintal de Madureira - Roda de Samba teremos a honra de receber o cantor e compositor Jo\u00e3o Martins.\nJuntamente com os convidados Douglas Dias Cantor Dudu Fixa Paula Princi Giil Florees Aline Morenah, e nos intervalos o melhor da Black Music com Nando DJ (Fernando Silva)","end_time":"2017-06-18T23:00:00-0300","name":"Quintal de Madureira convida Jo\u00e3o Martins - 18\/06","place":{"name":"Quintal de Madureira - Roda de Samba","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.866457907808,"longitude":-43.344449400902,"state":"RJ","street":"Rua Pirapora, 104 - Madureira","zip":"21351-240"},"id":"1784810301832911"},"start_time":"2017-06-18T14:00:00-0300","id":"1930572627220221"}
{"description":"O seu lugar abre as portas para receber um dos maiores \u00edcones do Pagode. L\u00edder do Grupo Katinguele nos anos 90 Cantor Salgadinho Original com sua voz marcante eternizou sucessos e te espera no dia 24 de Junho pra juntos cantarmos e nos emocionarmos. \n\n\u25e2 ATRA\u00c7\u00d5ES:\n\u21e2 Cantor Salgadinho\n\u21e2 Roda de Samba do Madureira\n\u21e2 Pura Cad\u00eancia \n\n\u25e2 INGRESSOS ANTECIPADOS:\n\u21e2 Feminino | R$20,00\n\u21e2 Masculino | R$20,00\n\u21e2 Cart\u00e3o de cr\u00e9dio compre aqui e ganhe um copo: https:\/\/goo.gl\/IhyuQ6\n\n\u25e2 VALORES NA HORA:\n\u21e2 Feminino | Mulheres  at\u00e9 as 19:00, ap\u00f3s R$\n\u21e2 Masculino | R$ at\u00e9 19:00 \u2013 At\u00e9 \u00e0s 21:00 R$ \u2013 Ap\u00f3s R$\n\n\u25e2 SERVI\u00c7OS\n\u21e2 Foods Trucks\n\u21e2 Estacionamento (Valor: R$)\n\n\u272a INFORMA\u00c7\u00d5ES\n\u21e2 Mesas, Reservas e Aniversariantes:","end_time":"2017-06-25T02:00:00-0300","name":"Samba de Madureira \/ Cantor Salgadinho","place":{"name":"Samba de Madureira","location":{"city":"Canoas","country":"Brazil","latitude":-29.9301211,"longitude":-51.1310086,"state":"RS","street":"Av. Santos Ferreira, 5151","zip":"92030-000"},"id":"202831606407535"},"start_time":"2017-06-24T18:00:00-0300","id":"288968518218236"}
{"description":"Informa\u00e7\u00f5es completa Em breve.","name":"PARADA LGBT DE MADUREIRA - OFICIAL","place":{"name":"Madureira","location":{"city":"Madureira","country":"Brazil","latitude":-22.8758,"longitude":-43.3411,"state":"RJ"},"id":"106707402696712"},"start_time":"2017-07-16T13:00:00-0300","id":"709349752585968"}
{"description":"+ informa\u00e7\u00f5es em breve","end_time":"2017-07-09T18:00:00-0300","name":"Vila Anime | Parque Madureira","place":{"name":"Arena Carioca Fernando Torres","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.8615428,"longitude":-43.346853,"state":"RJ","street":"Rua Bernardino de Andrade, n\u00ba 200 \/ Parque Madureira"},"id":"380556105368708"},"start_time":"2017-07-09T12:00:00-0300","id":"1500095000040903"}
{"description":"De 9 a 11 de junho, a cidade do Rio de Janeiro recebe a 1\u00aa edi\u00e7\u00e3o da Virada Sustent\u00e1vel!\n\nMaior movimento brasileiro de arte e cultura da sustentabilidade chega \u00e0 Cidade Maravilhosa e ocupar\u00e1 parques, pra\u00e7as e espa\u00e7os culturais na Zona Sul, Zona Oeste, Zona Norte e Centro do Rio, com diversas atra\u00e7\u00f5es e atividades gratuitas.\n\nVem pra Virada!\n\n#viresuacidade #viresuasideias #euvirorio #viradasustentavel\n\n\n:: PROGRAMA\u00c7\u00c3O 11\/06 (domingo) ::\n\n08h, 09h e 09h30 - Jogo da Reciclagem: https:\/\/www.viradasustentavel.org.br\/rio-de-janeiro\/atracao\/jogo-da-reciclagem.html?id=1863\n\n08h, 09h e 09h30 - Jogo das Frases: https:\/\/www.viradasustentavel.org.br\/rio-de-janeiro\/atracao\/jogo-das-frases.html?id=1873\n\n08h, 09h e 09h30h - Teatro Ambiental: https:\/\/www.viradasustentavel.org.br\/rio-de-janeiro\/atracao\/teatro-ambiental.html?id=1868\n\n10h - Uma Manh\u00e3 para o Reiki ao ar livre: https:\/\/www.viradasustentavel.org.br\/rio-de-janeiro\/atracao\/uma-manha-para-o-reiki-ao-ar-livre.html?id=2550\n\n10h - Samba da F\u00e9 - Padre Omar: https:\/\/www.viradasustentavel.org.br\/rio-de-janeiro\/atracao\/samba-da-fe-padre-omar.html?id=2004\n\n11h e 15h - Distribui\u00e7\u00e3o de Mudas de \u00c1rvores: https:\/\/www.viradasustentavel.org.br\/rio-de-janeiro\/atracao\/distribuicao-de-mudas-de-arvores.html?id=2038\n\n11h e 15h - Oficina de M\u00f3veis de Pneus: https:\/\/www.viradasustentavel.org.br\/rio-de-janeiro\/atracao\/oficina-de-moveis-de-pneus.html?id=2601\n\n11h30 - Pr\u00f3spero e os Orix\u00e1s - A Tempestade: https:\/\/www.viradasustentavel.org.br\/rio-de-janeiro\/atracao\/prospero-e-os-orixas-a-tempestade.html?id=2172\n\n12h - Oficina Subindo pelas Paredes: https:\/\/www.viradasustentavel.org.br\/rio-de-janeiro\/atracao\/subindo-pelas-paredes.html?id=2554\n\n13h - Veganismo: a consci\u00eancia do agora: https:\/\/www.viradasustentavel.org.br\/rio-de-janeiro\/atracao\/veganismo-a-consciencia-do-agora.html?id=2557\n\n13h45 - M\u00e3o - transla\u00e7\u00e3o da casa pela paisagem: https:\/\/www.viradasustentavel.org.br\/rio-de-janeiro\/atracao\/mao-translacao-da-casa-pela-paisagem.html?id=2189\n\n14h - Conflitos em Grupos e Organiza\u00e7\u00f5es com base na Comunica\u00e7\u00e3o n\u00e3o-violenta: https:\/\/www.viradasustentavel.org.br\/rio-de-janeiro\/atracao\/conflitos-em-grupos-e-organizacoes-com-base-na-comunicacao-nao-violenta.html?id=2558\n\n15h - Ocupajam: https:\/\/www.viradasustentavel.org.br\/rio-de-janeiro\/atracao\/ocupajam.html?id=2179\n\n15h - Orquestra Tub\u00f4nica - https:\/\/www.viradasustentavel.org.br\/rio-de-janeiro\/atracao\/orquestra-tubonica.html?id=2026\n\n16h15 - Os Transtornos Passam, a Dan\u00e7a Fica: https:\/\/www.viradasustentavel.org.br\/rio-de-janeiro\/atracao\/os-transtornos-passam-a-danca-fica.html?id=2175\n\n17h - Baile Charme no Parque: https:\/\/www.viradasustentavel.org.br\/rio-de-janeiro\/atracao\/baile-charme-no-parque.html?id=2377\n\n\n:: SOBRE A VIRADA SUSTENT\u00c1VEL ::\n\nA Virada Sustent\u00e1vel \u00e9 um movimento de mobiliza\u00e7\u00e3o e educa\u00e7\u00e3o para a sustentabilidade, envolvendo cocria\u00e7\u00e3o, articula\u00e7\u00e3o e participa\u00e7\u00e3o direta de organiza\u00e7\u00f5es da sociedade civil, \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos, escolas e universidades, empresas, coletivos e movimentos sociais. Teve sua primeira edi\u00e7\u00e3o realizada em 2011, em S\u00e3o Paulo, e desde ent\u00e3o vem ampliando seu escopo de atua\u00e7\u00e3o, realizando edi\u00e7\u00f5es em cidades como Manaus e Porto Alegre. O evento traz como tema central os 17 Objetivos de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (ODS) da Organiza\u00e7\u00e3o das Na\u00e7\u00f5es Unidas (ONU), uma agenda de desenvolvimento apresentada de modo a definir novos caminhos, que tragam melhorias na vida das pessoas e do planeta, em todos os lugares. Em 2017, realiza sua primeira edi\u00e7\u00e3o no Rio de Janeiro e vai abarcar projetos de arte, cultura, zen, a\u00e7\u00e3o e conhecimento inspiradores, que discutam e promovam debates construtivos em torno do amplo conceito de sustentabilidade.","end_time":"2017-06-11T20:00:00-0300","name":"Virada Sustent\u00e1vel Rio 2017 no Parque Madureira","place":{"name":"Parque Madureira","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.868045541804,"longitude":-43.341847069273,"state":"RJ","street":"madureira","zip":"21351-080"},"id":"385020674874190"},"start_time":"2017-06-11T08:00:00-0300","id":"252239531924233"}
{"description":"AL\u00d4 AL\u00d4 MADUREIRA, PELA PRIMEIRA VEZ UM BAILE FUNK NO TEMPLO DO CHARME E REGADO A MUITO BEIJO NA BOCA E CATUABA... A FUNK'IN DIRETAMENTE DO ARCO DO TELES CONVIDA BAILE O BEIJO 14\/7\n\n EM BREVE + INFORMA\u00c7\u00d5ES","end_time":"2017-07-15T05:00:00-0300","name":"Funk'in convida Baile do Beijo @Viaduto de Madureira 14\/07 SEX","place":{"name":"Viaduto De Madureira - Baile Charme","location":{"latitude":-22.984412061072,"longitude":-43.208343135233},"id":"129629887220957"},"start_time":"2017-07-14T23:00:00-0300","id":"1905547936359131"}
{"description":"Gols: 2 Renan Marassi","end_time":"2017-06-11T19:00:00-0300","name":"BR BAR\u00c7A F.C 2X2 Madureira","place":{"name":"Est\u00e1dio Dos Eucaliptos, Resende\/rj","location":{"city":"Resende","country":"Brazil","latitude":-22.4656741,"longitude":-44.4510144,"state":"RJ","street":"Rua Pintor Nunes de Paula (Antiga Pra\u00e7a da Conc\u00f3rdia)"},"id":"430962383766092"},"start_time":"2017-06-11T09:00:00-0300","id":"1565316413513557"}
{"description":"\ud83e\udd21 PORRA SAPAT\u00c3O -EDI\u00c7\u00c3O FANTASY \ud83d\udc79\n\n*Dark Room + Lap Dance + Apag\u00e3o*\n\nDIA 25.06 , DAS 14:00 AS 22:00 H , RJ ,ZONA NORTE, MADUREIRA, RUA CLARA NUNES 170.\n\nR$10,00- COM O NOME NA LISTA NO MURAL DO EVENTO *Ingressos Somente na hora*\n\nTRAJE : FANTASIA \nPREMIO DE DUAS CATUABAS + ENTRADA GRATIS COM DIREITO A  3 ACOMPANHANTES NA PROXIMA EDI\u00c7\u00c3O \n\n\ud83c\udfb5 LINE UP \ud83c\udfb5\n\n\ud83c\udfa7 DJ PRISMA - POP \/ 14:00 AS 15:00\n\ud83c\udfb5 DJ NATHY - FUNK RETR\u00d4 \/ 15:00 AS 16:00\n\ud83c\udfa7 DJ BABY- POP\/ 16:00 AS 17:00\n\ud83c\udfa7 DJ RUAM FIRMO \/ POP, CULTURA DRAG \/ 17:00 AS 18:00\n\ud83c\udfa7 DJ MATHEUS BARRA - POP \/ 18:00 AS 19:00\n\ud83c\udfa7 DJ VN - FUNK PUTARIA ATABACADA , TAMBORZADA \/ 19:00 AS 20:00\n\ud83c\udfa7 APAG\u00c3O DE UMA HORA AO SOM DA DJ VITORIA RIBEIRO \ud83c\udfa7 \/ 20:00 AS 21:00\n\ud83c\udfa7 DJ PERFECCT TWO - PROGRESSIVE TRANCE,  LOW \/ 21:00 AS 22:00\n\n\ud83c\udfa4 *APRESENTADOR - MC BRUNO JJ (DESAFIO PARARAQUIBUM)*\n\n*Link Do evento ABAIXO*\nhttps:\/\/www.facebook.com\/events\/193156711207374\/?ti=cl","end_time":"2017-07-16T22:00:00+0200","name":"Parada Gay Madureira","place":{"name":"J\u00e9h Blogueiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-47.040182144807,"longitude":35.15625,"state":"RJ","street":"R Nossa Senhora Conceicao","zip":"25233-070"},"id":"1650478851836664"},"start_time":"2017-07-16T15:00:00+0200","id":"1887938141480560"}
{"name":"AD Madureira","start_time":"2017-07-15T19:00:00-0300","id":"111046852819016"}
{"description":"Hoje vamos falar sobre os sinais dos nossos pets e a import\u00e2ncia da proximidade com eles para a sa\u00fade e o bem estar deles e de todos ao redor. N\u00e3o Perca!!!","end_time":"2017-06-09T23:15:00-0300","name":"Hoje tem Hosp Vet Sena Madureira no Todo Seu!","start_time":"2017-06-09T22:30:00-0300","id":"115740332355396"}
{"end_time":"2017-06-10T22:00:00-0300","name":"Use Coruja no Parque de Madureira ( 10 e 11 de junho - 15hs as 22hs)","place":{"name":"Parque Madureira","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.868045541804,"longitude":-43.341847069273,"state":"RJ","street":"madureira","zip":"21351-080"},"id":"385020674874190"},"start_time":"2017-06-10T15:00:00-0300","id":"1055884114544968"}
{"name":"Forr\u00f3 em Madureira no Bar Do Julio","start_time":"2017-06-07T23:00:00-0300","id":"1851777351754637"}
{"description":"\ud83c\udf38 INHA\u00cd NEN\u00caS \ud83c\udf38\n\nISSO MESMO, A TERCEIRA EDI\u00c7\u00c3O *\ud83e\udd84\ud83c\udf38 CARIBBEAN* \ud83c\udf08 EST\u00c1 DE VOLTA TRAZENDO V\u00c1RIAS BOMBAS E NOVIDADES PRA VOC\u00caS! \ud83d\udc4f\ud83d\udc85\n\n*DIA 10 DE JUNHO.* \ud83d\ude0c\ud83d\ude46\ud83c\udffd\u200d\u2642\n\nINICIO DO EVENTO: *15HRS* \u23f0\n\nEM *PARQUE DE MADUREIRA, BAR DA T\u00c2NIA ( MAIS CONHECIDO COMO CANTINHO DO SEU JORGE, DEPOIS DA PISTA DE SKATE, DO LADO DE FORA DO PARQUE.*  \ud83d\udc9c\u2764\ud83c\udf80\n\nLEVEM SUAS BEBIDAS. \ud83d\udc83\ud83c\udffd\ud83c\udf7b\ud83c\udf89 ( *O MAIS IMPORTANTE* )\n\nPUSEIRAS COLORIDAS, ADESIVOS \ud83d\ude0d\ud83c\udf38\n\nVENDA DE BEBIDAS NO LOCAL \ud83d\udc4f\ud83d\udc9c\n\nTER\u00c1 *FOT\u00d3GRAFO*,\ud83d\udcf8\n\nBRINCADEIRAS, DISPUTAS DE DAN\u00c7AS, CORREIO AN\u00d4NIMO, SURPRESAS \ud83c\udf81\n\nTER\u00c1 AS MELHORES M\u00daSICAS PRA VOC\u00caS ARRASTAREM A XANA\u00cdNA NO CH\u00c3O \ud83d\udc6f\ud83d\udc9c\n\nTR\u00c1S *AMIGUINHAS* E *AMIGUINHOS* SE PODEREM \ud83d\ude08\ud83d\udc6f\n\nORGANIZADORES:\n\n*VIIH CAROLINE* \ud83c\udf80\n*MAY COSTA* \ud83d\udc9c\n*LUA MITCHELL* \ud83d\ude48\n*YTALO GOMES*\n*PEDRO OLIVEIRA* \u2764\n\nDONO DO ENCONTRO:\n\n*GABRIEL DREW* \ud83d\udc85\n\nPROMOTORES:\n\n*MARQUINHOS*\n*ESTEFANY*\n*ERIC VINICIUS*\n*VIN\u00cdCIUS GARCES*\n\nCONFIRME SUA PRESEN\u00c7A NO NOSSO EVENTO DO FACEBOOK:\n\nhttps:\/\/www.facebook.com\/events\/1174957662614824\/?ti=cl\n\nLINK DO GRUPO CARIBBEAN \ud83c\udf08:\n\nhttps:\/\/chat.whatsapp.com\/7niH78MnyMn3Uqpzo38F46\n\n*N\u00c3O FALTE* \ud83d\udc9c\ud83c\udf80","end_time":"2017-06-10T22:00:00-0300","name":" CARIBBEAN 10\/06.  APRESENTA\u00c7\u00c3O ","place":{"name":"Parque Madureira","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.868045541804,"longitude":-43.341847069273,"state":"RJ","street":"madureira","zip":"21351-080"},"id":"385020674874190"},"start_time":"2017-06-10T15:00:00-0300","id":"1174957662614824"}
{"description":"O dia dos namorados est\u00e1 chegando e com ele, toda a aus\u00eancia de representatividade fora do padr\u00e3o hetero cis. Por esse motivo, discutimos a import\u00e2ncia de marcar a cria\u00e7\u00e3o deste movimento, que vem a intervir na Zona Norte, um local ainda mais invisibilizado e com muitas marcas de preconceito e muito poucas de milit\u00e2ncia. \n\nDomingo dia 11\/JUNHO, teremos edi\u00e7\u00e3o especial do BEIJA\u00c7O SUBURBANO LGBTQ+ DE DIA DOS NAMORADOS!\n\n\u25ba A concentra\u00e7\u00e3o acontecer\u00e1 as 15 HORAS! \n\u25ba O beija\u00e7o acontecer\u00e1 pontualmente as 16 HORAS \n\u25ba e novamente as 16 HORAS e 30 MINUTOS. \n \nAceitamos sugest\u00e3o de segundo local para o beija\u00e7o, ali por Madureira mesmo, pois seria lindo se andassemos por l\u00e1 com cartazes, beijos e presen\u00e7a. \n\nEsse dia marcar\u00e1 uma data importante de comemora\u00e7\u00e3o a cada um de n\u00f3s, que em grupo, teremos for\u00e7a para comemorar, militar e se pegar publicamente, porque n\u00f3s tamb\u00e9m noivamos, namoramos, casamos e amamos, AMAMOS MUITO!\n\nS\u00e3o in\u00fameros os casos de viol\u00eancia f\u00edsica contra n\u00e3o heteronormativos e n\u00e3o podemos deixar isso acontecer no quintal de casa.\n\nO preconceito est\u00e1 a\u00ed, armado e sem vergonha. Portanto, convocamos a todes, atrav\u00e9s desse evento, que compare\u00e7am e chamem os amigos. A gente quer todo mundo! Gays, l\u00e9sbicas, bissexuais, travestis, transexuais, crossdresser e quem seja tudo isso junto tamb\u00e9m. \n\nEstaremos nos organizando de forma pol\u00edtica, ent\u00e3o pe\u00e7o para que cada um leve cartaz, bandeira, se pinte, se monte, chame o sap\u00e3o, a sapona, sapones, crushs, amigos e beijemos muito na boca! \n\nVamos nos articular para aumentar as for\u00e7as coletivas e lutar pela exist\u00eancia do que n\u00f3s somos, do que n\u00f3s vivemos e de todo um grupo LGBTQ+ que se esconde dentro de quatro paredes com medo de sofrer repres\u00e1lias. \n\nSejamos livres, sejamos o que somos, sejamos mais!\n\nVAMOS FAZER ACONTECER A PR\u00c9VIA DO DIA DOS NAMORADOS MAIS LINDO QUE VOC\u00caS RESPEITAM! \n\n#BEIJA\u00c7OSUBURBANOLGBTQ+\n#BEIJA\u00c7OSUBURBANOLGBTQ+\n#BEIJA\u00c7OSUBURBANOLGBTQ+","end_time":"2017-06-11T18:00:00-0300","name":"Beija\u00e7o Suburbano Lgbtq+ Especial dia dos Namorados","place":{"name":"Parque Madureira","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.868045541804,"longitude":-43.341847069273,"state":"RJ","street":"madureira","zip":"21351-080"},"id":"385020674874190"},"start_time":"2017-06-11T15:00:00-0300","id":"105839373349010"}
{"description":"#Taubat\u00e9PindamonhangabaCunhaCa\u00e7apavaCamposdosJord\u00e3oLorenaGuaratinguet\u00e1Cruzeiro","end_time":"2017-06-17T23:00:00-0300","name":"Fraternal AD Madureira Eixo Vale do Para\u00edba","place":{"name":"Cruzeiro, SP","location":{"city":"Cruzeiro","country":"Brazil","latitude":-22.5667,"longitude":-44.9667,"state":"SP"},"id":"106501382718919"},"start_time":"2017-06-17T14:00:00-0300","id":"429037864094669"}
{"description":"Estava com saudades de todos voc\u00eas... \nEnt\u00e3o e isso pra comemora os dois anos de pagina essa nossa linda uni\u00e3o,  vamos fazer o primeiro encontro do ano...  E ao mesmo tempo vamos curti e interagir!!! \n\nLocal no parque : Quiosque do Charme !\nVenda de camisas no local com um de nossos Adm's \n\nVenha curti com a Estilo Negro , aqui todos n\u00f3s somos iguais independente ds cor da pele .","end_time":"2017-06-19T18:00:00-0300","name":"Encontro No Parque De Madureira, 2 Anos De ESTILO NEGRO.","place":{"name":"Parque Madureira","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.868045541804,"longitude":-43.341847069273,"state":"RJ","street":"madureira","zip":"21351-080"},"id":"385020674874190"},"start_time":"2017-06-18T15:00:00-0300","id":"1892961464326610"}
{"end_time":"2017-06-11T19:30:00-0300","name":"26\u00b0Anivers\u00e1rio da Assembleia de Deus Minist\u00e9rio Madureira","place":{"name":"RABELO DA SILVA N\u00b0 192 Coelho"},"start_time":"2017-06-09T19:30:00-0300","id":"797568607084073"}
{"description":"Palestra de lan\u00e7amento do livro Intelig\u00eancia humilhada, com Jonas Madureira\n\nNo dia 13 de Junho de 2017, \u00e0s 19h, promoveremos uma palestra de lan\u00e7amento e sess\u00e3o de aut\u00f3grafos do livro Intelig\u00eancia Humilhada com o autor Jonas Madureira.\n\nO livro \u00e9 fruto de uma cuidadosa reflex\u00e3o sobre como se relacionam o conhecimento de Deus e os limites da raz\u00e3o humana.\n\nAo longo da obra, as vozes de Agostinho de Hipona, Anselmo da Cantu\u00e1ria, Jo\u00e3o Calvino, Blaise Pascal e Herman Dooyeweerd, s\u00e3o ouvidas nos mais diversos assuntos: teologia propriamente dita, revela\u00e7\u00e3o natural, problema do mal, gram\u00e1tica da antropologia b\u00edblica, forma\u00e7\u00e3o de um te\u00f3logo entre outros.\n\nLocal da palestra:\n\nAudit\u00f3rio da Livraria Cultura \u2013 Shopping Market Place (SP)\n\nAvenida Dr. Chucri Zaidan, 902  \u2013 Vila Cordeiro \u2013 S\u00e3o Paulo \u2013","end_time":"2017-06-13T21:30:00-0300","name":"Lan\u00e7amento do livro Intelig\u00eancia humilhada, com Jonas Madureira","place":{"name":"Livraria Cultura","location":{"city":"S\u00e3o Paulo","country":"Brazil","latitude":-23.6207299,"longitude":-46.6986,"state":"SP","street":"Av. Dr. Chucri Zaidan,902","zip":"04795-100"},"id":"1280583085335212"},"start_time":"2017-06-13T19:00:00-0300","id":"274303939700357"}
{"end_time":"2017-10-28T21:00:00-0200","name":"1\u00ba Encontro de f\u00e3s da C\u00e9line Dion no Parque de madureira no RJ","place":{"name":"Parque De Madureira","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.8709541,"longitude":-43.3357825,"state":"RJ","street":"madureira","zip":"00000000"},"id":"645395785613103"},"start_time":"2017-10-28T18:00:00-0200","id":"1880010805565326"}
{"description":"Evento acontecer\u00e1 dia 10 de junho s\u00e1bado, hor\u00e1rio das 15:00 at\u00e9 as 18:00 ponto de encontro ser\u00e1 no come\u00e7o do parque. \nCertifique-se de que sua Bike esteja em condi\u00e7\u00f5es para o role, recomendamos que leve uma garrafa de \u00e1gua ou dinheiro para comprar \u00e1gua l\u00e1. S\u00f3 isso mesmo qualquer d\u00favida entre em contato com a equipe ou comente a\u00ed nas discuss\u00f5es \u00e9 isso a\u00ed que Deus aben\u00e7oe o role \n#EquipeLPGRJ","end_time":"2017-06-10T18:00:00-0300","name":"Role De Bike Parque De Madureira","place":{"name":"Parque Madureira","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.868045541804,"longitude":-43.341847069273,"state":"RJ","street":"madureira","zip":"21351-080"},"id":"385020674874190"},"start_time":"2017-06-10T15:00:00-0300","id":"120591605191573"}
{"description":"Toda sexta-feira happy hour com muito samba.\n\nJ\u00e1 virou tradi\u00e7\u00e3o na zona leste!\n\nA casa abre 19hs. \n\nPromo\u00e7\u00f5es e por\u00e7\u00f5es diferenciadas!\n\nFa\u00e7a seu anivers\u00e1rio com a gente!","end_time":"2017-06-10T01:00:00-0300","name":"Roda de Samba com Serginho Madureira","place":{"name":"La Pichanga Bar","location":{"city":"S\u00e3o Paulo","country":"Brazil","latitude":-23.5430322,"longitude":-46.4960591,"state":"SP","street":"Av. Dr. Pereira Vergueiro, 364","zip":"03563-000"},"id":"1142919452439319"},"start_time":"2017-06-09T19:00:00-0300","id":"1516917668339477"}
{"description":"EVENTO \" MENSAL \" 2\u00ba SABADO DE CADA M\u00caS (podendo mudar de acordo com as regras da Prefeitura)\nREGRAS p exposi\u00e7\u00e3o no parque :\n\n1 - SOMENTE DERIVADOS DE FUSCA (Fusca, Kombi, Brasilia, Variant, Kombi, TL, Baja, Karmanghia, \nGurgel, MP Lafer , Puma, Bugre, Gaiola e Tric\u00edclos) OUTROS CARROS NAO ESTANDO NA LISTA ACIMA N\u00c3O ENTRAR\u00c3O !\n\n2- ENTRADA PELO VIADUTO DE ROCHA MIRANDA,SENTIDO ROCHA MIRANDA, 2\u00aa RUA ANTES DE SUBIR O VIADUTO.\n\n3 - VELOCIDADE MAXIMA PERMITIDA DE 10 KM, SUJEITO A MULTA, REBOQUE, E DENTEN\u00c7\u00c3O.\n\n4- PROIBIDO SOM ALTO.\n\n5 -EXPOSI\u00c7\u00c3O SER\u00c1 FEITA DEPENDENDO DA DISPOSI\u00c7\u00c3O DA ADM DO PARQUE PARA O EVENTO - RAMPA DE SKATE OU EM FRENTE AO TEATRO\n\n6 - Estamos arreacadando roupas ou alimentos para as crian\u00e7as de nossa entidade apoiadora , a \" INACRE \", quem puder doar, todos n\u00f3s agradecemos muito !\n\n\u201cExistem Clubes de diversos estilos de Volkswagens, mas so o NORTH VOLKS possui todos eles\u201d\nNascemos ap\u00f3s, nossos fundadores notarem que, \u201cESTILOS\u201d estavam acima das amizades por onde eles passavam, pensando nisso, o NORTH VOLKS NASCEU PARA ABRA\u00c7AR A TODOS, SEM PRECONCEITOS MESQUINHOS, sendo o Primeiro Clube desse G\u00eanero somente de Volks derivados de Fuscas.\nCom essa premissa, o NORTH VOLKS nasceu com o desejo de reunir todos os Volks antigos, derivados do Fusca (sendo \u00e0 AR ou N\u00c3O), sob um \u00fanico teto, ultrapassou todas as fronteiras do Rio de Janeiro, nos dias de hoje, possui membros espalhados pelos quatro cantos do estado, mantendo o nome que, possibilitou a felicidade e alegria de todos da Fam\u00edlia North Volks at\u00e9 hoje !\nNosso lema \u00e9, se voc\u00ea ama seu Volks, seja muito bem vindo e o resto \u2026 \u201cQUE SE FUSCA","end_time":"2017-06-17T21:00:00-0300","name":"North Volks Parque Madureira de Fuscas e Derivados","place":{"name":"Parque Madureira","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.868045541804,"longitude":-43.341847069273,"state":"RJ","street":"madureira","zip":"21351-080"},"id":"385020674874190"},"start_time":"2017-06-17T18:00:00-0300","id":"541081536280628"}
{"description":"J\u00e1 pensou em curtir um evento de m\u00fasica eletr\u00f4nica dentro do Parque Madureira? Isso mesmo, estamos organizando um evento totalmente voltado para a musica eletr\u00f4nica, do Low bpm ao High bpm, trazendo pra voc\u00eas um som comercial na parte do dia e bem Undergroud na parte da noite! \n\nHor\u00e1rio: \n\ud83d\udd5312:00 \u00e0s 22:00\n\nLine Up : \n\n- R-Mix (Deep House)\n- JONYXELZ (Future house\/Bass house\/Garage)\n- Black Angel (Progressive Trance)\n\nMais a serem anunciados...\n\n\nLocal: \nMimmas Pizza quiosque 13\nParque de Madureira expans\u00e3o Rocha Miranda. \nEm frente a esta\u00e7\u00e3o de trem Rocha Miranda e ao lado do pista HalfPipe.\n\nEstamos com um projeto de servi\u00e7o social com apoio ao evento, fa\u00e7a sua parte e traga 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel! Os alimentos arrecadados ser\u00e3o doados pra institui\u00e7\u00f5es locais! \n\nEm breve mais detalhes sobre o evento!","end_time":"2017-08-12T22:00:00-0300","name":"Festival Eletr\u00f4nico no Parque de Madureira I MaduLand","place":{"name":"Parque De Madureira","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.8709541,"longitude":-43.3357825,"state":"RJ","street":"madureira","zip":"00000000"},"id":"645395785613103"},"start_time":"2017-08-12T11:00:00-0300","id":"1794091990911030"}
{"end_time":"2017-08-12T13:00:00-0300","name":"IASD Madureira","start_time":"2017-08-12T08:00:00-0300","id":"173220936511112"}
{"end_time":"2017-06-17T13:00:00-0300","name":"AD Madureira - Congresso Infantil","start_time":"2017-06-17T10:00:00-0300","id":"1350967838321199"}
{"end_time":"2017-10-15T19:00:00-0200","name":"Parada Lgbt Madureira","place":{"name":"Rua Carolina Machado Madureira","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.872933455556,"longitude":-43.343067544444,"state":"RJ","street":"Rua Carolina Machado","zip":"21351-021"},"id":"1506508132933075"},"start_time":"2017-10-15T14:30:00-0200","id":"1582895851734883"}
{"description":"Equipe Dut\u00e3o convida: CHARME DU BOM!!!\n\n(comemorando a festa de 1 ano do programa)\n\nO live do #CharmeDuBom completa seu primeiro anivers\u00e1rio e nada mais tradicional do que o Viaduto de Madureira com a #EquipeDut\u00e3o pra voc\u00ea ter TODOS, eu disse T O D O S os motivos para sair de casa e comemorar conosco nesse baile que PROMETE tanto quanto as Lives que voc\u00ea acompanhou nesses 12 meses!\nQuem comparece as Ter\u00e7as aos nosso programa sabe das referencias fortes do #CharmeDuBom. Se voc\u00ea curtiu Disco Voador, Vera, Portelinha, Sambola ou ouviu falar de como esses lugares eram M\u00c1GICOS, aqui voc\u00ea vai se reencontrar fortemente!\nTeremos trasmis\u00e3o ao vivo no Baile hein...Rs\nMais um motivo pra voc\u00ea sair de casa e vir ser protagonista tamb\u00e9m dessa festa!\n\n\nLine up Chame Du Bom:\n\n\n- Corello Dj https:\/\/www.facebook.com\/mcorello?fref=ts\n\n- Orlando dj https:\/\/www.facebook.com\/Djorlando-1396834027213351\/?fref=ts\n\n-Dj Loopy https:\/\/www.facebook.com\/djloopyrio\/?fref=ts\n\n-Dj A https:\/\/www.facebook.com\/djaclassics\/?fref=ts\n\n- C\u00e9lio DJ https:\/\/www.facebook.com\/celio.lacorte?fref=ts\n\nLine Up Equipe Dut\u00e3o:\n\n-Dj Michell https:\/\/www.facebook.com\/djmichelloficial?fref=ts\n\n-Xocollaty https:\/\/www.facebook.com\/djxokolatyoficial?fref=ts\n\n- Dj Emekay  https:\/\/www.facebook.com\/mkaydeejay?fref=ts\n\n- Fernandinho Dj https:\/\/www.facebook.com\/Fernandinhodjcharme?ref=ts&fref=ts\n\n-Guto Dj https:\/\/www.facebook.com\/bailecharmedogutodj\/?fref=ts\n\nApresenta\u00e7\u00e3o:\n \nDon Cappucino https:\/\/www.facebook.com\/doncapuccino?fref=ts\n\n\nEntrada?\nNo amor total( 0800 ) at\u00e9 00:00 com nome aqui na lista do evento\nAp\u00f3s R$10,00 sem Mimi\n\n#CharmeDuBom\n#1ano #OLiveQueVoc\u00eaInterage","end_time":"2017-06-15T05:00:00-0300","name":"Festa De 1 Ano Do Programa Charme Du Bom","place":{"name":"Viaduto De Madureira - Baile Charme","location":{"latitude":-22.984412061072,"longitude":-43.208343135233},"id":"129629887220957"},"start_time":"2017-06-14T22:00:00-0300","id":"175056486343150"}
{"name":"Ass de Deus Madureira \/ Jundia\u00ed\/SP","place":{"name":"Rua Oscar Cantone - Jd Guanabara Jundiai\/SP"},"start_time":"2017-06-25T19:00:00-0300","id":"1873940432858928"}
{"description":"Dia 14\/06, V\u00e9spera de Feriado, vai rolar mais uma edi\u00e7\u00e3o mega lotada com a Equipe Dut\u00e3o, aquele pared\u00e3o de som e os Djs Fernandinho, Guto, Michell, Emekay e Xokolaty.\n\nE dessa vez iremos receber a galera do Programa Charme Du Bom, comemorando 1 ano de Programa e com direito a transmiss\u00e3o do Baile ao Vivo pelo Facebook !!!\n\nE Equipe Charme Du Bom vem em grande estilo representada pelos Djs Corello, Loopy, Orlando, Dj A e C\u00e9lio.\n\nSe tem Equipe Dut\u00e3o, ent\u00e3o TEM LISTA AMIGA !!!\n\nBrota e coloca o nome na lista e garanta a sua entrada LIBERADA at\u00e9 a MEIA NOITE.\n\nIMPORTANTE: NOMES NA LISTA AT\u00c9 AS 18H DO DIA DO EVENTO.\n\n\n--------------------------- ############ ---------------------------\n\nIngressos\n\n* COM NOME na lista, gr\u00e1tis AT\u00c9 A MEIA NOITE.\n\n* SEM NOME na lista: R$ 10,00\n\n--------------------------- ############ ---------------------------\n\nObs: Nomes duplicados na lista ser\u00e3o desconsiderados","end_time":"2017-06-15T05:00:00-0300","name":"Lista Amiga - Equipe Dut\u00e3o + Charme Du Bom","place":{"name":"Viaduto de Madureira","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.876041016342,"longitude":-43.334840065956,"state":"RJ","street":"Rua Carvalho de Sousa s\/n\u00ba, sob o Viaduto Prefeito Negr\u00e3o de Lima, Rio de Janeiro - RJ, 21350, Brazil","zip":"21350180"},"id":"407841425900368"},"start_time":"2017-06-14T22:00:00-0300","id":"226038877894739"}
{"end_time":"2017-06-14T22:00:00-0300","name":"Anivers\u00e1rio da Assembl\u00e9ia de Deus Madureira - Portelinha","place":{"name":"Avenida Prefeito Claudio Ribeiro, Rio das Ostras - RJ, 28893-170, Brasil"},"start_time":"2017-06-14T19:00:00-0300","id":"136114840285113"}
{"description":"Depois de muito tempo e expectativas,  finalmente vai rolar o PRIMEIRO ENCONTRO SNEAKERHEADSRJ!\nNo dia 10\/06 no Rooftop da DUTO, est\u00fadio musical e hub criativo em Madureira, vamos ter um fim de tarde para a juntar a galera, trocar uma ideia, curtir um som, rolando ainda,  uma exposi\u00e7\u00e3o com t\u00eanis de colecionadores cariocas e mesa de games.  Essa \u00e9 a hora da gente se conectar, fortalecer a cultura Sneakers no Rio de Janeiro e marcar territ\u00f3rio no cen\u00e1rio nacional!\nT\u00e1 afim de curtir essa noite braba? Coloque seu HEAT e venha conosco! \ud83d\udc5f \n-------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\nLINE UP \ud83d\udcbd:\nDOG ( KICKZ\/BATALHA DO REAL)\nM$E (BLOCO7\/ DOOM)\n------------------------------\n\nPRA COMER:\nHAMB\u00daRGUER ARTESANAL \ud83c\udf54\ud83c\udf5f\nDEL\u00cdCIAS DA REB \ud83c\udf82\ud83c\udf6c\ud83c\udf69\n\n-----------------------------\n\nE v\u00e1rias outras coisas bacanas \u270c\ud83c\udfff\ud83d\udc4d\ud83c\udfff\n\n\nEnt\u00e3o SAVE THE DATE no seu calend\u00e1rio de parede, agenda, caderninho de anota\u00e7\u00f5es, bloco de notas do celular, post-it e etc...\ud83d\udcdd\n\n\ud83d\udcccS\u00c1BADO: DIA 10\/06\n18H a 00H \nLocal: DU\/TO\nEnd: Rua Carvalho de Souza n\u00ba237 - Rooftop- MADUREIRA\n\n- Entradas exclusivamente pelo site: \n\nhttps:\/\/www.sympla.com.br\/sneakerheads-rj__146965\n\n1\u00ba lote: R$ 15,00\n2\u00ba lote: R$ 20,00\nContatos: renatoalicia22@gmail.com, luizzfelipe.lf@gmail.com, gigaolele@gmail.com, nigdre@gmail.com, mathiasgabriel2015@hotmail.com, rebecca.manhaes@hotmail.com","name":"1\u00b0 ENCONTRO SNEAKERHEADSRJ","place":{"name":"DU\/TO MADUREIRA"},"start_time":"2017-06-10T18:00:00-0300","id":"223009681533078"}
{"description":"O ReVive existe para prover treinamento, encorajamento e relacionamentos para pastores e l\u00edderes de igrejas. No dia 29 de Junho receberemos o Pastor Jonas Madureira para pensarmos juntos sobre o discipulado na vida da igreja local. Os 20 primeiros a chegar ganhar\u00e3o um livro da s\u00e9rie 9 Marcas publicado por Edi\u00e7\u00f5es Vida Nova.","end_time":"2017-06-29T17:30:00-0300","name":"ReVive com Jonas Madureira","place":{"name":"ReVive","location":{"city":"Caldas Novas","country":"Brazil","latitude":-17.742289960924,"located_in":"208208789279708","longitude":-48.606433868408,"state":"GO","street":"Igreja Batista Vida Nova em Caldas Novas","zip":"75690000"},"id":"894207513979587"},"start_time":"2017-06-29T14:00:00-0300","id":"326057147809000"}
{"description":"#BailedoChico\n\nDo Funk ao Trap passando pelo Boom Bap um verdadeiro Baile com Festa de Rap.\n\n9 de junho no Viaduto de Madureira \/ Baile do do Chico \n\nAtra\u00e7\u00f5es : Cleiton Oliveira ( Pocket Show )\n \n                Chico Tadeu e participa\u00e7\u00e3o M\u00e1rcio G\n\n                DJs: Mse, Julio Rodrigues, Donnie,Xocolaty,\n                        Pedro Bonn, e DL \n\nIngressos 10,00 reais at\u00e9 00:00h, ap\u00f3s 15,00 reais \n*N\u00e3o vendemos ingressos antecipados.","end_time":"2017-06-10T05:00:00-0300","name":"Baile do Chico","place":{"name":"Viaduto De Madureira - Baile Charme","location":{"latitude":-22.984412061072,"longitude":-43.208343135233},"id":"129629887220957"},"start_time":"2017-06-09T22:00:00-0300","id":"1549917648386974"}
{"description":"Dans cette soir\u00e9e Beno pr\u00e9sentera les classiques de la musique br\u00e9silienne, venez danser et ecouter avec nous!","end_time":"2017-06-11T00:00:00+0200","name":"MPB avec Beno et Dudu Madureira","place":{"name":"Mineirinho Bar","location":{"city":"Paris","country":"France","latitude":48.86915,"longitude":2.38944,"street":"7, rue Henri Chevreau","zip":"75020"},"id":"1573016806294286"},"start_time":"2017-06-10T20:30:00+0200","id":"1540645536006671"}
{"end_time":"2020-01-02T00:00:00-0200","name":"ADIADO!!!","start_time":"2020-01-01T00:00:00-0200","id":"720487524795924"}
{"end_time":"2017-06-17T21:00:00-0300","name":"Assembleia de Deus Minist\u00e9rio Madureira","place":{"name":"Descalvado"},"start_time":"2017-06-17T19:00:00-0300","id":"760907394089189"}
{"description":"https:\/\/m.facebook.com\/groups\/1289648234486389\r\nCHUPA O BICO DO MEU PEITO\r\n               AGR EM GRUPO !","end_time":"2017-07-23T21:00:00-0300","name":"Chupa O Bico Do Meu Peito","place":{"name":"Parque Madureira","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.868045541804,"longitude":-43.341847069273,"state":"RJ","street":"madureira","zip":"21351-080"},"id":"385020674874190"},"start_time":"2017-07-23T14:00:00-0300","id":"1682726688697783"}
{"name":"Assembleia de Deus - Madureira ","place":{"name":"Bragan\u00e7a Paulista, SP","location":{"city":"Bragan\u00e7a Paulista","country":"Brazil","latitude":-22.9186,"longitude":-46.5419,"state":"SP"},"id":"107830759246440"},"start_time":"2017-07-28T19:00:00-0300","id":"243525436132924"}
{"name":"Assembleia de Deus - Madureira ","place":{"name":"Bragan\u00e7a Paulista, SP","location":{"city":"Bragan\u00e7a Paulista","country":"Brazil","latitude":-22.9186,"longitude":-46.5419,"state":"SP"},"id":"107830759246440"},"start_time":"2017-07-29T19:00:00-0300","id":"1632082510135926"}
{"description":"Kings Convida \ufffd Sexta-feira, 16\/06\/17 | Viaduto de Madureira.\r\n\r\nA Loja Kings esta de volta no viaduto de Madureira com a segunda edi\u00e7\u00e3o da festa Kings Convida, desta vez junto com a galera da festa PORN (A festa proibida) e os Adelangos Dree Beatmaker & Jimmy Jay.\r\n\r\nNovamente os macacos \ufffd  invadindo o Viaduto de Madureira e fazendo tremer a ZN do Rio de Janeiro.\r\n\r\n* Sorteio de 30 Kits das marcas Kings Sneakers, Diamond Supply e Grizzly\r\n* Food Trucks\r\n* Area VIP com bebida liberada (Chopp, Vodka, Catuaba, Agua, Refrigerante e Ice)\r\n* Dark Room \r\n* E muitas novidades!\r\n\r\n\r\n- LINE UP\r\n\u25ba Dree Beatmaker (Ademafia)\r\n\u25ba Jimmy Jay (Ademafia)\r\n\u25ba NOBRU (Porn Crew)\r\n\u25ba Ber Mc (Porn Crew)\r\n_____________________________\r\n- INGRESSOS:\r\n\r\n1\u00ba LOTE: R$ 10\r\n2\u00ba LOTE: R$ 15\r\nVIP: 60 R$ (Open Bar)\r\n\r\nNA HORA:\r\nCom nome na lista at\u00e9 01h: R$ 10\r\nSem nome na lista: R$ 15\r\nIngresso VIP: 60 R$ (Open Bar)\r\n\r\n*Nomes no Mural do evento ou no e-mail festaporn@gmail.com\r\n_____________________________\r\n\r\n- COMEMORE NA PORN x ADEMAFIA\r\nSe voc\u00ea \u00e9 aniversariante do m\u00eas de Junho venha comemorar com a gente!!\r\n\r\nPara mais informa\u00e7\u00f5es sobre anivers\u00e1rios: festaporn@gmail.com","end_time":"2017-06-17T06:00:00-0300","name":"Loja Kings Convida: PORN Crew x Adelangos","place":{"name":"Viaduto De Madureira - Baile Charme","location":{"latitude":-22.984412061072,"longitude":-43.208343135233},"id":"129629887220957"},"start_time":"2017-06-16T22:00:00-0300","id":"1906796309602997"}
{"description":"Viradao carioca apresenta Wesley Safad\u00e3o no parque de Madureira teve sorisso maroto sucesso total agora \u00e9 fez dele o Safad\u00e3o evento gratuito .","end_time":"2017-07-30T23:55:00-0300","name":"Safad\u00e3o No Parque De Madureira Viradao Carioca","place":{"name":"Amigos do Parque Madureira","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.870544726849,"longitude":-43.340159207153,"state":"RJ","street":"madureira","zip":"21351050"},"id":"428867887209337"},"start_time":"2017-07-30T18:00:00-0300","id":"1914585048777432"}
{"description":"Louvor e muita Adora\u00e7\u00e3o para Deus... Entronizando-o em nossos louvores..","end_time":"2017-06-10T20:30:00-0400","name":"Ministerio Atos no Semin\u00e1rio de Jovens na Igreja Assembl\u00e9ia de Deus Minist\u00e9rio de Madureira","place":{"name":"Via Norte","location":{"city":"Manaus","country":"Brazil","latitude":-3.0460842822696,"longitude":-60.020052295845,"state":"AM","street":"max teixeira","zip":"69058-415"},"id":"157384794430154"},"start_time":"2017-06-10T19:30:00-0400","id":"177323532798701"}
{"description":"Cruzada Palavra de Vida\nCaravana AD Jacare\u00ed\n\n10 DE JUNHO\n\nSa\u00edda 15:30\nRetorno 22:30\n\nINSCRI\u00c7\u00d5ES\nValor da Inscri\u00e7\u00e3o R$ 15,00\n12 98242-7848 - Pb. Fabr\u00edcio\n12 98832-3377 - Ev. Leandro\n12 98823-5194 - Paloma\n67 9922-0571 - Ev. Eli\nOu em cada congrega\u00e7\u00e3o AD Madureira\n\nLOCAL\nClube N\u00e1utico Mogiano  \nRua Cabo Diogo Oliver, 758 - Mogilar, Mogi das Cruzes-SP \n\n#ADJacare\u00ed\n#UmaIgrejaFam\u00edlia\n#Na\u00e7\u00e3oMadureira\n\nParticipe...","end_time":"2017-06-10T22:30:00-0300","name":"Cruzada Palavra de Vida | Caravana AD Jacare\u00ed","place":{"name":"Madureira Jacarei","location":{"city":"Jacare\u00ed","country":"Brazil","latitude":-23.2957401,"longitude":-45.957309,"state":"SP","street":"Rua Conselheiro Antonio Prado, 543 - Parque Itamaraty - Jacare\u00ed - SP","zip":"12307-410"},"id":"655283931197225"},"start_time":"2017-06-10T15:30:00-0300","id":"723926651105392"}
{"description":"Estamos de volta \\o\/\nA nossa feira, ArtMadureira, retorna dia 18 de Junho ao setor 4 do Parque de Madureira!\nNosso time de expositores tem as mais variadas pe\u00e7as, em sua maioria, de forma artesanal e o melhor, com precinho que cabe no seu bolso!\nEnt\u00e3o j\u00e1 sabem n\u00e9?\nDia 18 de Junho, voc\u00eas tem encontro marcado com a gente. #SAVETHEDATE!\nNossa feira acontece em um dos pontos tur\u00edsticos do Rio de Janeiro, o Parque de Madureira!\nLocal aberto, com banheiros em toda sua extens\u00e3o, guarda municipal e m\u00fasica ao vivo, al\u00e9m de v\u00e1rias atividades recreativas \n.\n.\nInteressado em expor com a gente? Ainda temos vagas!\nEntre em contato com a Alyne pelo n\u00famero 994396523, tamb\u00e9m responde pelo wpp \ud83d\ude09","end_time":"2017-06-18T22:00:00-0300","name":"Feira ArtMadureira - Setor 4","place":{"name":"ArtMadureira","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.864638928756,"longitude":-43.344626426697,"state":"RJ","street":"Rua Pereira Leit\u00e3o","zip":"21351050"},"id":"228638697511038"},"start_time":"2017-06-18T15:00:00-0300","id":"134499193785129"}
{"name":"Festividade AD Madureira - informa\u00e7\u00f5es ref. ao endere\u00e7o somente por inbox.","start_time":"2017-08-11T19:00:00-0300","id":"191298161364841"}
{"description":"Melhor Encontro LGBT \" DIGA N\u00c3O \u00c0 HOMOFOBIA\"\n DIA 9  DE JULHO aquecimento para a parada gay de Madureira \ud83d\udc4f\ud83c\udf87\ud83c\udf89\u2693\ud83d\ude0d\ud83c\udf88\ud83d\udc93\nO Encontro ser\u00e1 liberal para qualquer convidado , Mas cada  um leva que for consumir (comida,bebida, etc) ser\u00e1 um encontro pra gente  , zoar e conhecer gente nova =) \n                                                             # VAI ROLAR OQUELE OPEN BAR AMERICANO , pra galera que gosta de se juntar . \u00c9 s\u00f3 levar uma bebida e entregar para algum dos organizadores e ganhar\u00e1 uma pulseira, assim poder\u00e1 beber a oque quiser e a hora que quiser haha  \ud83c\udf77\ud83c\udf7a\ud83d\udc4c\ud83c\udffe\u263a\ud83d\udc4f\ud83c\udf87\ud83c\udf89\ud83c\udf88\n\n#Vai rolar v\u00e1rias brincadeiras e queremos v\u00ea ger ,curtindo ,bebendo e beijando muito na boca crlh \ud83d\ude0d\ud83d\udc93\ud83c\udf88\u2693\ud83c\udf89\ud83c\udf87\ud83d\udc4f\n\nPonto de encontro *enfrente a quadra depois da pista de skate*(depois dos arcos) \nQUALQUER D\u00daVIDA \u00c9 S\u00d3 PERGUNTAR OS ORGANIZADORES DOS GRUPOS ABAIXO.. \ufffd\n#SapabondeRj\n#TropaDaXavier\n#Rainbow\n\n\n\n#Apoio\n\nLoren Rainha Do Bua Organizadora da parada gay de Madureira\nMarcello Washington e Jefferson Gil do calend\u00e1rio das paradas coloridas do RJ\n#Dj Jessie Cou\n\nDesde j\u00e1 obrigado\n\n\n*Link do evento no Facebook*\nhttps:\/\/www.facebook.com\/events\/207597919644230\/?ti=cl\n\n*Link do grupo no WhatsApp*\n\nhttps:\/\/chat.whatsapp.com\/JzkC5m7uFcO3OtCw1vx1Qm","end_time":"2017-07-09T22:00:00-0300","name":"Encontr\u00e3o Diga N\u00e3o Homofobia","place":{"name":"Pista De Skate Do Parque De Madureira","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.864105148644,"longitude":-43.344716642521,"state":"RJ","street":"Parque De Madureira","zip":"21715-332"},"id":"503376473066879"},"start_time":"2017-07-09T14:00:00-0300","id":"207597919644230"}
{"description":"VOC\u00caS ACHARAM QUE N\u00c3O IA TER WORKSHOP ESSE M\u00caS?Quem n\u00e3o conseguiu ir nas \u00faltimas edi\u00e7\u00f5es, APROVEITA ! Somente quem n\u00e3o foi, viu meninas? Lembrando que \u00e9 totalmente GRATUITO e por isso as vagas s\u00e3o LIMITADAS !\nPara se inscrever: confirme presen\u00e7a em nosso evento, deixe seu NOME, BAIRRO e TELEFONE no mural do evento e aguarde a confirma\u00e7\u00e3o! Ah e claro, marque suas amigas e amigos LOUCOS por Make ;)","end_time":"2017-06-09T17:00:00-0300","name":"Workshop Gratuito de Auto Maquiagem","place":{"name":"Instituto Embelleze Madureira","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.87455,"longitude":-43.33831,"state":"RJ","street":"Rua Dagmar da Fonseca, 29","zip":"21351-040"},"id":"371790436241397"},"start_time":"2017-06-09T14:00:00-0300","id":"238002116683863"}
{"description":"GRANDE CULTO DE LOUVOR E ADORA\u00c7\u00c3O AO SENHOR","end_time":"2017-06-16T23:00:00-0300","name":"Festividade Unaadp Setor Cinco","place":{"name":"Igreja Assembleia de Deus Minist\u00e9rio de Madureira - S\u00e3o Pedro Vila Rica","location":{"city":"S\u00e3o Pedro","country":"Brazil","latitude":-22.5477338,"longitude":-47.903445,"state":"SP","street":"Rua Benedito Cadenaci 172","zip":"13520000"},"id":"319466578162957"},"start_time":"2017-06-16T19:00:00-0300","id":"113288769269937"}
{"description":"\u2764 La La Land 2\u00b0 Edi\u00e7\u00e3o - American Pie\n                 VIRAD\u00c3O   #BARRILDECACHA\u00c7A\n\n* ORGANIZADORES\nBruna Marques\nRaphael Medeiros\nAlice Silva\n\n*COORGANIZADORES\nBriena Rayra\nRafaela Fontes   \n------------------------------------------------------------\nSEGUNDA EDI\u00c7\u00c3O DE \u2665 LA LA LAND \u2665 E A GENTE VEM ESTOURANDO !!!!\n\n-->EQUIPE DE SOM 4 MEGAS CAIXAS , PRA ESTOURAR A TANIA \n--> BARRIL DE CACHA\u00c7A \n--> BATALHA DE DAN\u00c7A \n--> BATALHA DE LAP \n--> DESFILE, PRAS MONA AFRONTAR \n--> SORTEIO DE COLOCA\u00c7\u00c3O DE PIERCING\n--> BRINCADEIRA CAD\u00ca O BEB\u00ca  \n# POLICIAMENTO DOS DOIS LADO DA RUA \n# RUA SER\u00c1 FECHADA \n# BANHEIRO QU\u00cdMICO \n# M\u00c1QUINA DE FUMA\u00c7A \n# TEL\u00c3O \n# UMA MEGA ESTRUTURA PRA VOC\u00caS \n---------------------------------------------------------------------\nLINE UP\nDJ CAROL SANTTOS -  ELETRONICA \nDJ CABELINHO  - ATABACADA  \nDJ MATT - POP \/ ARROCHA \nDJ LEOZINHO FREITAS - ATABACADA\/FUNK\n------------------------------------------------------------\nFOT\u00d3GRAFA -- > Rafaela Fontes \n-----------------------------------------------\n* EQUIPE\nPromoter- Kadu M\u00fcller \nPromoter-  Ciclope \nPromoter- Cris Silva \nPromoter- Isis Ferreira \nPromoter - Karine \nPromoter -  Luidy \nPromoter - Andressa Benevenuto\nPromoter - Haylla Christtinny\n------------------------------------------------------------\n\u00b0 VENDAS DE BEBIDA NO LOCAL A PRE\u00c7O DE BAR\n\u00b0 EVENTO SEM CLASSIFICA\u00c7\u00c3O ETARIA , LIVRE PARA TODOS\n\u00b0 EVENTO AO AR LIVRE \n-------------------------------------------------------------------\nO EVENTO SER\u00c1 REALIZADO NO BAR DA TIA T\u00c2NIA ( CATINHO DE S\u00c3O JORGE) \nEQUIPE L.L.D. AGRADECEMOS E \u00d3TIMO EVENTO \u2764\n\nA ORGANIZA\u00c7\u00c3O DO EVENTO , N\u00c3O \u00c9 RESPONS\u00c1VEL PELOS MENORES DE IDADE ,RESPONSABILIDADE TOTAL DOS PAIS .","end_time":"2017-06-19T04:00:00-0300","name":"La La Land - Edi\u00e7\u00e3o American Pie","place":{"name":"Parque Madureira","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.868045541804,"longitude":-43.341847069273,"state":"RJ","street":"madureira","zip":"21351-080"},"id":"385020674874190"},"start_time":"2017-06-18T16:00:00-0300","id":"122929968270082"}
{"description":"[Este evento \u00e9 privado para alunos e respons\u00e1veis de alunos do Col\u00e9gio PENSI]\n\nPENSI - Madureira\n3a, 20\/junho as 13h\n\nVenha aprender conosco do Projeto Eleva pelo Mundo sobre oportunidades de estudos fora do Brasil!\n\nVamos falar sobre:\n-Possibilidades de gradua\u00e7\u00e3o em pa\u00edses diferentes\n-Requisitos e Processos de candidaturas para universidades internacionais\n-Programas de f\u00e9rias\n-Projeto Eleva pelo Mundo\n\nPara se inscrever na palestra, basta preencher o formul\u00e1rio: https:\/\/tinyurl.com\/epmpalestras\n\nConvide seus respons\u00e1veis e colegas de classe!\n\nAbra\u00e7os,\n\nEquipe Eleva pelo Mundo","end_time":"2017-06-20T14:30:00-0300","name":"Palestra Estudar no Exterior PENSI Madureira","place":{"name":"Rua Padre Manso, 202, Rio de Janeiro - RJ, 21310-260, Brasil"},"start_time":"2017-06-20T13:00:00-0300","id":"219694985206016"}
{"end_time":"2017-06-12T19:00:00-0300","name":"Anivers\u00e1rio da Assembl\u00e9ia de Deus Minist\u00e9rio de Madureira","place":{"name":"Pra\u00e7a Ananias Avelar, 121 Centro"},"start_time":"2017-06-10T19:00:00-0300","id":"1399944510069997"}
{"description":"VOC\u00caS ACHARAM QUE N\u00c3O IA TER WORKSHOP ESSE M\u00caS ?Quem n\u00e3o conseguiu ir nas \u00faltimas edi\u00e7\u00f5es, APROVEITA ! Somente quem n\u00e3o foi, viu meninas? Lembrando que \u00e9 totalmente GRATUITO e por isso as vagas s\u00e3o LIMITADAS !\nPara se inscrever: confirme presen\u00e7a em nosso evento, deixe seu NOME, BAIRRO e TELEFONE no mural do evento e aguarde a confirma\u00e7\u00e3o! Ah e claro, marque suas amigas e amigos LOUCOS por Make ;)","end_time":"2017-06-16T13:00:00-0300","name":"Workshop Gratuito de Auto Maquiagem","place":{"name":"Instituto Embelleze Madureira","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.87455,"longitude":-43.33831,"state":"RJ","street":"Rua Dagmar da Fonseca, 29","zip":"21351-040"},"id":"371790436241397"},"start_time":"2017-06-16T10:00:00-0300","id":"1388950294527805"}
{"description":"Endere\u00e7o  Via XXIV Maggio 4\/6 Bollate (MI)\n Chiesa Assemblea di Dio Miss. Madureira\n\n Informa\u00e7\u00f5es +393927290312 Pra Valnnyce Vanessa","name":"Pregando SEDE DA MADUREIRA-Mil\u00e3o","start_time":"2017-06-18T17:00:00-0300","id":"1518744908177832"}
{"description":"THE COLORFUL WORLD (1\u00aa edi\u00e7\u00e3o)!\n\nThe Encontro - RJ \u00e9 uma equipe de encontros LGBTs que \u00e9 organizado no Parque Madureira. Tem como objetivo, fazer de um espa\u00e7o p\u00fablico, o lazer totalmente sem preconceitos.\n\nVenha s\u00f3 se voc\u00ea for 'mente aberta', livre, humano e simpatizante do p\u00fablico LGBT. N\u00e3o admitimos preconceito sexual, racial ou social. Venha ser livre, fazer amizades, beijar na boca, curtir o entardecer com a gente!!\n\nPonto de encontro: BAR S\u00c3O JORGE (BAR DA TIA T\u00c2NIA), FICA NA RUA DO PARQUE MADUREIRA, DEPOIS DA PISTA DE SKATE. MAIS DETALHES, S\u00d3 PERGUNTAR.\n( Rua Pereira Leit\u00e3o n\u00b0 97 )\n\n\u03a9 VENDA DE BEBIDAS \u03a9\n\n- VINHO\n- CERVEJA\n- CACHA\u00c7A\n- DOSES\n\n\u03a9 ATRA\u00c7\u00d5ES \u03a9\n\n\ud83c\udfa7 DJ SAAD (POP\/FUNK)\n\n\ud83c\udfa7 DJ NATHY (POP\/SERTANEJO\/OUTROS)\n\n_ MUITAS BRINCADEIRAS;\n\n_ MUITA PEGA\u00c7\u00c3O;\n\n_ AMIGOS(AS) NOVOS\n\n_ GLITTER E TINTAS PARA PINTAR OS ROSTINHOS\n\n(Novas atra\u00e7\u00f5es ser\u00e3o atualizadas ao longo da chegada do evento)\n\n\nO EVENTO \u00c9 TOTALMENTE GRATUITO;\n\nN\u00c3O NOS RESPONSABILIZAMOS POR OBJETOS ROUBADOS, PERDIDOS, BRIGAS, MORTES OU PUX\u00c3O DE CABELO;\n\nEVITEM GARRAFAS DE VIDRO: PARA A SEGURAN\u00c7A DE TODOS.\n\nDIVULGUEM, MARQUEM SEUS AMIGOS, COMPARTILHEM! O ENCONTRO S\u00d3 FICAR\u00c1 MARAVILHOSO COM A AJUDA DE VOC\u00caS. \u270c\ud83d\udc96\ud83d\ude0d\n\nEQUIPE: THE ENCONTRO - RJ\nAPOIO: HI COLORED \nAPOIO: BAR S\u00c3O JORGE","end_time":"2017-06-18T22:00:00-0300","name":"THE COLORFUL WORLD RJ - ENCONTRO LGBT \/ Entrada Franca","place":{"name":"Parque Madureira","location":{"city":"Madureira","country":"Brazil","latitude":-22.869313153333,"longitude":-43.340584753333,"state":"RJ","street":"Rua Soares Caldeira, 115","zip":"21351-140"},"id":"103101300231442"},"start_time":"2017-06-18T15:00:00-0300","id":"1014830991951658"}
{"description":"Maratona da Diversidade no Parque Madureira\n\nO principal objetivo da iniciativa \u00e9 ajudar a CACCSVP (Casa de Apoio \u00e0 Crian\u00e7a com C\u00e2ncer S\u00e3o Vicente de Paulo) e o projeto \u201cDiga n\u00e3o a Fome\u201d. Al\u00e9m de focar no incentivo ao esporte, gerar novos empregos, intera\u00e7\u00e3o social e motivar formas mais adequadas de consumo alimentar.\n\nA Maratona da Diversidade ter\u00e1 7 km de percurso. Tendas com a presen\u00e7a de academias, personais e marcas do seguimento fitness ser\u00e3o armadas no Parque Madureira no dia do evento.\n\nTamb\u00e9m haver\u00e1 um palanque para fotos, kits da Maratona e um grande palco para apresenta\u00e7\u00e3o de atletas.\n\nQuem for \u00e0 Maratona da Diversidade poder\u00e1 adquirir a Carteirinha do Clube de Vantagens, que conta com diversas empresas de servi\u00e7os e produtos credenciados.","end_time":"2017-07-29T18:00:00-0300","name":"Maratona da Diversidade no Parque Madureira","place":{"name":"Parque Madureira","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.868045541804,"longitude":-43.341847069273,"state":"RJ","street":"madureira","zip":"21351-080"},"id":"385020674874190"},"start_time":"2017-07-29T09:00:00-0300","id":"221211405043207"}
{"description":"Primeira edi\u00e7\u00e3o do Bazar de empoderamento  feminino mais charmoso do sub\u00farbio carioca.\nCom um time de mais de 50 expositoras, o Bazar D'Elas ainda conta com m\u00fasica ao vivo, oficinas de maquiagem e de turbante gratuitas, bate papo sobre sexologia e muito mais.\nN\u00e3o fique de fora!","end_time":"2017-06-25T22:00:00-0300","name":"Bazar d'Elas RJ","place":{"name":"Parque Madureira","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.868045541804,"longitude":-43.341847069273,"state":"RJ","street":"madureira","zip":"21351-080"},"id":"385020674874190"},"start_time":"2017-06-25T14:00:00-0300","id":"1895734517377188"}
{"end_time":"2017-07-08T22:30:00-0300","name":"Assembl\u00e9ia de Deus- Madureira- Catedral Betuel","place":{"name":"Rua Doutor Lu\u00eds Gon\u00e7alves, 370, Santa B\u00e1rbara d'Oeste - SP, 13459-452, Brasil"},"start_time":"2017-07-08T19:00:00-0300","id":"1888655441369961"}
{"name":"Pr\u00e9 Congresso  - Madureira - Cidade Oper\u00e1ria","place":{"name":"Cidade Oper\u00e1ria","location":{"city":"S\u00e3o Lu\u00eds","country":"Brazil","latitude":-2.5333,"longitude":-44.2992,"state":"MA","zip":"65058"},"id":"207462189395768"},"start_time":"2017-09-02T19:00:00-0300","id":"1757378384576134"}
{"description":"\u2764 REUNI\u00c3O DAS VAGABUNDAS 3\u00b0EDI\u00c7\u00c3O - GEORDIE SHORE PARTY \u2764\n\n\ud83c\udf7aNOITE DOS SHOTS\ud83c\udf7a #0800\n\nDIA 09\/07, DAS 17HRS \u00c0S 22HRS \nNA RUA PEREIRA LEIT\u00c3O 97 (EM FRENTE AO PARQUE DE MADUREIRA) CANTINHO DE S\u00c3O JORGE CONHECIDO COMO BAR DA TIA T\u00c2NIA \n\n* ORGANIZADORES:\nMARIANA FREIRES\nRUAM FIRMO\n\n\ud83d\udc7dCOM PARCERIA COM PORRA SAPAT\u00c3O \ud83d\udc7d\n\n\ud83d\udcafFOTOGRAFIAS E FILMAGENS \n\ud83d\udcaf RUA SER\u00c1 FECHADA\n\ud83d\udcaf POLICIAMENTO NO LOCAL\n\ud83d\udcaf BANHEIROS QU\u00cdMICOS \n\ud83d\udcaf N\u00c3O PODE SAIR SEM BEIJAR NA BOCA \n-------------------------------------------------------------\n\ud83d\udce3LINE UP\n DJ LUKS CAMPBELL\/ 15:30 AS 17:00\nDJ RUAM FIRMO \/ 17:00 AS 18:30\nDJ MARI FREIRES\/ 18:30 AS 20:00\nDJ MATT \/ 20:00 AS 22:00\n-------------------------------------------------------------\n*TEREMOS\n\nBRICADEIRAS COM PR\u00caMIO SURPRESA PARA OS VENCEDORES \ud83c\udf88\n\u26a0 BATALHAS DE DAN\u00c7AS\n\u26a0 BATALHAS DAS BATE CABELO \n\u26a0 BATALHAS DE LAP \n\n\ud83d\udce9 COMO DE COSTUME DO NOSSO EVENTO IREMOS TRAZER NOSSO CORREIO AN\u00d4NIMO \ud83d\udce9 S\u00d3 CHEGAR NA MESA DO DJ E MANDAR O SEU \ud83d\udce9\n-------------------------------------------------------------\n\u2022 BEBIDAS E COMIDAS SENDO VENDIDOS NO LOCAL \n-------------------------------------------------------------\n\ud83c\udf88EQUIPE R.D.V AGRADECEMOS A ATEN\u00c7\u00c3O E UM \u00d3TIMO EVENTO \ud83c\udf88","end_time":"2017-07-09T22:00:00-0300","name":"Reuni\u00e3o Das Vagabundas 3\u00b0Edi\u00e7\u00e3o - Geordie Shore Party","place":{"name":"Parque Madureira","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.868045541804,"longitude":-43.341847069273,"state":"RJ","street":"madureira","zip":"21351-080"},"id":"385020674874190"},"start_time":"2017-07-09T17:00:00-0300","id":"437243143320883"}
{"description":"\u2605 ENCONTRO RAP RJ 3\u00b0 EDI\u00c7\u00c3O \u2605\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u25e4 RAPRJ 3\u00b0 EDI\u00c7\u00c3O \u25e2\n\nUm evento para juntar a galera do Rap Rj, com atra\u00e7\u00f5es, sorteios, batalha de rap, dj tocando o melhor do rap, som, ilumina\u00e7\u00e3o e muito mais.\n\nEVENTO 100% GRATUITO \n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u25e4 ATRA\u00c7\u00d5ES \u25e2\n\n\u25cf Nostalgiria \n\u25cf ZnCrew 2k17\n\u25cf Samir Valle \n\u25cf Nikita Mc\n\u25cf Gabriel 22\n\u25cf Vis\u00e3o Elevada \n\u25cf Representando a Impacto 1888\n\"Joaum, MarvinMic & Plant\"\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u25e4 DJS \u25e2\n\n\u25cf Dj New (Funk\/Rap)\n\u25cf Dj RTF (Eletro\/Trap)\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u25e4 MESTRE DE CERIM\u00d4NIA \u25e2\n\n\u25cf Eminente\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u25e4 INSCRI\u00c7\u00c3O BATALHA DE RAP \u25e2\n\nInscri\u00e7\u00f5es no dia do evento, \u00e0s inscri\u00e7\u00f5es ir\u00e3o come\u00e7ar 15H(hor\u00e1rio de Bras\u00edlia )\nApenas 16 vagas (EM DUPLA) -- SANGUE--\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u25e4 PREMIA\u00c7\u00c3O\u25e2\n\n\ud83d\udd0a\ud83d\udd0aGaleraaaa,agora a Hopking e a Impacto 1888 est\u00e1 patrocinando o evento, e o GANHADOR da batalha vai ganhar uma TATTO no valor de 150$\nE o segundo lugar vai ganhar uma camisa muito FODA da Hopking!\nS\u00f3 pano bolado, confira mais na pagina deles Hopking!\ud83d\udc4c\ud83c\udffc\n\u2022A Hopking tamb\u00e9m estar\u00e1 vendendo as pe\u00e7as no evento !!\n#HopKingNoRAPRJ #Impacto1888NoRAPRJ\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u25e4 ORGANIZADORES \u25e2\n\nDouglas Lafard - 98358-6657\nSpike - 97538-8351\nEduarda Vieira - 98226-1251 \n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u25e4 REGRAS DO EVENTO \u25e2\n\nPROIBIDO FUMAR MACONHA NO LOCAL\nPROIBIDO BRIGAS \nN\u00c3O NOS RESPONSABILIZAMOS POR ITENS PERDIDOS (apenas divulgaremos).\nN\u00c3O NOS RESPONSABILIZAMOS SE ALGUM GUARDA BRONCAR COM QUALQUER PESSOA QUE ESTIVER NO EVENTO \nN\u00c3O IREMOS TOLERAR RACISMO, PRECONCEITO OU QUALQUER OUTRO TIPO DE DESCRIMINA\u00c7\u00c3O.\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u25e4 PATROC\u00cdNIO \u25e2\nHopking\n#Impacto1888\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u25e4 FOTOGRAFIAS \u25e2\n#Impacto1888","end_time":"2017-08-05T21:30:00-0300","name":"Encontro RAP RJ - 3\u00b0 Edi\u00e7\u00e3o","place":{"name":"Pra\u00e7a do Samba Parque Madureira","location":{"latitude":-22.869165,"longitude":-43.340378},"id":"1470041066349269"},"start_time":"2017-08-05T14:00:00-0300","id":"258550701284745"}
{"name":"CONGRESSO DE ANIVERSARIO DA A.D. MIN. MADUREIRA DO 10","place":{"name":"SANTO ANTONIO DO PARAISO-PR"},"start_time":"2017-08-12T19:30:00-0300","id":"209235602885897"}
{"description":"OI AFRICANIZERS ! \n\nVoc\u00eas pediram e a mam\u00e3e Anna atendeu , vai ter encontro sim e se reclamar vai ter mais ! \n\nNo m\u00eas da consci\u00eancia negra , dia 18 de novembro , s\u00e1bado \u00e0s 15 horas no parque Madureira , estaremos nos encontrando l\u00e1 no parque , voc\u00ea n\u00e3o vai ficar de fora n\u00e9 ? \n\nO grupo do encontro no  whats saiu e \u00e9 s\u00f3 acessar o link :  https:\/\/chat.whatsapp.com\/GPN4kJYWr7gLq9k6XdQ2oJ","end_time":"2017-11-18T21:00:00-0200","name":"1\u00b0 Encontro Africanize Rj","place":{"name":"Amigos do Parque Madureira","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.870544726849,"longitude":-43.340159207153,"state":"RJ","street":"madureira","zip":"21351050"},"id":"428867887209337"},"start_time":"2017-11-18T15:00:00-0200","id":"131108930745452"}
{"description":"Seu filho gosta de computador e tablet? Por que n\u00e3o usar essa ferramenta como recurso pedag\u00f3gico,  principalmente para os alunos inclu\u00eddos e com dificuldades de aprendizagem? \nVenha conhecer algumas propostas de sucesso!\nInscri\u00e7\u00e3o: R$ 30,00 - Forneceremos Certificado- vagas limitadas.","end_time":"2017-06-10T11:00:00-0300","name":"Jogos Digitais na Alfabetiza\u00e7\u00e3o - Facilitadores de Aprendizagem","place":{"name":"Cl\u00ednica de Terapias Integradas de Madureira","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.873404907597,"longitude":-43.338708927697,"state":"RJ","street":"Estrada do Portela, 99 Madureira","zip":"21351-050"},"id":"165609520271160"},"start_time":"2017-06-10T08:30:00-0300","id":"412748345754983"}
{"name":"Igreja Assembleia de Deus Madureira","place":{"name":"Pereque","location":{"city":"Guaruj\u00e1","country":"Brazil","latitude":-23.96486695,"longitude":-46.25027234,"state":"SP","street":"Av Rio Amazonas,900 Pereque"},"id":"463426140473797"},"start_time":"2017-06-17T19:00:00-0300","id":"1519416404764688"}
{"description":"O Grupo Canelas Nervosas convida voc\u00ea para participar desta corrida que tem como objetivo a uni\u00e3o, vamos chamar nossos amigos corredores e sedent\u00e1rios, tirar a galera do sof\u00e1 e curtir um dia muito legal no parque madureira.\n\nAinda n\u00e3o fez sua inscri\u00e7\u00e3o? 20% DE DESCONTO! INSCRI\u00c7\u00c3O POR r$64,00\nCupom Desconto: GXQS2VB3","end_time":"2017-08-06T12:00:00-0300","name":"Maratona da Diversidade #canelasdivulgam","place":{"name":"Parque De Madureira !!","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.870154653333,"longitude":-43.340160726667,"state":"RJ"},"id":"569996543200683"},"start_time":"2017-08-06T09:00:00-0300","id":"609814522552946"}
{"description":"Para marcar apresenta\u00e7\u00e3o do LIVRES na cidade do Rio de Janeiro, realizaremos um evento de apresenta\u00e7\u00e3o da nova Comiss\u00e3o Executiva Municipal.\n\nOs cariocas poder\u00e3o conhecer melhor as pessoas, ideias e compromissos por tr\u00e1s do LIVRES.\n\nTamb\u00e9m estar\u00e1 presente Paulo Gontijo, presidente estadual do PSL\/Livres, que est\u00e1 a frente do processo de renova\u00e7\u00e3o no estado do Rio de Janeiro.\n\nO evento ser\u00e1 na quarta-feira (21\/06) e ter\u00e1 in\u00edcio \u00e0s 10h45.\n\nLocal: Mercad\u00e3o de Madureira.\nA entrada \u00e9 gratuita e aberta ao p\u00fablico.\n\nQue tal fazer parte do movimento que est\u00e1 renovando a pol\u00edtica no Brasil? \n\nSeja LIVRES!\n\nFilie-se e ajude a mudar o Rio de Janeiro! \nhttp:\/\/filia.psl.org.br\/","end_time":"2017-06-21T14:00:00-0300","name":"Apresenta\u00e7\u00e3o do Livres RIO","place":{"name":"Mercad\u00e3o de Madureira","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.870746171141,"longitude":-43.336489947411,"state":"RJ","street":"Av Min. Edgard Romero, 239 Madureira - RJ"},"id":"338782932800797"},"start_time":"2017-06-21T10:45:00-0300","id":"429530124082108"}
{"description":"Quem tem saudade da GOLD ERA das Dan\u00e7as Urbanas?\n\nEsse evento tem a finalidade inicial de reunir 1 vez por, a galera ativa e os que est\u00e3o parados, que fizeram e fazem muito pela dan\u00e7a urbana desde 1990 e la vai bolinha !\n\n- Djs\n- Muita musica OLD \n- RACHAS\n- Churrascada\n- Refri pra quem nao bebe\n- CACHA\u00c7A \ne o principal muitas lembran\u00e7as e risadas! \n\nConvidem o maximos de amigos que fizeram e fazem parte disso !!\n\nENTRADA 0800 DISSEMOS 0800 !\n\nComo anunciamos vai rolar Aquele churrasco entao quem for participar LEVAR 1KG DE CARNE, LINGUI\u00c7A, ASA !\n\nS\u00d3 IR\u00c1 PARTICIPAR QUEM COLABORAR !\n\nBEBIDA ESTAR\u00c1 A VENDA NO LOCAL !\n\n\nAtt. Wallacy Souza (Xokolaty) \/  Jo\u00e3o Paulo (Jp Black) \n\nobs.: O dia da aniquila\u00e7\u00e3o est\u00e1 por vir !!","end_time":"2017-11-30T19:00:00-0200","name":"Encontro dos Olds School (Dan\u00e7as Urbanas)","place":{"name":"Viaduto de Madureira","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.876041016342,"longitude":-43.334840065956,"state":"RJ","street":"Rua Carvalho de Sousa s\/n\u00ba, sob o Viaduto Prefeito Negr\u00e3o de Lima, Rio de Janeiro - RJ, 21350, Brazil","zip":"21350180"},"id":"407841425900368"},"start_time":"2017-11-30T16:00:00-0200","id":"1261392663902233"}
{"name":"Pregando Em Mil\u00e3o-It\u00e1lia  (SEDE MADUREIRA)","start_time":"2017-06-18T17:00:00-0300","id":"301416666982070"}
{"end_time":"2017-08-19T22:00:00-0300","name":"Congresso Geral de Var\u00f5es 2017","place":{"name":"AD Bauru Catedral Madureira","location":{"city":"Bauru","country":"Brazil","latitude":-22.317909746951,"longitude":-49.064483276426,"state":"SP","street":"Presidente Kennedy, 14-74 - Vl. Cardia","zip":"17013-112"},"id":"204075819712421"},"start_time":"2017-08-17T19:00:00-0300","id":"259584877804722"}
{"description":"Al\u00f4 \"garela\" do RIO DE JANEIRO!!\nO t\u00e3o pedido encontr\u00e3o CHEGOU!!!\nJuntamente com @lesbspta n\u00f3s esperamos voc\u00eas dia 24\/06\/2017 \u00e0s 14h l\u00e1 na Parque de Madureira, pr\u00f3ximo \u00e0 NAVE pra passar um maravilhoso dia com toda equipe carioca!! \nTeremos sorteios e brincadeiras! \nEspero voc\u00eas l\u00e1! \nCompartilha com toda a comunidade LGBTQ!! \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08","name":"Encontr\u00e3o do Ops! RJ","place":{"name":"Parque De Madureira !!","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.870154653333,"longitude":-43.340160726667,"state":"RJ"},"id":"569996543200683"},"start_time":"2017-06-24T14:00:00-0300","id":"1327961500603648"}
{"description":"N\u00e3o deixe de participar do XII CAM, o Congresso de Adolescentes de Madureira e Congrega\u00e7\u00f5es. \n\nAs programa\u00e7\u00f5es di\u00e1rias s\u00e3o divididas em:\n\n- Manh\u00e3: Palestra;\n- Tarde: Gincana; \n- Noite: Culto. \n\nInscri\u00e7\u00e3o: R$ 20,00 \nCamisa: R$ 20,00\n\nProcure a Igreja do Campo de Madureira mais pr\u00f3xima, fa\u00e7a sua inscri\u00e7\u00e3o e encomende sua camisa. \n\nPara mais detalhes, acompanhe as atualiza\u00e7\u00f5es na p\u00e1gina Oficial do Daademac ou tire sua d\u00favida inbox.","end_time":"2017-07-22T20:00:00-0300","name":"XII CAM - Vencendo Atrav\u00e9s da Palavra","place":{"name":"Assembleia de Deus em Madureira","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.87909,"longitude":-43.33247,"state":"RJ","street":"Rua Carolina Machado, 174","zip":"21351-021"},"id":"231824896847325"},"start_time":"2017-07-19T08:00:00-0300","id":"255796281562181"}
{"description":"16\u00ba Congresso de Var\u00f5es UVADJ\n\nTEMA\nHomens Forte, Vitoriosos pela F\u00e9\nHebreus 11.34\n\n16 A 18 DE JUNHO\nSexta e S\u00e1bado 19:00 \nDomingo 18:30\n\nFA\u00c7A SUA INSCRI\u00c7\u00c3O\nVar\u00f5es R$ 40,00\nFor\u00e7a Jovem R$ 30,00\n\n+INFORMA\u00c7\u00d5ES\n12 97406-9004 - Josias Caldeira\n12 98115-1220 - M\u00e1rio Mesquita\n\n#UVADJ2017\n#For\u00e7aJovem\n#ADJacare\u00ed\n#UmaIgrejaFam\u00edlia\n\nParticipe...","end_time":"2017-06-18T22:00:00-0300","name":"16\u00ba Congresso de Var\u00f5es Uvadj | AD Jacare\u00ed","place":{"name":"Madureira Jacarei","location":{"city":"Jacare\u00ed","country":"Brazil","latitude":-23.2957401,"longitude":-45.957309,"state":"SP","street":"Rua Conselheiro Antonio Prado, 543 - Parque Itamaraty - Jacare\u00ed - SP","zip":"12307-410"},"id":"655283931197225"},"start_time":"2017-06-16T19:00:00-0300","id":"1929857980626350"}
{"end_time":"2017-08-19T17:00:00-0300","name":"Encontro Infantil AD Madureira Osasco","place":{"name":"Osasco, SP","location":{"city":"Osasco","country":"Brazil","latitude":-23.5667,"longitude":-46.7833,"state":"SP"},"id":"106241869414834"},"start_time":"2017-08-19T14:00:00-0300","id":"152613678578603"}
{"end_time":"2017-06-15T17:00:00-0300","name":"Apresenta\u00e7\u00e3o da CTR no Parque Madureira","place":{"name":"Parque Madureira","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.868045541804,"longitude":-43.341847069273,"state":"RJ","street":"madureira","zip":"21351-080"},"id":"385020674874190"},"start_time":"2017-06-15T15:00:00-0300","id":"746911948816764"}
{"end_time":"2017-06-08T22:00:00-0300","name":"Gurupi-TO","place":{"name":"Assembleia de Deus Madureira - Rua 09 com Av. Bras\u00edlia, 222 - Setor Uni\u00e3o 5 - Gurupi-TO"},"start_time":"2017-06-08T19:00:00-0300","id":"186935838499490"}
{"description":"Resgatar o tradicional carnaval de rua","end_time":"2018-01-20T20:00:00-0200","name":"Abertura do Carnaval de Madureira","place":{"name":"ESTRADA DO PORTELA EM FRENTE AO IMP\u00c9RIO SERRANO"},"start_time":"2018-01-20T13:00:00-0200","id":"1113286085482908"}
{"description":"A\u00e7\u00e3o de Gra\u00e7as pelo Anivers\u00e1rio\nde nossa Pastora Yara Costa\n\n06 DE JUNHO\nTer\u00e7a-feira | 19:30\n\nLocal: Templo Sede\nRua Conselheiro Antonio Prado, 543\nParque Itamaraty, Jacare\u00ed-SP\n\nVoc\u00ea \u00e9 nosso convidado especial...","end_time":"2017-06-06T22:00:00-0300","name":"A\u00e7\u00e3o de Gra\u00e7as | Pastora Yara Costa","place":{"name":"Madureira Jacarei","location":{"city":"Jacare\u00ed","country":"Brazil","latitude":-23.2957401,"longitude":-45.957309,"state":"SP","street":"Rua Conselheiro Antonio Prado, 543 - Parque Itamaraty - Jacare\u00ed - SP","zip":"12307-410"},"id":"655283931197225"},"start_time":"2017-06-06T19:30:00-0300","id":"123505661558784"}
{"description":"Juntamente com o Coletivo Afroculture ( Maranh\u00e3o ) organizaremos um encontro pra matar a saudade n\u00e9 mores ? \nFa um tempinho que a gente n\u00e3o se encontra e chegou o momento!! \n\nESPERAMOS TODAS VOC\u00caS L\u00c1 !","name":"Ame o seu Cabelo em Pra\u00e7a P\u00fablica ","place":{"name":"Parque Madureira","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.868045541804,"longitude":-43.341847069273,"state":"RJ","street":"madureira","zip":"21351-080"},"id":"385020674874190"},"start_time":"2017-08-27T13:00:00-0300","id":"449843432022192"}
{"description":"Em junho, se inicia mais uma turma de MANICURE E PEDICURE PROFISSIONAL !! Essa turma acontece \u00e0s TER\u00c7AS, de 18:00 \u00e0s 22:00hs! \nJ\u00e1 fez sua matr\u00edcula? CONFIRME sua presen\u00e7a!\nQuer se matricular??\n\ud83d\udc49 Deixe seu TELEFONE E BAIRRO em nosso mural que ligamos para voc\u00ea.\nLigue: 3018-6200 \/ 3350-4001\nWhatsApp: 96448-6122 \/ 97568-2101\n#vempraembelleze \n#essa\u00e9ahora","end_time":"2017-06-13T22:00:00-0300","name":"In\u00edcio de Turma - Manicure e Pedicure Profissional","place":{"name":"Instituto Embelleze Madureira","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.87455,"longitude":-43.33831,"state":"RJ","street":"Rua Dagmar da Fonseca, 29","zip":"21351-040"},"id":"371790436241397"},"start_time":"2017-06-13T18:00:00-0300","id":"842989979191786"}
{"description":"Salmos 150.6","end_time":"2017-12-01T20:30:00-0200","name":"Congresso Infantil - Assembl\u00e9ia de Deus Madureira","place":{"name":"Rua Palmeiras, Guarulhos - SP, 07161-320, Brasil"},"start_time":"2017-12-01T18:00:00-0200","id":"659175350958129"}
{"description":"Neste m\u00eas de maio, se inicia mais uma turma de DEPILA\u00c7\u00c3O + DESIGNER DE SOBRANCELHAS PROFISSIONAL !! Essa turma acontece aos S\u00c1BADOS, de 14:00 \u00e0s 17:00hs! \nJ\u00e1 fez sua matr\u00edcula? CONFIRME sua presen\u00e7a!\nQuer se matricular??\n\ud83d\udc49 Deixe seu TELEFONE E BAIRRO em nosso mural que ligamos para voc\u00ea.\nLigue: 3018-6200 \/ 3350-4001\nWhatsApp: 96448-6122 \/ 97568-2101\n#vempraembelleze \n#essa\u00e9ahora","end_time":"2017-06-17T17:00:00-0300","name":"In\u00edcio de Turma - Depila\u00e7\u00e3o e Designer de Sobrancelhas","place":{"name":"Instituto Embelleze Madureira","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.87455,"longitude":-43.33831,"state":"RJ","street":"Rua Dagmar da Fonseca, 29","zip":"21351-040"},"id":"371790436241397"},"start_time":"2017-06-17T14:00:00-0300","id":"806400639511789"}
{"end_time":"2017-06-09T22:00:00-0300","name":"Gurupi-TO","place":{"name":"Assembleia de Deus Madureira - Rua 09 com Av. Bras\u00edlia, 222 - Setor Uni\u00e3o 5 - Gurupi-TO"},"start_time":"2017-06-09T19:00:00-0300","id":"324509294636628"}
{"description":"Neste m\u00eas de maio, se inicia mais uma turma de BARBEIRO PROFISSIONAL !! Essa turma acontece \u00e0s QUINTAS, no turno da MANH\u00c3, de 09:00 \u00e0s 13:00hs! \nJ\u00e1 fez sua matr\u00edcula? CONFIRME sua presen\u00e7a!\nQuer se matricular??\n\ud83d\udc49 Deixe seu TELEFONE E BAIRRO em nosso mural que ligamos para voc\u00ea.\nLigue: 3018-6200 \/ 3350-4001\nWhatsApp: 96448-6122 \/ 97568-2101\n#vempraembelleze \n#essa\u00e9ahora","end_time":"2017-06-22T21:00:00-0300","name":"In\u00edcio de Turma - Barbeiro Profissional","place":{"name":"Instituto Embelleze Madureira","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.87455,"longitude":-43.33831,"state":"RJ","street":"Rua Dagmar da Fonseca, 29","zip":"21351-040"},"id":"371790436241397"},"start_time":"2017-06-22T18:00:00-0300","id":"234012640431202"}
{"description":"Em junho, se inicia mais uma turma de CABELEIREIRO PROFISSIONAL !! Essa turma acontece \u00e0s SEXTAS, de 09:00 \u00e0s 13:00hs! \nJ\u00e1 fez sua matr\u00edcula? CONFIRME sua presen\u00e7a!\nQuer se matricular??\n\ud83d\udc49 Deixe seu TELEFONE E BAIRRO em nosso mural que ligamos para voc\u00ea.\nLigue: 3018-6200 \/ 3350-4001\nWhatsApp: 96448-6122 \/ 97568-2101\n#vempraembelleze \n#essa\u00e9ahora","end_time":"2017-06-30T13:00:00-0300","name":"In\u00edcio de Turma - Cabeleireiro Profissional","place":{"name":"Instituto Embelleze Madureira","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.87455,"longitude":-43.33831,"state":"RJ","street":"Rua Dagmar da Fonseca, 29","zip":"21351-040"},"id":"371790436241397"},"start_time":"2017-06-30T09:00:00-0300","id":"1324313671018932"}
