{"description":"Der Meier III -Cup feiert Jubil\u00e4um!!\n\nDer SV Beltershausen ist stolz dieses Jahr zum bereits 20. Mal mit dem Meier III - Cup, das traditionsreichste Turnier im Landkreis ausrichten zu d\u00fcrfen.\n\nDer Meier III-Cup ist ohne Zweifel eines der bekanntesten, wenn nicht sogar das bekannteste und prestigetr\u00e4chtigste Fussball-Turnier im Landkreis Marburg-Biedenkopf und besitzt gro\u00dfe Tradition. Au\u00dferdem ist er f\u00fcr alle Vereine ein erster Fingerzeig im Hinblick auf die kommende Saison. So freuen wir uns auch dieses Jahr \u00fcber ein hochkar\u00e4tiges Teilnehmerfeld gespickt von der Verbandsliga bis zur A-Liga, dass dem VfB Marburg die Titelverteidigung streitig machen m\u00f6chte.\n\nSo hofft der SV Beltershausen Sie\/Euch auch in diesem Jahr auf unserem Sportgel\u00e4nde begr\u00fc\u00dfen zu d\u00fcrfen und w\u00fcnschen uns und Ihnen einen fairen und spannenden Turnierverlauf!\n\nDie Auslosung hat folgendes ergeben:\n\nVorrunde:\nDienstag, 18.7.2017\n\n17:30 Uhr: SF BG Marburg - RSV Ro\u00dfdorf\n18:40 Uhr: SSV Hatzbach - VfL Biedenkopf\n19:50 Uhr: SV Beltershausen - SG Lahnfels\n\nMittwoch, 19.7.2017\n\n17:30 Uhr: FSV Cappel - VfB Marburg\n18:40 Uhr: SG Londorf\/R\u00fcddingshausen - BSF Richtsberg\n19:50 Uhr: FV Wiesenbach - TSV Michelbach\n\nDonnerstag, 20.7.2017\n\n17:30 Uhr: FSG S\u00fcdkreis - VfL Dreihausen\n18:40 Uhr: VfB Wetter - SV Bauerbach\n\nZwischenrunde\n19:50 Uhr: Sieger Spiel 1 - Sieger Spiel 4\n\nFreitag, 21.7.2017\n\n17:30 Uhr: Sieger Spiel 8 - Sieger Spiel 3\n18:40 Uhr: Sieger Spiel 6 - Sieger Spiel 7\n19:50 Uhr: Sieger Spiel 5 - Sieger Spiel 2\n\nEndrunde: Sonntag, 23.7.2017\n\n13:30 Uhr: Sieger Viertelfinale 1 - Sieger Viertelfinale 2\n14:40 Uhr: Sieger Viertelfinale 3 - Sieger Viertelfinale 4\n\nIm Anschluss Elfermeterschie\u00dfen um Platz 3 und Finale","end_time":"2017-07-23T21:00:00+0200","name":"Meier III-Cup 2017","start_time":"2017-07-18T17:00:00+0200","id":"1809823889331004"}
{"description":"Tule ja \u00f5pi oma ala parimatelt! Sul on ainulaadne v\u00f5imalus treenida koos Eesti tippsportlase ning \u00fchtlasi ka NeoLife Sporditiimi liikme Maaris Meieriga! Tule ja kuula, kuidas Maaris end tippu on treeninud ja kuidas tervislik toitumine ja toidulisandid tema suurep\u00e4rastele\nsaavutustele kaasa aitavad. Loe Maarise tegemiste kohta l\u00e4hemalt tema blogist http:\/\/maarismeier.blogspot.com.ee ja NeoLife Sporditiimist, kus Maarise kaaslasteks on Allar Raja, Marko Albert, Sami Jauhoj\u00e4rvi jt. http:\/\/neolifeathletes.com","end_time":"2017-07-18T19:00:00+0300","name":"Rattaproff Maaris Meier jagab oma kogemusi!","place":{"name":"Rummu tee 3, Pirita, Tallinn, 11911 Harju Maakond, Eesti"},"start_time":"2017-07-18T16:00:00+0300","id":"842667105883005"}
{"description":"The Meier Budjana Band is a group of superlative guitarists and accomplished musicians, corporately dedicated to creating music which exceeds stylistic and cultural bounds. True sonic explorers, in the most progressive jazz and beyond sense with distinctive ethnic bland of Middle-Eastern and South-East Asian flavors, theirs is a music which is both soulful and cerebral. Embracing a multitude of regional musical dialects from across the globe, MBB speaks in a profoundly unique, original voice - a voice bound by neither convention or preconception.\n\nThe band is co-chaired by Swiss-born and UK-based Nicolas Meier and Indonesian guitar icon of Balinese descent Dewa Budjana.\n\n*Timings are approximate and subject to change.","end_time":"2017-10-06T22:00:00+0100","name":"Meier Budjana Group","place":{"name":"G Live, Guildford","location":{"city":"Guildford","country":"United Kingdom","latitude":51.238199943054,"longitude":-0.56605024579251,"street":"London Road","zip":"GU1 2AA"},"id":"210787555600929"},"start_time":"2017-10-06T20:00:00+0100","id":"232350800602539"}
{"description":"Come and see us at this amazing fall market held on the grounds of the beautiful Midway Village Museum in Rockford, Illinois! 120+ vintage & handcrafted vendors from across the Midwest will be there, along with live music and local food! This is an event you don't want to miss!","end_time":"2017-09-09T16:00:00-0500","name":"Meier Design House at Main Street Market!","place":{"name":"Main Street Market","location":{"city":"Rockford","country":"United States","latitude":42.279726660601,"longitude":-88.982324081421,"state":"IL","street":"6799 Guilford Rd","zip":"61107"},"id":"669536106431541"},"start_time":"2017-09-09T09:00:00-0500","id":"1851219495157893"}
{"description":"Ingressos Inteira R$ 30,00\nMeia R$ 15,00\nCom a apresenta\u00e7\u00e3o do panfleto R$ 15,00\n\nClassifica\u00e7\u00e3o 12 anos","end_time":"2017-07-08T20:00:00-0300","name":"Baixo M\u00e9ier - O Musical","place":{"name":"Espa\u00e7o Cultural Sylvio Monteiro.","location":{"city":"Nova Igua\u00e7u","country":"Brazil","latitude":-22.761352644289,"longitude":-43.450414929305,"state":"RJ","street":"Rua Get\u00falio Vargas, 51 - Centro","zip":"26255-060"},"id":"166005150122099"},"start_time":"2017-07-08T19:00:00-0300","id":"1859971107662674"}
{"description":"In just a few short years, UK-based guitarist Nicolas Meier has carved a reputation out as one of the UK's most original and uniquely talented guitarists. Drawing from a love of Turkish, Eastern & Middle Eastern music, Flamenco, Tango and more -- all mixed with jazz -- Meier is one of the rising stars in a vibrant British jazz scene, but his versatility and musical fluency extends well beyond that ... so much so, that his considerable talents drew the attention of rock guitar legend, Jeff Beck, who has since made Nicolas a mainstay in The Jeff Beck Group, carrying him on two world tours during the course of the last several years.\n\nMeier originally hails from Switzerland; born in 1973 to parents who are great lovers of the arts, with wide-ranging musical tastes extending to the Classical, Jazz, Latin, Flamenco, Rock and (even) Pop genres. A true gypsy spirit with a disciplined maestro's touch, Nicolas has embraced a number of different cultures and studied their music forms, nuances and idiosyncrasies.\n\nDuring the course of his six-string baptism and global sojourns, Nicolas has been the recipient of numerous awards. A truly dedicated student of the instrument, he has pursued advanced studies at Switzerland's prestigious Conservatoire de Fribourg, and subsequently earned a scholarship to Boston's illustrious Berklee College of Music. His burning passion for both rock and jazz persists to this day.","end_time":"2017-06-24T23:00:00-0600","name":"Nicolas Meier","place":{"name":"Swallow Hill Music","location":{"city":"Denver","country":"United States","latitude":39.66795,"longitude":-104.98669,"state":"CO","street":"71 E Yale Ave","zip":"80210"},"id":"52533165354"},"start_time":"2017-06-24T20:00:00-0600","id":"1836856943247102"}
{"description":"In der ersten Einzelausstellung in ihrer Geburtsstadt M\u00fcnchen zeigt die K\u00fcnstlerin Cana Bilir-Meier unter dem Titel un|heimlich neben der Video-, Text-, und Soundcollage \u00fcber ihre Tante Semra Ertan auch weiteres, \u00e4lteres und neueres Werk, in dem sich Recherche, Medienreflexivit\u00e4t und die Suche nach dem Poetischen verzahnen. Am Sonntag erz\u00e4hlt die K\u00fcnstlerin im Gespr\u00e4ch mit Florida zu Methoden ihrer Arbeit, Umgang mit Archiven, Macht und Gewalt der hegemonialen Medienbilder sowie Konsequenzen der Kunst. Fragen und reden Sie mit!","end_time":"2017-06-25T21:30:00+0200","name":"Cana Bilir-Meier: un|heimlich (Walk Through und Gespr\u00e4ch)","place":{"name":"Lothringer13_Florida","location":{"city":"Munich","country":"Germany","latitude":48.1275199,"longitude":11.59801,"street":"Lothringer Stra\u00dfe 13","zip":"81667"},"id":"931260166901140"},"start_time":"2017-06-25T19:00:00+0200","id":"1696082990695910"}
{"description":"Cana Bilir-Meier\n\nun|heimlich\n\nAusstellung und Rahmenprogramm im Lothringer13_Florida\n\nEr\u00f6ffnung: Donnerstag, 22. Juni, 19 Uhr mit Performance Ses Alma Rehberi\n\n\u00d6ffnungszeiten: 23. Juni \u2013 6. August 2017, Samstag\/Sonntag, 16-20 Uhr (jeden ersten Samstag im Monat 12-20 Uhr)\n\nRahmenprogramm:\n\nSonntag, 25. Juni,19 Uhr: Walk-through mit der K\u00fcnstlerin und den Kurator*innen Katja Kobolt, Colin Djukic und Alex Wissel\n\nSamstag, den 22. Juli, 19 Uhr: Screening der NSU-Tribunal-Spots und Talk von\/mit Aktivistin und Kulturarbeiterin Ay\u015fe G\u00fcle\u00e7 (Kooperation mit Communities documenta 14)\n\nSonntag, 23. Juli, 17.30-18.30 Uhr: Semra Ertan\/Ihre eigene Stimme, Ausz\u00fcge aus der Audioarbeit und K\u00fcnstleringespr\u00e4ch Cana Bilir-Meier mit Kuratorin Katja Kobolt und K\u00fcnstler*innen Manuela Unverdorben und Ralf Hohman bei Haidhausen ON AIR, partizipative Radio-Installation, Postwiese Haidhausen\n\nCana Bilir-Meiers Arbeit greift ins Archiv, das zugleich nach dem, was sich als Universell behauptet \u2013 Geschichte \u2013 fragt, wie auch das Singul\u00e4re \u2013 Erinnerung \u2013 herausgr\u00e4bt, aufs Neue zusammensetzt und belebt. Die Relation zwischen dem vermeintlich Allgemeinen und dem Pers\u00f6nlichen gestaltet Cana Bilir-Meier aber jenseits eines (formalen) goldenen Schnitts. Vergeblich w\u00fcrde man in ihrer Arbeit nach einer Vers\u00f6hnung oder Aufhebung suchen. Im Gegenteil, die (Migrations-) Geschichte ihrer Familie zeichnet dabei in personal is political-Manier das Kraftfeld, das Migration umspannt, auf. Leitend dabei ist die Frage nach der Relation zwischen (geopolitischem, wirtschaftlichem, sozialem, alltags\/ideologischem) Hintergrund und (einzelner) Figur und ihrer Medialit\u00e4t.\n\n\u201cWenn sie sagt sie sei unheimlich gl\u00fccklich hei\u00dft es dass sie heimlich ungl\u00fccklich ist weil sie kein Heim hat\u201d ist eines von rund 350 Gedichten der Schriftstellerin Semra Ertan. Als Zeichen gegen den Rassismus in der Bundesrepublik Deutschland setzte sich die t\u00fcrkische Arbeitsmigrantin 1982 im Alter von nur 25 Jahren selbst in Brand.\n\nIn der ersten Einzelausstellung in ihrer Geburtsstadt M\u00fcnchen zeigt die K\u00fcnstlerin Cana Bilir-Meier unter dem Titel un|heimlich neben der Video-, Text-, und Soundcollage \u00fcber ihre Tante Semra Ertan auch weiteres, \u00e4lteres und neueres Werk, in dem sich Recherche, Medienreflexivit\u00e4t und die Suche nach dem Poetischen verzahnen.\n\nDer Titel der M\u00fcnchner Ausstellung un|heimlich verweist nicht nur auf das Verborgene (Heimlichkeit) oder Fragen der (nicht)Zugeh\u00f6rigkeit (kein Heim haben), sondern auch auf die Unheimlichkeit des Fremden in der \u00e4sthetischen Theorie. Sofern die Sensation des Unheimlichen vor allem durch die Unsicherheit gegen\u00fcber dem Fremden und Unvertrauten \u2013 welches man nicht zum Leben oder zum Automaten zu verorten wei\u00df \u2013 hervorgerufen wird, k\u00f6nnen die Schatten des (Klassen-) Rassismus dabei neu beleuchtet werden. Wessen Sprache wird als verst\u00e4ndlich kodiert, wer wird erh\u00f6rt, und wer stumm zur\u00fcckgelassen? Cana Bilir-Meiers Arbeit greift so auch in die Unheimlichkeit der Repr\u00e4sentation ein. Wo und wie kann man \u00fcber bestimmte Dinge in einer Gesellschaft reden? Wer spricht f\u00fcr wen? Zieht jemand Gewinn daraus, und wenn ja, wer? Und was sind die Konsequenzen des vorgegebenen Rahmens \u2013 der Kunst? Kann Kunst Politik generieren oder entsch\u00e4rft als Kunst Gerahmtes zwangsl\u00e4ufig die politische Emergenz und tr\u00e4gt zum gesellschaftlichen (Brot und Spiele)-Status Quo bei?\n\nKatja Kobolt \u2013 Lothringer13_Florida","end_time":"2017-06-22T23:00:00+0200","name":"Cana Bilir-Meier: un|heimlich (Er\u00f6ffnung)","place":{"name":"Lothringer13_Florida","location":{"city":"Munich","country":"Germany","latitude":48.1275199,"longitude":11.59801,"street":"Lothringer Stra\u00dfe 13","zip":"81667"},"id":"931260166901140"},"start_time":"2017-06-22T19:00:00+0200","id":"1732084340142677"}
{"description":"Eric Meier \"Sad Boys\"\n\nOpening: Thursday, 22.06.2017 \/ 7pm\n\nExhibition: 22.06.17 - 02.07.17\nSat + Sun 14 - 18h\nClosing event: July 2nd \nKASKL\u2019s 1st Birthday & BBQ\n \n \nSad Boys\n\nnineteen ninety two Zone. Fanta, Cola. Tipo\n\nAufbau\n\nnineteen ninety five. B-FF\nnineteen ninety six. LOVE.\n \n\nAnkommen\n \n\nnineteen ninety seven P2. Nord. Minimal\n \n\nAufbruch\n \n\nnineteen ninety eight. Energy. zit zit zit.\n \n\nAbbau\n \n\nchanges. Tupac, gl\u00e4nzende Schlange. 3000GT, Pajero.\n \n\nnineteen ninety nine. Fragment.\n \n\nAbbruch\n\n \n\n For his first solo exhibition Eric Meier is showing new plaster and concrete objects along with a new series of photographs. The work reflects a certain status of helplessness and mental overload.\nArchitectural fragments are connected to former GDR military uniforms. Like shells without a physical body they are only leftovers from a former system. Dull and grey memories.\n\n-\n\nEric Meier (*1989 in Berlin) lives and works in Berlin.\nHe is currently studying in the sculpture class of Prof. Manfred Pernice at UdK Berlin and in the class of Prof. Heidi Specker at HGB Leipzig, where he is doing his diploma in winter next year.\n\nOver the past years his photographic work has evolved more and more into physical space.With a main interest in post soviet \/ post socialist society Eric Meier questions identity, affinity, rootlessness and structures of new liberty often connected to his own biographical background.\n\nIn May he received a working grant by the German Academic Scholarship foundation to extend his work abroad in Moldova on a project dealing with Russian and European tendencies within society.","end_time":"2017-06-22T23:00:00+0200","name":"Opening | Eric Meier \"Sad Boys\"","place":{"name":"KASKL","location":{"city":"Berlin","country":"Germany","latitude":52.5042,"longitude":13.47921,"street":"Kaskelstr. 28","zip":"10317"},"id":"1394054400901505"},"start_time":"2017-06-22T19:00:00+0200","id":"112566209348392"}
{"description":"Mischa Meier: \"Der sp\u00e4te Attila und das Ende des 'Hunnenreiches'. Spuren eines verh\u00e4ngnisvollen Strategiewechsels\"","end_time":"2017-06-29T20:00:00+0200","name":"Vortrag von Mischa Meier (T\u00fcbingen) im Kolloquium zur Sp\u00e4tantike","place":{"name":"Historisches Institut Bochum","location":{"city":"Bochum","country":"Germany","latitude":51.442603473902,"longitude":7.2594331685395,"street":"Historisches Institut der Ruhr-Universit\u00e4t Bochum, Universit\u00e4tsstr. 150","zip":"44801"},"id":"254471504708889"},"start_time":"2017-06-29T18:00:00+0200","id":"320115031777788"}
{"description":"JT will serenade the Fieldhouse with a variety of pop acoustic guitar songs. \n\nEnjoy the outstanding views with a glass of wine.\n\n#JTMeier","end_time":"2017-06-25T17:00:00-0700","name":"JT Meier in the Fieldhouse","place":{"name":"Redgate Vineyard","location":{"city":"Independence","country":"United States","latitude":44.81545425723,"longitude":-123.15826177597,"state":"OR","street":"8175 Buena Vista Road","zip":"97351"},"id":"194682120605291"},"start_time":"2017-06-25T14:00:00-0700","id":"297068047385134"}
{"description":"SAVE THE DATE! 01. JULI 2017\n-\nEinlass 15:00 Uhr\nKonzertbeginn 18:00 Uhr\n-\nDie Interessengemeinschaft der Kaufleute \"WIR f\u00fcr Sudbrack\/Gellershagen\" e.V. l\u00e4dt am 01 Juli 2017 zum bereits 7. Klassik am Meierteich ein! Wir freuen uns auf die Bielefelder Philharmoniker (www.bielefelder-philharmoniker.de) und einen wundervollen Tag im Herzen unseres Stadtteils! Kostenlos und Drau\u00dfen! \n\nWeitere Informationen folgen!\nPresse- und Sponsorenanfragen gerne an info@wfsg.de","end_time":"2017-07-01T22:00:00+0200","name":"7. Klassik am Meierteich","place":{"name":"Meierteich","location":{"city":"Bielefeld","country":"Germany","latitude":52.043639367651,"longitude":8.5260575016026,"street":"Am Meierteich","zip":"33613"},"id":"189638464387023"},"start_time":"2017-07-01T15:00:00+0200","id":"1320428967977957"}
{"description":"Das lange Warten hat ein Ende... endlich wieder Party auf dem kultigsten Dorffest in Meiersberg! In diesem Jahr gehen wir richtig steil - Neben euren DJs Langschl\u00e4fer und Melody, wird auch der Malle Partys\u00e4nger Tommy Zunami f\u00fcr jubelnde und tanzende Massen Sorgen. \nAls besonderes Highlight pr\u00e4sentieren wir euch in diesem Jahr eine gigantische Lasershow. Au\u00dferdem bauen wir ein Festzelt und eine Open-Air B\u00fchne auf. \n\nAber auch schon mittags bietet das Dorffest H\u00f6hepunkte f\u00fcr Gro\u00df und Klein:\n\n11 Uhr\t \tBeachvolleyballturnier\n12 Uhr -18 Uhr\tFlohmarkt\n\t\t\t(Aufbau bitte ab 10 Uhr)\n13.30 Uhr \t\tShantychor Ahlbeck\nab 14 Uhr \t        Oldtimertreffen\n                        Kuchenverkauf\n14.30 Uhr \t\tKult-Rasentraktorrennen\n15.00 Uhr\t\tKITA Regenbogen e.V.\n15.45 Uhr\t\t\u00dcbergabe des Feuerwehrfahrzeuges \n16.30 Uhr \t\tPapagaienshow mit Lilli W\u00fcnschebaum\n17.30 Uhr\t\tLine Dance Show\n\nEin Gast sagte uns einmal: \"Das Feiern in Meiersberg ist unvergleichlich\" - und das soll auch so bleiben! Darum geben wir unser Bestes, diesen Abend f\u00fcr euch wieder unvergesslich zu machen.\n\nEure Gemeinde Meiersberg und das Melody Events Team\n\nEintritt:\nTagesprogramm: Eintritt frei\nAbendprogramm (ab 20:00 Uhr): 9\u20ac","end_time":"2017-07-02T04:00:00+0200","name":"Kult Dorffest Meiersberg 2017","place":{"name":"Meiersberg, Germany","location":{"city":"Meiersberg","country":"Germany","latitude":53.7,"longitude":13.95,"zip":"17375"},"id":"103687133003998"},"start_time":"2017-07-01T12:00:00+0200","id":"1880623202180695"}
{"description":"Oi, gente linda!!!\nNossa estr\u00e9ia no M\u00e9ier foi um sucesso, e  continuaremos com esse novo projeto!!\n\nEstaremos no mesmo lugar, Fruteria Deli ( pertinho do Extra), todos os primeiros s\u00e1bados do m\u00eas!!\nEnt\u00e3o j\u00e1 deixem marcado na agenda de voc\u00eas, o nosso pr\u00f3ximo encontro ser\u00e1 dia 01\/07, de 8:30h \u00e0s  13:30h!!!!\n\nMuito obrigada a todos que deram uma passadinha l\u00e1  no nosso primeiro dia...e pra quem n\u00e3o cobheceu ainda, espero voc\u00eas l\u00e1!!","end_time":"2017-07-01T13:30:00-0300","name":"FLORES TAPIOCARIA NO M\u00c9IER NOVAMENTE","place":{"name":"Fruteria Deli, Rua Dias Da Cruz, 353."},"start_time":"2017-07-01T08:00:00-0300","id":"1979691682307386"}
{"end_time":"2017-07-09T23:00:00+0200","name":"Da Meier - ausgewogen","place":{"name":"Landgasthof Hager Niederhausen","location":{"city":"Reisbach","country":"Germany","latitude":48.5983,"longitude":12.68794,"street":"Hauptstra\u00dfe 39","zip":"94419"},"id":"101668476576203"},"start_time":"2017-07-09T20:03:00+0200","id":"139331226613246"}
{"description":"Das Kabarett in Schmidham 2017 erstmals als Open-Air.\nDieses Jahr mit \"Da Huawa, da Meier und I\"!\n\nKarten:\n* Vorverkauf: 22,- \u20ac zzgl. VvK-Geb\u00fchr\n* Abendkasse: 26,- \u20ac\n\nKartenvorverkauf:\n* Rottaler Raiffeisenbank Gesch\u00e4ftsstelle Tettenweis\n* http:\/\/dahuawadameierundi.de\/\n\nEinlass: 18:00 Uhr\nBeginn:  20:00 Uhr","end_time":"2017-07-06T23:00:00+0200","name":"Da Huawa, da Meier und i in Schmidham","place":{"name":"Festplatz Schmidham"},"start_time":"2017-07-06T18:00:00+0200","id":"1855267521386564"}
{"end_time":"2017-06-30T23:00:00+0200","name":"DA MEIER - Ausgewogen","place":{"name":"93339 Riedenburg \u2013 Fuchsstadl"},"start_time":"2017-06-30T20:03:00+0200","id":"367625956964986"}
{"description":"Na, auch bei Ihnen alles sch\u00f6n \u201eausgewogen\u201c? Cholesterin, Ritalin; Ehe toll, Konto im Soll? In Meiers brandneuem Soloprogramm herrscht n\u00e4mlich ein Ungleichgewicht und Sie k\u00f6nnen es wieder ins Lot bringen!\n\nEins steht fest: \u201eAusgewogen\u201c ist garantiert keine Schonkost, sondern eine bayerische Schlemmerreise f\u00fcr die Lachmuskeln mit viel Witz und Hintersinn; ein durch und durch kulinarisches Erlebnis mit KiBa-Weizen, Schweinsbraten-Smoothie und Anti-Baby-Pille. \nUnd auch in seinem ersten Soloprogramm erleben wir den Meier, wie wir ihn kennen und lieben: hoch musikalisch, ein bisschen tollpatschig, ultrakomisch und selbstironisch. Es werden einige \u201eInstrumente\u201c zum Einsatz kommen, die man auf den ersten Blick nicht als solche identifiziert h\u00e4tte, Meier wird den Thermomix zum Singen bringen und scheut sich auch nicht davor, die Doppeldeutigkeit seines Programmtitels zu beleuchten. Denn wie schaut es mit unserer Gesellschaft aus? Ist die denn \u2013 wie man so sch\u00f6n sagt \u2013 \u00fcberhaupt noch \u201eausgewogen\u201c? Wo soll das hinf\u00fchren, wenn der Mais nicht mehr in der Nahrungspyramide, sondern vermehrt in der Biogasanlage anzutreffen ist? \nWer nun neugierig geworden ist ob dieser kabarettistischen Leckerbissen und sehen m\u00f6chte, wie Da Meier in guter, alter Showmaster-Manier durch den Abend f\u00fchrt, der sollte schon jetzt anfangen, seine Weight-Watchers-Punkte zu sammeln und sich Karten f\u00fcr einen unvergesslichen Abend mit allerlei lustigen Schmankerln sichern. \nDa Meier, alias Matthias Meier, geh\u00f6rt nicht nur zum humoristischen Dreigestirn \u201eDa Huawa, da Meier und I\u201c, das seit \u00fcber 15 Jahren die B\u00fchnen in ganz Bayern und \u00d6sterreich unsicher macht, sondern ver\u00f6ffentlicht auch regelm\u00e4\u00dfig eine satirische Zeitungskolumne und beschreitet nun mit seinem ersten eigenen Programm \u201eAusgewogen\u201c neue Solopfade. \u00dcber die Jahre hat sich n\u00e4mlich so einiges in seiner kreativen Schublade angesammelt, das Da Meier nun geb\u00fcndelt in einem abendf\u00fcllenden Programm auf die Kabarettb\u00fchne bringt.","end_time":"2017-07-01T23:00:00+0200","name":"Da Meier - \"Ausgewogen\"","place":{"name":"VAZ Pfarrheim Burglengenfeld","location":{"city":"Burglengenfeld","country":"Germany","latitude":49.20432,"longitude":12.03909,"street":"Kallm\u00fcnzer Stra\u00dfe 16","zip":"93133"},"id":"187968346236"},"start_time":"2017-07-01T20:03:00+0200","id":"289194358184189"}
{"description":"Booking is essential \nPlease email or click 'going' on event page\n\u00a310 per person\nMaterials are included","end_time":"2017-07-16T15:00:00-0700","name":"Watercolor Workshop with Songul Yilmaz Meier","place":{"name":"ArtsCafe","location":{"city":"London","country":"United Kingdom","latitude":51.456017557143,"longitude":-0.0032318864285714,"street":"Manor Park","zip":"SE13 5QZ"},"id":"706479026146557"},"start_time":"2017-07-16T12:30:00-0700","id":"217406488771733"}
{"description":"Venha adorar ao nosso Deus juntamente com a nossa juventude nesse dia! Traga um amigo!","name":"Culto Jovem UMP M\u00e9ier","place":{"name":"Igreja Presbiteriana do M\u00e9ier","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.9042804,"longitude":-43.277641748282,"state":"RJ","street":"Rua Dr Pache Faria, 58","zip":"20710020"},"id":"199574966748578"},"start_time":"2017-06-24T19:00:00-0300","id":"100590647221122"}
{"description":"Join the Pretzel City Farmers Market workshop with Meier Design House. They will be teaching how to create a monogram sign. \n\nThe cost is $40. Leave your email address on the page to be sent an invoice. All invoices must be paid by July 1st to participate. Class is limited to 16 participants.","end_time":"2017-07-07T18:30:00-0500","name":"PCFM Workshop - Sign with Meier Design House","place":{"name":"Pretzel City Farmers Market"},"start_time":"2017-07-07T17:00:00-0500","id":"1027466444056349"}
{"description":"Es geht weiter mit der Reihe Jazz im LangstrassenKultur! Jeden Donnerstag treffen sich MusikerInnen aus der aktiven jungen Schweizer Jazzszene f\u00fcr zwei Sets Musik im wundersch\u00f6nen Lokal gleich hinter dem Kino Roland, jeweils um 21h und 22h - bald legend\u00e4r!\nEintritt frei - Kollekte\n\n\nTapiwa Svosve \u2013 alto saxophone\nDavid Meier \u2013 drums","end_time":"2017-06-29T22:00:00+0200","name":"Tapiwa Svosve \/ David Meier","place":{"name":"Jazz im LangstrassenKultur","location":{"city":"Z\u00fcrich","country":"Switzerland","latitude":47.37906,"longitude":8.5271899,"street":"Langstrasse 113a","zip":"8004"},"id":"1347647381942982"},"start_time":"2017-06-29T20:00:00+0200","id":"470496493292060"}
{"end_time":"2017-06-23T23:00:00+0200","name":"DA MEIER - Ausgewogen","place":{"name":"Kultur am Berg, Wirtshaus & Kleinkunstb\u00fchne, Neurandsberg","location":{"city":"Rattenberg","country":"Germany","latitude":49.09762,"longitude":12.76006,"street":"Neurandsberg 25","zip":"94371"},"id":"112802605455141"},"start_time":"2017-06-23T20:03:00+0200","id":"2173557779535553"}
{"end_time":"2017-07-01T23:00:00+0200","name":"DA MEIER - Ausgewogen","place":{"name":"VAZ Pfarrheim Burglengenfeld","location":{"city":"Burglengenfeld","country":"Germany","latitude":49.20432,"longitude":12.03909,"street":"Kallm\u00fcnzer Stra\u00dfe 16","zip":"93133"},"id":"187968346236"},"start_time":"2017-07-01T20:03:00+0200","id":"1273718499408204"}
{"description":"Hallo Ihr Lieben,\nam Sonntag den 25.06.2017 \u00f6ffnen wir f\u00fcr Euch unsere T\u00fcren in dem Zeitraum von 13:00 Uhr bis 18:00 Uhr.\n\nAn diesem Tag haben wir f\u00fcr Euch vor Ort tolle Rabattaktionen...\n\nDamit Mama und Papa in ruhe schauen k\u00f6nnen wartet drau\u00dfen f\u00fcr die Kleinen eine H\u00fcpfburg. \n\nDaher kommt ruhig mal vorbei wenn ihr in der Ecke seit!\n\nWir freuen uns auf Euch\nDas Team von Meier-Medizintechnik\n\nPs.: Die ganze Ortschaft hat an diesem Tag ebenfalls ge\u00f6ffnet somit ist f\u00fcr ein reichhaltiges Programm gesorgt ...","end_time":"2017-06-25T18:00:00+0200","name":"Verkaufsoffener Sonntag bei Meier-Medizintechnik","place":{"name":"Meier Medizintechnik","location":{"city":"Friedewalde","country":"Germany","latitude":52.35447,"longitude":8.85036,"street":"Friedewalder Str. 22","zip":"32469"},"id":"1402384413314506"},"start_time":"2017-06-25T13:00:00+0200","id":"473810522964821"}
{"description":"Fala, galera!\nO nosso culto jovem do m\u00eas de junho ser\u00e1 no pr\u00f3ximo s\u00e1bado e conta com convidados especiais! Os querid\u00edssimos Romulo e Susan (que voc\u00eas devem lembrar como l\u00edderes dos adolescentes) j\u00e1 confirmaram presen\u00e7a!!! Eles est\u00e3o vindo de uma temporada como mission\u00e1rios na China e v\u00e3o compartilhar um pouco da experi\u00eancia deles com a gente.\nVai ser uma \u00f3tima oportunidade pra voc\u00ea trazer convidados. Ouvir do amor de Deus e suas obras nunca \u00e9 demais!\nEnt\u00e3o #savethedate e convide a galera pro nosso #cultojovem!","end_time":"2017-06-24T20:30:00-0300","name":"Culto Jovem - Maranata M\u00e9ier","place":{"name":"Igreja Mission\u00e1ria Evang\u00e9lica Maranata do M\u00e9ier","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.89953,"longitude":-43.2883799,"state":"RJ","street":"Rua Adriano , 115","zip":"20735060"},"id":"281245912257523"},"start_time":"2017-06-24T18:30:00-0300","id":"228418750999985"}
{"description":"No M\u00e9ier, come\u00e7ando sexta-feira! 3 dias. 3 horas por dia. Benef\u00edcios para toda vida! Dia 16, sexta, de 19h \u00e0s 22h, dias 17 e 18, s\u00e1bado e domingo, de 10h \u00e0s 13h.\n\nO Happiness Program \u00e9 uma jornada rumo \u00e0quilo que buscamos: Felicidade, menos estresse e mais qualidade de vida.\n\nO programa tem 3 dias de dura\u00e7\u00e3o e ensina t\u00e9cnicas de respira\u00e7\u00e3o e medita\u00e7\u00e3o que podem ser praticadas diariamente, como o Sudarshan Kriya, uma poderosa ferramenta que nos reconecta e traz muitos benef\u00edcios descritos pelos praticantes:\n\n\u2022 redu\u00e7\u00e3o dos n\u00edveis de estresse;\n\u2022 redu\u00e7\u00e3o da ansiedade;\n\u2022 descanso do corpo e da mente;\n\u2022 elimina\u00e7\u00e3o de toxinas f\u00edsicas e emocionais;\n\u2022 clareza mental e foco;\n\u2022 mais produtividade e efici\u00eancia;\n\u2022 melhoria da qualidade do sono.\n\nO conhecimento dos mecanismos do corpo e da mente, por meio do curso, tamb\u00e9m permite lidar melhor com emo\u00e7\u00f5es negativas e ter uma vida mais equilibrada e feliz.\n\nMinistrado por instrutores da Arte de Viver, esse programa j\u00e1 transformou a vida de mais de 30 milh\u00f5es de pessoas em mais de 160 pa\u00edses, e \u00e9 creditado e reconhecido pela OMS - Organiza\u00e7\u00e3o Mundial de Sa\u00fade.\n\n\nInvestimento:\t\nR$ 440,00 (parcelando em at\u00e9 3 vezes no cart\u00e3o)\nRefazendo o Curso: R$ 100,00 \nMaiores de 60  anos ou menores de 25 anos:  360,00\n\nPara mais informa\u00e7\u00f5es:\nContato: Lueni (21) 98251-4622","end_time":"2017-07-30T13:00:00-0300","name":"RJ - M\u00e9ier - Curso Arte de Viver Happiness Program","place":{"name":"Rua Vilela Tavares, 45, Rio de Janeiro - RJ, 20725-220, Brasil"},"start_time":"2017-07-28T19:00:00-0300","id":"429959387373118"}
{"end_time":"2017-08-18T23:00:00+0200","name":"Da Huawa, da Meier und I - live","place":{"name":"Kirchdorf im Wald, Germany","location":{"city":"Kirchdorf im Wald","country":"Germany","latitude":48.916666666667,"longitude":13.266666666667,"zip":"94261"},"id":"103092486398233"},"start_time":"2017-08-18T20:00:00+0200","id":"1852612241731863"}
{"description":"Na, auch bei Ihnen alles scho\u0308n \u201eausgewogen\u201c? Cholesterin, Ritalin; Ehe toll, Konto im Soll? In Meiers brandneuem Soloprogramm herrscht na\u0308mlich ein Ungleichgewicht und Sie ko\u0308nnen es wieder ins Lot bringen!\nEins steht fest: \u201eAusgewogen\u201c ist garantiert keine Schonkost, sondern eine bayerische Schlemmerreise fu\u0308r die Lachmuskeln mit viel Witz und Hintersinn; ein durch und durch kulinarisches Erlebnis mit KiBa-Weizen, Schweinsbraten-Smoothie und Anti-Baby-Pille. \nUnd auch in seinem ersten Soloprogramm erleben wir den Meier, wie wir ihn kennen und lieben: hoch musikalisch, ein bisschen tollpatschig, ultrakomisch und selbstironisch. Es werden einige \u201eInstrumente\u201c zum Einsatz kommen, die man auf den ersten Blick nicht als solche identifiziert ha\u0308tte, Meier wird den Thermomix zum Singen bringen und scheut sich auch nicht davor, die Doppeldeutigkeit seines Programmtitels zu beleuchten. Denn wie schaut es mit unserer Gesellschaft aus? Ist die denn \u2013 wie man so scho\u0308n sagt \u2013 u\u0308berhaupt noch \u201eausgewogen\u201c? Wo soll das hinfu\u0308hren, wenn der Mais nicht mehr in der Nahrungspyramide, sondern vermehrt in der Biogasanlage anzutreffen ist? \nWer nun neugierig geworden ist ob dieser kabarettistischen Leckerbissen und sehen mo\u0308chte, wie Da Meier in guter, alter Showmaster-Manier durch den Abend fu\u0308hrt, der sollte schon jetzt anfangen, seine Weight-Watchers-Punkte zu sammeln und sich Karten fu\u0308r einen unvergesslichen Abend mit allerlei lustigen Schmankerln sichern. \nDa Meier, alias Matthias Meier, geho\u0308rt nicht nur zum humoristischen Dreigestirn \u201eDa Huawa, da Meier und I\u201c, das seit u\u0308ber 15 Jahren die Bu\u0308hnen in ganz Bayern und O\u0308sterreich unsicher macht, sondern vero\u0308ffentlicht auch regelma\u0308\u00dfig eine satirische Zeitungskolumne und beschreitet nun mit seinem ersten eigenen Programm \u201eAusgewogen\u201c neue Solopfade. \u00dcber die Jahre hat sich na\u0308mlich so einiges in seiner kreativen Schublade angesammelt, das Da Meier nun gebu\u0308ndelt in einem abendfu\u0308llenden Programm auf die Kabarettbu\u0308hne bringt.","end_time":"2017-07-01T23:00:00+0200","name":"Da Meier","place":{"name":"VAZ Pfarrheim Burglengenfeld","location":{"city":"Burglengenfeld","country":"Germany","latitude":49.20432,"longitude":12.03909,"street":"Kallm\u00fcnzer Stra\u00dfe 16","zip":"93133"},"id":"187968346236"},"start_time":"2017-07-01T20:03:00+0200","id":"177715379414724"}
{"description":"Achtung! Erneut verschoben! Neuer Termin: Do.20.7.18!\n\nLiebe Lounge im Park Freunde,\n \naufgrund der amtlichen Gewitterwarnungen vom Deutschen Wetterdienst f\u00fcr Donnerstag-Nachmittag \/ Donnerstag-Abend in Bremen, m\u00fcssen wir leider auch unsere f\u00fcr den 22.6. geplante Open Air Veranstaltung Lounge im Park nun noch einmal verschieben! Wir bitten ausdr\u00fccklich um Euer Verst\u00e4ndnis, und freuen uns darauf, dann im n\u00e4chsten Monat am 20.7. ab 18.00Uhr mit Euch Open Air in der Meierei feiern zu k\u00f6nnen!\n \n \nMeierei im B\u00fcrgerpark Bremen pr\u00e4sentiert:\n \nNeuer Termin!\nDonnerstag, 20.Juli ab 18.00 Uhr \n\nLOUNGE IM PARK.\nDJ Jan Helmerding\n\nAm Donnerstag den 20. Juli ab 18.00Uhr pr\u00e4sentiert die Meierei im B\u00fcrgerpark Bremen die LOUNGE im Park und l\u00e4dt zu einem ganz besonderen und anregenden Event ins gr\u00fcne Herz der Stadt ein.\n\nBei freiem Eintritt kann im herrlichen Ambiente der neuen und\nliebevoll umgestalteten Meierei gelounged und zu leichten\nSummer-Grooves und l\u00e4ssigen Beats von DJ Jan Helmerding\n(JuniorSenior, Chilli Club) gefeiert werden.\n\nSehen und gesehen werden. Luftig, leger und locker pr\u00e4sentiert\nsich die LOUNGE im Park. Mit allen Sinnen erleben und\ngeniessen.\n\nHier trifft man sich zum Sundowner und l\u00e4sst sich im stimmungsvoll\nilluminierten Seegarten bei BBQ und sommerlichen Getr\u00e4nken\nkulinarisch vom Team der Meierei verw\u00f6hnen.\n\nDie LOUNGE im Park freut sich auf Ihren Besuch und auf einen\nweiteren unvergesslichen Sommerabend im sch\u00f6nsten und\ngr\u00fcnsten Kleinod der Stadt.","end_time":"2017-07-20T21:00:00+0200","name":"Lounge im Park - Meierei","place":{"name":"Meierei Im B\u00fcrgerpark","location":{"city":"Bremen","country":"Germany","latitude":53.098082869572,"longitude":8.8305940938376,"street":"Im B\u00fcrgerpark","zip":"28209"},"id":"208948279180350"},"start_time":"2017-07-20T18:00:00+0200","id":"1761520237208090"}
{"description":"Ol\u00e1  pessoal! \nChegou mais um encontro do nosso querido grupo. \n\nO tema ser\u00e1 \" Puerp\u00e9rio: como passar por esse per\u00edodo?\"\nEste assunto \u00e9 muito delicado e importante! O p\u00f3s-parto na maioria das vezes \u00e9 muito desafiador. \n\nVenha trazer suas experi\u00eancias, d\u00favidas e viv\u00eancias. \nNosso encontro \u00e9 gratuito e aberto ao p\u00fablico. \n\nQuem puder, traga um lanche pra partilharmos. \nAt\u00e9 l\u00e1!","end_time":"2017-06-24T12:00:00-0300","name":"Encontro M\u00c9IER - Parto com Respeito","place":{"name":"Igreja Batista do M\u00e9ier","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.90241,"longitude":-43.28004,"state":"RJ","street":"Rua Hermengarda, 31","zip":"20710010"},"id":"104210762999838"},"start_time":"2017-06-24T10:00:00-0300","id":"442082972832687"}
{"description":"Mit Pauken und Trompeten und einem kr\u00f6nenden Abschluss im Circus Krone haben Da Huawa, da Meier und I 2015 ihr 15-j\u00e4hriges B\u00fchnenjubil\u00e4um gefeiert. Aber jessas Leit, wie die Zeit vergeht, der Uhrzeiger dreht unerm\u00fcdlich seine Runden weiter. \u201eZeit is a Matz!\u201c meinen Da Huawa, da Meier und I \u2013 und genau so hei\u00dft der Titel ihres neuen Programms, das 2016 Premiere feiert. \u201eZeit is a Matz!\u201c, denn sie schl\u00e4ngelt und windet sich in alle Richtungen: Mal vergeht sie wie im Fluge, mal bleibt sie mit einem Schlag stehen. An manchem nagt der Zahn der Zeit, manches bleibt zeitlos sch\u00f6n. Zeit heilt angeblich alle Wunden und Zeit ist Geld. Man kann mit ihr einen Wettlauf machen und \u2013 wenn man Gl\u00fcck hat \u2013 auf ihrer H\u00f6he sein. Dass mit der Zeit nicht zimperlich umgegangen wird, verr\u00e4t unsere Sprache: Man kann die Zeit vertreiben, man kann sie stehlen und sogar totschlagen. Christian Maier (da Huawa), Matthias Meier (da Meier) und Siegi M\u00fchlbauer (I) n\u00e4hern sich dem Thema in gewohnt humorvoll-hintersinniger Art und Weise. Sie hinterfragen unser Tun und Lassen und erz\u00e4hlen Geschichten aus dem Alltag, die den Zeitgeist der Gesellschaft widerspiegeln. Auch im neuen Programm kombinieren Da Huawa, da Meier und I bayerische Volksmusik mit Musikrichtungen aus aller Welt \u2013 mal laut, mal leise, mal nachdenklich, mal krachert und ganz sicher immer mit viel Witz und Schwung. Die drei Vollblutmusiker haben nat\u00fcrlich das sch\u00f6ne Bayernland im Blick und singen \u2013 durchaus mit Seitenhieben und kritischem Auge \u2013 ein Loblied aufs bayrische Gem\u00fct, das gef\u00fchlt und gelebt werden muss, \u2013 solange, bis der Boandlkramer vor der T\u00fcr steht, \u201eder koa Bargeld net nimmt.\u201c\n\nEintrittspreis im Vorverkauf (inkl. Geb.): \u20ac 26,80\nAbendkasse (soweit noch verf\u00fcgbar): \u20ac 30,00","end_time":"2017-07-18T23:00:00+0200","name":"Da Huawa, da Meier und I - \"Zeit is a Matz!\"","place":{"name":"Salzach Festspiele","location":{"city":"Laufen","country":"Germany","latitude":47.90352,"longitude":12.95166,"street":"Triebenbach 31","zip":"83410"},"id":"371397276217513"},"start_time":"2017-07-18T20:00:00+0200","id":"1261458563926775"}
{"description":"Termin steht, K\u00fcnstler sind gebucht :-) \nWeitere Informationen folgen.","end_time":"2017-10-08T04:00:00+0200","name":"Kult Oktoberfest  Meiersberg 2017","place":{"name":"Meiersberg, Germany","location":{"city":"Meiersberg","country":"Germany","latitude":53.7,"longitude":13.95,"zip":"17375"},"id":"103687133003998"},"start_time":"2017-10-07T18:00:00+0200","id":"697935437022620"}
{"description":"Luise Maier erz\u00e4hlt ohne Kommentar und Wertung, als w\u00e4re der Ablauf des Geschehens \u2013 ein Kammerspiel mit vier Beteiligten \u2013 fast naturnotwendig. In kurzen Sequenzen erinnert sich die kleine Schwester an das Familienleben, so allt\u00e4glich wie existentiell. Von eindringlichster N\u00e4he ist die Rede und von sprachloser Distanz. Dass es unter der Oberfl\u00e4che brodelt, l\u00e4sst sich schnell erahnen. Ein Aufeinanderbezogensein und ein Sich-Verlieren der Familienmitglieder werden diskret sichtbar gemacht, die Sehnsucht nach Z\u00e4rtlichkeit ebenso wie die Erfahrung von Gewalt. Und als die Familie schliesslich zerbricht, zeigt sich, dass trotz aller \u00e4usserlichen Ver\u00e4nderungen niemand leicht aus seiner Rolle kommt\n\nLuise Maier (*1991 in Schardenberg, \u00d6sterreich), wuchs in Vilshofen auf und lebt heute in Biel. Sie hat am Schweizerischen Literaturinstitut Biel\/Bienne studiert. \u00abDass wir uns haben\u00bb ist ihr Deb\u00fct.\n\nModeration: Jennifer Bigelow\n\nZu Gast bei: Zamira & Finn an der Sch\u00f6nenbuchstrasse 6 - bei sch\u00f6n im Garten, bei w\u00fcst im Estrich.\n\nEintritt: CHF 12.- \/ 8.-\nBITTE ANMELDEN \u00fcber www.sofalesungen.ch! Danke.","end_time":"2017-06-25T21:00:00+0200","name":"Sofalesung.BS mit Luise Meier","place":{"name":"Sch\u00f6nenbuchstrasse 6, 4055 Basel Basel-Stadt, Schweiz"},"start_time":"2017-06-25T19:00:00+0200","id":"1690911731207695"}
{"description":"Please be sure to pre-register and pay ($40) at Logan's. So there is enough time to prepare the materials needed!!!\n\nThe photo above \"moms shit list\" is the craft we will be doing!! If this goes well we will do more events.\n\nWe would love if you could join us for a ladies night out!","end_time":"2017-06-22T21:30:00-0500","name":"DIY at Logans With Meier Design House","place":{"name":"Logan's Bar & Grill","location":{"city":"Freeport","country":"United States","latitude":42.274191014417,"longitude":-89.630334079785,"state":"IL","street":"1805 S West Ave","zip":"61032"},"id":"132828846764025"},"start_time":"2017-06-22T18:30:00-0500","id":"1877560762510781"}
{"end_time":"2017-12-29T23:00:00+0100","name":"DA MEIER - Ausgewogen","place":{"name":"Mehrzweckhalle Parsberg","location":{"city":"Parsberg","country":"Germany","latitude":49.1606483,"longitude":11.72787,"street":"Aschenbrennerstr. 8","zip":"92331"},"id":"264199536940892"},"start_time":"2017-12-29T20:03:00+0100","id":"198870190627716"}
{"end_time":"2017-12-28T23:00:00+0100","name":"DA MEIER - Ausgewogen","place":{"name":"Johanneszentrum","location":{"city":"Neumarkt in der Oberpfalz","country":"Germany","latitude":49.2798882,"longitude":11.4535303,"street":"Rimgstra\u00dfe 61","zip":"92318"},"id":"185152884859072"},"start_time":"2017-12-28T20:02:00+0100","id":"370774243319139"}
{"end_time":"2018-01-11T23:00:00+0100","name":"Da Meier - Ausgewogen","place":{"name":"Salzstadel Steckengasse 308 Landshut 84036"},"start_time":"2018-01-11T20:03:00+0100","id":"145278119354881"}
{"end_time":"2018-01-18T23:00:00+0100","name":"Da Meier - Ausgewogen","place":{"name":"Eventhalle Westpark Am Westpark 2 Ingolstadt 85057"},"start_time":"2018-01-18T20:03:00+0100","id":"304641903319398"}
{"end_time":"2018-02-01T23:00:00+0100","name":"Da Meier - Ausgewogen","place":{"name":"Gasthof Klement M\u00fcnchenerstra\u00dfe 3 Isen 84424"},"start_time":"2018-02-01T20:03:00+0100","id":"1448637461894830"}
{"end_time":"2018-02-23T23:00:00+0100","name":"DA MEIER - Ausgewogen","place":{"name":"84323 Massing \u2013 Gasthaus Schwinghammer"},"start_time":"2018-02-23T20:03:00+0100","id":"1670093256630234"}
{"end_time":"2018-01-11T23:00:00+0100","name":"Da Meier - ausgewogen","place":{"name":"Salzstadel Steckengasse 308 Landshut 84036"},"start_time":"2018-01-11T20:02:00+0100","id":"1951930998424662"}
{"name":"Sch\u00fctzenfest Meiersfeld-R\u00f6dlinghausen","start_time":"2017-07-08T20:00:00+0200","id":"1105828402829197"}
{"description":"www.meieriet.no\n\nBilletter i salg fredag 9. juni klokken 10.00.","end_time":"2017-11-24T23:00:00+0100","name":"Astrid S at Meieriet","place":{"name":"Studenthuset Meieriet","location":{"city":"Sogndalsfj\u00f8ra","country":"Norway","latitude":61.2313805,"longitude":7.1052899,"street":"Fj\u00f8revegen 18 A","zip":"6856"},"id":"115837445100261"},"start_time":"2017-11-24T19:00:00+0100","id":"906748522823970"}
{"description":"Meier\u2019s Clan  \n \nRalf Benschu  Sopran\/Altsaxophon \nMatthias Wacker  Altsaxophon \nMark Wallbrecht  Tenorsaxophon \nSebastian Hillmann Baritonsaxophon","end_time":"2017-06-24T21:00:00+0200","name":"Meier\u00b4s Clan \u2013 Jazzen in die Mittsommernacht hinein","place":{"name":"Schloss Hubertusburg","location":{"city":"Wermsdorf","country":"Germany","latitude":51.27773,"longitude":12.93725,"street":"Schloss Hubertusburg","zip":"04779"},"id":"195643653917094"},"start_time":"2017-06-24T18:30:00+0200","id":"140890769799183"}
{"description":"An event for the whole Family!  Bring your blankets, lawn chairs, friends and family!  A balloon artist will be on hand for the kids!\n\nFeaturing one of Cincinnati's most sought after Band's, 2nd Wind Band!  They always put on the ultimate Jazz and R&B experience!  Check out www.2ndwindlive.com or look them up on YouTube for a sample!\n\nHere is the music line up:\n\n4-5pm DJ (as people arrive)\n\n5-6:15pm - 2nd Wind\n\n6:15-6:30pm - DJ\n\n6:30-8pm - 2nd Wind\n\n8-8:30pm - DJ\n\n8:30-9pm - 2nd Wind\n\nWe will feature many of Silverton's local eateries including Krimmer's Italianette Pizza, Delhi Palace Indian Cuisine, MVP Sports Bar & Grille, Silverton Cafe, Meier's Wine Cellars, Inc., Sweets by LaDawn, Deer Park Deli and Chef B Creations!\n\nSee you there!","end_time":"2017-06-24T21:00:00-0400","name":"3rd Annual Taste of Silverton","place":{"name":"Meier's Wine Cellars, Inc.","location":{"city":"Silverton","country":"United States","latitude":39.1957,"longitude":-84.4008999,"state":"OH","street":"6955 Plainfield Rd","zip":"45236"},"id":"353861839659"},"start_time":"2017-06-24T16:00:00-0400","id":"165223300676187"}
{"description":"De Bottelarij toont in augustus in het eetcaf\u00e9 postuum de werken in aquarel en pastel van Sabine Meier, naar aanleiding van haar 70ste verjaardag. De werken zijn te bewonderen vanaf 6 augustus tot en met 27 augustus. \n\nOp zondag 6 augustus om 10 uur kan je deelnemen aan het ontbijt ter gelegenheid van de opening van de expositie: je wordt hartelijk verwend met huisbereide specialiteiten, ambachtelijke broodvari\u00ebteiten, omeletten en pannenkoeken, heerlijke kazen, fijne vleeswaren, huisbereide confituren en meer lekkers.\nKoffie, thee en 1 glas cava zijn inbegrepen.\n\nJe betaalt 18 euro per persoon (kinderen onder de 12 jaar betalen 12 euro); vooraf inschrijven is vereist op info@debottelarij.be of 012\/21.42.84.","end_time":"2017-08-06T12:00:00+0200","name":"Kunstenaarsontbijt Sabine Meier","place":{"name":"De Bottelarij","location":{"city":"Wellen","country":"Belgium","latitude":50.84099,"longitude":5.30812,"street":"Ulbeekstraat 21","zip":"3832"},"id":"90746071753"},"start_time":"2017-08-06T10:00:00+0200","id":"305389559874541"}
{"description":"P\u0159ij\u010fte se pod\u00edvat na speci\u00e1ln\u00ed vystoupen\u00ed jednoho z nejuzn\u00e1van\u011bj\u0161\u00edch a nejvyt\u00ed\u017een\u011bj\u0161\u00edch buben\u00edk\u016f v \u010cesk\u00e9 republice, Milo\u0161e Meiera. \n\nJeho bubenick\u00e9 koncerty, nazvan\u00e9 \u201eDrumming Syndrome\u201c, u\u017e p\u0159es 5 let z\u00edsk\u00e1vaj\u00ed \u010d\u00edm d\u00e1l v\u011bt\u0161\u00ed pozornost fanou\u0161k\u016f a hudebn\u00edch kritik\u016f. D\u00edky Milo\u0161ov\u011b spolupr\u00e1ci s velik\u00e1ny \u010desk\u00e9 hudebn\u00ed sc\u00e9ny (Michal Pavl\u00ed\u010dek, Kamil St\u0159ihavka, BSP, Supergroup.cz, Daniel Landa, Pra\u017esk\u00fd V\u00fdb\u011br, Stromboli ...) l\u00e1kaj\u00ed jeho vystoupen\u00ed spoustu muzikant\u016f a hudebn\u00edch fajn\u0161mekr\u016f. Jeho p\u016fsoben\u00ed v kapel\u00e1ch Dymytry \u010di Stroy zase p\u0159ivede spoustu fanou\u0161k\u016f rockov\u00e9ho a metalov\u00e9ho \u017e\u00e1nru.\nV programu bubenick\u00e9 show Drumming Syndrome hraje Milo\u0161 Meier spoustu bubenick\u00fdch s\u00f3l, skladby kapel, ve kter\u00fdch p\u016fsob\u00ed a tak\u00e9 skladby, kter\u00e9 jsou speci\u00e1ln\u011b slo\u017een\u00e9 pro tento projekt. Milo\u0161ovo extr\u00e9mn\u00ed energick\u00e9 bubnov\u00e1n\u00ed a vysok\u00e1 hr\u00e1\u010dsk\u00e1 technick\u00e1 dovednost d\u00e1v\u00e1 vystoupen\u00ed jedine\u010dn\u00fd a origin\u00e1ln\u00ed z\u00e1\u017eitek. V\u0161e je pak dopln\u011bno vizu\u00e1ln\u00ed p\u00f3diovou dekorac\u00ed.\n\nD\u00edky vysok\u00e9 bubenick\u00e9 kvalit\u011b Milo\u0161 vystupoval s touto show na nejv\u011bt\u0161\u00edch bubenick\u00fdch festivalech v Evrop\u011b. Mezi n\u011b nap\u0159\u00edklad pat\u0159ily Meinl Drum Festivaly v N\u011bmecku a Polsku, kde hr\u00e1l po boku sv\u011btov\u00e9 bubenick\u00e9 \u0161pi\u010dky pou\u017e\u00edvaj\u00edc\u00ed \u010dinely zna\u010dky Meinl. D\u00e1le je to festival Drummersday v Holandsku, kde zase hr\u00e1l po boku belgick\u00fdch a holandsk\u00fdch nejlep\u0161\u00edch buben\u00edk\u016f. Vrcholem bylo jeho bubnov\u00e1n\u00ed na La Rioja Drumming Festivalu ve \u0160pan\u011blsku, kter\u00fd je jedn\u00edm z nejv\u011bt\u0161\u00edch bubenick\u00fdch festival\u016f na sv\u011bt\u011b. Tam Milo\u0161 hr\u00e1l na jednom p\u00f3diu t\u0159eba s Rayem Luzierem z kapely Korn, Tommy Aldridgem - ex Ozzy Osbourne a Whitesnake, nebo Chrisem Colemanem \u2013 ex Prince. V roce 2013 vystoupil v It\u00e1lii na presti\u017en\u00edm veletrhu s hudebn\u00edmi n\u00e1stroji v Bologni, v roce 2016 nap\u0159. na Adams Drum Festivalu v Nizozemsku. Jeho um\u011bn\u00ed je k vid\u011bn\u00ed \u010d\u00edm d\u00e1l t\u00edm \u010dast\u011bji i na dal\u0161\u00edch podobn\u00fdch akc\u00edch po cel\u00e9m sv\u011bt\u011b. Hraje po boku nejv\u011bt\u0161\u00edch sv\u011btov\u00fdch bubenick\u00fdch es a jeho renom\u00e9 tak st\u00e1le vzr\u016fst\u00e1.\n\nB\u011bhem koncertu usly\u0161\u00edte \u017eiv\u011b i na internetu velmi sledovan\u00e1 a \u00fasp\u011b\u0161n\u00e1 Milo\u0161ova videa a tak\u00e9 dal\u0161\u00ed novinky ur\u010den\u00e9 pro toto turn\u00e9 . Bude v n\u011bm hlavn\u011b spousta bubnov\u00e1n\u00ed, ale i Milo\u0161ovo vypr\u00e1v\u011bn\u00ed o jeho zku\u0161enostech na dom\u00e1c\u00ed i zahrani\u010dn\u00ed sc\u00e9n\u011b, o vybaven\u00ed, kter\u00e9 pou\u017e\u00edv\u00e1 a v p\u0159\u00edpad\u011b z\u00e1jmu prob\u011bhne i ve\u0159ejn\u00e1 diskuze. Po skon\u010den\u00ed vystoupen\u00ed prob\u011bhne je\u0161t\u011b setk\u00e1n\u00ed u jeho Drumming Syndrome st\u00e1nku, kde je mo\u017eno z\u00edskat jeho plak\u00e1t, \u010di zakoupit jeho signature pali\u010dky a dal\u0161\u00ed zbo\u017e\u00ed z jeho nab\u00eddky. Nenechte si tuto akci uj\u00edt!\n\nwww.milosmeier.com\nwww.facebook.com\/milosmeierfanpage\nwww.instagram.com\/milos_meier","end_time":"2017-09-17T02:00:00+0200","name":"Milo\u0161 Meier - Drumming Syndrome (bubenick\u00e1 show\/workshop)","place":{"name":"R Klub Chrudim","location":{"city":"Chrudim","country":"Czech Republic","latitude":49.955936672006,"longitude":15.779829788208,"street":"Na Rozhledn\u011b","zip":"53701"},"id":"106168226214779"},"start_time":"2017-09-16T18:00:00+0200","id":"123569081516465"}
{"description":"De meesten kennen Nicolas Meier als gitarist van The Jeff Beck Group. Voor fans van Indo rock heeft Dewa Budjana geen introductie meer nodig. Sinds tijden is hij een van de sterren van Indonesi\u00eb. Zijn band Gigi bekleed al meer dan 20 jaar de top. Ze verkopen alle grote zalen uit en verkochten miljoenen albums. Zowel Nicolas als Dewa brachten onlangs nieuwe albums uit op het label van Steve Vai, Favoured Nations.\n\nMeer info: http:\/\/cultuurpodiumboerderij.nl\/programma\/meier-budjana-group-feat-jimmy-haslip\/","end_time":"2017-10-15T23:00:00+0200","name":"Meier-Budjana Group feat. Jimmy Haslip","place":{"name":"Boerderij Cultuurpodium","location":{"city":"Zoetermeer","country":"Netherlands","latitude":52.06331,"longitude":4.46921,"street":"Amerikaweg 145","zip":"2717AV"},"id":"198130330237422"},"start_time":"2017-10-15T20:30:00+0200","id":"892893420813367"}
{"end_time":"2017-07-09T23:00:00+0200","name":"Da Meier - Ausgewogen","place":{"name":"Landgasthof Hager Niederhausen","location":{"city":"Reisbach","country":"Germany","latitude":48.5983,"longitude":12.68794,"street":"Hauptstra\u00dfe 39","zip":"94419"},"id":"101668476576203"},"start_time":"2017-07-09T20:03:00+0200","id":"1994344520800100"}
{"description":"Da Huawa, da Meier und I spielen ihr aktuelles Programm \u201eZeit is a Matz!\u201c live im Festzelt auf der Dingolfinger Zirkuswiese. Einlass ist um 18:30 Uhr, Beginn der Veranstaltung ist um 20:00 Uhr.\n\nKartenvorbestellungen werden ab sofort unter der Email-Adresse tickets@feuerwehr-dingolfing.de entgegengenommen. Der regul\u00e4re Kartenverkauf \u00fcber Vorverkaufsstellen startet dann im Herbst.","end_time":"2018-06-15T23:00:00+0200","name":"Da Huawa, da Meier & I - 150 Jahre Feuerwehr Dingolfing","place":{"name":"Dingolfing, Zirkuswiese (beim Stadion)"},"start_time":"2018-06-15T18:30:00+0200","id":"1951194741770559"}
{"description":"ARRAI\u00c1 DA FASHION MIX NO SHOPPING DO M\u00c9IER COM COMIDINHAS T\u00cdPICAS!\n\nQUE TAL UM ARRAI\u00c1 MUITO FASHION?\n\nA FASHION MIX vai reunir mais de 80 das melhores marcas da moda carioca em \u00fanico local, com pre\u00e7os diferenciados, qualidade e todo o conforto que voc\u00ea merece.\n\nNos dias 23, 24 e 25 de Junho, o M\u00e9ier ser\u00e1 palco de um Arrai\u00e1 pra l\u00e1 de Fashion!\n\n- As 80 melhores marcas da moda carioca com suas cole\u00e7\u00f5es de Inverno;\n- O novo espa\u00e7o gourmet, recheado de comidinhas t\u00edpicas deliciosas!\n\nSer\u00e3o 3 dias inesquec\u00edveis de muita divers\u00e3o, s\u00f4!\n\nTUDO ISSO COM ENTRADA FRANCA!\n\nGostou?\n\nEnt\u00e3o espalhe para os seus amigos e vem para a FASHION MIX!\n\nVoc\u00ea \u00e9 nosso convidado especial para o ARRAI\u00c1 DA FASHION MIX!\n\nTODAS AS MARCAS ACEITAM CART\u00c3O DE CR\u00c9DITO E D\u00c9BITO!\n\n** ESTACIONAMENTO NO LOCAL**\n\n23, 24 e 25 de Junho\nSexta de 15h \u00e0s 21h\nS\u00e1bado de 11h \u00e0s 18h\nDomingo de 11h \u00e0s 18h\nLocal: Shopping do M\u00e9ier - 2 piso.\nEndere\u00e7o: Rua Dias da Cruz, 255 - M\u00e9ier.\nENTRADA FRANCA\n\nMaiores informa\u00e7\u00f5es: comercial.fashionmix@gmail.com\nWhatsapp: (21) 96952-6571","end_time":"2017-06-25T18:00:00-0300","name":"Arrai\u00e1 da Fashion Mix no Shopping do M\u00e9ier + Comidinhas T\u00edpicas!","place":{"name":"Rua Dias da Cruz, 255, Rio de Janeiro - RJ, 20720-010, Brasil"},"start_time":"2017-06-23T15:00:00-0300","id":"295051894275587"}
{"description":"Voc\u00eas pediram e n\u00f3s atendemos. VEM A\u00cd...\n\ud83c\udf89 2\u00ba Arrai\u00e1 do Jardim do M\u00e9ier \ud83c\udf89\n\nO primeiro j\u00e1 foi um sucesso, o segundo ser\u00e1 ainda melhor!\n\nO Arrai\u00e1 do Jardim do jeitinho que voc\u00eas conhecem, com uma linda decora\u00e7\u00e3o junina, brincadeiras infantis, shows de forr\u00f3 e quadrilha. Al\u00e9m de barracas t\u00edpicas e os melhores Food Trucks e Food Bikes com card\u00e1pios especiais para nossa festa junina!\n\nA solidariedade tamb\u00e9m continuar\u00e1 presente com o Projeto Social Amigos do Rodriguinho. Nossa bebida Oficial, o Guaran\u00e1 Natural Solid\u00e1rio, ficar\u00e1 dispon\u00edvel em todos os foodtrucks e no stand do Projeto que disponibilizar\u00e1 a venda em atacado. Toda a venda do Guaran\u00e1 Natural Solid\u00e1rio ser\u00e1 revertida para o aux\u00edlio de institui\u00e7\u00f5es carentes do Grande M\u00e9ier.  \nExperimente fazer o bem! \ud83d\ude09\n\nConvide os amigos e traga toda sua fam\u00edlia para se divertir no melhor Arrai\u00e1 do M\u00e9ier!\n\nA entrada \u00e9 franca.\n\nPrograma\u00e7\u00e3o em breve...\n\n\u27a1 Contamos com o apoio da Guarda Municipal, M\u00e9ier Presente e do 3\u00ba Batalh\u00e3o da Pol\u00edcia Militar do Rio de Janeiro para manter a seguran\u00e7a no Arrai\u00e1 do Jardim! \u2b05\n\n#Arrai\u00e1DoJardimDoM\u00e9ier #Arrai\u00e1DoJardim #JardimDoM\u00e9ier #M\u00e9ier #FestaJunina #S\u00e3oJo\u00e3o #AmigosDoRodriguinho #Guaran\u00e1NaturalSolid\u00e1rio #CorrenteDoBem #aFirma","end_time":"2017-07-23T23:00:00-0300","name":"2\u00ba Arrai\u00e1 do Jardim do M\u00e9ier","place":{"name":"Jardim do M\u00e9ier","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.90124,"longitude":-43.27826,"state":"RJ","street":"Rua Arquias Cordeiro, 364","zip":"20770000"},"id":"282331742133843"},"start_time":"2017-07-21T17:00:00-0300","id":"1849059552080474"}
{"description":"\"Zeit is a Matz!\" meinen Da Huawa, da Meier und I - und genau so hei\u00dft der Titel ihres neuen Programms, das 2016 Premiere feierte. Christian Maier (da Huawa), Matthias Meier (da Meier) und Siegi M\u00fchlbauer (I) n\u00e4hern sich dem Thema in gewohnt humorvoll-hintersinniger Art und Weise. Sie hinterfragen unser Tun und Lassen und erz\u00e4hlen Geschichten aus dem Alltag, die den Zeitgeist der Gesellschaft widerspiegeln. Auch im neuen Programm kombinieren Da Huawa, da Meier und I bayerische Volksmusik mit Musikrichtungen aus aller Welt - mal laut, mal leise, mal nachdenklich, mal krachert und ganz sicher immer mit viel Witz und Schwung.\n\nDie drei Vollblutmusiker haben nat\u00fcrlich das sch\u00f6ne Bayernland im Blick und singen - durchaus mit Seitenhieben und kritischem Auge - ein Loblied aufs bayrische Gem\u00fct, das gef\u00fchlt und gelebt werden muss, - solange, bis der Boandlkramer vor der T\u00fcr steht, \"der koa Bargeld net nimmt.\" Karten bei allen Banken und Sparkassen in der Gemeinde, beil Lotto Eckersberger im Kaufland und im Rathaus Burgthann.","end_time":"2017-08-12T23:30:00+0200","name":"Da Huawa, da Meier und I - Open Air in Burgthann","place":{"name":"Burg Burgthann, Burghof"},"start_time":"2017-08-12T20:00:00+0200","id":"1163225020467173"}
{"description":"Eva Weel Skram, som for mange er kjent fra bandet Eva & The Heartmaker, har hatt to\nfantastiske \u00e5r bak seg etter at hun deltok p\u00e5 Hver Gang Vi M\u00f8tes. Der sang hun seg inn\nmangt et hjerte blant annet med sin nydelige versjon av Henning Kvitnes\u2019 Evig Eies (kun et\nd\u00e5rlig rykte).\nSiden den gang har hun sammen med sin ektemann og gitarist, Thomas Stenersen, allerede\nrukket \u00e5 turnere Norge rundt for fulle hus flere ganger. P\u00e5 samvittigheten har hun blant annet\nto utsolgte hus i Operaen i Oslo og en dr\u00f8ss med festival-opptredener, for \u00e5 nevne noe.\nFjor\u00e5ret ble toppet med tittell\u00e5ten \u00abSelmas Sang\u00bb til NRKs nye juleklassiker \u00abSn\u00f8fall\u00bb, som\nble meget popul\u00e6r i de tusen hjem.\nI tillegg ble hun i 2016 mor for f\u00f8rste gang, og mens livet som turnerende sm\u00e5barnsforelder\ner utfordrende, finner Eva styrke i de fantastiske tilbakemeldingene hun f\u00e5r fra publikum hvor\nenn hun spiller konserter.\nMed seg p\u00e5 turn\u00e9 i h\u00f8st har hun helt nye l\u00e5ter fra sitt f\u00f8rste norskspr\u00e5klige album som er\nunder innspilling n\u00e5, i tillegg til utvalgte l\u00e5ter fra Hver Gang Vi M\u00f8tes, gamle hits ikledd nye\ndrakter og en og annen overraskelse.\nEva er ikke fremmed for \u00e5 by p\u00e5 seg selv fra scenen, s\u00e5 om du har lyst \u00e5 bli bedre kjent med\nb\u00e5de Eva og hennes nydelige stemme er det bare \u00e5 glede seg til konsert.\nSist gang Eva gjestet Leknes var i august 2013, sammen med Eva & The Heartmaker","end_time":"2017-11-02T22:30:00+0100","name":"Eva Weel Skram - Meieriet kultursenter","place":{"name":"Meieriet kultursenter","location":{"city":"Leknes","country":"Norway","latitude":68.148749062846,"longitude":13.615515232086,"street":"Storgata 27","zip":"8370"},"id":"412008179160755"},"start_time":"2017-11-02T20:30:00+0100","id":"1229854497112677"}
{"end_time":"2017-07-15T23:00:00+0200","name":"DA MEIER - Ausgewogen","place":{"name":"Wirtshaus im Schlachthof M\u00fcnchen","location":{"city":"Munich","country":"Germany","latitude":48.12332,"longitude":11.55726,"street":"Zenettistr.9","zip":"80337"},"id":"157333340955099"},"start_time":"2017-07-15T20:03:00+0200","id":"1908069609476142"}
{"description":"CEZINANDO KOMMER TIL MEIERIET 20. OKTOBER\n\n2017 har v\u00e6rt et jubel\u00e5r for Cezinando s\u00e5 langt, og tendensen ser ut til \u00e5 fortsette. Etter \u00e5 ha sluppet singlene \"H\u00e5per du har plass\" og  \"Vi er perfekt men verden er ikke det\", til str\u00e5lende kritikker \u2013  er han til h\u00f8sten klar med helt nytt album og en skikkelig klubbturn\u00e9. \n\nTross sin unge alder har 21 \u00e5r gamle Kristoffer Cezinando rukket \u00e5 utmerke seg p\u00e5 den norske hiphop-scenen i flere \u00e5r allerede. \n \nEn samlet musikkpresse og en stadig voksende fanskare har omfavnet hans helt unike musikalske univers. Han er en rapper som skiller seg fra mengden \u2013 b\u00e5de i tekst, melodi og karakter.  Han blir omtalt som en sann poet \u2013 med god grunn. I konkurranse med knallsterke navn som Stein Torleif Bjella, Jenny Hval og Karpe Diem, hentet han hjem prisen for \u00c5rets tekstforfatter under Spellemann 2016 \u2013 hvor han ogs\u00e5 var nominert i kategoriene \u00c5rets urban og \u00c5rets album.\n\nCezinando har markert seg som en enest\u00e5ende liveartist ogs\u00e5, og har tatt konsertgjengere landet over med storm med sine eksplosive liveshow. \n\nIkke g\u00e5 glipp av ham n\u00e5r han kommer til Sogndal og Meieriet.\n\nDET ORDIN\u00c6RE BILLETTSALGET STARTER 23. JUNI 2017 KLOKKA 10:00!","end_time":"2017-10-21T22:00:00+0200","name":"Cezinando: Perfekt Tour \u2013 Meieriet 20. oktober","place":{"name":"Studenthuset Meieriet","location":{"city":"Sogndalsfj\u00f8ra","country":"Norway","latitude":61.2313805,"longitude":7.1052899,"street":"Fj\u00f8revegen 18 A","zip":"6856"},"id":"115837445100261"},"start_time":"2017-10-20T19:00:00+0200","id":"1951471281766905"}
{"description":"Estaremos na Igreja Presbiteriana do M\u00e9ier para mais uma noite de adora\u00e7\u00e3o ao Senhor Jesus Cristo. \"Entrai pelas portas dele com gratid\u00e3o, e em seus \u00e1trios com louvor; louvai-o, e bendizei o seu nome.\" Salmos 100:4","end_time":"2017-06-24T21:00:00-0300","name":"Culto Jovem no M\u00e9ier","place":{"name":"EstreitAvenida","location":{"latitude":-22.590377990425,"longitude":-44.995729923248},"id":"1374143889332614"},"start_time":"2017-06-24T19:00:00-0300","id":"1963912453894385"}
{"description":"A Universidade Volante tem como objetivo levar discuss\u00f5es e propostas de aulas\/palestras que geralmente ficam restritas \u00e0s paredes das universidades para espa\u00e7os p\u00fablicos que contam com livre acesso dos transeuntes. \r\n\r\nA primeira s\u00e9rie de a\u00e7\u00f5es realizada em coprodu\u00e7\u00e3o com o Le\u00e3o ser\u00e1, a priori, de 8 aulas quinzenais.\r\n\r\nA pr\u00f3xima aula, dia 06 de junho, ser\u00e1 conduzida pelo professor Renato Emerson e ter\u00e1 como tema o Ensino de hist\u00f3ria e cultura afro-brasileira e africana nas escolas e os desafios para a implementa\u00e7\u00e3o da lei 10.639 aos professores no cotidiano escolar.\r\n\r\nA lei 10.639 foi promulgada em 2003 e at\u00e9 a atualidade os professores e trabalhadores da educa\u00e7\u00e3o encontram grandes desafios para sua implementa\u00e7\u00e3o nas escolas.\r\nA lei torna obrigat\u00f3rio o ensino de hist\u00f3ria e cultura afro-brasileira e africana nas escolas p\u00fablicas e particulares, do Ensino Fundamental at\u00e9 o Ensino M\u00e9dio.\r\n\r\nRenato Emerson \u00e9 professor do Departamento de Geografia da Faculdade de Forma\u00e7\u00e3o de Professores (FFP) da Universidade do Estado do Rio de Janeiro - UERJ e coordenador do N\u00facleo de Estudos e Pesquisas em Geografia, Rela\u00e7\u00f5es Raciais e Movimentos Sociais (NEGRAM) na mesma institui\u00e7\u00e3o.\r\n\r\nA arte do cartaz \u00e9 de Lalan Bessoni\r\n-------------------\r\nComo chegar\r\n-------------------\r\n\r\nTREM\r\n---------\r\n\r\nA pra\u00e7a \u00e9 do lado da esta\u00e7\u00e3o da Supervia.\r\n\r\nObs: A entrada de bicicleta \u00e9 permitida nos dias \u00fateis, a partir das 21h; nos s\u00e1bados, a partir das 14h e nos domingos e feriados, durante o dia todo.\r\n\r\nMETR\u00d4\r\n-----------\r\n\r\nO M\u00e9ier n\u00e3o tem esta\u00e7\u00e3o de Metr\u00f4, as mais pr\u00f3ximas s\u00e3o Maria da Gra\u00e7a e Del Castilho. Mas tem a integra\u00e7\u00e3o metr\u00f4-\u00f4nibus com a esta\u00e7\u00e3o S\u00e3o Francisco Xavier com a linha expressa 609 (S\u00e3o Francisco Xavier \/M\u00e9ier).\r\n\r\nObs: \u00c9 liberado o embarque de bicicletas nos dias \u00fateis ap\u00f3s \u00e0s 21h e aos s\u00e1bados, domingos e feriados, em todas as esta\u00e7\u00f5es das Linhas 1 e 2 e nos \u00f4nibus Metr\u00f4 Na Superf\u00edcie.\r\n\r\nBUS\u00c3O\r\n----------\r\n\r\n691 - M\u00e9ier x Alvorada\r\n353 - Rodovi\u00e1ria x Madureira\r\n346 - Pra\u00e7a XV x Gard\u00eania Azul\r\n383 - Tiradentes x Realengo\r\n687 - M\u00e9ier x Pavuna\r\n696 - M\u00e9ier x Praia do Dend\u00ea\r\n455 - M\u00e9ier x Copacabana\r\n456 - General Os\u00f3rio x Norte Shopping\r\n457 - General Os\u00f3rio x Aboli\u00e7\u00e3o\r\n232 - Pra\u00e7a XV x Lins\r\n238 - \u00c1gua Santa x Pra\u00e7a XV\r\n239 - \u00c1gua Santa \/ Castelo\r\n247 - Camarista M\u00e9ier \/ Passeio\r\n249 - \u00c1gua Santa x Carioca\r\n254 - Pra\u00e7a XV x Madureira\r\n277 - Rocha Miranda x Pra\u00e7a XV\r\n606 - Rodovi\u00e1ria x Engenho de Dentro\r\n607 - Cascadura x Rio Comprido\r\n636 - Saens Pe\u00f1a x Gard\u00eania Azul\r\n679 - Grot\u00e3o x M\u00e9ier\r\n685 - Iraj\u00e1 x M\u00e9ier\r\n544 - M\u00e9ier x Nova Igua\u00e7u\r\n\r\n\r\nT\u00c1XI\r\n-------\r\nCalcule o valor aproximado da viagemi:\r\n\r\nhttp:\/\/www.tarifadetaxi.com\/rio-de-janeiro\r\n\r\n\r\nPontos de refer\u00eancia\r\n----------------------------\r\n\r\nPra\u00e7a Agripino Grieco - Hospital Salgado Filho - Come\u00e7o da Rua Dias da Cruz - Esta\u00e7\u00e3o de trem do M\u00e9ier - Baixo M\u00e9ier","end_time":"2017-06-27T22:00:00-0300","name":"Universidade Volante convida Renato Emerson","place":{"name":"Le\u00e3o Et\u00edope do M\u00e9ier","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.901809474068,"longitude":-43.279840350151,"state":"RJ","street":"Pra\u00e7a Agripino Grieco, M\u00e9ier","zip":"20720-010"},"id":"261153707371258"},"start_time":"2017-06-27T19:00:00-0300","id":"229034444252792"}
{"description":"Sommerfest im Landgasthof Meier mit der Band D\u00b4Spalter\n4 G\u00e4nge Men\u00fc \/ 55 Euro \/ Person \/ Wir bitten um Anmeldung.\n09186.237 \/","end_time":"2017-07-08T00:00:00+0200","name":"Sommerfest Men\u00fcabend im Landgasthof Meier","place":{"name":"Landgasthof Meier","location":{"city":"Hilzhofen","country":"Germany","latitude":49.30163,"longitude":11.5954599,"street":"Hilzhofen 18","zip":"92367"},"id":"112159152147447"},"start_time":"2017-07-07T19:00:00+0200","id":"253058991828949"}
{"description":"Sucesso nas duas primeiras semanas !!! Vem que tem o me\u00e7lhor da comida de rua !!! E agora com o show da Banda TANTOFAZ !!","end_time":"2017-06-24T02:00:00-0300","name":"Festival Gastron\u00f4mico do M\u00e9ier","place":{"name":"O Sport Club Mackenzie RJ","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.9052599,"longitude":-43.29098,"state":"RJ","street":"Rua Dias da Cruz, 561 - M\u00e9ier","zip":"20.720-011"},"id":"281610038597674"},"start_time":"2017-06-23T17:00:00-0300","id":"1084617968337778"}
{"description":"Limited Tickets \nDate Aug 12th, 2017 \ntime 3pm -6pm \nMeier's Wine Cellars, Inc \nFood, Drinks, Facial, wine glass decorating and more","end_time":"2017-08-12T18:00:00-0400","name":"Ladies Escape Day Party","place":{"name":"Meier's Wine Cellars, Inc.","location":{"city":"Silverton","country":"United States","latitude":39.1957,"longitude":-84.4008999,"state":"OH","street":"6955 Plainfield Rd","zip":"45236"},"id":"353861839659"},"start_time":"2017-08-12T15:00:00-0400","id":"464411020603732"}
{"description":"Mit den bekannten Unterhaltern \"Da Huawa, da Meier und I\" und ihrem Programm \"Zeit is a Matz!\" starten die Festtage der KSK Tyrlaching.\nIn gewohnt witziger Weise schauen Christian Maier (da Huawa), Matthias Meier (da Meier) und Siegi M\u00fchlbauer (I) der Gesellschaft auf die Finger, besingen das bayrische Gem\u00fct und geben Gas im Hier und Jetzt, denn die Uhr, \u201ede muass vom Deife sei\u201c.\nAuch im neuen Programm kombinieren Da Huawa, da Meier und I bayerische Volksmusik mit Musikrichtungen aus aller Welt \u2013 mal laut, mal leise, mal nachdenklich, mal krachert und ganz sicher immer mit viel Witz und Schwung.\n\nBeginn: 20:00 Uhr\nEinlass ab 18:00 Uhr\n(keine Platzkarten)\n\nKartenvorverkauf auch\n bei der Raiffeisenbank Tyrlaching\n bei Alex Schifflechner (08623 1225)\n \u00fcber KSK-Tyrlaching@t-online.de\n\nPreise:\nVorverkauf:\n Erwachsene: 23,50 \u20ac\n Kinder (bis 14J.): 14,50 \u20ac\nAbendkasse:\n Erwachsene: 26,00 \u20ac\n Kinder (bis 14J.): 14,50 \u20ac","end_time":"2017-09-15T01:00:00+0200","name":"Kabarett - Da Huawa da Meier und I","place":{"name":"Chiemseestra\u00dfe, 84558 Tyrlaching, Deutschland"},"start_time":"2017-09-14T18:00:00+0200","id":"101450453793142"}
{"description":"Art Camp with Jenna Meier!\nJuly 20th, 21st, & 22nd\nages 3-5     $15       10:30am-11am\nages 6-12   $25        11am-12pm\nages 13 & up    $25    12pm-1pm\nJuly 22nd 1pm-2pm the Studio will become an Art Gallery for Family Members to view the kids work from the camp.  All supplies included in cost.  They can either sell their pieces of art to family or friends to go toward their dance class fees, or can keep them for memories (up to students!)\n\nYou will have a great time creating wonderful works of art!\nPlease sign up, no later than July 14th, so we have plenty of time to gather enough supplies! No registration fee required, just the cost of the camp.","end_time":"2017-07-22T13:00:00-0400","name":"Art Camp with Jenna Meier","place":{"name":"P.S. I Love Dance Artistic Dance Academy","location":{"city":"Waverly","country":"United States","latitude":39.1233139,"longitude":-82.9900513,"state":"OH","street":"102 Victory Dr","zip":"45690"},"id":"258433287638220"},"start_time":"2017-07-20T10:30:00-0400","id":"438639046501710"}
{"description":"Mi. 27.12.2017 | N\u00fcrnberg | Gutmann am Dutzendteich | Einlass: 18:45 Uhr | Beginn: 20:03 Uhr | tischbestuhlt - freie Platzwahl\n\nNa, auch bei Ihnen alles sch\u00f6n \u201eausgewogen\"? Cholesterin, Ritalin; Ehe toll, Konto im Soll?\nIn Meiers brandneuem Soloprogramm herrscht n\u00e4mlich ein Ungleichgewicht und Sie k\u00f6nnen es wieder ins Lot bringen!\nEins steht fest: \u201eAusgewogen\" ist garantiert keine Schonkost, sondern eine bayerische Schlemmerreise f\u00fcr die Lachmuskeln mit viel Witz und Hintersinn; ein durch und durch kulinarisches Erlebnis mit KiBa-Weizen, Schweinsbraten-Smoothie und Anti-Baby-Pille. Und auch in seinem ersten Soloprogramm erleben wir den Meier, wie wir ihn kennen und lieben: hoch musikalisch, ein bisschen tollpatschig, ultrakomisch und selbstironisch. Es werden einige \u201eInstrumente\" zum Einsatz kommen, die man auf den ersten Blick nicht als solche identifiziert h\u00e4tte, Meier wird den Thermomix zum Singen bringen und scheut sich auch nicht davor, die Doppeldeutigkeit seines Programmtitels zu beleuchten. Denn wie schaut es mit unserer Gesellschaft aus? Ist die denn \u2013 wie man so sch\u00f6n sagt \u2013 \u00fcberhaupt noch \u201eausgewogen\"? Wo soll das hinf\u00fchren, wenn der Mais nicht mehr in der Nahrungspyramide, sondern vermehrt in der Biogasanlage anzutreffen ist?\nWer nun neugierig geworden ist ob dieser kabarettistischen Leckerbissen und sehen m\u00f6chte, wie Da Meier in guter, alter Showmaster-Manier durch den Abend f\u00fchrt, der sollte schon jetzt anfangen, seine Weight-Watchers-Punkte zu sammeln und sich Karten f\u00fcr einen unvergesslichen Abend mit allerlei lustigen Schmankerln sichern.\nDa Meier, alias Matthias Meier, geh\u00f6rt nicht nur zum humoristischen Dreigestirn \u201eDa Huawa, da Meier und I\", das seit \u00fcber 15 Jahren die B\u00fchnen in ganz Bayern und \u00d6sterreich unsicher macht, sondern ver\u00f6ffentlicht auch regelm\u00e4\u00dfig eine satirische Zeitungskolumne und beschreitet nun mit seinem ersten eigenen Programm \u201eAusgewogen\" neue Solopfade. \u00dcber die Jahre hat sich n\u00e4mlich so einiges in seiner kreativen Schublade angesammelt, das Da Meier nun geb\u00fcndelt in einem abendf\u00fcllenden Programm auf die Kabarettb\u00fchne bringt.","end_time":"2017-12-27T22:00:00+0100","name":"Da Meier","place":{"name":"Gutmann am Dutzendteich","location":{"city":"Nuremberg","country":"Germany","latitude":49.435369,"longitude":11.11716,"street":"Bayernstra\u00dfe 150","zip":"90478"},"id":"427125757367862"},"start_time":"2017-12-27T20:03:00+0100","id":"1173493206075161"}
{"description":"Nico & Vinz kjem endeleg attende til Meieriet! Med nytt materiale i sekken tek dei turen til oss 9. november, og dei garantere den gode stemninga dei alltid lagar p\u00e5 Tanken.\n\nBillettar i sal fr\u00e5 fredag 23. juni kl. 10.00\n\nDen norske suksessduoen Nico & Vinz ble verdensber\u00f8mte da l\u00e5ten \u00abAm I Wrong\u00bb herjet hitlistene i 2014 og har siden den gang fortsatt \u00e5 levere hit p\u00e5 hit.\n\nPopduoen Nico & Vinz er det n\u00e6rmeste man kan komme hitgarantister i Norge. I 2014 fikk den Spellemannsvinnede duoen sitt internasjonale gjennombrudd med superhiten \u00abAm I Wrong\u00bb som suste inn p\u00e5 topplistene verden over med en f\u00f8rsteplass i Storbritannia, fjerdeplass p\u00e5 den offisielle hitlisten i USA, v\u00e6rt p\u00e5 lista i over 100 land, deriblant p\u00e5 Topp 10 i 20 land. I Norge l\u00e5 l\u00e5ta inne p\u00e5 VG-lista i over 24 uker. Ytterst f\u00e5 norske artister kan vise til en lignende internasjonal suksess og kun Aha-klassikeren \u00abTake On Me\u00bb har n\u00e5dd h\u00f8yere opp p\u00e5 den amerikanske hitlisten. \n\nMye har skjedd siden \u00abAm I Wrong\u00bb eksploderte verden over. Duoen har blitt litt eldre, litt visere og vet litt mer om hva slags artister de har lyst til \u00e5 v\u00e6re. EP\u2019en \u00abBlack Star Elephant\u00bb fra 2014 fulgte et konkret konsept hele veien, mens oppf\u00f8lger EP-en \u00abCornerstone\u00bb fra 2015 ga mer rom for Nico & Vinzs musikalske utforskning og ekspansjon. Med base i Los Angeles har duoen hoppet mellom to kontinenter de siste \u00e5rene og samarbeidet med en rekke kjente stjerner. \u00abThat\u2019s How You Know\u00bb, som ble laget i samarbeid med det amerikanske stjerneskuddet Bebe Rexha og rapstjernen Kid Ink, banet seg vei inn p\u00e5 flere av verdens hitlister, og raket sammen over 106 millioner streams s\u00e5 langt. \n\nI USA har Nico & Vinz opptr\u00e5dt p\u00e5 en rekke av de store talkshowene, deriblant David Lettermans \u00abLate Show\u00bb, The Ellen Degeneres Show og hos Jimmy Fallon. Under den \u00e5rlige juletretenningen utenfor Det Hvite Hus var Nico & Vinz de eneste ikke-amerikanske artistene som opptr\u00e5dte for tidligere president Barack Obama og 20.000 fremm\u00f8tte publikummere. De har turnert verden over og holdt konserter i over 25 land, der de har st\u00e5tt p\u00e5 scenen b\u00e5de i Madison Square Garden, London O2 og Marine Stadium i Tokyo. Endelig tar de igjen turen hjem til Norge og bes\u00f8ker et utvalg byer p\u00e5 sin turn\u00e9 til h\u00f8sten. Allerede p\u00e5 fredag kommer den rykende ferske singelen \u00abIntrigued\u00bb som setter det virkelig startskuddet for festivalsommeren! \n\n\u00abNorge, det er en glede \u00e5 fortelle dere at vi starter v\u00e5r verdensturn\u00e9 i Skandinavia! Det vil bli verdenspremiere for liveversjonen av den nye singelen v\u00e5r \u00abIntrigued\u00bb og all den nye musikken fra v\u00e5rt kommende prosjekt \u00abelefanten i rommet\u00bb. Det blir en herlig blanding av gammelt og nytt og vi kan nesten ikke vente med \u00e5 komme til Norge og spille for dere!\u00bb - Nico & Vinz","end_time":"2017-11-10T01:00:00+0100","name":"Nico & Vinz p\u00e5 Meieriet","place":{"name":"Studenthuset Meieriet","location":{"city":"Sogndalsfj\u00f8ra","country":"Norway","latitude":61.2313805,"longitude":7.1052899,"street":"Fj\u00f8revegen 18 A","zip":"6856"},"id":"115837445100261"},"start_time":"2017-11-09T21:00:00+0100","id":"145048149388982"}
{"description":"Cana Bilir-Meier im Gespr\u00e4ch mit Vanessa Joan M\u00fcller\n\nDie filmischen Werke von Cana Bilir-Meier sind essayistische Reflexionen \u00fcber Migration und Geschichte, Erinnerung und Archiv. Bilir-Meier, die aus einer Familie sogenannter \"Gastarbeiter\" in Deutschland stammt, collagiert unterschiedliche Erz\u00e4hlstimmen, Dokumentar- und Archivmaterial zu politischen wie poetischen Werken, in denen das Verh\u00e4ltnis zwischen Ich und Welt engagiert ausgelotet wird. Mit Vanessa Joan M\u00fcller spricht sie \u00fcber ihre filmische Praxis, ihren Beitrag zum K\u00f6lner Tribunal \"NSU-Komplex aufl\u00f6sen\" und Familiengeschichte als Mikrokosmos gesellschaftlicher Transformationsprozesse.\n\nHow To Live Together\n25\/5 - 15\/10 2017\nKunsthalle Wien Museumsquartier\n#HTLT\nhttp:\/\/kunsthallewien.at\/#\/de\/ausstellungen\/how-live-together","end_time":"2017-09-14T20:00:00+0200","name":"Gespr\u00e4ch: Erinnerung und Archiv mit Cana Bilir-Meier #HTLT","place":{"name":"Kunsthalle Wien","location":{"city":"Vienna","country":"Austria","latitude":48.20353,"longitude":16.35912,"street":"Museumsplatz 1","zip":"1070"},"id":"101947703109"},"start_time":"2017-09-14T19:00:00+0200","id":"1895486617364647"}
{"description":"Da Meier geh\u00f6rt nicht nur zum humoristischen Dreigestirn \u201eDa Huawa da Meier und I\u201c, sondern beschreitet mit seinem ersten eigenen Programm nun auch Solopfade!\n\nNa, auch bei Ihnen alles sch\u00f6n \u201eausgewogen\u201c? Cholesterin, Ritalin; Ehe toll, Konto im Soll? In Meiers (\u201eDa Huawa, da Meier und I\u201c) brandneuem Soloprogramm \u201eAusgewogen\u201c herrscht n\u00e4mlich ein Ungleichgewicht und Sie k\u00f6nnen es wieder ins Lot bringen! \nEins steht fest: \u201eAusgewogen\u201c ist garantiert keine Schonkost, sondern eine bayerische Schlemmerreise f\u00fcr die Lachmuskeln mit viel Witz und Hintersinn; ein durch und durch kulinarisches Erlebnis mit KiBa-Weizen, Schweinsbraten-Smoothie und Anti-Baby-Pille. Und auch in seinem ersten Soloprogramm erleben wir den Meier, wie wir ihn kennen und lieben: hoch musikalisch, ein bisschen tollpatschig, ultrakomisch und selbstironisch. \u00dcber die Jahre hat sich so einiges in seiner kreativen Schublade angesammelt, das nun endlich auf die Kabarettb\u00fchne muss!","end_time":"2017-12-29T21:00:00+0100","name":"Da Meier - Parsberg","place":{"name":"Mehrzweckhalle Parsberg","location":{"city":"Parsberg","country":"Germany","latitude":49.1606483,"longitude":11.72787,"street":"Aschenbrennerstr. 8","zip":"92331"},"id":"264199536940892"},"start_time":"2017-12-29T20:03:00+0100","id":"1837202239901903"}
{"description":"3rd Annual Automotive Meet and Greet, located at Meier Flowerland in beautiful Brighton, Michigan. This event will be on grass, with optional and\/or additional space on the companies parking lot. Plenty of room for tons of vehicles, along with easy access for lowered vehicles. Food and possible sponsors will be disclosed at a later time, along with more information about the event.","end_time":"2017-07-09T19:00:00-0400","name":"MF Automotive Meet and Greet","place":{"name":"Meier Flowerland","location":{"city":"Brighton","country":"United States","latitude":42.55603,"longitude":-83.79128,"state":"MI","street":"8087 Grand River Rd","zip":"48114"},"id":"294306552864"},"start_time":"2017-07-09T13:00:00-0400","id":"335031750225354"}
{"description":"Come on out for the 3rd annual Taste of Silverton held right here at Meier's!  Enjoy food from Chef B Creations, Sweets By Ladawn, MVP's, Deer Park Deli, Silverton Cafe, Italianette, and Delhi Palace, live music by 2nd Wind, and of course, wine!  There is no admission fee.  Bring a blanket or a chair and help us continue to grow this event.  We'll see you here!","end_time":"2017-06-24T21:00:00-0400","name":"3rd Annual Taste of Silverton","place":{"name":"Meier's Wine Cellars, Inc.","location":{"city":"Silverton","country":"United States","latitude":39.1957,"longitude":-84.4008999,"state":"OH","street":"6955 Plainfield Rd","zip":"45236"},"id":"353861839659"},"start_time":"2017-06-24T16:00:00-0400","id":"468716830186860"}
{"description":"Da Meier geh\u00f6rt nicht nur zum humoristischen Dreigestirn \u201eDa Huawa da Meier und I\u201c, sondern beschreitet mit seinem ersten eigenen Programm nun auch Solopfade!\n\nNa, auch bei Ihnen alles sch\u00f6n \u201eausgewogen\u201c? Cholesterin, Ritalin; Ehe toll, Konto im Soll? In Meiers (\u201eDa Huawa, da Meier und I\u201c) brandneuem Soloprogramm \u201eAusgewogen\u201c herrscht n\u00e4mlich ein Ungleichgewicht und Sie k\u00f6nnen es wieder ins Lot bringen! \nEins steht fest: \u201eAusgewogen\u201c ist garantiert keine Schonkost, sondern eine bayerische Schlemmerreise f\u00fcr die Lachmuskeln mit viel Witz und Hintersinn; ein durch und durch kulinarisches Erlebnis mit KiBa-Weizen, Schweinsbraten-Smoothie und Anti-Baby-Pille. Und auch in seinem ersten Soloprogramm erleben wir den Meier, wie wir ihn kennen und lieben: hoch musikalisch, ein bisschen tollpatschig, ultrakomisch und selbstironisch. \u00dcber die Jahre hat sich so einiges in seiner kreativen Schublade angesammelt, das nun endlich auf die Kabarettb\u00fchne muss!","end_time":"2017-12-28T22:00:00+0100","name":"Da Meier - Neumarkt","place":{"name":"Johanneszentrum","location":{"city":"Neumarkt in der Oberpfalz","country":"Germany","latitude":49.2798882,"longitude":11.4535303,"street":"Rimgstra\u00dfe 61","zip":"92318"},"id":"185152884859072"},"start_time":"2017-12-28T20:03:00+0100","id":"584817141715309"}
{"end_time":"2018-02-01T22:00:00+0100","name":"Da Meier - Ausgewogen","place":{"name":"Gasthof Klement Isen","location":{"city":"Isen","country":"Germany","latitude":48.21158,"longitude":12.05681,"street":"M\u00fcnchner Stra\u00dfe 3","zip":"84424"},"id":"158159684245774"},"start_time":"2018-02-01T20:03:00+0100","id":"1176431285801854"}
{"description":"Meat Days - Drei Tage voller Rauchzeichen und Protein\n\nBei LUMA Delikatessen und Meiers Pool gibt\u2019s Frischfleisch \u2013 mit Klasse und dennoch heisser als in jeder Badi. Vom Freitag, 30. Juni, bis und mit Sonntag, 2. Juli 2017, finden im Garten vom Meiers Pool die ersten Schaffhauser Meat Days statt. \n\nSobald die Grillsch\u00fcrze umgebunden wird, entwickelt sich jeder Hobbykoch zum Meister und weiss genau, welche Temperatur die Holzkohle braucht oder nach wie vielen Minuten das Fleisch gewendet werden muss. Wer aber nach dem wirklich goldenen Schnitt im Steak sucht, ist an den Meat Days vom 30. Juni bis 2. Juli 2017 genau richtig. LUMA Delikatessen und Meiers Pool pr\u00e4sentieren in Zusammenarbeit mit Beefer Original, Big Green Egg, Myrta und Brauerei Falken drei Tage voller Rauchzeichen und Protein. \n\nFreitag: After-Work-Time\nNach Feierabend (ab 18 Uhr) brutzeln die Grilleure von LUMA Delikatessen, Beefer Original und Big Green Egg um die Wette und servieren Saftiges und W\u00fcrziges. F\u00fcr den richtigen Mix in fl\u00fcssiger Form sorgt das Bar-Team des Meiers Pool in gewohnter Manier. F\u00fcr alle, die selbst ihren BBQ-Mann oder \u2013Frau stehen wollen, lodert ein offenes Feuer, \u00fcber welchem W\u00fcrste vom Wurstmacher und Schlangenbrot selbst grilliert werden k\u00f6nnen. \n\nSamstag: Celebration of Meat\nZum ersten Mal seit der Aufgabe der Fischerzunft kocht Andr\u00e9 Jaeger wieder f\u00fcr die Schaffhauser \u00d6ffentlichkeit. In einer eigens entwickelten Grillkonstruktion br\u00e4t uns der Michelin-Koch ab 12 Uhr keinen Storch, sondern ein Kalb. Probiert werden kann ab 20 Uhr. Damit bis dahin niemand hungrig bleiben muss, werden durchgehend Fleischkreationen von den \u00fcbrigen St\u00e4nden serviert.\n\nSonntag: Family Day\nVon 14 bis 19 Uhr werden die M\u00fcnder von ausgewachsenen Fleischtigern und Nachwuchs-Raubkatzen gestopft. Nebst dem klassischen Angebot der vergangenen zwei Tage gibt es eine Hot-Dog-Station, an welcher jeder sein W\u00fcrstchen selber grillieren und sein Br\u00f6tchen nach seinen W\u00fcnschen belegen kann. Zudem zeigen regionale Jungk\u00f6che ihr K\u00f6nnen. \n\nAlle angebotenen Spezialit\u00e4ten stammen \u2013 abgesehen von den Wurstmacher-W\u00fcrsten \u2013 von LUMA Delikatessen. Es gibt auch, aber l\u00e4ngst nicht nur, das mit Edelschimmelpilz gereifte Fleisch. Die einzelnen Portionen kosten jeweils rund zehn Franken und sind bewusst in Probiergr\u00f6sse gehalten \u2013 sodass alle Spezialit\u00e4ten nach Lust und Hunger getestet werden k\u00f6nnen. Das Fleischangebot wechselt t\u00e4glich, die Beilagen (grosses Salatbuffet und Pommes Frites) bleiben sich gleich. \n\nDas kleine Grilllexikon\n\nLUMA Delikatessen\nLUMA Delikatessen ist im Jahr 2014 entstanden. Nebst den LUMA D.A.C. Produkten verf\u00fcgt LUMA \u00fcber eine exklusive Auswahl weiterer Fleischdelikatessen, die ohne den Edelschimmelpilz gereift wurden und die von weltweit besten Produzenten stammen.\n\nBeefer\nDer Beefer ist nicht nur ein Gasgrill, der Beefer ist die maschinengewordene Fleischeslust. Der Grill erreicht Temperaturen von \u00fcber 800 Grad Celsius und grillt Steaks in einer Rekordzeit von gerade zwei mal 45 Sekunden. Das Ergebnis ist eine wahre Geschmacksexplosion. \n\nBig Green Egg\nDer original Holzkohle-Keramikgrill heisst Big Green Egg. Der Gr\u00fcnder nutzte die im Space-Shuttle-Programm gemachten Erfahrungen mit der dabei entwickelten Hightech-Keramik. Die Keramik absorbiert Hitze und gibt die gew\u00fcnschte Kochtemperatur konstant und harmonisch wieder ab. Dank diesem R\u00f6mertopf-Prinzip bleibt das Gargut zart und saftig.\n\nDer Wurstmacher\nDiese speziellen Wurst-Rezepturen sind alles Eigenkreationen. In der ehemaligen Metzgerei Pfistner in Hallau werden sie aus ausgesuchten Rohstoffen in reiner Handarbeit verarbeitet. Sie entsprechen regionalen, saisonalen und traditionellen Urspr\u00fcngen.","end_time":"2017-07-02T19:00:00+0200","name":"Meat Days","place":{"name":"Meier's Pool","location":{"city":"Schaffhausen","country":"Switzerland","latitude":47.69545,"longitude":8.63979,"street":"Moserstrasse 8","zip":"8200"},"id":"203346169764992"},"start_time":"2017-06-30T18:00:00+0200","id":"1555481741193273"}
{"description":"Jeho bubenick\u00e9 koncerty, nazvan\u00e9 \u201eDrumming Syndrome\u201c, u\u017e p\u0159es 5 let z\u00edsk\u00e1vaj\u00ed \u010d\u00edm d\u00e1l v\u011bt\u0161\u00ed pozornost fanou\u0161k\u016f a hudebn\u00edch kritik\u016f. D\u00edky Milo\u0161ov\u011b spolupr\u00e1ci s velik\u00e1ny \u010desk\u00e9 hudebn\u00ed sc\u00e9ny (Michal Pavl\u00ed\u010dek, Kamil St\u0159ihavka, BSP, Supergroup.cz, Daniel Landa, Pra\u017esk\u00fd V\u00fdb\u011br, Stromboli \u2026) l\u00e1kaj\u00ed jeho vystoupen\u00ed spoustu muzikant\u016f a hudebn\u00edch fajn\u0161mekr\u016f. Jeho p\u016fsoben\u00ed v kapel\u00e1ch Dymytry \u010di Stroy zase p\u0159ivede spoustu fanou\u0161k\u016f rockov\u00e9ho a metalov\u00e9ho \u017e\u00e1nru.","end_time":"2017-06-22T23:55:00+0200","name":"MILO\u0160 MEIER - Drumming Syndrome - Hudebn\u00ed Club Nautilus","place":{"name":"Club Nautilus","location":{"city":"Hodon\u00edn","country":"Czech Republic","latitude":48.85014,"longitude":17.1279,"street":"N\u00e1rodn\u00ed T\u0159\u00edda 6","zip":"69501"},"id":"185747374773955"},"start_time":"2017-06-22T19:00:00+0200","id":"626216917584476"}
{"description":"JT Meier in the Fieldhouse for the Redgate Vineyard Free Concert Series.\n\nEnjoy summertime, a smile and sip some of Redgate Vineyard's award-winning wines.\n\n\u201cit's a smile, it's a kiss, it's a sip of wine ... it's summertime!\u201d \n\u2015 Kenny Chesney","end_time":"2017-07-30T17:00:00-0700","name":"JT Meier Live in the Fieldhouse","place":{"name":"Redgate Vineyard","location":{"city":"Independence","country":"United States","latitude":44.81545425723,"longitude":-123.15826177597,"state":"OR","street":"8175 Buena Vista Road","zip":"97351"},"id":"194682120605291"},"start_time":"2017-07-30T14:00:00-0700","id":"298092560648524"}
{"end_time":"2017-06-24T20:00:00-0300","name":"Culto Jovem: Olaria + M\u00e9ier = Vamos salgar o M\u00e9ier?","place":{"name":"ICNV Meier","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.90115,"longitude":-43.2841,"state":"RJ","street":"Rua Paulo Silva Ara\u00fajo 18 M\u00e9ier","zip":"20735-230"},"id":"167894166728281"},"start_time":"2017-06-24T14:00:00-0300","id":"793381160825589"}
{"description":"Da Meier - \u201eAusgewogen\u201c am 9. Juli beim Hager!\n \nDer allseits bekannte und beliebte Meier aus \u201eda Huawa da Meier und I\u201c nun auch einmal solo unterwegs und kommt mit \u201eAusgewogen\u201c am 09. Juli nach Niederhausen. Nach seinem gro\u00dfen Erfolg bei Tom Bauer`s Lachwirtschaft ist es gelungen, den beliebten Kabarettisten noch einmal nach Niederhausen zu holen. Na, auch bei Ihnen alles sch\u00f6n \u201eausgewogen\u201c? Cholesterin, Ritalin; Ehe toll, Konto im Soll?\nIn Meiers brandneuem Soloprogramm herrscht n\u00e4mlich ein Ungleichgewicht und Sie k\u00f6nnen\nes wieder ins Lot bringen! Eins steht fest: \u201eAusgewogen\u201c ist garantiert keine Schonkost, sondern eine bayerische Schlemmerreise f\u00fcr die Lachmuskeln mit viel Witz und Hintersinn; ein durch und durch kulinarisches Erlebnis mit KiBa-Weizen, Schweinsbraten-Smoothie und Anti-Baby-Pille. Und auch in seinem ersten Soloprogramm erleben wir den Meier, wie wir ihn kennen und lieben: hoch musikalisch, ein bisschen tollpatschig, ultrakomisch und selbstironisch. Es werden einige \u201eInstrumente\u201c zum Einsatz kommen, die man auf den ersten Blick nicht als solche identifiziert h\u00e4tte, Meier wird den Thermomix zum Singen bringen und scheut sich auch nicht davor, die Doppeldeutigkeit seines Programmtitels zu beleuchten. Denn wie schaut es mit unserer Gesellschaft aus? Ist die denn \u2013 wie man so sch\u00f6n sagt \u2013 \u00fcberhaupt noch \u201eausgewogen\u201c? Wo soll das hinf\u00fchren, wenn der Mais nicht mehr in der Nahrungspyramide, sondern vermehrt in der Biogasanlage anzutreffen ist?\nWer nun neugierig geworden ist ob dieser kabarettistischen Leckerbissen und sehen m\u00f6chte,\nwie Da Meier in guter, alter Showmaster-Manier durch den Abend f\u00fchrt, der sollte schon jetzt\nanfangen, seine Weight-Watchers-Punkte zu sammeln und sich Karten f\u00fcr einen unvergesslichen Abend mit allerlei lustigen Schmankerln sichern. Da Meier, alias Matthias Meier, geh\u00f6rt nicht nur zum humoristischen Dreigestirn \u201eDa Huawa, da Meier und I\u201c, das seit \u00fcber 15 Jahren die B\u00fchnen in ganz Bayern und \u00d6sterreich unsicher macht, sondern ver\u00f6ffentlicht auch regelm\u00e4\u00dfig eine satirische Zeitungskolumne und beschreitet nun mit seinem ersten eigenen Programm \u201eAusgewogen\u201c neue Solopfade. \u00dcber die Jahre hat sich n\u00e4mlich so einiges in seiner kreativen Schublade angesammelt, das Da Meier nun geb\u00fcndelt in einem abendf\u00fcllenden Programm auf die Kabarettb\u00fchne bringt. Karten gibt es bei allen bekannten VVK Stellen sowie unter www.romanhofbauer.de. Beginn ist um 20 Uhr, Einlass ab 18 Uhr.","end_time":"2017-07-09T23:00:00+0200","name":"Da Meier mit \" Ausgewogen\"","place":{"name":"Landgasthof Hager Niederhausen","location":{"city":"Reisbach","country":"Germany","latitude":48.5983,"longitude":12.68794,"street":"Hauptstra\u00dfe 39","zip":"94419"},"id":"101668476576203"},"start_time":"2017-07-09T20:00:00+0200","id":"1672392673069776"}
{"description":"P\u0159ij\u010fte se pod\u00edvat na speci\u00e1ln\u00ed vystoupen\u00ed jednoho z nejuzn\u00e1van\u011bj\u0161\u00edch a nejvyt\u00ed\u017een\u011bj\u0161\u00edch buben\u00edk\u016f v \u010cesk\u00e9 republice, Milo\u0161e Meiera. \n\nJeho bubenick\u00e9 koncerty, nazvan\u00e9 \u201eDrumming Syndrome\u201c, u\u017e p\u0159es 5 let z\u00edsk\u00e1vaj\u00ed \u010d\u00edm d\u00e1l v\u011bt\u0161\u00ed pozornost fanou\u0161k\u016f a hudebn\u00edch kritik\u016f. D\u00edky Milo\u0161ov\u011b spolupr\u00e1ci s velik\u00e1ny \u010desk\u00e9 hudebn\u00ed sc\u00e9ny (Michal Pavl\u00ed\u010dek, Kamil St\u0159ihavka, BSP, Supergroup.cz, Daniel Landa, Pra\u017esk\u00fd V\u00fdb\u011br, Stromboli \u2026) l\u00e1kaj\u00ed jeho vystoupen\u00ed spoustu muzikant\u016f a hudebn\u00edch fajn\u0161mekr\u016f.\n\nhttps:\/\/www.youtube.com\/watch?v=FUsALDg1wyQ","end_time":"2017-10-19T22:00:00+0200","name":"Milo\u0161 Meier Drumming Syndrome - Pozor show se p\u0159esouv\u00e1 na \u0159\u00edjen!","place":{"name":"Bedna","location":{"city":"Liberec","country":"Czech Republic","latitude":50.76341399,"longitude":15.052643766667,"street":"U Nisy 713\/8","zip":"46007"},"id":"1602157120004900"},"start_time":"2017-10-19T19:30:00+0200","id":"1466901466675629"}
{"end_time":"2018-01-13T23:00:00+0100","name":"DA MEIER - Ausgewogen","place":{"name":"93415 Straubing \u2013 Landgasthof Reisinger"},"start_time":"2018-01-13T20:03:00+0100","id":"1336715883074525"}
{"description":"\u00c5PNINGSKONSERT 2018","end_time":"2018-02-11T02:00:00+0100","name":"Rotlaus tilbake p\u00e5 Meieriet 2018","place":{"name":"Meieriet Kultursenter","location":{"city":"Lunde","country":"Norway","latitude":59.300086171302,"longitude":9.1018388185439,"street":"Brugata 12","zip":"3825"},"id":"574509232567507"},"start_time":"2018-02-10T19:00:00+0100","id":"1862345727315181"}
{"end_time":"2017-08-15T22:00:00+0200","name":"Da Huawa, da Meier und I - live","place":{"name":"Lam, Germany","location":{"city":"Lam","country":"Germany","latitude":49.2,"longitude":13.05},"id":"113143088700613"},"start_time":"2017-08-15T19:00:00+0200","id":"118991138656580"}
{"description":"In \u201eHANDWERKEN HAUTNAH\u201c \u00f6ffnen einzigartige Handwerksbetriebe ihre Schatztruhen.\nWo sonst \u201eHobel und Sp\u00e4hne fliegen\u201c engagieren sich Handwerker: Mechaniker, Schreiner,\nSchweisser, K\u00f6che, Musiker ect. zeigen ihr Handwerk hautnah. Diese Veranstaltungsreihe ist f\u00fcr ein\nPublikum lanciert, das den Wert des Handwerks sch\u00e4tzt und seine K\u00fcnste geniessen kann.\n\nUnsere Sinne reizen wir an diesem Abend in musikalischer und kulinarischer Form,\ndurch Kl\u00e4nge & Ges\u00e4nge von Miriam Sutter mit Band sowie Geschm\u00e4cker und Ger\u00fcche\nvon auserw\u00e4hlten Zutaten aus Forellen, Vogelbeeren, Bienenwaben,\nAngus Beef unter anderem einem waldigen\nKn\u00f6del und weiteren Finessen.\n\nDie Band \u201eLes Chouettes\u201c \nDie Welt dreht sich immer schneller. Der Mensch dreht sich mit. Zeit, die Drehzahl zu reduzieren. Zeit f\u00fcr Oldtimer, Whisky und Zigarre. Zeit f\u00fcr Swing der 20er- und 30er-Jahre. Das Quintett les Chouettes um die S\u00e4ngerin Miriam Sutter entf\u00fchrt in eine Zeit, als Jazzclubs das Nachtleben pr\u00e4gten und Musik voller Leidenschaft aus dem Radio oder vom Plattenteller knisterte. \n\nBesetzung\nMiriam Sutter Gesang\nBaldur Stocker Kontrabass\nJim Gulli Gitarre\nFlurin Rhade Akkordeon\nLukas Meier Schlagzeug\n\nKosten f\u00fcr das Konzert von Les Chouettes\nund der kulinarischen Begleitung mit Ap\u00e9ro,\noriginell zusammengestelltem Mehrgangmenu\nvon sorgf\u00e4ltig gew\u00e4hlten Speisen\n\n120.- CHF pro Person exkl. Getr\u00e4nke\n24. Juni 2017 \/ 18:30 Uhr\nAgosti & Meier\nArneggerstrasse 38\nCH\u00ad\u20139205 Waldkirch","end_time":"2017-06-24T23:03:00+0200","name":"Handwerken \"hautnah\" bei Agosti & Meier mit \"Les Chouettes\"","place":{"name":"Agosti Meier        K\u00fcchen R\u00e4ume M\u00f6bel","location":{"city":"Waldkirch","country":"Switzerland","latitude":47.46585,"longitude":9.27958,"street":"Arneggerstrasse 38","zip":"CH-9205"},"id":"138124632922590"},"start_time":"2017-06-24T18:30:00+0200","id":"1728053124159882"}
{"description":"\u00bfQu\u00e9 es el lenguaje no verbal y para qu\u00e9 sirve? Imag\u00ednense tener la capacidad de saber qu\u00e9 esta pensando o c\u00f3mo se esta sintiendo mi cliente en base a mi propuesta. Los clientes no te mencionan estos datos, sin embargo sus cuerpos si est\u00e1n diciendo algo. Si nosotros sabemos leer el lenguaje no verbal de las personas podemos estar un paso adelante en las tomas de decisiones y en las estrategias de venta. Combinado con la persuasion se tienen grandes resultados. 01 de julio en WinMeier, los esperamos.","end_time":"2017-07-01T21:00:00-0500","name":"Neuropersuasion y lenguaje no verbal para aumentar tus ventas","place":{"name":"WinMeier Hotel","location":{"city":"Chiclayo","country":"Peru","latitude":-6.7759166,"longitude":-79.8379288,"street":"Av. Bolognesi 756, Chiclayo, Per\u00fa","zip":"074"},"id":"701866093164334"},"start_time":"2017-07-01T18:00:00-0500","id":"261652607642881"}
{"description":"Mit Pauken und Trompeten und einem kr\u00f6nenden Abschluss im Circus Krone haben Da Huawa, da Meier und I 2015 ihr 15j\u00e4hriges B\u00fchnenjubil\u00e4um gefeiert. Aber jessas Leit, wie die Zeit vergeht, der Uhrzeiger dreht unerm\u00fcdlich seine Runden weiter. \"Zeit is a Matz!\" meinen Da Huawa, da Meier und I - und genau so hei\u00dft der Titel ihres neuen Programms, das 2016 Premiere feiert.\n\"Zeit is a Matz!\", denn sie schl\u00e4ngelt und windet sich in alle Richtungen: Mal vergeht sie wie im Fluge, mal bleibt sie mit einem Schlag stehen. An manchem nagt der Zahn der Zeit, manches bleibt zeitlos sch\u00f6n. Zeit heilt angeblich alle Wunden und Zeit ist Geld. Man kann mit ihr einen Wettlauf machen und - wenn man Gl\u00fcck hat - auf ihrer H\u00f6he sein. Dass mit der Zeit nicht zimperlich umgegangen wird, verr\u00e4t unsere Sprache: Man kann die Zeit vertreiben, man kann sie stehlen und sogar totschlagen.\nChristian Maier (da Huawa), Matthias Meier (da Meier) und Siegi M\u00fchlbauer (I) n\u00e4hern sich dem Thema in gewohnt humorvoll-hintersinniger Art und Weise. Sie hinterfragen unser Tun und Lassen und erz\u00e4hlen Geschichten aus dem Alltag, die den Zeitgeist der Gesellschaft widerspiegeln.\nAuch im neuen Programm kombinieren Da Huawa, da Meier und I bayerische Volksmusik mit Musikrichtungen aus aller Welt - mal laut, mal leise, mal nachdenklich, mal krachert und\nganz sicher immer mit viel Witz und Schwung. \nDie drei Vollblutmusiker haben nat\u00fcrlich das sch\u00f6ne Bayernland im Blick und singen - durchaus mit Seitenhieben und kritischem Auge - ein Loblied aufs bayrische Gem\u00fct, das gef\u00fchlt und gelebt werden muss, - solange, bis der Boandlkramer vor der T\u00fcr steht, \"der koa Bargeld net nimmt.\"\n(Quelle: http:\/\/dahuawadameierundi.de, Dr. Iris Geyer)\n\nEinlass: 19 Uhr\nBeginn: 20 Uhr\n\nVeranstaltungsort: \nSchulturnhalle Denkendorf\nRingstra\u00dfe 31\n85095 Denkendorf\n\nKartenvorverkauf: \n- Aral Tankstelle Denkendorf\n- Gesch\u00e4ftsstellen des Donaukuriers\n\n\n\n#HuawaMeierUndI \nDa Huawa da Meier und i\nFeuerwehr Denkendorf","end_time":"2017-09-08T23:00:00+0200","name":"Da Huawa, Da Meier und I - Live in Denkendorf","place":{"name":"Schulturnhalle, Ringstra\u00dfe 31, 85095 Denkendorf"},"start_time":"2017-09-08T20:00:00+0200","id":"143752426163737"}
{"description":"Ferienspiel f\u00fcr die Kinder von Gro\u00df-Schweinbarth im Rahmen der Kinder-Erlebnistage. Die Erlebnis-Stationen finden von 15 bis 18.30 Uhr statt. Ponyreiten von 16 bis 18 Uhr. Dann gibt es einen gem\u00fctlichen Ausklang bei b\u00e4uerlichen Spezialit\u00e4ten. Alle Kinder und Erwachsene sind herzlich willkommen.","end_time":"2017-07-06T20:00:00+0200","name":"Kinder-Erlebnistag \"Bauernhof\" im Meierhof der \u00d6VP Frauen","place":{"name":"Gro\u00df-Schweinbarth, Austria","location":{"city":"Gro\u00df-Schweinbarth","country":"Austria","latitude":48.416666666667,"longitude":16.633333333333,"zip":"2221"},"id":"111839808832817"},"start_time":"2017-07-06T15:00:00+0200","id":"241028719726414"}
{"description":"Come relax and enjoy the evening with a glass of wine while JT Meier performs Friday, July 7th from 5-8pm.  All ages welcome.","end_time":"2017-07-07T20:00:00-0700","name":"Friday Musica: JT Meier","place":{"name":"Coria Estates","location":{"city":"Salem","country":"United States","latitude":44.836449297424,"longitude":-123.05107694348,"state":"OR","street":"8252 Redstone Ave SE","zip":"97306"},"id":"246112965567048"},"start_time":"2017-07-07T17:00:00-0700","id":"1558680660810917"}
{"description":"RODA AFROLAJE CULTURAL - AGREGAR E RESISTIR!!!!!\n\nSempre no \u00daLTIMO DOMINGO do M\u00caS...\nCom muito JONGO, CAPOEIRA ANGOLA, SAMBA DE RODA, C\u00d4CO e manifesta\u00e7\u00f5es afins...\n\nVenham se apaixonar e aos apaixonados venham perpetuar seu amor pela cultura popular de matriz afro brasileira...\n\nCom umbigada, tabeado, amassa caf\u00e9, mancador, ginga, tambores, berimbaus, pandeiros e ag\u00f4go...\n\ndo JONGO NASCEU O SAMBA, que foi abra\u00e7ado pelo RJ, pelo BRASIL e pelo MUNDO...\n\nVenham e participem conosco!!!\n\nTragam suas crian\u00e7as, seus jovens, seus adultos e seus idosos para viv\u00eanciarem nossa cultura!!!!\n\nAinda:\n- Juju do Acaraj\u00e9;\n- Samba de Roda com Isokan;\n- C\u00f4co:\n\nSAWABONA!!!\n\nRODA: In\u00edcio a partir das 15h\n- Roda de Jongo\n- Samba de Roda\n- Roda de C\u00f4co - \n- Roda de Capoeira Angola\n\nParceria:\n- Caxamb\u00fa de Porci\u00fancula;\n- Escola de Capoeira Angola Comunidade - Semente de Mulungu com Mestre Eudes e alunos;\n- Jongo di Volta;\n- Jongo Eled\u00e1;\n- Grupo Isokan - Samba nos Terreiros;\n- Instituto Ubuntu de Forma\u00e7\u00e3o Afrobrasileira;\n- Juju do Acaraj\u00e9;\n- Pade\n- Negresoul;\n- Art Griot;\n- Coisas de L\u00e1;\n- A Corda Samba;\n- Companhia Folcl\u00f3rica do Rio - UFRJ;\n- Le\u00e3o Et\u00edope do M\u00e9ier;\n- Sub Prefeitura do M\u00e9ier\n\nAfrolaje Agregando e Resistindo com nosso Jongo, nossa Capoeira e nossa Cultura Afro-brasileira no baixo M\u00e9ier.\n\nHist\u00f3ria:\nA ocupa\u00e7\u00e3o colonial da atual regi\u00e3o do grande M\u00e9ier remonta ao Brasil do s\u00e9culo XVI, com os primeiros engenhos explorando a cana de a\u00e7ucar, utilizando a m\u00e3o de obra negra escravizada. Com o passar dos s\u00e9culos, a regi\u00e3o mudou de m\u00e3os e fun\u00e7\u00e3o in\u00fameras vezes, passando pela explora\u00e7\u00e3o das minas de ouro - Sim, havia ouro na regi\u00e3o! - ao plantio de alimentos para abastecer a cada vez maior \u00e1rea urbana da capital do Brasil Imperial. Tudo isso antes de o bairro ser urbanizado e ganhar o nome pelo qual hoje \u00e9 conhecido.\nVenha conhecer um pouco mais de nossa hist\u00f3ria!\n\nE quem quiser chegar com sua arte, seu talento para agregar \u00e9 so falar.\n\nVENHAM, A DIVERS\u00c3O \u00c9 GARANTIDA!\nTRAGAM A FAM\u00cdLIA!\nRua Dias da Cruz s\/n -i Pra\u00e7a Agrpino Grieco\n\nSHIKOBA!!!\n\nOBS.:\n- O cronograma poder\u00e1 sofrer altera\u00e7\u00e3o sem aviso pr\u00e9vio, de acordo com as necessidades.Roda ser\u00e1 transferida para a Pra\u00e7a do Trem - Engenh\u00e3o - Engenho de Dentro\n- Em caso de chuva a \nPublica\u00e7\u00f5es recentes\nhttps:\/\/www.facebook.com\/groups\/grupoafrolaje\/","end_time":"2017-06-25T19:30:00-0300","name":"Roda Afrolaje Cultural - Agregar e Resistir - Sawabona!","place":{"name":"Pra\u00e7a Agripino Grieco \/ Meier","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.90198003,"longitude":-43.279799439545,"state":"RJ","street":"Rua dias da cruz","zip":"20720-012"},"id":"224273467719043"},"start_time":"2017-06-25T15:30:00-0300","id":"1380740345345067"}
{"description":"1.juli f\u00e5r vi bes\u00f8k av \u00c5smund \u00c5mli Band. Med \u00abStomp og vatn\u00bb og \u00abRiksvei nr. 9\u00bb trengs vel ingen ytterligere presentasjon. De leverer alltid et heidundrende liveshow og lover toppform til konserten p\u00e5 Meieriet!\n\nD\u00f8rene \u00e5pnes kl: 20:00 \n\nGratis parkering i Lunde sentrum. \nNSB (S\u00f8rlandsbanen) har stoppested i Lunde. Det er ogs\u00e5 bussforbindelse med Vest-Telemark og Grenland.\n\nVi setter stor pris p\u00e5 om du deler arrangementet videre ;-)","end_time":"2017-07-02T02:00:00+0200","name":"\u00c5smund \u00c5mli Band p\u00e5 Meieriet i Lunde 1.juli","place":{"name":"Meieriet Kultursenter","location":{"city":"Lunde","country":"Norway","latitude":59.300086171302,"longitude":9.1018388185439,"street":"Brugata 12","zip":"3825"},"id":"574509232567507"},"start_time":"2017-07-01T20:00:00+0200","id":"1343332345774349"}
{"description":"Da Huawa, da Meier und I\nneues Programm ab 2016:\n\"Zeit is a Matz!\"\nMit Pauken und Trompeten und einem kr\u00f6nenden Abschluss im Circus Krone haben Da\nHuawa, da Meier und I 2015 ihr 15j\u00e4hriges B\u00fchnenjubil\u00e4um gefeiert. Aber jessas Leit, wie\ndie Zeit vergeht, der Uhrzeiger dreht unerm\u00fcdlich seine Runden weiter. \"Zeit is a Matz!\"\nmeinen Da Huawa, da Meier und I - und genau so hei\u00dft der Titel ihres neuen Programms, das\n2016 Premiere feiert.\n\"Zeit is a Matz!\", denn sie schl\u00e4ngelt und windet sich in alle Richtungen: Mal vergeht sie wie\nim Fluge, mal bleibt sie mit einem Schlag stehen. An manchem nagt der Zahn der Zeit,\nmanches bleibt zeitlos sch\u00f6n. Zeit heilt angeblich alle Wunden und Zeit ist Geld. Man kann\nmit ihr einen Wettlauf machen und - wenn man Gl\u00fcck hat - auf ihrer H\u00f6he sein. Dass mit der\nZeit nicht zimperlich umgegangen wird, verr\u00e4t unsere Sprache: Man kann die Zeit vertreiben,\nman kann sie stehlen und sogar totschlagen.\nChristian Maier (da Huawa), Matthias Meier (da Meier) und Siegi M\u00fchlbauer (I) n\u00e4hern sich\ndem Thema in gewohnt humorvoll-hintersinniger Art und Weise. Sie hinterfragen unser Tun\nund Lassen und erz\u00e4hlen Geschichten aus dem Alltag, die den Zeitgeist der Gesellschaft\nwiderspiegeln.\nAuch im neuen Programm kombinieren Da Huawa, da Meier und I bayerische Volksmusik\nmit Musikrichtungen aus aller Welt - mal laut, mal leise, mal nachdenklich, mal krachert und\nganz sicher immer mit viel Witz und Schwung.\nDie drei Vollblutmusiker haben nat\u00fcrlich das sch\u00f6ne Bayernland im Blick und singen -\ndurchaus mit Seitenhieben und kritischem Auge - ein Loblied aufs bayrische Gem\u00fct, das\ngef\u00fchlt und gelebt werden muss, - solange, bis der Boandlkramer vor der T\u00fcr steht, \"der koa\nBargeld net nimmt.\"\n\nKurztext:\n\"Zeit is a Matz!\" hei\u00dft das neue Programm von Da Huawa, da Meier und I, mit dem die drei\nVollblutmusiker ab 2016 quer durch ganz Bayern unterwegs sind. In gewohnt witziger Weise\nschauen Christian Maier (da Huawa), Matthias Meier (da Meier) und Siegi M\u00fchlbauer (I) der\nGesellschaft auf die Finger, besingen das bayrische Gem\u00fct und geben Gas im Hier und Jetzt,\ndenn die Uhr, \"de muass vom Deife sei\".","end_time":"2017-09-23T23:00:00+0200","name":"Da Huawa, da Meier und i","place":{"name":"Gasthof Messerschmied","location":{"city":"Rottau","country":"Germany","latitude":47.79372,"longitude":12.4121,"street":"Grassauerstr. 1","zip":"83224"},"id":"185716231604072"},"start_time":"2017-09-23T20:00:00+0200","id":"358000134577242"}
{"description":"Sonnwendfeuer im Meierhof Leiben\n\nVeranstaltet vom Dorferneuerungsverein Leiben\nFackelumzug, gro\u00dfes Feuerwerk, Bar\n\nDie Veranstaltung findet bei jeder Witterung statt.","end_time":"2017-06-23T22:30:00+0200","name":"Sonnwendfeuer im Meierhof","place":{"name":"Schlossstra\u00dfe 1, 3652 Leiben, \u00d6sterreich"},"start_time":"2017-06-23T19:30:00+0200","id":"1027613574005674"}
{"description":"Jessie Ra'idah em parceria com o N\u00facleo de Dan\u00e7as Amantes da Arte e Carolina Le\u00e3o (Zafirah Nawar) traz para voc\u00ea o Curso Intensivo de Dan\u00e7a Tribal! \n\nSer\u00e3o dois dias de curso, 15 e 16 de julho (s\u00e1bado e domingo), com 3 horas de dura\u00e7\u00e3o em cada dia (com intervalo para lanche) + Pocket Show no domingo ap\u00f3s a aula. \n\n\u2022\u2022\u2022 INFORMA\u00c7\u00d5ES B\u00c1SICAS SOBRE O CURSO \u2022\u2022\u2022\n\nCURSO INTENSIVO DE DAN\u00c7A TRIBAL (ATS\u00ae e Tribal Fusion)\nCom Jessie Ra\u2019idah (professora, bailarina e core\u00f3grafa no RJ)\n\nDatas: 15 e 16 de julho (s\u00e1b e dom)\nHor\u00e1rio: 14h as 17:30h (com 30 min de intervalo - lanche incluso)\nLocal: N\u00facleo de Dan\u00e7as Amantes da Arte\nRua Dias da Cruz, n\u00ba 638 - sala 205 (M\u00e9ier)\n\nN\u00ccVEL: B\u00e1sico (Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Dan\u00e7a Tribal)\n~ A hist\u00f3ria do tribal;\n~ ATS\u00ae (American Tribal Style): T\u00e9cnica; Movimentos b\u00e1sicos; Improvisa\u00e7\u00e3o Coordenada;\n~ Tribal Fusion: desconstru\u00e7\u00e3o do ATS\u00ae; Possibilidades de fus\u00e3o (\u00e9tnicas e tem\u00e1ticas); Movimenta\u00e7\u00f5es mais utilizadas.\n\nMATERIAL PARA O ALUNO:\n- Colet\u00e2nea de m\u00fasicas para treinar;\n- Mini apostila com conte\u00fado te\u00f3rico do curso;\n- V\u00eddeo did\u00e1tico com conte\u00fado pr\u00e1tico do curso;\n- Certificado de participa\u00e7\u00e3o.\n\nINSCRI\u00c7\u00d5ES ABERTAS!\n~ Solicite a sua ficha de inscri\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s do e-mail studioraidah@gmail.com;\n~ Vagas limitadas - aceitaremos inscri\u00e7\u00f5es enquanto houver vagas dispon\u00edveis;\n~ Valor do investimento: R$150 (Pagamento por dep\u00f3sito banc\u00e1rio - ao solicitar a ficha de inscri\u00e7\u00e3o voc\u00ea recebe os dados banc\u00e1rios para dep\u00f3sito)\n\n\u2022\u2022\u2022 POCKET SHOW \u2022\u2022\u2022\nShow de Dan\u00e7a no dia 16\/07 as 19h com Jessie Ra'idah, alunos participantes do curso e bailarinos convidados: Nadja El Balady, Ingrid Lemos, Samantha Monteiro, Alynah Al Bastet e Ed\u00e9cio Ambr\u00f3sio! \u2665\n\nIngressos para convidados: R$15 (antecipados)\n(Participantes do curso n\u00e3o precisar\u00e3o de ingresso)\n\n\u2022\u2022\u2022 MAIS INFORMA\u00c7\u00d5ES \u2022\u2022\u2022\n(21)99411-6749 | studioraidah@gmail.com\nFacebook.com\/JessiieRaidah\n\nApoio: Loko Kamel Tribal Dance","end_time":"2017-07-16T21:00:00-0300","name":"Dan\u00e7a Tribal! Dois dias de Curso Intensivo + Show no M\u00e9ier!","place":{"name":"N\u00facleo de Dan\u00e7as Amantes da Arte","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.90524,"longitude":-43.29282,"state":"RJ","street":"Rua Dias da Cruz 638 - sala 205 - M\u00e9ier","zip":"20720-013"},"id":"147996002077901"},"start_time":"2017-07-15T14:00:00-0300","id":"588447024682130"}
{"description":"\u272823\/06 - 15h \u00e0s 21h.\n\u272824 e 25\/06 - 11h \u00e0s 18h.\n\ud83d\udccdShopping do M\u00e9ier - 2\u00ba piso.","end_time":"2017-06-25T18:00:00-0300","name":"Rio Fashion mix","place":{"name":"Shopping M\u00e9ier","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.90366,"longitude":-43.28393,"state":"RJ","street":"R. Dias da Cruz, 255 \u2013 Meier","zip":"20720-010"},"id":"229155267511612"},"start_time":"2017-06-23T15:00:00-0300","id":"140695106485484"}
{"description":"Inscri\u00e7\u00f5es mediante doa\u00e7\u00e3o de 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel","end_time":"2017-06-26T18:00:00-0300","name":"Aspectos Pr\u00e1ticos da Reforma Previdenci\u00e1ria","place":{"name":"Oab-Rj M\u00e9ier, 55\u00aa Subse\u00e7\u00e3o","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.8803432,"longitude":-43.3257898,"state":"RJ","street":"Rua Manoela Barbosa n\u00ba 40 - M\u00e9ier","zip":"20735110"},"id":"350490185313843"},"start_time":"2017-06-26T16:00:00-0300","id":"255282144945873"}
{"description":"Das Kulturhaus Festival \nmit Da Huawa, da Meier und I \nam 20.10.2017\n\nalle Infos zum Kulturhaus und Veranstaltungen finden Sie unter\n\nhttp:\/\/kulturhaus-taufkirchen.de\/veranstaltungen\/\n\nIrish-Bayrisch\n\nSeit November 2005 bringen Da Huawa, da Meier und I gemeinsam mit der irischen Gruppe Na Ciotogi (\"Die Linksh\u00e4nder\") bayerische und irische Volksmusik in einem Abendprogramm auf die B\u00fchne. Irish-Bayrisch liefert mit acht Mann, Gitarre, Harmonika, Dudelsack, Posaune, Geige, Fl\u00f6te, Trommeln und Gesang einen v\u00f6lkerverbindenden Konzertabend der Extraklasse.","end_time":"2017-10-20T23:30:00+0200","name":"Da Huawa da Meier und I - Kulturhaus Taufkirchen (Vils)","place":{"name":"Kulturhaus Taufkirchen","location":{"city":"Taufkirchen (Vils)","country":"Germany","latitude":48.33493,"longitude":12.14067,"street":"Flaring 12","zip":"84416"},"id":"535989953273420"},"start_time":"2017-10-20T19:00:00+0200","id":"1389049514498648"}
{"end_time":"2017-07-02T00:00:00+0200","name":"Privat arrangememt Q-Meieriene","start_time":"2017-07-01T21:00:00+0200","id":"1867053533543706"}
{"description":"Musikteater efter boken av Almapristagaren 2017 Wolf Elbruch.\n\nEn dag hittar Fru Meier en koltrastunge i sin tr\u00e4dg\u00e5rd, en unge hon m\u00e5ste ta hand om och l\u00e4ra flyga. Eller om det \u00e4r tv\u00e4rtom\u2026? Det h\u00e4r \u00e4r en ber\u00e4ttelse om f\u00f6rm\u00e5gan att se det stora i det lilla n\u00e4r katastroferna hotar och vad som h\u00e4nder n\u00e4r man v\u00e5gar n\u00e5got man aldrig provat. \n\nArtister: Beata S\u00f6derberg Quin (cello), \u00c5sa Ekberg\/Maria Norgren (sk\u00e5despelare)","end_time":"2017-08-11T12:00:00+0200","name":"Familjef\u00f6rest\u00e4llning: Tant Meier, koltrasten","place":{"name":"Kulturhuset Komedianten","location":{"city":"Varberg","country":"Sweden","latitude":57.10854,"longitude":12.2515,"street":"Engelbrektsgatan 7","zip":"43241"},"id":"369210129822626"},"start_time":"2017-08-11T11:00:00+0200","id":"679612995563180"}
{"end_time":"2017-12-27T23:00:00+0100","name":"DA MEIER - Ausgewogen (N\u00fcrnberg)","place":{"name":"Wanner Gutmann Am Dutzendteich","location":{"city":"Nuremberg","country":"Germany","latitude":49.435333287239,"longitude":11.116759604068,"street":"Bayernstra\u00dfe 150","zip":"90478"},"id":"133645130021453"},"start_time":"2017-12-27T20:03:00+0100","id":"1199790216763205"}
{"description":"A Universidade Volante \u00e9 um desdobramento do projeto Livro Volante: uma Kombi-livraria com a miss\u00e3o de rodar a cidade fazendo eventos, falas, leituras, e vendendo livros. O projeto \u00e9 uma parceria de quatro editoras: Azougue Editorial, Editora Cozinha Experimental, Dantes Editora e Editora 7Letras. \r\n\r\nO objetivo \u00e9 levar discuss\u00f5es e propostas de aulas\/palestras que geralmente ficam restritas \u00e0s paredes das universidades para espa\u00e7os p\u00fablicos que contam com livre acesso dos transeuntes. \r\n\r\nA primeira s\u00e9rie de a\u00e7\u00f5es realizada em coprodu\u00e7\u00e3o com o Le\u00e3o ser\u00e1, a priori, de 8 aulas quinzenais.\r\n\r\nNesta aula, realizada pelo quase onipresente Luiz Antonio Simas, educador ass\u00edduo - tamb\u00e9m - nas ruas, refor\u00e7ando a import\u00e2ncias dos espa\u00e7os p\u00fablicos como plataformas de troca, encontro e conhecimento.\r\n\r\nSimas vem para discutir a constru\u00e7\u00e3o do imagin\u00e1rio do Rio a partir de suas festividades populares e propor uma perspectiva hist\u00f3rica menos euroc\u00eantrica e mais norteada pelas 'frestas', pela ancestralidade e Hist\u00f3rias africana e afro-brasileira.\r\n\r\nA arte do cartaz \u00e9 de Lalan Bessoni\r\n-------------------\r\nComo chegar\r\n-------------------\r\n\r\nTREM\r\n---------\r\n\r\nA pra\u00e7a \u00e9 do lado da esta\u00e7\u00e3o da Supervia.\r\n\r\nObs: A entrada de bicicleta \u00e9 permitida nos dias \u00fateis, a partir das 21h; nos s\u00e1bados, a partir das 14h e nos domingos e feriados, durante o dia todo.\r\n\r\nMETR\u00d4\r\n-----------\r\n\r\nO M\u00e9ier n\u00e3o tem esta\u00e7\u00e3o de Metr\u00f4, as mais pr\u00f3ximas s\u00e3o Maria da Gra\u00e7a e Del Castilho. Mas tem a integra\u00e7\u00e3o metr\u00f4-\u00f4nibus com a esta\u00e7\u00e3o S\u00e3o Francisco Xavier com a linha expressa 609 (S\u00e3o Francisco Xavier \/M\u00e9ier).\r\n\r\nObs: \u00c9 liberado o embarque de bicicletas nos dias \u00fateis ap\u00f3s \u00e0s 21h e aos s\u00e1bados, domingos e feriados, em todas as esta\u00e7\u00f5es das Linhas 1 e 2 e nos \u00f4nibus Metr\u00f4 Na Superf\u00edcie.\r\n\r\nBUS\u00c3O\r\n----------\r\n\r\n691 - M\u00e9ier x Alvorada\r\n353 - Rodovi\u00e1ria x Madureira\r\n346 - Pra\u00e7a XV x Gard\u00eania Azul\r\n383 - Tiradentes x Realengo\r\n687 - M\u00e9ier x Pavuna\r\n696 - M\u00e9ier x Praia do Dend\u00ea\r\n455 - M\u00e9ier x Copacabana\r\n456 - General Os\u00f3rio x Norte Shopping\r\n457 - General Os\u00f3rio x Aboli\u00e7\u00e3o\r\n232 - Pra\u00e7a XV x Lins\r\n238 - \u00c1gua Santa x Pra\u00e7a XV\r\n239 - \u00c1gua Santa \/ Castelo\r\n247 - Camarista M\u00e9ier \/ Passeio\r\n249 - \u00c1gua Santa x Carioca\r\n254 - Pra\u00e7a XV x Madureira\r\n277 - Rocha Miranda x Pra\u00e7a XV\r\n606 - Rodovi\u00e1ria x Engenho de Dentro\r\n607 - Cascadura x Rio Comprido\r\n636 - Saens Pe\u00f1a x Gard\u00eania Azul\r\n679 - Grot\u00e3o x M\u00e9ier\r\n685 - Iraj\u00e1 x M\u00e9ier\r\n544 - M\u00e9ier x Nova Igua\u00e7u\r\n\r\n\r\nT\u00c1XI\r\n-------\r\nCalcule o valor aproximado da viagemi:\r\n\r\nhttp:\/\/www.tarifadetaxi.com\/rio-de-janeiro\r\n\r\n\r\nPontos de refer\u00eancia\r\n----------------------------\r\n\r\nPra\u00e7a Agripino Grieco - Hospital Salgado Filho - Come\u00e7o da Rua Dias da Cruz - Esta\u00e7\u00e3o de trem do M\u00e9ier - Baixo M\u00e9ier\r\n----------------------------------------------------------------------------------------------","end_time":"2017-07-06T22:00:00-0300","name":"Universidade Volante convida Luiz Antonio Simas","place":{"name":"Le\u00e3o Et\u00edope do M\u00e9ier","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.901809474068,"longitude":-43.279840350151,"state":"RJ","street":"Pra\u00e7a Agripino Grieco, M\u00e9ier","zip":"20720-010"},"id":"261153707371258"},"start_time":"2017-07-06T19:00:00-0300","id":"407524296276692"}
{"description":"Venha participar desse \u00f3timo evento hol\u00edstico que acontecer\u00e1 na Casa Gaia.\nUm momento para seu bem-estar e equil\u00edbrio!!!!!!!!!!\n\n\nTEREMOS:\n\uf0fc\tReiki\n\uf0fc\tThetahealing\n\uf0fc\tQuick Massage\n\uf0fc\tAromaterapia\n\uf0fc\tBarras de Access\n\uf0fc\tMesa Radi\u00f4nica\n\uf0fc\tCromoterapia com Cristais\n\uf0fc\tReflexologia Podal\n\uf0fc\tShiatsu Facial\n\uf0fc\tFlorais\n\uf0fc\tCromo com Orgonites\n\uf0fc\tLeitura Vibracional\n\uf0fc\tErvas Sagradas\n\uf0fc\tMagnified Healing\n\uf0fc\tCura Arcturiana\n\uf0fc\tYoga\n   Orienta\u00e7\u00e3o Astrol\u00f3gica\nOr\u00e1culos:\n\uf0fc\tBaralho Cigano\n\uf0fc\tTar\u00f4t\nExpositores:\n\uf0fc\tMandalas\n\uf0fc\tOrgonites\nPalestras:\n\uf0fc\tCostela\u00e7\u00e3o Familiar\n\uf0fc\tDesmistificando o T\u00e2ntrico\t\n\nVenha conosco!!!! Qualquer terapia por R$ 50,00.\nAgendamento pelo telefone: (21) 96778-5528 (Rosa Moreira)","end_time":"2017-07-16T18:00:00-0300","name":"Dia Hol\u00edstico","place":{"name":"R. Lopes da Cruz, 322 - Meier, Rio de Janeiro -"},"start_time":"2017-07-16T09:00:00-0300","id":"1792198561091618"}
{"description":"Na, auch bei Ihnen alles sch\u00f6n \u201eausgewogen\u201c? Cholesterin, Ritalin; Ehe toll, Konto im Soll? \nIn Meiers (\u201eDa Huawa, da Meier und I\u201c) brandneuem Soloprogramm \u201eAusgewogen\u201c herrscht n\u00e4mlich ein Ungleichgewicht und Sie k\u00f6nnen es wieder ins Lot bringen! Freuen Sie sich auf \neine   Schlemmerreise frisch aus dem kabarettistischen   Thermomix mit KiBa-Weizen, Schweinsbraten-Smoothie und Anti-Baby-Pille. \n\nInfos & VVK unter:\nhttp:\/\/www.eventhalle-westpark.de\/","end_time":"2018-01-18T22:00:00+0100","name":"Da Meier \"Ausgewogen\" (\u201eDa Huawa, da Meier und I\u201c)","place":{"name":"eventhalle Westpark GmbH","location":{"city":"Ingolstadt","country":"Germany","latitude":48.77325,"longitude":11.38873,"street":"Am Westpark 2","zip":"85057"},"id":"285489651482920"},"start_time":"2018-01-18T19:00:00+0100","id":"108904816369054"}
{"description":"Sch\u00e9ra Me\u00efer\n\nPratiquant la danse depuis des ann\u00e9es , elle d\u00e9couvre le Pole Dance en 2012 et se passionne pour cette discipline qu\u2019elle ne quittera plus.\n\nAyant pris des cours et particip\u00e9 \u00e0 des stages et comp\u00e9titions avec les plus grands du milieu (Nicolas Casanova, Anastasia Skukhtorova, Natasha Wang\u2026) , elle continue aujourd\u2019hui \u00e0 s\u2019entra\u00eener et c'est avec plaisir que nous vous invitons \u00e0 suivre ses cours de pole dance afin de vous faire d\u00e9couvrir de nouvelles techniques et vous perfectionner.\n\nCe stage est accessible d\u00e8s le niveau d\u00e9butant.\n\nSTAGE 1 (tous niveaux)\n12 places dispo \n11H - 12h30 FLEXY POLE \nRetrouvez Sch\u00e9ra dans un cours de souplesse qui vous d\u00e9voilera ses techniques pendant 1h30 pour gagner en flexibilit\u00e9.\n\nSTAGE 2 (d\u00e9butant\/inter)\n12 places dispo\n13H15 - 14H45 POLE DANCE \nRiche de son exp\u00e9rience aupr\u00e8s de nombreux Pole Danceurs, Sch\u00e9ra vous partagera dans ce cours ses combos pr\u00e9f\u00e9r\u00e9s !\n\nSTAGE 3 (d\u00e9butant\/inter)\n12 places dispo\n15H - 16H30 POLE CHOREO\nVenez d\u00e9couvrir par ce stage la Pole en mouvement dans un bel enchainement chor\u00e9graphique, fluidit\u00e9 et musicalit\u00e9 seront les mots d'ordres.\n\nA pr\u00e9voir:\nShorty, brassi\u00e8re et \u00e9ventuellement genouill\u00e8res pour la chor\u00e9graphie.\n\nTARIFS \n1 Stage = 35\u20ac\n2 Stages = 60\u20ac\n3 Stages = 85\u20ac\nL'encaissement se fera imp\u00e9rativement avant le jour du stage directement au studio sans quoi la place n'est pas valid\u00e9e.\n\nRESERVATION\nMerci de me contacter par mail \u00e0 contact@poledance-troyes.fr ou bien par SMS au 06.50.92.63.12 en m'indiquant le nombre de stages souhait\u00e9es. Une fois votre compte cr\u00e9dit\u00e9 sur Deciplus vous pourrez vous inscrire sur les cr\u00e9neaux de votre choix.http:\/\/resa.poledance-troyes.deciplus.pro\/\n\nCGV WS POLE DANCE TROYES se r\u00e9serve le droit d'annulation d'une session en cas d'inscriptions insuffisantes.\nSe pr\u00e9senter 15 minutes avant le d\u00e9but de chaque sessions.\nAucun remboursement quelque soit le motif, aucun \u00e9change avec un tiers, aucune modification ou report de la prestation, seul le r\u00e8glement et l'encaissement valide votre inscription.","end_time":"2017-07-23T16:45:00+0200","name":"Stages avec Sch\u00e9ra Me\u00efer chez Pole Dance Troyes","place":{"name":"Pole Dance Troyes","location":{"city":"Saint-Andr\u00e9-les-Vergers","country":"France","latitude":48.28724,"longitude":4.06685,"street":"26 Bis rue Jules Didier","zip":"10120"},"id":"1583438701671731"},"start_time":"2017-07-23T11:00:00+0200","id":"141488016410389"}
{"end_time":"2017-07-01T21:00:00-0500","name":"Neuro Persuasi\u00f3n Para Aumentar Tus Ventas","place":{"name":"WinMeier Hotel","location":{"city":"Chiclayo","country":"Peru","latitude":-6.7759166,"longitude":-79.8379288,"street":"Av. Bolognesi 756, Chiclayo, Per\u00fa","zip":"074"},"id":"701866093164334"},"start_time":"2017-07-01T18:00:00-0500","id":"1346544302081611"}
{"description":"KINESIOLOGY TAPE\n\nP\u00daBLICO-ALVO: FISIOTERAPEUTAS e EDUCADORES F\u00cdSICOS, Acad\u00eamicos de FISIOTERAPIA e EDUCA\u00c7\u00c3O F\u00cdSICA \u00e0 partir do 5\u00ba per\u00edodo.\n\nCurso todo Te\u00f3rico e Pr\u00e1tico onde ser\u00e3o abordadas T\u00e9cnicas de Aplica\u00e7\u00e3o das Bandagens El\u00e1sticas, com \u00eanfase na Pr\u00e1tica Di\u00e1ria, Desportiva e Abordagem Cl\u00ednica!\n\n\nM\u00c9IER RJ \n08 e 09 Julho 2017, Sab e Dom, 08 as 18 hs\n=> GR\u00c1TIS: 1 KIT c\/ 1 Fita + 1 Tesoura + 1 Fixador de Tape !\nLocal:\nEspa\u00e7o EB SA\u00daDE - Rua Luc\u00eddio Lago, 138, 3\u00ba Andar, M\u00e9ier, Rio de Janeiro, RJ\n(Pr\u00f3ximo \u00e0 Esta\u00e7\u00e3o de Trem do M\u00c9IER, Rua ao Lado do Hospital Salgado Filho, ao Corpo de Bombeiros, ao F\u00f3rum, em frente ao Batalh\u00e3o da PM, em cima do Santander - Rua Paralela \u00e0 Rua Carolina M\u00e9ier)\nFORMAS DE PAGAMENTO:\n\u00c0 VISTA: em Dinheiro, D\u00e9bito, Cr\u00e9dito em 1x\nPARCELADO: em at\u00e9 12x s\/ juros SOMENTE nos Cart\u00f5es (Todas as Bandeiras)\n\nInvestimento: \nR$ 490,00 \u00e0 vista\nR$ 590,00 em at\u00e9 12x sem juros em todos os cart\u00f5es","end_time":"2017-07-08T18:00:00-0300","name":"Curso de Kinesiology Taping - M\u00c9IER RJ","place":{"name":"EBSa\u00fade Cursos","location":{"city":"M\u00e9ier","country":"Brazil","latitude":-22.90084,"longitude":-43.27681,"state":"RJ","street":"Rua Luc\u00eddio Lago 138, 3\u00ba andar, M\u00e9ier, Rio de Janeiro,  Rj","zip":"20780-020"},"id":"292076784153492"},"start_time":"2017-07-08T08:00:00-0300","id":"440510072956515"}
{"description":"FLORAL ARTWORK\n\nThis is a complete course of two half day workshops Wednesday 5th July and Wednesday 12th July 2017\nCome and learn how to create a beautiful floral artwork using just your sewing machine. The finished piece can be framed or incorporated into other craft projects such as cushions or bags.\n\nLocal textile artist Heidi Meier will be taking you through the stages required to create your own \u2018Cow Parsley, Dog Rose of Bluebell\u2019 artwork.\n\nYou will learn how to use free-style machine embroidery to \u2018draw in thread\u2019 using simple hand embroidery stitches to embellish the final design. There will be plenty of time to watch and practice techniques to help you achieve your design and opportunities for you to try your own creative flair in a fun and supportive environment.\n\nSuitable for both beginners and more advanced sewers.\n\nStudents will need to bring:\n\nSewing machines capable of working freestyle (i.e. the ability for the feed dogs to be dropped).\nEmbroidery hoop (anything between 8-10 inches is ideal)\nGeneral sewing kit (pins, fabrics, scissors etc.).\nA fabrics and thread requirements list will be emailed to students following registration.\n\nIf you don\u2019t have your own sewing machine we can provide one for use on each of the days if you let us know at the time of booking.","end_time":"2017-07-05T13:15:00+0100","name":"Create your own Floral Textile Artwork\u2019 with Heidi Meier","place":{"name":"Art and Craft Days","location":{"city":"Terling","country":"United Kingdom","latitude":51.802386444826,"longitude":0.55751025845226,"street":"Flacks Green, Terling","zip":"CM3 2QS"},"id":"858909494150397"},"start_time":"2017-07-05T10:15:00+0100","id":"113833935888847"}
{"end_time":"2018-01-19T23:00:00+0100","name":"DA MEIER - Ausgewogen (Memmingen)","place":{"name":"Antonierhaus","location":{"city":"Memmingen","country":"Germany","latitude":47.9849699,"longitude":10.17832,"street":"1  Martin-Luther -Platz","zip":"87700"},"id":"190008577826637"},"start_time":"2018-01-19T20:03:00+0100","id":"1847253485492277"}
{"end_time":"2017-09-08T23:00:00+0200","name":"Da Huawa, da Meier und I - live","place":{"name":"Denkendorf, Germany","location":{"city":"Denkendorf","country":"Germany","latitude":48.927222222222,"longitude":11.462222222222},"id":"113828101961221"},"start_time":"2017-09-08T20:00:00+0200","id":"1407274516002578"}
{"end_time":"2017-06-29T23:00:00+0200","name":"Da Huawa, da Meier und I - live","place":{"name":"Theaterstadl Beim Pfleger\u00a0Theater","location":{"city":"Rosenheim","country":"Germany","latitude":47.92114,"longitude":12.12083,"street":"Lohen 15","zip":"83135"},"id":"157038850984528"},"start_time":"2017-06-29T20:00:00+0200","id":"809943212493765"}
{"name":"Yankee Meier mit den Songpoets","place":{"name":"Montessori Schule S\u00fcnching","location":{"city":"S\u00fcnching","country":"Germany","latitude":48.87882,"longitude":12.35335,"street":"Krankenhausstra\u00dfe 2","zip":"93104"},"id":"1638967659718513"},"start_time":"2017-11-11T20:00:00+0100","id":"174959682984845"}
{"end_time":"2017-07-16T12:00:00-0300","name":"Gongyokai da DMJ - Sub M\u00e9ier","place":{"name":"Rio de Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.910000964056,"longitude":-43.179867936817,"state":"RJ"},"id":"110346955653479"},"start_time":"2017-07-16T09:00:00-0300","id":"1450878411636565"}
{"description":"M\u00c9IER RJ - Ter\u00e7as - Feiras\n18 e 25 Julho 2017, 13 as 21 hs\n=> GR\u00c1TIS 1 GANCHO em A\u00c7O INOX !\nTURMA COM VALOR PROMOCIONAL: Estude durante a Semana, com a Mesma Qualidade, Pagando Menos !\nEspa\u00e7o EB SA\u00daDE CURSOS - Rua Luc\u00eddio Lago, 138, 3\u00ba Andar, M\u00e9ier\n(Pr\u00f3ximo \u00e0 Esta\u00e7\u00e3o de Trem do M\u00c9IER, ao Hospital Salgado Filho, ao Corpo de Bombeiros, ao F\u00f3rum, em frente ao Batalh\u00e3o da PM, em cima do Santander - Rua Paralela \u00e0 Rua Carolina M\u00e9ier)\nOBS. FORMAS DE PAGAMENTO:\n\u00c0 VISTA: Dinheiro, D\u00e9bito, Cr\u00e9dito \u00e0 Vista\nPARCELADO: em at\u00e9 12x s\/ juros somente nos Cart\u00f5es ( Todas as Bandeiras )\n\nInvestimento: \nR$ 540,00 \u00e0 vista\nR$ 640,00 em at\u00e9 12x sem juros em todos os cart\u00f5es","end_time":"2017-07-18T21:00:00-0300","name":"Crochetagem - Curso \u00e0s Ter\u00e7as-Feiras M\u00c9IER RJ","place":{"name":"EBSa\u00fade Cursos","location":{"city":"M\u00e9ier","country":"Brazil","latitude":-22.90084,"longitude":-43.27681,"state":"RJ","street":"Rua Luc\u00eddio Lago 138, 3\u00ba andar, M\u00e9ier, Rio de Janeiro,  Rj","zip":"20780-020"},"id":"292076784153492"},"start_time":"2017-07-18T13:00:00-0300","id":"1767180233299955"}
{"description":"Prepare-se para a OPEN THE TCHEKA! \n\nN\u00e3o h\u00e1 d\u00favidas de que a OPEN THE TCHEKA veio pra ficar! \nCom uma noite fudelante que promete ser FODA!\n\n*Edi\u00e7\u00e3o* #UMANOITENOPISTINHA \n\nATRA\u00c7\u00d5ES:\nAtra\u00e7\u00e3o 01 \u2605 Dj Lele do Pistinha\nAtra\u00e7\u00e3o 02 \u2605 Zebrinha do Pistinha\n\n\u27a5 DJ ANTENOR \n\u27a5 DJ MAVERICK\n\n\n\u2716 OPEN BAR \u2716\n\n\u25ba Uma lata de cerveja na compra do copo\n\u25ba Tequila (S\u00d3 PRA ELAS ) \n\u25ba Vodka\n\u25ba Refrigerante\n\u25ba Catuaba\n# ENTRACRAZY - \"AS 100 primeiras \u00e0 entrar no evento receber\u00e3o DUAS doses de Tequila\"\n\n\u2716 CLOSED BAR \u2716\n\n\u25ba \u00c1GUA - R$ 5,00\n\n\u25ba REDBULL - R$10,00\n\n\u25ba SKOL BEATS - R$7,00\n\n\u25ba COPOS PERSONALIZADOS - R$10,00\n\n\u25ba DOCES, CIGARROS ETC ...\n\n\n\u03df INGRESSOS \u03df\n\n\u2799 Masculino - R$ 20,00\n\u2799 Feminino - R$ 15,00 \n\u2799 INGRESSOS NA HORA R$ ?????? !!\n\n\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\n\n------------------------------------------------------------------------------------\n\n\u2716 ANIVERSARIANTES \u2716\n\n\u2714 COMEMORE SEU ANIVERS\u00c1RIO CONOSCO:\n\n\u2022 Aniversariante + 1 convidado VIP\n\u2022 5 convidados presentes PAGANTES ganha 1 garraffa de Vodka Smirnoff\n\n\n------------------------------------------------------------------------------------\n\n\u2716 PROMOTERS CREDENCIADOS - INGRESSOS \u2716\n\n\u25a0 Betinho (21) 96455-1966\n\n\u25a0 Diego Paz (21) 979876680\n\n\u25a0 Thais El-Huaick :(21) 98783-2574\n\n\u25a0 Jefferson (21) 97035-0543\n\n\u25a0 Julia Carvalho (21) 99512-4299\n\n\u25a0 Pedrinho (21) 969420120\n\n------------------------------------------------------------------------------------\n\n\ud83d\udccd LOCAL\n\nRua Vilela Tavares, 356 - M\u00e9ier \n___________________________________________________\n\n\u2716 Obrigat\u00f3ria a apresenta\u00e7\u00e3o de documento de identifica\u00e7\u00e3o original com foto.\n\u2716 N\u00e3o nos responsabilizamos por ingressos comprados com terceiros.\n\u2716 N\u00c3O NOS RESPONSABILIZAMOS POR OBJETOS PERDIDOS.\n\u2716 N\u00c3O SER\u00c1 PERMITIDO O USO DE DROGAS NO EVENTO.\n\u2716 AOS BRIG\u00d5ES, N\u00c3O IMPORTA SE \u00c9 AMIGO OU CONHECIDO, SE BRIGAR SER\u00c1 EXPULSO DO EVENTO\n\u2716 Ao ingressar no evento o cliente autoriza o uso de sua imagem em todo e qualquer material entre \nimagens de v\u00eddeo, fotos e documentos, para ser utilizada posteriormente pela produ\u00e7\u00e3o do evento.\n\n- Se beber, v\u00e1 de T\u00e1xi, Uber ou Cabify -\n\n\n\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593","end_time":"2017-08-20T01:00:00-0300","name":"Open the Tcheka \u2661 Open Bar \u2661 #UmaNoitenoPistinha","place":{"name":"Rua Vilela Tavares - 356 MEIER"},"start_time":"2017-08-19T19:00:00-0300","id":"629705963892972"}
{"end_time":"2017-07-12T22:00:00+0200","name":"Da Huawa, da Meier und I - live","place":{"name":"Deggendorf - Zeltfestival"},"start_time":"2017-07-12T19:30:00+0200","id":"1376845425696343"}
{"description":"Musikteater efter boken av Almapristagaren 2017 Wolf Elbruch.\n\nEn dag hittar Fru Meier en koltrastunge i sin tr\u00e4dg\u00e5rd, en unge hon m\u00e5ste ta hand om och l\u00e4ra flyga. Eller om det \u00e4r tv\u00e4rtom\u2026? Det h\u00e4r \u00e4r en ber\u00e4ttelse om f\u00f6rm\u00e5gan att se det stora i det lilla n\u00e4r katastroferna hotar och vad som h\u00e4nder n\u00e4r man v\u00e5gar n\u00e5got man aldrig provat. \n\nArtister: Beata S\u00f6derberg Quin (cello), \u00c5sa Ekberg\/Maria Norgren (sk\u00e5despelare)","end_time":"2017-08-11T15:00:00+0200","name":"Familjef\u00f6rest\u00e4llning: Tant Meier, koltrasten","place":{"name":"Kulturhuset Fyren","location":{"city":"Kungsbacka","country":"Sweden","latitude":57.49083,"longitude":12.07562,"street":"Borgm\u00e4staregatan 6","zip":"434 32"},"id":"178947022151161"},"start_time":"2017-08-11T14:00:00+0200","id":"250650795412107"}
{"description":"Karten sind nur noch im Restaurant Gambrinus erh\u00e4ltlich \n\n\u201eKulinarrisch\u201c\u2013 Genuss & Kunst im Meierhof\nGenie\u00dfen Sie einen eleganten kulinarischen Sommerabend mit italienischem Flair an einer wei\u00df gedeckten Tafel im Meierhof. \nDas Restaurant Cafe Geiers Gambrinus serviert ein 4-G\u00e4nge-Men\u00fc mit italienischen Speziali-t\u00e4ten und reicht dazu Weine des Weingut Walzl.\nEin verzauberndes Showprogramm mit Peter Deville und Live-Musik W\u00f6dscheim runden diesen besonderen Abend ab. Erleben Sie einen einzigartigen Abend mit italienischem Ambiente im Meierhof. \n\n70 Euro inklusive Aperitif, 4-G\u00e4nge-Men\u00fc, Weinbegleitung,\nalkoholfreie Getr\u00e4nke,  Showprogramm und Musik.\nNach Abschluss des Men\u00fcs sind weitere Getr\u00e4nke\ndirekt mit dem Winzer zu verrechnen.\nKeine Abendkassa \u00b7 Kartenvorverkauf bis 12. Juli  2017\nRestaurant Gambrinus (G\u00e4nserndorf)","end_time":"2017-07-16T23:00:00+0200","name":"Kulinarrisch - Genuss & Kunst im Meierhof","place":{"name":"B\u00dcHNE Gro\u00df-Schweinbarth","location":{"city":"Gro\u00df-Schweinbarth","country":"Austria","latitude":48.41292,"longitude":16.6350551,"street":"Hauptstra\u00dfe 15","zip":"2221"},"id":"867442943311445"},"start_time":"2017-07-16T17:00:00+0200","id":"1658113631161423"}
{"description":"Dia 18 de abril (ter\u00e7a-feira) a partir de 18h30.\nCinema na PRA\u00c7A DO M\u00c9IER e bate-papo com um dos diretores do filme Cavi Borges. Evento feito na ra\u00e7a e bancado pela venda de bebidas. Comprai sua bebida com o Le\u00e3o e ocupai a pra\u00e7a para cultura e reflex\u00e3o.\n\nCidade de Deus - 10 anos depois, de Cavi Borges e Luciano Vidigal.\nDocument\u00e1rio, 70 min, cor, Brasil, RJ, 2015.\n\nSinopse: O document\u00e1rio pretende trabalhar com o tema dos dez anos depois, um olhar sobre o passado e o presente dos atores e personagens do filme. Numa mistura de realidade e fic\u00e7\u00e3o, algumas cenas marcantes de Cidade de Deus ser\u00e3o recriadas com os mesmos atores do filme. Essas cenas servir\u00e3o como elipses temporais, uma met\u00e1fora do tempo real e cinematogr\u00e1fico. Um exemplo \u00e9 cena de Cidade de Deus, na qual a c\u00e2mera gira em 360\u00b0 em torno de Buscap\u00e9, numa passagem da d\u00e9cada de 70 para 60. Numa forma invertida, essa cena ser\u00e1 refeita no document\u00e1rio numa passagem de tempo de 10 anos depois da realiza\u00e7\u00e3o do filme. O objetivo agora \u00e9 conhecer o que aconteceu uma d\u00e9cada depois com Alexandre Rodrigues, Leandro Firmino, Darlan Cunha, Sabrina Rosa, Alice Braga, Seu Jorge, Roberta Rodrigues, Thiago Martins e tantos outros atores de Cidade de Deus.\n\n-------------------\nComo chegar\n-------------------\n\nTREM\n---------\n\nA pra\u00e7a \u00e9 do lado da esta\u00e7\u00e3o da Supervia.\n\nObs: A entrada de bicicleta \u00e9 permitida nos dias \u00fateis, a partir das 21h; nos s\u00e1bados, a partir das 14h e nos domingos e feriados, durante o dia todo.\n\nMETR\u00d4\n-----------\n\nO M\u00e9ier n\u00e3o tem esta\u00e7\u00e3o de Metr\u00f4, as mais pr\u00f3ximas s\u00e3o Maria da Gra\u00e7a e Del Castilho. Mas tem a integra\u00e7\u00e3o metr\u00f4-\u00f4nibus com a esta\u00e7\u00e3o S\u00e3o Francisco Xavier com a linha expressa 609 (S\u00e3o Francisco Xavier \/M\u00e9ier).\n\nObs: \u00c9 liberado o embarque de bicicletas nos dias \u00fateis ap\u00f3s \u00e0s 21h e aos s\u00e1bados, domingos e feriados, em todas as esta\u00e7\u00f5es das Linhas 1 e 2 e nos \u00f4nibus Metr\u00f4 Na Superf\u00edcie.\n\nBUS\u00c3O\n----------\n\n691 - M\u00e9ier x Alvorada\n353 - Rodovi\u00e1ria x Madureira\n346 - Pra\u00e7a XV x Gard\u00eania Azul\n383 - Tiradentes x Realengo\n687 - M\u00e9ier x Pavuna\n696 - M\u00e9ier x Praia do Dend\u00ea\n455 - M\u00e9ier x Copacabana\n456 - General Os\u00f3rio x Norte Shopping\n457 - General Os\u00f3rio x Aboli\u00e7\u00e3o\n232 - Pra\u00e7a XV x Lins\n238 - \u00c1gua Santa x Pra\u00e7a XV\n239 - \u00c1gua Santa \/ Castelo\n247 - Camarista M\u00e9ier \/ Passeio\n249 - \u00c1gua Santa x Carioca\n254 - Pra\u00e7a XV x Madureira\n277 - Rocha Miranda x Pra\u00e7a XV\n606 - Rodovi\u00e1ria x Engenho de Dentro\n607 - Cascadura x Rio Comprido\n636 - Saens Pe\u00f1a x Gard\u00eania Azul\n679 - Grot\u00e3o x M\u00e9ier\n685 - Iraj\u00e1 x M\u00e9ier\n544 - M\u00e9ier x Nova Igua\u00e7u\n\n\nT\u00c1XI\n-------\nCalcule o valor aproximado da viagemi:\n\nhttp:\/\/www.tarifadetaxi.com\/rio-de-janeiro\n\n\nPontos de refer\u00eancia\n----------------------------\n\nPra\u00e7a Agripino Grieco - Hospital Salgado Filho - Come\u00e7o da Rua Dias da Cruz - Esta\u00e7\u00e3o de trem do M\u00e9ier - Baixo M\u00e9ier\n----------------------------------------------------------------------------------------------\n\n. evento gratuito . ocupai o espa\u00e7o p\u00fablico . cinema . cerveja gelada .","end_time":"2017-12-30T21:30:00-0200","name":"Adiado! Cidade de Deus - 10 Anos Depois no Cinet\u00edope","place":{"name":"Le\u00e3o Et\u00edope do M\u00e9ier","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.901809474068,"longitude":-43.279840350151,"state":"RJ","street":"Pra\u00e7a Agripino Grieco, M\u00e9ier","zip":"20720-010"},"id":"261153707371258"},"start_time":"2017-12-30T18:30:00-0200","id":"1500568953308214"}
{"description":"P\u00daBLICO-ALVO: PROFISSIONAIS E ACAD\u00caMICOS DA \u00c1REA DA SA\u00daDE \u00e0 partir do 3\u00ba per\u00edodo.\n\nNecess\u00e1rio conhecimento em PATOLOGIAS.CURSO COMPLETO: AURICULO APLICADA COM CRISTAIS, SEMENTES, SANGRIA, MOXA, MAGNETO E ELETROTERAPIA\n\nM\u00c9IER RJ\n19 e 20 de Agosto de 2017, Sab e Dom, 08 as 18 hs\n=> GR\u00c1TIS: 1 Kit com 06 itens !\nLocal:\nEspa\u00e7o EB SA\u00daDE CURSOS - Rua Luc\u00eddio Lago, 138, 3\u00ba Andar, M\u00e9ier\n(Pr\u00f3ximo \u00e0 Esta\u00e7\u00e3o de Trem do M\u00c9IER, ao Hospital Salgado Filho, ao Corpo de Bombeiros, ao F\u00f3rum, em frente ao Batalh\u00e3o da PM, em cima do Santander - Rua Paralela \u00e0 Rua Carolina M\u00e9ier)\nOBS. FORMAS DE PAGAMENTO: Dinheiro, D\u00e9bito e Cr\u00e9dito\nInvestimento: \nR$ 490,00 \u00e0 vista\nR$ 590,00 em at\u00e9 12x sem juros em todos os cart\u00f5es","end_time":"2017-08-19T18:00:00-0300","name":"Curso de Auriculoterapia - M\u00e9ier RJ","place":{"name":"EBSa\u00fade Cursos","location":{"city":"M\u00e9ier","country":"Brazil","latitude":-22.90084,"longitude":-43.27681,"state":"RJ","street":"Rua Luc\u00eddio Lago 138, 3\u00ba andar, M\u00e9ier, Rio de Janeiro,  Rj","zip":"20780-020"},"id":"292076784153492"},"start_time":"2017-08-19T08:00:00-0300","id":"836709546492946"}
{"description":"ALCOOLTERAPIA\nISOPORZINHO CELSO LISBOA, #SOVEMBB\n\nPra quem falava que a Celso n\u00e3o tinha nada, agora que come\u00e7amos, n\u00e3o queremos mais parar!\nAp\u00f3s os sucessos ISOPORZ\u00c3O UCL E A CHOPPADA DE RECEP\u00c7\u00c3O DE CALOUROS, lan\u00e7amos mais uma:\n\n\u2022 PROGRAMA\u00c7\u00c3O \n- Grupo de Pagode\n- Funk\n- Sertanejo\n- Eletr\u00f4nica\n\n\nPISTA:\n- Entrada: 0800\n- Acesso: 1\u00ba Piso\n- TRAGA A SUA BEBIDA ( ROLHA DE 5,00 R$ A CADA 1 GARRAFA OU 6 LATAS)\n- BEBIDAS A VENDA NO BAR DO ESPETTO DO M\u00c9IER\n\n\u00c1REA VIP:\n-Entrada: 20,00 R$ (10 R$ EM CONSUMA\u00c7\u00c3O)\n- Acesso: 1\u00ba & 2\u00ba Piso\n- BAR VETERANOS UCL COM PRE\u00c7OS PROMOCIONAIS\n\n\u2022 PRE\u00c7O DAS BEBIDAS A VENDA SOMENTE NA \u00c1REA VIP:\n- Caneca Aluminio Veteranos UCL C\/ Tirante 15,00 R$\n- CATUABA SELVAGEM: 20,00  R$\n- COP\u00c3O DE SUQUINHO DA CELSO:  5,00 R$\n- COP\u00c3O DE CAIPIRINHA: 5,00 R$\n- COP\u00c3O DE VODKA C\/ ENERG\u00c9TICO 5,00 R$\n- ANTARTICA LATA: 5,00  R$\n- SKOL BEATS 5,00 R$\n- REFRIGERANTE: 5,00 R$\n- AGUA: 3,00 R$\n___________________________________________________\n\nInforma\u00e7\u00f5es:\n 21 21 97020-2934 Single (Manh\u00e3)\n 21 98275-9162 Ana Paula (Tarde)\n 21 96446-4617 Mariana (Noite)\n\nOrganiza\u00e7\u00e3o: VETERANOS UCL\n\n\nEvento destinado a maiores de 18 anos.","end_time":"2017-06-24T05:00:00-0300","name":"Alcoolterapia - Isoporzinho da Celso Lisboa","place":{"name":"Espetto do M\u00e9ier","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.900697619034,"longitude":-43.279470205307,"state":"RJ","street":"Baixo M\u00e9ier","zip":"20735-070"},"id":"317642128401704"},"start_time":"2017-06-23T23:00:00-0300","id":"1905042526450268"}
{"description":"Early morning offers some of the best light for nature photography! Join local expert Jerry Meier to sharpen your skills as we look for dew on spider webs, interesting grasses and wildflowers, resting insects warming up in the sun and sunrise landscapes. We'll start with a brief introduction at the Visitor Center, then head outside for a couple of hours to see what we can find while learning about exposures and composition. We'll finish with a critique and editing session in the Visitor Center. Beginners and experienced photographers are welcome. Bring your own camera, tripod and accessories. Dress for the weather.\n\nAges 14 and up (under 18 with an adult)\n\nCOST\n$25.00 per Participant\nMembers save 20%, become one today!\nhttp:\/\/www.chippewanaturecenter.org\/become-a-member\/","end_time":"2017-08-11T10:00:00-0400","name":"Photography at Sunrise with Jerry Meier","place":{"name":"Chippewa Nature Center","location":{"city":"Midland","country":"United States","latitude":43.600401544472,"longitude":-84.292860728736,"state":"MI","street":"400 S Badour Rd","zip":"48640-8661"},"id":"56230922204"},"start_time":"2017-08-11T07:00:00-0400","id":"234361470414724"}
{"description":"Be sure to join us this Saturday for PORK Palooza!  Featuring a pig roast, samples and deals you will not want to miss!","end_time":"2017-06-24T18:00:00-0600","name":"PORK Palooza","place":{"name":"Meier's Meats & Fine Foods","location":{"city":"Highland","country":"United States","latitude":40.430889,"longitude":-111.790335,"state":"UT","street":"5521 Timpanogos Hwy","zip":"84003"},"id":"1418947638321316"},"start_time":"2017-06-24T12:00:00-0600","id":"437509626622455"}
{"description":"Na, auch bei Ihnen alles sch\u00f6n \u201eausgewogen\u201c? Cholesterin, Ritalin; Ehe toll, Konto im Soll?\nIn Meiers brandneuem Soloprogramm herrscht n\u00e4mlich ein Ungleichgewicht und Sie k\u00f6nnen\nes wieder ins Lot bringen!\nEins steht fest: \u201eAusgewogen\u201c ist garantiert keine Schonkost, sondern eine bayerische\nSchlemmerreise f\u00fcr die Lachmuskeln mit viel Witz und Hintersinn; ein durch und durch\nkulinarisches Erlebnis mit KiBa-Weizen und Anti-Baby-Pille.\nUnd auch in seinem ersten Soloprogramm erleben wir den Meier, wie wir ihn kennen und\nlieben: hoch musikalisch, ein bisschen tollpatschig, ultrakomisch und selbstironisch. Es\nwerden einige \u201eInstrumente\u201c zum Einsatz kommen, die man auf den ersten Blick nicht als\nsolche identifiziert h\u00e4tte, Meier wird den Thermomix zum Singen bringen und scheut sich\nauch nicht davor, die Doppeldeutigkeit seines Programmtitels zu beleuchten. Denn wie schaut\nes mit unserer Gesellschaft aus? Ist die denn \u2013 wie man so sch\u00f6n sagt \u2013 \u00fcberhaupt noch\n\u201eausgewogen\u201c? Wo soll das hinf\u00fchren, wenn der Mais nicht mehr in der Nahrungspyramide,\nsondern vermehrt in der Biogasanlage anzutreffen ist?\nWer nun neugierig geworden ist ob dieser kabarettistischen Leckerbissen und sehen m\u00f6chte,\nwie Da Meier in guter, alter Showmaster-Manier durch den Abend f\u00fchrt, der sollte schon jetzt\nanfangen, seine Weight-Watchers-Punkte zu sammeln und sich Karten f\u00fcr einen\nunvergesslichen Abend mit allerlei lustigen Schmankerln sichern.\nDa Meier, alias Matthias Meier, geh\u00f6rt nicht nur zum humoristischen Dreigestirn \u201eDa Huawa,\nda Meier und I\u201c, das seit \u00fcber 15 Jahren die B\u00fchnen in ganz Bayern und \u00d6sterreich unsicher\nmacht, sondern ver\u00f6ffentlicht auch regelm\u00e4\u00dfig eine satirische Zeitungskolumne und\nbeschreitet nun mit seinem ersten eigenen Programm \u201eAusgewogen\u201c neue Solopfade. \u00dcber\ndie Jahre hat sich n\u00e4mlich so einiges in seiner kreativen Schublade angesammelt, das Da\nMeier nun geb\u00fcndelt in einem abendf\u00fcllenden Programm auf die Kabarettb\u00fchne bringt.\nKurztext:\nNa, auch bei Ihnen alles sch\u00f6n \u201eausgewogen\u201c? Cholesterin, Ritalin; Ehe toll, Konto im Soll?\nIn Meiers (\u201eDa Huawa, da Meier und I\u201c) brandneuem Soloprogramm \u201eAusgewogen\u201c herrscht\nn\u00e4mlich ein Ungleichgewicht und Sie k\u00f6nnen es wieder ins Lot bringen! Freuen Sie sich auf\neine Schlemmerreise frisch aus dem kabarettistischen Thermomix mit KiBa-Weizen und\nAnti-Baby-Pille.\nManagement und Kontakt: Liederb\u00fchne Robinson - Walter Thanner - Seeweg 2 - 93486 Runding\nTel: 09971 4651 - Mail: info@liederbuehne.de\nPresse- und \u00d6ffentlichkeitsarbeit: Dr. Iris Geyer - Implerstra\u00dfe 20 - 81371 M\u00fcnchen\nTel. 089 - 77 77 07 - Mail: iris.geyer@dahuawadameierundi.de\nK\u00fcnstlerseite: www.da-meier.de\n\nEinlass 18 Uhr, Beginn 20 Uhr\nfreie Platzwahl, Tischreihen\nmit Bewirtung\n\nVeranstalter: Kulturpunkt Isen","end_time":"2018-02-01T21:00:00+0100","name":"Da Meier - \u201eAusgewogen\u201c das Soloprogramm","start_time":"2018-02-01T20:00:00+0100","id":"445706389123453"}
{"description":"Playing all the classics and favorites!","end_time":"2017-07-29T00:30:00-0400","name":"2nd Edition with Mary Meier","place":{"name":"Number 5 Restaurant","location":{"city":"Binghamton","country":"United States","latitude":42.08998,"longitude":-75.91345,"state":"NY","street":"33 S Washington St","zip":"13903"},"id":"305782144761"},"start_time":"2017-07-28T21:30:00-0400","id":"483374242006771"}
{"description":"Deggendorf \u2013 \u201eZeit is a Matz\u201c hei\u00dft das neue Programm des Erfolgs-Kabaretttrios Da Huawa, da Meier und I. Darin widmen sich Christian Maier (da Huawa), Matthias Meier (da Meier) und Siegi M\u00fchlbauer (i) den T\u00fccken und Eigenheiten der Zeit. Seit \u00fcber 15 Jahren stehen sie auf der B\u00fchne und seitdem ist eine Menge passiert. Kein Grund Resum\u00e9e zu ziehen, aber ein guter Grund sich zu fragen, was die Zeit eigentlich so mit sich bringt ! In ihrer typisch humorvollen und fast schon kom\u00f6diantischen Art beleuchten sie das Thema mal skurril und \u00fcberspitzt, mal durchaus Ernst und tiefsinnig. Die Lachmuskeln werden jedenfalls strapaziert und Abwechslung ist garantiert.\nAm 12. Juli treten Da Huawa Da Meier und i  um 19.30 Uhr wieder einmal in Deggendorf auf. Und zwar in der herrlichen Atmosph\u00e4re des Kulturzelts auf dem Donaufest 2017.","end_time":"2017-07-12T22:00:00+0200","name":"Da Huawa, da Meier und I","place":{"name":"Kulturzelt Deggendorf"},"start_time":"2017-07-12T19:30:00+0200","id":"1675353175838538"}
{"description":"Fotoausstellung Les sans-papier von J\u00f6rg Meier (07.07.-16.11.2017)\n\nEr\u00f6ffnung in Anwesenheit des K\u00fcnstlers \nAnschlie\u00dfend Stammtisch im KAB\u00dc","end_time":"2017-07-07T20:30:00+0200","name":"Vernissage: Fotoausstellung Les sans-papier von J\u00f6rg Meier","place":{"name":"Deutsch-Franz\u00f6sisches Kulturzentrum e.V.","location":{"city":"Essen","country":"Germany","latitude":51.43838,"longitude":7.01109,"street":"Brigittastra\u00dfe 34","zip":"45130"},"id":"626836394153932"},"start_time":"2017-07-07T19:00:00+0200","id":"1367931369926295"}
{"description":"Real Estate CRM Tool with Jason Meier\n\n\"Becoming a full time real estate investor is the goal for so many of us! But how do you build a real estate business? Well the author of \"The Armchair Millionaire\" Jason Meier has built an automated real estate system that will allow you to manage your rental properties, leads for lease options, wholesaling leads, house flipping deals, all your JV partners and so much more! \n\n If you're not using a automated system to run your real estate business... you're just working way to hard! As Jason says in his book \"Sit back in your Armchair and I'll make you a millionaire\" just follow his system to find yourself closing more deals than ever before! \n\n\nAbout the Speaker\n\nJason Meier is a real estate investor with more than 11 years of professional experience doing home renovations and house flips. Five of those years were also spent building automated business systems. In fact, his strong passion for the systems and processes he puts together to automate the real estate business has branded him as \u201cThe Investment Automator.\u201d He operates under the slogan, \u201cSit back in your armchair, and I\u2019ll make you a millionaire.\u201d\n\n\nJason is deeply passionate about serving you effectively in order to help you meet your financial and personal goals. A seasoned guru with regards to automated systems and processes, he collaborates with investors and small business owners to increase profits and sales.\n\nDon't let this event pass you by, Register now!\nhttp:\/\/www.streetsmartrei.com\/lw2-jason-meier\n\nFor more details about membership & other events visit:\nMain Portal\nhttps:\/\/www.streetsmartrei.com\nMain Events\nhttp:\/\/www.investing.events\nOther Events\nhttp:\/\/www.streetsmartrei.com\/events\nContact Us \/ 1 on 1 Free Consultation\nhttp:\/\/streetsmartrei.com\/contact-us","end_time":"2017-06-22T21:00:00-0600","name":"Real Estate CRM Tool with Jason Meier","start_time":"2017-06-22T19:00:00-0600","id":"469584010061403"}
{"description":"Ap\u00f3s passar por um per\u00edodo de reestrutura\u00e7\u00e3o, o Le\u00e3o volta a ocupar com shows a pra\u00e7a mais querida do M\u00e9ier com o projeto Qinho canta Marina Lima. \n\nAntigo conhecido das ruas de Ipanema, Leblon, Copacabana e Cantagalo onde articulou e fundou o projeto Dia da Rua, Qinho agora vem se apresentar nas ruas do M\u00e9ier. \n\nO projeto Qinho canta Marina Lima \u00e9 fruto da participa\u00e7\u00e3o do artista no programa Vers\u00f5es, do Canal BIS. Aproximado das influ\u00eancias dos anos 80, o cantor teve como motiva\u00e7\u00e3o para o projeto o extenso e cl\u00e1ssico repert\u00f3rio dos irm\u00e3os Ant\u00f4nio C\u00edcero e Marina Lima, forjado no tr\u00e2nsito pelas mesmas ruas onde Qinho cresceu. \n\nAo se apresentar no Le\u00e3o Et\u00edope do M\u00e9ier, Qinho n\u00e3o s\u00f3 nos brinda com a oportunidade de assistir a esta elogiada releitura, como tamb\u00e9m d\u00e1 continuidade \u00e0 sua milit\u00e2ncia pela ocupa\u00e7\u00e3o de espa\u00e7os p\u00fablicos atrav\u00e9s da arte.\n\n-------------------\n19:00 - In\u00edcio do evento\n\n20:00 - DJ Ana Karenina\n\n21:30 - Qinho canta Marina Lima\n\n23:00 - DJ Ana Karenina\n-------------------\n\nComo chegar\n-------------------\n\nBICICLETA!\n----------------\n\nOcupe a faixa!\n\nTREM\n---------\n\nA pra\u00e7a \u00e9 do lado da esta\u00e7\u00e3o da Supervia.\n\nObs: A entrada de bicicleta \u00e9 permitida nos dias \u00fateis, a partir das 21h; nos s\u00e1bados, a partir das 14h e nos domingos e feriados, durante o dia todo.\n\nMETR\u00d4\n-----------\n\nO M\u00e9ier n\u00e3o tem esta\u00e7\u00e3o de Metr\u00f4, as mais pr\u00f3ximas s\u00e3o Maria da Gra\u00e7a e Del Castilho. Mas tem a integra\u00e7\u00e3o metr\u00f4-\u00f4nibus com a esta\u00e7\u00e3o S\u00e3o Francisco Xavier com a linha expressa 609 (S\u00e3o Francisco Xavier \/M\u00e9ier).\n\nObs: \u00c9 liberado o embarque de bicicletas nos dias \u00fateis ap\u00f3s \u00e0s 21h e aos s\u00e1bados, domingos e feriados, em todas as esta\u00e7\u00f5es das Linhas 1 e 2 e nos \u00f4nibus Metr\u00f4 Na Superf\u00edcie.\n\nBUS\u00c3O\n----------\n\n691 - M\u00e9ier x Alvorada\n353 - Rodovi\u00e1ria x Madureira\n346 - Pra\u00e7a XV x Gard\u00eania Azul\n383 - Tiradentes x Realengo\n687 - M\u00e9ier x Pavuna\n696 - M\u00e9ier x Praia do Dend\u00ea\n455 - M\u00e9ier x Copacabana\n456 - General Os\u00f3rio x Norte Shopping\n457 - General Os\u00f3rio x Aboli\u00e7\u00e3o\n232 - Pra\u00e7a XV x Lins\n238 - \u00c1gua Santa x Pra\u00e7a XV\n239 - \u00c1gua Santa \/ Castelo\n247 - Camarista M\u00e9ier \/ Passeio\n249 - \u00c1gua Santa x Carioca\n254 - Pra\u00e7a XV x Madureira\n277 - Rocha Miranda x Pra\u00e7a XV\n606 - Rodovi\u00e1ria x Engenho de Dentro\n607 - Cascadura x Rio Comprido\n636 - Saens Pe\u00f1a x Gard\u00eania Azul\n679 - Grot\u00e3o x M\u00e9ier\n685 - Iraj\u00e1 x M\u00e9ier\n544 - M\u00e9ier x Nova Igua\u00e7u\n\n\nT\u00c1XI\n-------\nCalcule o valor aproximado da viagemi:\n\nhttp:\/\/www.tarifadetaxi.com\/rio-de-janeiro\n\n\nPontos de refer\u00eancia\n----------------------------\n\nPra\u00e7a Agripino Grieco - Hospital Salgado Filho - Come\u00e7o da Rua Dias da Cruz - Esta\u00e7\u00e3o de trem do M\u00e9ier - Baixo M\u00e9ier\n----------------------------------------------------------------------------------------------","end_time":"2017-12-30T22:00:00-0200","name":"Adiado! Qinho Canta Marina Lima","place":{"name":"Le\u00e3o Et\u00edope do M\u00e9ier","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.901809474068,"longitude":-43.279840350151,"state":"RJ","street":"Pra\u00e7a Agripino Grieco, M\u00e9ier","zip":"20720-010"},"id":"261153707371258"},"start_time":"2017-12-30T19:00:00-0200","id":"1035337483265847"}
{"description":"Marcha para que los hdp de History le compren una Motonieve nueva a Marty as\u00ed no reniegue m\u00e1s.","end_time":"2020-10-30T17:04:00-0200","name":"Que Le Compren Una Motonieve A Marty Meierotto","place":{"name":"Alaska, WI, United States","location":{"city":"Alaska","country":"United States","latitude":44.5406,"longitude":-87.5011,"state":"WI"},"id":"100246716683378"},"start_time":"2020-10-29T17:00:00-0200","id":"1512314212424345"}
{"end_time":"2018-03-29T23:00:00+0200","name":"Da Huawa, da Meier & I - live","place":{"name":"B\u00fcrgerzentrum Max-Planck-Platz 11 Burgkirchen an der Alz 84508"},"start_time":"2018-03-29T20:00:00+0200","id":"242837642879269"}
{"end_time":"2018-05-30T23:00:00+0200","name":"Da Huawa, da Meier & I - live","place":{"name":"Festzelt in Strass  Strass 83404"},"start_time":"2018-05-30T20:00:00+0200","id":"459979771053206"}
{"description":"Palestra Gratuita Pr\u00e1tica Previdenci\u00e1ria\n\u27a1\ufe0fTema: Pens\u00e3o por morte.\n\ud83d\uddd3\ufe0fDia: 28\/06\/2017 das 18h30 \u00e0s 20h30.\n\nMaiores informa\u00e7\u00f5es :\n\u260e\ufe0f (21) 2241-8786\n\ud83d\udce7 meier@oabrj.org.br\n\n~ Garanta sua vaga!","end_time":"2017-06-28T20:30:00-0300","name":"Pr\u00e1tica Previdenci\u00e1ria","place":{"name":"Oab-Rj M\u00e9ier, 55\u00aa Subse\u00e7\u00e3o","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.8803432,"longitude":-43.3257898,"state":"RJ","street":"Rua Manoela Barbosa n\u00ba 40 - M\u00e9ier","zip":"20735110"},"id":"350490185313843"},"start_time":"2017-06-28T18:30:00-0300","id":"1327031044050739"}
{"description":"VENTILA\u00c7\u00c3O MEC\u00c2NICA\n\nP\u00daBLICO-ALVO: FISIOTERAPEUTAS, ENFERMEIROS e ACAD\u00caMICOS de FISIOTERAPIA E ENFERMAGEM \u00e0 partir do 5\u00ba Per\u00edodo da Gradua\u00e7\u00e3o.\n\nM\u00c9IER RJ\n15, 16, 29 e 30 Julho 2017, S\u00e1bado e Domingo,  2 Finais de Semana, 08 as 18 hs\nLocal:\nEspa\u00e7o EB SA\u00daDE - Rua Luc\u00eddio Lago, 138, 3\u00ba Andar, M\u00e9ier, Rio de Janeiro, RJ\n(Pr\u00f3ximo \u00e0 Esta\u00e7\u00e3o de Trem do M\u00c9IER, ao Lado do Hospital Salgado Filho, ao Corpo de Bombeiros, ao F\u00f3rum, em frente ao Batalh\u00e3o da PM, em cima do Santander - Rua Paralela \u00e0 Rua Carolina M\u00e9ier)\nFORMAS DE PAGAMENTO:\n\u00c0 VISTA: em Dinheiro, D\u00e9bito, Cr\u00e9dito em 1x\nPARCELADO: em at\u00e9 12x s\/ juros SOMENTE nos Cart\u00f5es (Todas as Bandeiras)\nInvestimento: \nR$ 690,00 \u00e0 vista\nR$ 790,00 em at\u00e9 12x sem juros em todos os cart\u00f5es","end_time":"2017-07-15T18:00:00-0300","name":"Curso de Ventila\u00e7\u00e3o Mec\u00e2nica - M\u00e9ier RJ","place":{"name":"EBSa\u00fade Cursos","location":{"city":"M\u00e9ier","country":"Brazil","latitude":-22.90084,"longitude":-43.27681,"state":"RJ","street":"Rua Luc\u00eddio Lago 138, 3\u00ba andar, M\u00e9ier, Rio de Janeiro,  Rj","zip":"20780-020"},"id":"292076784153492"},"start_time":"2017-07-15T08:00:00-0300","id":"304656676640505"}
{"end_time":"2017-08-26T23:00:00+0200","name":"Da Huawa, da Meier und I - live","place":{"name":"82407 Haunsdorf"},"start_time":"2017-08-26T20:00:00+0200","id":"1617548684951765"}
{"description":"Wir veranstalten am 23.07. unser 1. Hoffest mit tollen Attraktionen f\u00fcr jung und alt! F\u00fcr das leibliche Wohl wird gesorgt. \ud83c\udf5f\ud83c\udf6d\u2615Wir freuen uns auf einen tollen Tag f\u00fcr die ganze Familie! \ud83c\udf1e","name":"1. HOFFEST","place":{"name":"Freizeit Pferdehof Meier","location":{"city":"Almena","country":"Germany","latitude":52.100705962222,"longitude":9.0885257720947,"street":"Schneppel 1","zip":"32699"},"id":"285831765202358"},"start_time":"2017-07-23T11:00:00+0200","id":"1860993014225826"}
{"description":"P\u00daBLICO-ALVO: FISIOTERAPEUTAS e EDUCADORES F\u00cdSICOS, Acad\u00eamicos de FISIOTERAPIA e EDUCA\u00c7\u00c3O F\u00cdSICA \u00e0 partir do 5\u00ba per\u00edodo.\n\nCurso todo Te\u00f3rico e Pr\u00e1tico onde ser\u00e3o abordadas T\u00e9cnicas de Aplica\u00e7\u00e3o das Bandagens El\u00e1sticas, com \u00eanfase na Pr\u00e1tica Di\u00e1ria, Desportiva e Abordagem Cl\u00ednica!\n\nM\u00c9IER RJ - Ter\u00e7as - Feiras\n04 e 11 Julho 2017, 13 \u00e0s 21 hs\nTURMA COM VALOR PROMOCIONAL: Estude durante a Semana, com a Mesma Qualidade, Pagando Menos !\nLocal;\nEspa\u00e7o EB Sa\u00fade Cursos - Rua Luc\u00eddio Lago, 138, 3o Andar, M\u00e9ier, Rio de Janeiro, RJ\n=> GR\u00c1TIS: 1 Kit c\/ 1 Fita + 1 Tesoura + 1 Fixador de Tape !\n(Pr\u00f3ximo \u00e0 Esta\u00e7\u00e3o de Trem do M\u00c9IER, ao Hospital Salgado Filho, ao Corpo de Bombeiros, ao F\u00f3rum, em frente ao Batalh\u00e3o da PM, em cima do Santander - Rua Paralela \u00e0 Rua Carolina M\u00e9ier)\nOBS. FORMAS DE PAGAMENTO: Dinheiro, D\u00e9bito e Cr\u00e9dito\n\nInvestimento: \nR$ 440,00 \u00e0 vista\nR$ 540,00 em at\u00e9 12x sem juros em todos os cart\u00f5es","end_time":"2017-07-04T21:00:00-0300","name":"Curso de Kinesiology Taping \u00e0s Ter\u00e7as Feiras - M\u00e9ier RJ","place":{"name":"EBSa\u00fade Cursos","location":{"city":"M\u00e9ier","country":"Brazil","latitude":-22.90084,"longitude":-43.27681,"state":"RJ","street":"Rua Luc\u00eddio Lago 138, 3\u00ba andar, M\u00e9ier, Rio de Janeiro,  Rj","zip":"20780-020"},"id":"292076784153492"},"start_time":"2017-07-04T13:00:00-0300","id":"1304786756253200"}
{"description":"F\u00fcr Euch f\u00fcr 1 DJ-\u20ac am Start:\nElias Agogo (Sea Moya) \nmit dem Ehrengast \nFlorian Meier (DISSOLUTE)!\n\nMacht euch mal auf eine ausgefallene Mischung aus Jazz, Tropical, Funk und elektronischer Musik gefasst - \nda nun ein sachkundiger House-Experte am Abend als Gast mitspielt, werden auch House-Fans gl\u00fccklich!","end_time":"2017-06-23T04:00:00+0200","name":"Salon Zwei mit Elias Agogo und Florian Meier","place":{"name":"Disco Zwei","location":{"city":"Mannheim","country":"Germany","latitude":49.48934,"longitude":8.47466,"street":"T6, 14","zip":"68161"},"id":"147809941913919"},"start_time":"2017-06-22T22:00:00+0200","id":"296832234105248"}
{"end_time":"2017-11-12T22:00:00+0100","name":"Da Huawa, da Meier und I - live","place":{"name":"Kurhaus Freyung Rathausplatz 2 Freyung 94078"},"start_time":"2017-11-12T19:00:00+0100","id":"1887662951486390"}
{"end_time":"2017-10-05T23:00:00+0200","name":"Da Huawa, da Meier und I - live","place":{"name":"Gasthof-Hotel H\u00f6hensteiger","location":{"city":"Rosenheim","country":"Germany","latitude":47.877535,"longitude":12.112299,"street":"Westerndorfer Str. 101","zip":"83024"},"id":"230900240256701"},"start_time":"2017-10-05T20:00:00+0200","id":"1828497410805938"}
{"end_time":"2017-10-11T23:00:00+0200","name":"Da Huawa, da Meier und I - live","place":{"name":"Gutmann am Dutzendteich","location":{"city":"Nuremberg","country":"Germany","latitude":49.435369,"longitude":11.11716,"street":"Bayernstra\u00dfe 150","zip":"90478"},"id":"427125757367862"},"start_time":"2017-10-11T20:00:00+0200","id":"1740001886016998"}
{"end_time":"2017-09-15T23:00:00+0200","name":"Da Huawa, da Meier und I - live","place":{"name":"Bayern","location":{"city":"Arzberg","country":"Germany","latitude":50.045970628288,"longitude":12.180933223609,"zip":"95659"},"id":"550869315030615"},"start_time":"2017-09-15T20:00:00+0200","id":"1363095663783320"}
{"end_time":"2017-10-12T23:00:00+0200","name":"Da Huawa, da Meier und I - live","place":{"name":"Wild-Berghof Buchet","location":{"city":"Bernried","country":"Germany","latitude":48.92418,"longitude":12.91983,"street":"Buchet 2","zip":"94505"},"id":"177128319140323"},"start_time":"2017-10-12T20:00:00+0200","id":"410890629286226"}
{"end_time":"2017-09-23T23:00:00+0200","name":"Da Huawa, da Meier und I - live","place":{"name":"86224 Grassau"},"start_time":"2017-09-23T20:00:00+0200","id":"233293933819028"}
{"end_time":"2017-10-26T23:00:00+0200","name":"Da Huawa, da Meier und I - live","place":{"name":"Circus Krone","location":{"city":"Munich","country":"Germany","latitude":48.14553,"longitude":11.55007,"street":"Marsstrasse 43","zip":"80335"},"id":"249774708645"},"start_time":"2017-10-26T20:00:00+0200","id":"187327605121494"}
{"end_time":"2017-10-06T23:00:00+0200","name":"Da Huawa, da Meier und I - live","place":{"name":"Hotel Gasthof zur Post Bad Wiessee","location":{"city":"Bad Wiessee","country":"Germany","latitude":47.712021,"longitude":11.724888,"street":"Lindenplatz 7","zip":"83707"},"id":"630139130402891"},"start_time":"2017-10-06T20:00:00+0200","id":"165032870691249"}
{"end_time":"2017-12-07T23:00:00+0100","name":"Da Huawa, da Meier und I - live","place":{"name":"Gasthof zur Post - Kleinkunstb\u00fchne Schwabhausen Augsburger Stra\u00dfe 19 Schwabhausen 85247"},"start_time":"2017-12-07T20:00:00+0100","id":"295255187587508"}
{"end_time":"2018-07-30T23:00:00+0200","name":"Da Huawa, da Meier und I - live","place":{"name":"Festzelt Eberfing Ostendstra\u00dfe 5 Eberfing 82390"},"start_time":"2018-07-30T20:00:00+0200","id":"144549239421659"}
{"end_time":"2018-06-11T23:00:00+0200","name":"Da Huawa, da Meier und I - live","place":{"name":"Festzelt Kelheim Zum Sportplatz Kelheim 93309"},"start_time":"2018-06-11T20:00:00+0200","id":"155246368347724"}
{"end_time":"2018-09-07T23:00:00+0200","name":"Da Huawa, da Meier und I - live","place":{"name":"94550 K\u00fcnzing \u2013 Festzelt der FFW Wallerdorf"},"start_time":"2018-09-07T20:00:00+0200","id":"254893844981698"}
{"end_time":"2018-06-15T23:00:00+0200","name":"Da Huawa, da Meier und I - live","place":{"name":"84130 Dingolfing \u2013 Festzelt der FFW Dingolfing"},"start_time":"2018-06-15T20:00:00+0200","id":"293950141040654"}
{"end_time":"2018-06-14T23:00:00+0200","name":"Da Huawa, da Meier und I - live","place":{"name":"Festzelt Willing Garten\u00e4ckerweg 2 Bad Aibling - Willing 83043"},"start_time":"2018-06-14T20:00:00+0200","id":"418031878553004"}
{"description":"VEM VADIAR 2017 \/ Evento e Formatura\nN\u00facleo M\u00e9ier Oficial\nContramestre Edgar\n\nConvidamos todos os nossos amigos  para o nosso evento Vem Vadiar 2017 que ir\u00e1 acontecer na Regi\u00e3o do M\u00e9ier e Grande M\u00e9ier entre os dias 24 \u00e1 29 de julho.\n\nEu contramestre Edgar estarei me formando a Corda Vermelha do Grupo Senzala de Capoeira.\nEnt\u00e3o minha Diploma\u00e7\u00e3o acontecer\u00e1 no evento Vadia\u00e7\u00e3o , o maior evento do Grupo Senzala,que acontecer\u00e1  no dia 22 de Julho e em seguida estarei recebendo a minha corda Vermelha no dia 29 de Julho aqui no M\u00e9ier, durante o meu evento Vem Vadiar 2017.\n\nContamos com a presen\u00e7a de todos vcs!\n\nEM BREVE ESTAREI POSTANDO MAIS INFORMA\u00c7\u00d5ES SOBRE A PROGRAMA\u00c7\u00c3O DO EVENTO, VALORES, PRESEN\u00c7A DE ALGUNS AMIGOS E O ENDERE\u00c7O DE ONDE ACONTECER\u00c1 AS AULAS E A FORMATURA.\n\nGrande ax\u00e9 a todos.\n\n\nCentro Cultural Senza de Capoeira\nN\u00facleo M\u00e9ier Oficial\nMestre Chiquinho\nContramestre Edgar","end_time":"2017-07-29T18:00:00-0300","name":"Vem Vadiar 2017","place":{"name":"Senzala Nucleo M\u00e9ier","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.9002558,"longitude":-43.2909645,"state":"RJ","street":"Casa Branca - Rua Magalh\u00e3es Couto, 763 - M\u00e9ier  (em frente ao Ponto final dos \u00f4nibus 232 &679)"},"id":"333025416744364"},"start_time":"2017-07-24T19:00:00-0300","id":"2266260400266441"}
{"end_time":"2017-10-29T00:00:00-0200","name":"Resenha Do Descontrole <3","place":{"name":"Rua Meier, 211, Tabo\u00e3o da Serra - SP, 06783-280, Brasil"},"start_time":"2017-10-28T16:00:00-0200","id":"1448063375216211"}
{"end_time":"2017-06-24T21:00:00-0400","name":"Taste of Silverton","place":{"name":"Meier's Wine Cellars, Inc.","location":{"city":"Silverton","country":"United States","latitude":39.1957,"longitude":-84.4008999,"state":"OH","street":"6955 Plainfield Rd","zip":"45236"},"id":"353861839659"},"start_time":"2017-06-24T16:00:00-0400","id":"229915870856039"}
{"description":"SSV-Start bei Ed.Meier M\u00fcnchen - 1. Juli - Private View f\u00fcr Freunde: Donnerstag, 29. Juni, Freitag, 30. Juni\nEinkaufscoupon im Internet erh\u00e4ltlich: www.EduardMeier.Sale","end_time":"2017-07-14T19:00:00+0200","name":"SommerSchlussVerkauf bei Ed.Meier M\u00fcnchen - ab 1. Juli","place":{"name":"Brienner Stra\u00dfe 10, 80333 M\u00fcnchen, Deutschland"},"start_time":"2017-07-01T10:00:00+0200","id":"445581909151910"}
{"description":"Geniesst zu den chilligen Deep House Vibes\n\n- Myrta's Flatbreads mit fancy Toppings aus dem Outdoor-Holzofen \n- erfrischende Melonenschnitze, Frozen Watermelon Margaritas und Frozen Watermelon Smoothies an unserer heissen Wassermelonenbar","end_time":"2017-06-25T03:00:00+0200","name":"Deep House Vibes am Unterstadtfest","place":{"name":"Meier's Pool","location":{"city":"Schaffhausen","country":"Switzerland","latitude":47.69545,"longitude":8.63979,"street":"Moserstrasse 8","zip":"8200"},"id":"203346169764992"},"start_time":"2017-06-24T10:00:00+0200","id":"795702567265569"}
{"end_time":"2017-07-18T23:00:00+0200","name":"Da Huawa, da Meier und I - live","place":{"name":"Burg Triebenbach Triebenbach 1 Laufen 83410"},"start_time":"2017-07-18T20:00:00+0200","id":"226743961150318"}
{"description":"M\u00c9IER RJ \n29 e 30 Julho 2017, S\u00e1b e Dom, 08 as 18hs\nLocal:\nEspa\u00e7o EB SA\u00daDE - Rua Luc\u00eddio Lago, 138, 3\u00ba Andar, M\u00e9ier, Rio de Janeiro, RJ\n(Pr\u00f3ximo \u00e0 Esta\u00e7\u00e3o de Trem do M\u00c9IER, Rua ao Lado do Hospital Salgado Filho, ao Corpo de Bombeiros, ao F\u00f3rum, em frente ao Batalh\u00e3o da PM, em cima do Santander - Rua Paralela \u00e0 Rua Carolina M\u00e9ier)\nOBS. FORMAS DE PAGAMENTO:\n\u00c0 VISTA: em Dinheiro, D\u00e9bito, Cr\u00e9dito em 1x\nPARCELADO: em at\u00e9 12x s\/ juros SOMENTE nos Cart\u00f5es (Todas as Bandeiras)\n\nInvestimento: \nR$ 590,00 \u00e0 vista\nR$ 690,00 em at\u00e9 12x sem juros em todos os cart\u00f5es","end_time":"2017-07-29T18:00:00-0300","name":"Curso de Treinamento Funcional - M\u00e9ier RJ","place":{"name":"EBSa\u00fade Cursos","location":{"city":"M\u00e9ier","country":"Brazil","latitude":-22.90084,"longitude":-43.27681,"state":"RJ","street":"Rua Luc\u00eddio Lago 138, 3\u00ba andar, M\u00e9ier, Rio de Janeiro,  Rj","zip":"20780-020"},"id":"292076784153492"},"start_time":"2017-07-29T08:00:00-0300","id":"444322282597789"}
{"description":"INVESTIMENTO: R$ 150,00","end_time":"2017-07-14T17:30:00-0300","name":"Ingl\u00eas Jur\u00eddico para Principiantes","place":{"name":"Oab-Rj M\u00e9ier, 55\u00aa Subse\u00e7\u00e3o","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.8803432,"longitude":-43.3257898,"state":"RJ","street":"Rua Manoela Barbosa n\u00ba 40 - M\u00e9ier","zip":"20735110"},"id":"350490185313843"},"start_time":"2017-07-14T16:00:00-0300","id":"113150192630780"}
{"description":"Pr\u00e1tica Trabalhista na OAB M\u00e9ier \ud83d\udce3 NOVA TURMA!\n\ud83d\uddd3\ufe0fIn\u00edcio: 05\/07\/2017 das 18h \u00e0s 21h.\n\u27a1\ufe0fGaranta sua vaga:http:\/\/www.cbepjur.com.br\/\u2026\/118-prat-trabalhista-oab-meier.\u2026\n\u260e\ufe0f (21) 2224-2124 \/ 2208-1089\n\ud83d\udce7contato@cbepjur.com.br\n\n\nConte\u00fado Program\u00e1tico:\nEstrutura da Justi\u00e7a do Trabalho;\nCompet\u00eancia;\nAtendimento ao cliente;\nPeti\u00e7\u00e3o inicial;\nContesta\u00e7\u00e3o;\nMedia\u00e7\u00e3o e concilia\u00e7\u00e3o (extrajudicial e judicial);\nPasso a passo da audi\u00eancia trabalhista;\nRaz\u00f5es Finais;\nRecursos.","end_time":"2017-07-05T21:00:00-0300","name":"Pr\u00e1tica Trabalhista - Segunda Turma","place":{"name":"Oab-Rj M\u00e9ier, 55\u00aa Subse\u00e7\u00e3o","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.8803432,"longitude":-43.3257898,"state":"RJ","street":"Rua Manoela Barbosa n\u00ba 40 - M\u00e9ier","zip":"20735110"},"id":"350490185313843"},"start_time":"2017-07-05T18:00:00-0300","id":"695882533947727"}
{"end_time":"2017-07-06T23:00:00+0200","name":"Da Huawa, da Meier und I - live","place":{"name":"Ruhstorf - Open Air am Dorfplatz"},"start_time":"2017-07-06T20:00:00+0200","id":"404533893259929"}
{"end_time":"2017-07-17T23:00:00+0200","name":"Da Huawa, da Meier und I - live","place":{"name":"84098 Hohenthann - Festzelt"},"start_time":"2017-07-17T20:00:00+0200","id":"166296567231528"}
{"description":"Herzliche Einladung zur Finissage\nLetzte Gelegenheit f\u00fcr alle Interessierten! Come & see....","end_time":"2017-06-25T13:00:00+0200","name":"Finissage Ausstellung \"auf einen Blick\" - Lukas Ulmi","place":{"name":"Muster-Meier - Contemporary Fine Art & Projects","location":{"city":"Bern","country":"Switzerland","latitude":46.9489479,"longitude":7.4502573,"street":"Brunngasse 14 | Brunngasshalde 31","zip":"3011"},"id":"373117006220585"},"start_time":"2017-06-25T11:00:00+0200","id":"2004790636420301"}
{"end_time":"2017-10-21T23:00:00+0200","name":"Da Huawa, da Meier und I & Na Ciotogi: Irish-Bayrisch","place":{"name":"86663 Asbach-B\u00e4umenheim \u2013 Sport- und Veranstaltungshalle"},"start_time":"2017-10-21T20:00:00+0200","id":"251773691958644"}
{"description":"Mi. 11.10.2017 | N\u00fcrnberg | Gutmann am Dutzendteich | Einlass: 18:45 Uhr | Beginn: 20:00 Uhr | Biertischbestuhlt\n\nMit Pauken und Trompeten und einem kr\u00f6nenden Abschluss im Circus Krone haben Da Huawa, da Meier und I 2015 ihr 15j\u00e4hriges B\u00fchnenjubil\u00e4um gefeiert. Aber jessas Leit, wie die Zeit vergeht, der Uhrzeiger dreht unerm\u00fcdlich seine Runden weiter. \"Zeit is a Matz!\" meinen Da Huawa, da Meier und I - und genau so hei\u00dft der Titel ihres neuen Programms, das 2016 Premiere feierte.\n\"Zeit is a Matz!\", denn sie schl\u00e4ngelt und windet sich in alle Richtungen: Mal vergeht sie wie im Fluge, mal bleibt sie mit einem Schlag stehen. An manchem nagt der Zahn der Zeit, manches bleibt zeitlos sch\u00f6n. Zeit heilt angeblich alle Wunden und Zeit ist Geld. Man kann mit ihr einen Wettlauf machen und - wenn man Gl\u00fcck hat - auf ihrer H\u00f6he sein. Dass mit der Zeit nicht zimperlich umgegangen wird, verr\u00e4t unsere Sprache: Man kann die Zeit vertreiben,\nman kann sie stehlen und sogar totschlagen.\nChristian Maier (da Huawa), Matthias Meier (da Meier) und Siegi M\u00fchlbauer (I) n\u00e4hern sich dem Thema in gewohnt humorvoll-hintersinniger Art und Weise. Sie hinterfragen unser Tun und Lassen und erz\u00e4hlen Geschichten aus dem Alltag, die den Zeitgeist der Gesellschaft widerspiegeln.\nAuch im neuen Programm kombinieren Da Huawa, da Meier und I bayerische Volksmusik mit Musikrichtungen aus aller Welt - mal laut, mal leise, mal nachdenklich, mal krachert und ganz sicher immer mit viel Witz und Schwung.\nDie drei Vollblutmusiker haben nat\u00fcrlich das sch\u00f6ne Bayernland im Blick und singen - durchaus mit Seitenhieben und kritischem Auge - ein Loblied aufs bayrische Gem\u00fct, das gef\u00fchlt und gelebt werden muss, - solange, bis der Boandlkramer vor der T\u00fcr steht, \"der koa Bargeld net nimmt.\"","end_time":"2017-10-11T22:00:00+0200","name":"Da Huawa, Da Meier Und I","place":{"name":"Gutmann am Dutzendteich","location":{"city":"Nuremberg","country":"Germany","latitude":49.435369,"longitude":11.11716,"street":"Bayernstra\u00dfe 150","zip":"90478"},"id":"427125757367862"},"start_time":"2017-10-11T20:00:00+0200","id":"714415432050853"}
{"description":"Do you enjoy grilling?  Do you think you have what it takes to win?  Join us at Meiers for our 1st Annual BBQ Smoking\/Grilling Competition on Saturday, July 29th.  Prizes!  Food!  Fun!  Plus, your chance to win!  For more details and to sign up, visit our Meat Department in store or call (801) 642-2069.  You can read the complete rules in the pinned post in the discussion forum for this event.","end_time":"2017-07-29T13:00:00-0600","name":"1st Annual BBQ Competition","place":{"name":"Meier's Meats & Fine Foods","location":{"city":"Highland","country":"United States","latitude":40.430889,"longitude":-111.790335,"state":"UT","street":"5521 Timpanogos Hwy","zip":"84003"},"id":"1418947638321316"},"start_time":"2017-07-29T12:00:00-0600","id":"462829187384946"}
{"description":"RIESLING-NACHT 2.0 IN FRANKEN\nDas Weinerlebnis des Jahres, deutscher Riesling meets Great Beef! \nTradition trifft Moderne...mit Spitzenwinzern der Mosel, S\u00fcdpfalz, Rheingau und Franken, ...das sind wir! ...mit am Start ist unser Fleischpapst Ludwig Maurer, er sorgt f\u00fcr die n\u00f6tige Fleischbeilage!\nBeginn: 19:00 f\u00fcr 95\u20ac p.P. (alle Weine & kulinarische Highlights an verschienenen Kochstationen, passend zu den jeweiligen Anbauregionen) - es gibt max. 100 Karten!\n#ETHOS #WEINERLEBNIS #FRANKEN #RIESLING #MEIER","end_time":"2017-08-27T01:00:00+0200","name":"2. Rieslingnacht in Franken","place":{"name":"Weingut Markus Meier","location":{"city":"Ulsenheim","country":"Germany","latitude":49.561109248874,"longitude":10.300605713905,"street":"Ulsenheim 114","zip":"91478"},"id":"190639264339887"},"start_time":"2017-08-26T19:00:00+0200","id":"277741122645915"}
{"end_time":"2017-11-30T22:00:00+0100","name":"Da Huawa, da Meier und I - live","place":{"name":"94428 Eichendorf \u2013 Postsaal"},"start_time":"2017-11-30T19:00:00+0100","id":"440450652967154"}
{"description":"heute freuen wir uns h\u00e4ufiger.\n\nerstens: endlich ist wieder ein konzert im karate klub.\nzweitens: endlich machen wir ein konzert im karate klub.\ndrittens: endlich spielen die FRIENDS OF GAS im karate klub.\n\n::::::::::::::::::::::::::::\nFRIENDS OF GAS\n::::::::::::::::::::::::::::\n\ndiese band ist wie ein brocken. die kratzige stimme der s\u00e4ngerin legt sich \u00fcber hypnotisch krautig angehauchte rythmen welche im post punk und noise zuhause sind. diese laden h\u00e4ufig zum tr\u00e4umen ein und das nur, um mit einem einzigen bruch genau diesen zustand zu beenden. die texte bestehen oft aus phrasen die wiederholt werden und stellen somit eine art des deutschen textens dar, wie sie schon lange nicht mehr geh\u00f6rt wurde.\n2016 brachten die 5 friends ihr deb\u00fctalbum FATAL SCHWACH auf dem label staatsakt heraus.\n\nffo: Sonic Youth, Einst\u00fcrzende Neubauten, N\u00fc Sensae, Hot Snakes\n\n\n\nHaifische m\u00f6gen keine Homophobie, keinen Sexismus, keine Nazis. Deswegen werden auf den Konzerten keine Menschen geduldet, die in irgendeiner Weise ein solches Gedankengut vertreten, guthei\u00dfen oder dulden. Ebenso: Grauzone, nein danke!","end_time":"2017-08-18T23:00:00+0200","name":"Friends of Gas","place":{"name":"Karate Klub Meier","location":{"city":"Saarbr\u00fccken","country":"Germany","latitude":49.23492,"longitude":6.9985,"street":"Nassauerstra\u00dfe 11","zip":"66111"},"id":"128803907174561"},"start_time":"2017-08-18T20:00:00+0200","id":"135653463672812"}
{"description":"Tageskurs Dual-Aktivierung\nWeitere Infos folgen....","end_time":"2017-08-12T17:00:00+0200","name":"PLZ 29352: Tageskurs Dual-Aktivierung m. Tina Meier","place":{"name":"Gro\u00dfmoor"},"start_time":"2017-08-12T09:00:00+0200","id":"121967171694217"}
{"description":"Oc\u00ea num podi perd\u00ea o nosso arrai\u00e1 que vai ser dia 24 de junho!\n\nVai t\u00ea muitas m\u00fasicas, comidas t\u00edpicas bem gostosas, brincadeiras pras crian\u00e7as se divertir e muita, mar muita alegria! E come\u00e7a \u00e0s 18h.\n\nPagandu apenas R$10,00 por pessoa, inclusive crian\u00e7as a partir de 5 anos e convidados.  O valor arrecadado ser\u00e1 para decora\u00e7\u00e3o, prendas e brinquedos e pode ser pago at\u00e9 dia 20\/06\/2017 na administra\u00e7\u00e3o.\n\nO chopp ser\u00e1 rateado para aqueles que estiverem interessados.\n\nEscolha na administra\u00e7\u00e3o o prato e a bebida que levar\u00e1 por fam\u00eda pra nossa mesa comunit\u00e1ria.\n\nConvide a fam\u00eda e os amigus, vista u mei\u00f3r traje e venha uaiiii!","end_time":"2017-06-24T22:00:00-0300","name":"Arra\u00eda Speciale 2017","place":{"name":"Speciale M\u00e9ier","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.90039,"longitude":-43.28617,"state":"RJ","street":"Rua Santos Titara, 123, Todos Os Santos","zip":"20735-240"},"id":"140801956076913"},"start_time":"2017-06-24T18:00:00-0300","id":"670194716511002"}
{"description":"\u201eZeit is a Matz!\u201c hei\u00dft das neue Programm von Da Huawa, da Meier und I, mit dem die drei Vollblutmusiker jetzt quer durch ganz Bayern unterwegs sind. Bald auch in Mainburg. :) \n\nDETAILS: \n\u2022 Ort: Stadthalle Mainburg, Griesplatz 1, Mainburg\n\u2022 Ticket-VVK bei: Stadthalle Mainburg und online http:\/\/bit.ly\/2i8YPvl\n\nZUM PROGRAMM:\n\u201eZeit is a Matz!\u201c hei\u00dft das neue Programm von Da Huawa, da Meier und I, mit dem die drei Vollblutmusiker quer durch ganz Bayern unterwegs sind. In gewohnt witziger Weise schauen Christian Maier (da Huawa), Matthias Meier (da Meier) und Siegi M\u00fchlbauer (I) der Gesellschaft auf die Finger, besingen das bayrische Gem\u00fct und geben Gas im Hier und Jetzt, denn die Uhr, \u201ede muass vom Deife sei\u201c.\nAuch im neuen Programm kombinieren Da Huawa, da Meier und I bayerische Volksmusik mit Musikrichtungen aus aller Welt \u2013 mal laut, mal leise, mal nachdenklich, mal krachert und ganz sicher immer mit viel Witz und Schwung.\n\nwww.dahuawadameierundi.de\nwww.facebook.com\/daHuawadaMeierundi\n\nPRESSESTIMMEN:\n\u201eBajuwarischer Rundumschlag mit Grips\u201c \nAugsburger Allgemeine\n\n\u201eGenau diese Mischung aus Wahrheit und Witz zeichnet das Trio aus\u201c S\u00fcddeutsche Zeitung","end_time":"2017-10-13T23:00:00+0200","name":"Da Huawa da Meier und I - \"Zeit is a Matz\"","place":{"name":"Stadthalle Mainburg","location":{"city":"Mainburg","country":"Germany","latitude":48.6412199,"longitude":11.78004,"street":"Griesplatz 1","zip":"84048"},"id":"924442830935792"},"start_time":"2017-10-13T20:00:00+0200","id":"738290756328230"}
{"description":"M\u00c9IER RJ\n15 e 16 Julho 2017, Sab e Dom, 08 as 18 hs\nLocal:\nEspa\u00e7o EB Sa\u00fade - Rua Luc\u00eddio Lago, 138, 3o Andar, M\u00e9ier, Rio de Janeiro, RJ\n(Pr\u00f3ximo \u00e0 Esta\u00e7\u00e3o de Trem do M\u00c9IER, Rua ao Lado do Hospital Salgado Filho, ao Corpo de Bombeiros, ao F\u00f3rum, em frente ao Batalh\u00e3o da PM, em cima do Santander - Rua Paralela \u00e0 Rua Carolina M\u00e9ier)\nOBS. FORMAS DE PAGAMENTO:\n\u00c0 VISTA: em Dinheiro, D\u00e9bito, Cr\u00e9dito \u00e0 Vista\nPARCELADO: em at\u00e9 12x s\/ juros SOMENTE nos Cart\u00f5es (TODAS AS BANDEIRAS)\nInvestimento: \nR$ 590,00 \u00e0 vista\nR$ 690,00 em at\u00e9 12x sem juros em todos os cart\u00f5es","end_time":"2017-07-15T18:00:00-0300","name":"Curso de Dry Needling (Agulhamento seco) - M\u00e9ier RJ","place":{"name":"EBSa\u00fade Cursos","location":{"city":"M\u00e9ier","country":"Brazil","latitude":-22.90084,"longitude":-43.27681,"state":"RJ","street":"Rua Luc\u00eddio Lago 138, 3\u00ba andar, M\u00e9ier, Rio de Janeiro,  Rj","zip":"20780-020"},"id":"292076784153492"},"start_time":"2017-07-15T08:00:00-0300","id":"1505315159500361"}
{"description":"Joseph Myers\n\nMarian Meier","end_time":"2017-09-02T02:00:00+0200","name":"Joseph Myers & Marian Meier live beim Musiker-Stammtisch","place":{"name":"ARSVITAEcaf\u00e9","location":{"city":"Rodewisch","country":"Germany","latitude":50.5230777,"longitude":12.3967074,"street":"Stra\u00dfe der Jugend 30","zip":"08228"},"id":"620351441439466"},"start_time":"2017-09-01T20:00:00+0200","id":"244141686052210"}
{"description":"DIREITO PENAL - PARTE GERAL PARA A ADVOCACIA CRIMINAL E CONCURSOS\nData: 03\/06 a 31\/07  -  \nHor\u00e1rio: 18:00 \u00e0s 19:45\nInvestimento: R$ 150,00 \nProfessor: Paulo Vasquez\n                                                           \nMaiores informa\u00e7\u00f5es :\n\u260e\ufe0f (21) 2241-8786\n\ud83d\udce7 meier@oabrj.org.br\noabrj.meier@gmail.com \n~ Garanta sua vaga!","end_time":"2017-07-03T19:45:00-0300","name":"Direito Penal - Parte Geral para a Advocacia Criminal e Concurso","place":{"name":"Oab-Rj M\u00e9ier, 55\u00aa Subse\u00e7\u00e3o","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.8803432,"longitude":-43.3257898,"state":"RJ","street":"Rua Manoela Barbosa n\u00ba 40 - M\u00e9ier","zip":"20735110"},"id":"350490185313843"},"start_time":"2017-07-03T18:00:00-0300","id":"461802007545491"}
{"end_time":"2017-10-28T23:00:00+0200","name":"Da Huawa, da Meier und I & Na Ciotogi: Bayrisch-Irish","place":{"name":"Markmillersaal Straubing, \u00c4u\u00dfere Passauer Stra\u00dfe 60, 94315 Straubing"},"start_time":"2017-10-28T20:00:00+0200","id":"1830211743913589"}
{"description":"\u00daLTIMO DIA!!\nFa\u00e7a nosso simulado de OAB 1\u00aa fase.\n\nmeier@unidades.damasio.edu.br \n(21) 3549-2355 \/ 3529-2354 \/ 3044-6800\n(21) 99003-7147","end_time":"2017-06-24T18:00:00-0300","name":"Simulado OAB XXIII EXAME","place":{"name":"Dam\u00e1sio M\u00e9ier","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.90216,"longitude":-43.27656,"state":"RJ","street":"Rua Carolina M\u00e9ier,11","zip":"20780000"},"id":"601586679901223"},"start_time":"2017-06-24T13:00:00-0300","id":"214671505710661"}
{"description":"M\u00c9IER RJ - Ter\u00e7a - Feira\n25 Julho de 2017, 13 \u00e0s 21 hs\nTURMA COM VALOR PROMOCIONAL: Estude durante a Semana, com a Mesma Qualidade, Pagando Menos !\nLocal;\nEspa\u00e7o EB Sa\u00fade Cursos - Rua Luc\u00eddio Lago, 138, 3o Andar, M\u00e9ier, Rio de Janeiro, RJ\n(Pr\u00f3ximo \u00e0 Esta\u00e7\u00e3o de Trem do M\u00c9IER, ao Hospital Salgado Filho, ao Corpo de Bombeiros, ao F\u00f3rum, em frente ao Batalh\u00e3o da PM, em cima do Santander - Rua Paralela \u00e0 Rua Carolina M\u00e9ier)\nOBS. FORMAS DE PAGAMENTO: Dinheiro, D\u00e9bito e Cr\u00e9dito \n\nInvestimento: \nR$ 390,00 \u00e0 vista\nR$ 490,00 em at\u00e9 12x sem juros em todos os cart\u00f5es","end_time":"2017-07-25T21:00:00-0300","name":"Curso de Ventosaterapia e Moxabust\u00e3o - M\u00c9IER RJ","place":{"name":"EBSa\u00fade Cursos","location":{"city":"M\u00e9ier","country":"Brazil","latitude":-22.90084,"longitude":-43.27681,"state":"RJ","street":"Rua Luc\u00eddio Lago 138, 3\u00ba andar, M\u00e9ier, Rio de Janeiro,  Rj","zip":"20780-020"},"id":"292076784153492"},"start_time":"2017-07-25T13:00:00-0300","id":"1012579022212055"}
{"description":"Proporcionar ao participante conhecimento e pr\u00e1tica em constela\u00e7\u00e3o sist\u00eamica organizacional e em coaching sist\u00eamico individual e de grupos. A id\u00e9ia principal \u00e9 trazer e mostrar ao participante um modo inovador de perceber a solu\u00e7\u00e3o das quest\u00f5es e conflitos, tanto no \u00e2mbito profissional e organizacional quanto para a vida pessoal.\n\n\nWorkshop de Constela\u00e7\u00f5es Sist\u00eamicas Organizacionais.\n\nAtualmente \u00e9 poss\u00edvel organiza\u00e7\u00f5es produtivas e saud\u00e1veis num contexto t\u00e3o complexo? \ufeffOs modernos conceitos de consultoria consagrados n\u00e3o trazem mais resultados? \ufeff\u200bComo lidar com as din\u00e2micas que tanto afetam a produtividade da opera\u00e7\u00e3o e a satisfa\u00e7\u00e3o ?\n\ufeff\nA Intelig\u00eancia Sist\u00eamica atrav\u00e9s das Constela\u00e7\u00f5es Organizacionais trazem um novo olhar para estas quest\u00f5es, explicitando informa\u00e7\u00f5es n\u00e3o percebidas e permitindo a identifica\u00e7\u00e3o de din\u00e2micas ocultas, resultando num diagn\u00f3stico da situa\u00e7\u00e3o e na gera\u00e7\u00e3o de uma base para os pr\u00f3ximos passos. Isso contribui para a constru\u00e7\u00e3o de solu\u00e7\u00f5es singulares que restauram a harmonia e o equil\u00edbrio dos sistemas organizacionais e, consequentemente, ampliam a capacidade de sucesso de todos os envolvidos.\ufeff\ufeff\n\nObjetivos\n\nProporcionar ao participante conhecimento e pr\u00e1tica em constela\u00e7\u00e3o sist\u00eamica organizacional e em coaching sist\u00eamico individual e de grupos. A id\u00e9ia principal \u00e9 trazer e mostrar ao participante um modo inovador de perceber a solu\u00e7\u00e3o das quest\u00f5es e conflitos, tanto no \u00e2mbito profissional e organizacional quanto para a vida pessoal.\n\nP\u00fablico\nOs profissionais que podem se beneficiar dessa metodologia e ferramenta de\u200b consultoria, s\u00e3o: Consultores de Empresa e Coaches\u200b; Empres\u00e1rios\/S\u00f3cios de Empresas Familiares\u200b; Profissionais de Organiza\u00e7\u00f5es Privadas, P\u00fablicas e do Terceiro Setor (\u00c1reas de Administra\u00e7\u00e3o, RH, Marketing, Produtos etc.)\u200b; Gestores de Equipes e de Projetos, nos diversos n\u00edveis\u200b; Profissionais Liberais de \u00e1reas como Sa\u00fade, Direito\u200b, Media\u00e7\u00e3o; Assistentes Sociais; e todos os interessados nas constela\u00e7\u00f5es sist\u00eamicas e organizacionais.\nN\u00e3o h\u00e1 pr\u00e9-requisitos para participa\u00e7\u00e3o nesse curso.\n\nFacilitador:\nM\u00f4nica Lira\n\nInvestimento\n1\u00ba Lote - R$ 197,00\n2\u00b0 Lote - R$ 397,00\n3\u00ba Lote - R$ 597,00\n\nObserva\u00e7\u00e3o: (1) Em caso de desist\u00eancia, at\u00e9 5 dias antes do inicio da Forma\u00e7\u00e3o, ser\u00e1 cobrada uma taxa de 15% do valor pago. Desist\u00eancias ap\u00f3s essa data o reembolso ser\u00e1 de 50% do valor! (2) Impostos n\u00e3o inclu\u00eddos no Pre\u00e7o.\n\nCarga Hor\u00e1ria - 8 horas \n\nCertifica\u00e7\u00e3o\nSer\u00e1 emitida certifica\u00e7\u00e3o para os participantes que conclu\u00edrem as 8 horas \n\nData : \n24 de junho de 2017.\n\n\nHor\u00e1rios:\nS\u00e1bado das 9:00 \u00e0s 17:00 hs\n\nLocal de Realiza\u00e7\u00e3o:\nEspa\u00e7o Ver\nRua : Tenente Cerqueira ,15 - sala 208\/201  - M\u00e9ier - RJ \n\nOrganiza\u00e7\u00e3o:\nSer Desenvolvimento Humano\nMarco Linhares \nM\u00f4nica Lira\n\nInforma\u00e7\u00f5es e Inscri\u00e7\u00f5es\n   coach.marcolinhares@gmail.com\n    WhatsApp: (21) 96423-2451\nFacebook:https:\/\/www.facebook.com\/SerDesenvolvimento","end_time":"2017-06-24T17:00:00-0300","name":"Constela\u00e7\u00e3o Sist\u00eamica com Bonecos para grupos","place":{"name":"Espa\u00e7o Ver Rua : Tenente Cerqueira ,15 - sala 208\/201  - M\u00e9ier - RJ"},"start_time":"2017-06-24T09:00:00-0300","id":"1829927977267598"}
{"description":"22 e 23 Julho 2017, Sab e Dom, 08 as 18 hs\n=> GR\u00c1TIS 1 GANCHO em A\u00c7O INOX !\nLocal:\nEspa\u00e7o EB Sa\u00fade - Rua Luc\u00eddio Lago, 138, 3o Andar, M\u00e9ier, Rio de Janeiro, RJ\n(Pr\u00f3ximo \u00e0 Esta\u00e7\u00e3o de Trem do M\u00c9IER, Rua ao Lado do Hospital Salgado Filho, ao Corpo de Bombeiros, ao F\u00f3rum, em frente ao Batalh\u00e3o da PM, em cima do Santander - Rua Paralela \u00e0 Rua Carolina M\u00e9ier)\nOBS. FORMAS DE PAGAMENTO:\n\u00c0 VISTA: em Dinheiro, D\u00e9bito, Cr\u00e9dito \u00e0 Vista\nPARCELADO: em at\u00e9 12x s\/ juros SOMENTE nos Cart\u00f5es (TODAS AS BANDEIRAS)\n\nInvestimento: \nR$ 590,00 \u00e0 vista\nR$ 690,00 em at\u00e9 12x sem juros em todos os cart\u00f5es","end_time":"2017-07-22T18:00:00-0300","name":"Curso de Crochetagem - S\u00e1bado e Domingo M\u00c9IER RJ","place":{"name":"EBSa\u00fade Cursos","location":{"city":"M\u00e9ier","country":"Brazil","latitude":-22.90084,"longitude":-43.27681,"state":"RJ","street":"Rua Luc\u00eddio Lago 138, 3\u00ba andar, M\u00e9ier, Rio de Janeiro,  Rj","zip":"20780-020"},"id":"292076784153492"},"start_time":"2017-07-22T08:00:00-0300","id":"1809892176007853"}
{"description":"COMO ADVOGAR EM DIREITO DO TRABALHO\nProfessor: Orestes Rebu\u00e1 \nData: 12 e 13\/07\nHor\u00e1rio: 09:00 \u00e0s 17:00\nInvestimento: R$ 260,00 - Inscri\u00e7\u00f5es at\u00e9 o dia 03\/07, considerar R$220,00 \n\nMaiores informa\u00e7\u00f5es :\n\u260e\ufe0f (21) 2241-8786\n\ud83d\udce7 meier@oabrj.org.br\n~ Garanta sua vaga!","end_time":"2017-07-13T17:00:00-0300","name":"Como Advogar em Direito do Trabalho","place":{"name":"Oab-Rj M\u00e9ier, 55\u00aa Subse\u00e7\u00e3o","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.8803432,"longitude":-43.3257898,"state":"RJ","street":"Rua Manoela Barbosa n\u00ba 40 - M\u00e9ier","zip":"20735110"},"id":"350490185313843"},"start_time":"2017-07-12T09:00:00-0300","id":"1795953120431308"}
{"end_time":"2017-09-21T23:00:00+0200","name":"Da Huawa, da Meier und I - live","place":{"name":"Gasthaus Neurandsberg","location":{"city":"Rattenberg","country":"Germany","latitude":49.09762,"longitude":12.76006,"street":"Neurandsberg 25","zip":"94371"},"id":"205527732848223"},"start_time":"2017-09-21T20:00:00+0200","id":"1641187909244466"}
{"description":"HERR MEIER sind gleich vier Herren aus dem Ruhrgebiet, die sich zusammengetan haben, um eine bunte Mischung an Musik herauszuspielen. Unter dem offiziellen Siegel \u201eRuhrrockgipsypop\u201c rocken und bluesen sie, immer wieder ist Herr Meier dabei auf der Suche nach dem besonderen Kick: Experimente mit Gipsy, Country oder Tango sind un\u00fcberh\u00f6rbar, der stimmungsvolle Gassenhauer steht ebenso auf dem Programm wie die Polka \u00fcber \u201eden armen Mafiosi\u201c. Herr Meier schreibt (und singt) dazu frisch von der Leber weg \u00fcber Gott und die Welt, \u00fcber Ruhrpottcowboys, Telefone, Schwarzfahrerinnen, Fu\u00dfballvereine und \u00fcbers miese Wetter. Live merkt man sofort, dass die vier Musiker mit all ihrem Herzblut dabei sind, Herr Meier kann begeistern und grooven, mitrei\u00dfen und ins Blut gehen...\n\nWer also ein Konzert mit Echtheitscharakter, guter Laune, mit h\u00f6renswerten Texten und einer ganz eigenen musikalischen Mischung erleben m\u00f6chte, ist bei Herr Meier ganz richtig. Denn Herr Meier ist schon: ein Or\u2019ginal!\n\nKartenpreis: 4,00 \u20ac; erm. 2,50 \u20ac","end_time":"2017-07-23T14:00:00+0200","name":"Matin\u00e9e im Biergarten - Herr Meier","place":{"name":"Freilichtb\u00fchne Wattenscheid","location":{"city":"Bochum","country":"Germany","latitude":51.485673979058,"longitude":7.1404658635407,"street":"Parkstra\u00dfe 15","zip":"44866"},"id":"385897558122584"},"start_time":"2017-07-23T11:00:00+0200","id":"1422917617760579"}
{"description":"Mit Werken von Vierne, Bach, Nishimura u.a.","end_time":"2017-08-29T21:30:00+0200","name":"Orgelfeierstunde mit Matthias Meierhofer, Freiburg","place":{"name":"K\u00f6lner Dom - die offizielle Seite","location":{"city":"Cologne","country":"Germany","latitude":50.9413,"longitude":6.95721,"street":"Domkloster 4","zip":"50667"},"id":"326596134072822"},"start_time":"2017-08-29T20:00:00+0200","id":"315890935495935"}
{"description":"Weinprobe \"Made in Germany\": der Name ist hier Programm\n\nFrischer Wind in deutschen Kellern, mit diesen Worten l\u00e4sst sich der derzeit stattfindende Generationswechsel gut beschreiben. Doch dabei wollen wir es nicht belassen sondern euch die einzelne Winzerhandschrift aktiv n\u00e4her bringen. Ein Wein transportiert nicht nur Rebsortenstilistik, geografische und klimatische Besonderheiten sondern immer auch ein St\u00fcck den pers\u00f6nlichen Stil der verantwortlichen Winzer.\n\nDazu geben wir nat\u00fcrlich reichlich Tipps welcher Wein zu welchem Essen passt und beantworten eure ganz praktischen Alltagsfragen. Grunds\u00e4tzlich gilt, bei uns muss man kein Weinexperte sein!\n\nGeorg Meier vom Weingut Meier aus dem pf\u00e4lzischem Wheyer wird vor Ort sein und einige seiner Weine pers\u00f6nlich vorstellen.\nDas heisst, heute gibt es die Gelegenheit den Winzer selber und seine Handschrift anhand seiner Weine kennenzulernen! Der Fokus liegt dabei eher auf Weisswein, es wird aber auch zwei oder drei Rote geben...\n\nGanz konkret erwarten dich bei unserem Weinseminar:\n\n    \u25cb 1 Aperitif zur Begr\u00fc\u00dfung\n    \u25cb 7 Weine pr\u00e4sentiert von Georg Meier\n    \u25cb Wasser und Brot w\u00e4hrend der Verkostung\n    \u25cb Snacks und alle Weine zum Nachprobieren im Rahmen der abschlie\u00dfenden Small-Talk-Runde am Tresen","end_time":"2017-12-01T22:30:00+0100","name":"Weinprobe \"Made in Germany Meier Special mit Georg Meier\"","place":{"name":"NOER Weinhandel und Weinevents","location":{"city":"Kreuzberg","country":"Germany","latitude":52.49871,"longitude":13.44232,"street":"Falckensteinstrasse 10","zip":"10997"},"id":"215160081842500"},"start_time":"2017-12-01T20:00:00+0100","id":"115922832339627"}
{"end_time":"2017-06-22T18:00:00-0300","name":"Preven\u00e7\u00e3o das Doen\u00e7as da Pr\u00f3stata","place":{"name":"Oab-Rj M\u00e9ier, 55\u00aa Subse\u00e7\u00e3o","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.8803432,"longitude":-43.3257898,"state":"RJ","street":"Rua Manoela Barbosa n\u00ba 40 - M\u00e9ier","zip":"20735110"},"id":"350490185313843"},"start_time":"2017-06-22T16:00:00-0300","id":"274184309711910"}
{"end_time":"2017-06-30T17:00:00+0200","name":"GOLOY 33 - Beratungstag Winterthur","place":{"name":"Drogerie Meier R\u00f6mertor, Guggenb\u00fchlstrasse 1, 8404 Winterthur"},"start_time":"2017-06-30T09:00:00+0200","id":"226139971227930"}
{"description":"Maiores informa\u00e7\u00f5es :\n\u260e\ufe0f (21) 2241-8786\n\ud83d\udce7 meier@oabrj.org.br\n~ Garanta sua vaga!","end_time":"2017-08-11T13:00:00-0300","name":"Altera\u00e7\u00f5es do Novo CPC no Processo Eletr\u00f4nico","place":{"name":"Oab-Rj M\u00e9ier, 55\u00aa Subse\u00e7\u00e3o","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.8803432,"longitude":-43.3257898,"state":"RJ","street":"Rua Manoela Barbosa n\u00ba 40 - M\u00e9ier","zip":"20735110"},"id":"350490185313843"},"start_time":"2017-08-11T10:00:00-0300","id":"170948390109880"}
{"description":"Die Tequila-Boys sind sechs Freunde aus der Berner Musikszene. Sie galoppieren durch 60 Jahre Musikgeschichte und lassen dabei keine Peinlichkeit aus: Von schw\u00fclstigen Hitparaden Heulern \u00fcber Heavy Metal Kracher bis hin zu Boygroup Hits ist ihnen kein Song zu schade, um daraus ein Tequila Boys Cover zu machen. Sie schiessen wild um sich, trinken ordentlich Tequila und treffen dabei nicht immer jeden Ton. Das macht jedoch \u00fcberhaupt nichts, denn die Jungs sind scharf wie Chili, machen spitz wie ein Kaktus und sind auch ohne Salz und Zitrone gef\u00e4hrlich. Ol\u00e9!\n\nTwisting by the Pool: After Work mit DJ Ren\u00e9 Strebel\n\nNicht nur f\u00fcr guten Sound sondern auch f\u00fcr Food & Drinks ist gesorgt. Zus\u00e4tzlich zum normalen Barbetrieb bieten wir:\n\n- Myrta's Flatbreads mit fancy Toppings aus dem Outdoor-Holzofen \n- Wassermelonenbar mit erfrischenden Melonenschnitzen, Frozen Watermelon Margaritas und Frozen Watermelon Smoothies","end_time":"2017-06-24T02:00:00+0200","name":"Tequila Boys live am Unterstadtfest","place":{"name":"Meier's Pool","location":{"city":"Schaffhausen","country":"Switzerland","latitude":47.69545,"longitude":8.63979,"street":"Moserstrasse 8","zip":"8200"},"id":"203346169764992"},"start_time":"2017-06-23T18:00:00+0200","id":"112613312670463"}
{"end_time":"2017-08-12T23:00:00+0200","name":"Da Huawa, da Meier und I - live","place":{"name":"Burgthann, Germany","location":{"city":"Burgthann","country":"Germany","latitude":49.35,"longitude":11.3,"zip":"90559"},"id":"108209529200167"},"start_time":"2017-08-12T20:00:00+0200","id":"444926085856201"}
{"description":"ThetaHealing\u00ae Intuitive Anatomie\n\nDie intuitive Anatomie ist das Herzst\u00fcck im Seminarprogramm von Theta Healing.\nUnter den Teilnehmern gibt es weit verbreitet die Meinung: \u201cEs gibt ein Leben vor Intuitive Anatomie und es gibt ein Leben danach.\u201d\nHier entstehen h\u00e4ufig Freundschaften f\u00fcrs Leben. Dieser Kurs bewirkt unglaubliche Transformationen und Ver\u00e4nderung. \nEs ist eine Abenteuerreise mit Tiefgang.\nDieses Seminar bietet dir Heilung des K\u00f6rpersystems durch das Aufl\u00f6sen von Ansammlungen energetischer Emotionen.\nDu begibst dich auf eine tiefe Entdeckungsreise durch deinen K\u00f6rper.\nDabei erkundest du Organe und K\u00f6rpersysteme auf intuituve Art und Weise. \nJeder Teilnehmer\/in hat die M\u00f6glichkeit, seine begrenzten Glaubenss\u00e4tze durch Selbstheilung und\/oder der Arbeit mit anderen Teilnehmern aufzul\u00f6sen. \nWenn du als professioneller Theta Healer\u00ae praktizierend arbeitest oder arbeiten m\u00f6chtest, ist dieses Seminar unbedingt empfehlenswert.\nIn diesem Seminar entwickelst du die besten F\u00e4higkeiten im Scannen und Heilen eines K\u00f6rpers durch Theta Healing\u00ae.\nJeden Tag werden wir uns ausf\u00fchrlich und intensiv mit einem K\u00f6rpersystem oder Organ besch\u00e4ftigen.\nWir werden die Theorie besprechen. Etwa 70 Prozent des Kurses sind praktische \u00dcbungen an uns selbst und anderen.\nWir bearbeiten tiefsitzende Programme und Glaubenss\u00e4tze sowie angestaute Emotionen und erl\u00f6sen diese.\nJe mehr du selbsst als Student\/in an dir kl\u00e4rst, desto besser wirst du im K\u00f6rper deines Klienten sehen k\u00f6nnen und desto einfacher und flie\u00dfender wird diese gesamte Technik werden.\nDieses Seminar ist unglaublich kraft- und liebevoll,. Es ist deine tiefgr\u00fcndige Entdeckungsreise.\nAngaben zum Seminar\nDeine Investition in dich betr\u00e4gt 1950 Euro.\nDie Anzahlung betr\u00e4gt 350 Euro bei verbindlicher Anmeldung, der Restbetrag ist 14 Tage vor Seminarbeginn zu begleichen. \n \nDer Betrag kann auch in Raten beglichen werden, sprecht mich einfach darauf an. \nDieses Seminar geht insgesamt 15 Tage. \n\n5 Tage, 1 Tag frei, 5 Tage, 1 Tag frei, 5 Tage. \n\nKursort: Herdecke\n\nKursleitung: Ana Meier\n\nAm Ende des Seminars erh\u00e4ltst du ein Zertifikat von Vianna Stibal\u2019s THInK-Institute of Knowledge\u00ae, das dich berechtigt offiziell das \u201cThetaHealing\u00ae Intuitive Anatomie Practitioner\u201d zu praktizieren.\n\nVoraussetzung zur Teilnahme\nAdvanced DNA\n\nIm Seminarpreis enthalten sind Anatomie Atlas, das Seminar Handbuch, Tee und Wasser sowie Pausensnacks.","end_time":"2017-10-12T17:00:00+0200","name":"ThetaHealing\u00ae Intuitive Anatomie","place":{"name":"Theta Mind - Ana Meier Theta Healing Lehrer SARA-Institut","location":{"city":"Herdecke","country":"Germany","latitude":51.40302,"longitude":7.4209,"street":"Auf der Helle 3","zip":"58313"},"id":"235844659866693"},"start_time":"2017-09-28T10:00:00+0200","id":"166955010494099"}
{"end_time":"2017-10-13T23:00:00+0200","name":"Da Huawa, da Meier und I - live","place":{"name":"Stadthalle Mainburg","location":{"city":"Mainburg","country":"Germany","latitude":48.6412199,"longitude":11.78004,"street":"Griesplatz 1","zip":"84048"},"id":"924442830935792"},"start_time":"2017-10-13T20:00:00+0200","id":"313254675761246"}
{"end_time":"2017-09-29T23:00:00+0200","name":"Da Huawa, da Meier und I - live","place":{"name":"92364 Deining"},"start_time":"2017-09-29T20:00:00+0200","id":"1710065149293769"}
{"end_time":"2018-03-02T23:00:00+0100","name":"Da Huawa, da Meier und I - live","place":{"name":"KuK Sch\u00f6nberg, Jahnstra\u00dfe 13, 94513 Sch\u00f6nberg"},"start_time":"2018-03-02T20:00:00+0100","id":"1267216846692196"}
{"description":"M\u00c9IER RJ - Quartas-Feiras\n26 Julho, 02, 09, 16, 23, 30 Ago 2017, 6 Quartas-Feiras, 08 as 18 hs\nTURMA COM VALOR PROMOCIONAL: Estude Durante a Semana, Pagando Menos, com a Mesma Qualidade!\nLocal:\nEspa\u00e7o EB Sa\u00fade - Rua Luc\u00eddio Lago, 138, 3\u00ba Andar, M\u00e9ier, Rio de Janeiro, RJ\n(Pr\u00f3ximo \u00e0 Esta\u00e7\u00e3o de Trem do M\u00c9IER, Rua ao Lado do Hospital Salgado Filho, ao Corpo de Bombeiros, ao F\u00f3rum, em Frente ao Batalh\u00e3o da PM, em Cima do Santander - Rua Paralela \u00e0 Rua Carolina M\u00e9ier)\nFORMAS DE PAGAMENTO:\n\u00c0 VISTA: Dinheiro, D\u00e9bito, Cr\u00e9dito em 1x\nPARCELADO: em at\u00e9 12x s\/ juros SOMENTE nos Cart\u00f5es (Todas as Bandeiras)\n\nInvestimento: \nR$ 990,00 \u00e0 vista\nR$ 1290,00 em at\u00e9 12x sem juros em todos os cart\u00f5es","end_time":"2017-07-26T18:00:00-0300","name":"Curso de Pilates Completo \u00e0s Quartas-Feiras - M\u00e9ier RJ","place":{"name":"EBSa\u00fade Cursos","location":{"city":"M\u00e9ier","country":"Brazil","latitude":-22.90084,"longitude":-43.27681,"state":"RJ","street":"Rua Luc\u00eddio Lago 138, 3\u00ba andar, M\u00e9ier, Rio de Janeiro,  Rj","zip":"20780-020"},"id":"292076784153492"},"start_time":"2017-07-26T08:00:00-0300","id":"278552449221592"}
{"description":"HELMUT SCHLEICH - \"EHRLICH\" \n\nHelmut Schleich kommt zu uns nach Waldkirchen, \ngenauer gesagt nach Schiefweg. Das besondere \ndabei: die Veranstaltung findet Open Air vor dem \nEmerenz-Meier-Haus statt!\n\nSollte es an diesem Tag regnen wird die Veranstaltung\nins B\u00fcrgerhaus Waldkirchen verlegt. Alle Karten sind\nauch hier g\u00fcltig !\n\nF\u00fcr das leibliche Wohl ist nat\u00fcrlich in beiden F\u00e4llen\nbestens gesorgt!\n\npro Person: EUR 24,-\n\nKarten gibt's nat\u00fcrlich bei uns in der Touristinfo am \nStadtplatz Waldkirchen!","end_time":"2017-07-23T22:30:00+0200","name":"Helmut Schleich | OPEN AIR in Schiefweg","place":{"name":"Emerenz Meier Museum","location":{"city":"Waldkirchen","country":"Germany","latitude":48.739095407946,"longitude":13.594104518288,"zip":"94065"},"id":"1388518058059360"},"start_time":"2017-07-23T17:00:00+0200","id":"266400973779099"}
{"description":"Weinprobe \"Made in Germany\": der Name ist hier Programm\n\nFrischer Wind in deutschen Kellern, mit diesen Worten l\u00e4sst sich der derzeit stattfindende Generationswechsel gut beschreiben. Doch dabei wollen wir es nicht belassen sondern euch die einzelne Winzerhandschrift aktiv n\u00e4her bringen. Ein Wein transportiert nicht nur Rebsortenstilistik, geografische und klimatische Besonderheiten sondern immer auch ein St\u00fcck den pers\u00f6nlichen Stil der verantwortlichen Winzer.\n\nDazu geben wir nat\u00fcrlich reichlich Tipps welcher Wein zu welchem Essen passt und beantworten eure ganz praktischen Alltagsfragen. Grunds\u00e4tzlich gilt, bei uns muss man kein Weinexperte sein!\n\nGeorg Meier vom Weingut Meier aus dem pf\u00e4lzischem Wheyer wird vor Ort sein und einige seiner Weine pers\u00f6nlich vorstellen.\nDas heisst, heute gibt es die Gelegenheit den Winzer selber und seine Handschrift anhand seiner Weine kennenzulernen! Der Fokus liegt dabei eher auf Weisswein, es wird aber auch zwei oder drei Rote geben...\n\nGanz konkret erwarten dich bei unserem Weinseminar:\n\n    \u25cb 1 Aperitif zur Begr\u00fc\u00dfung\n    \u25cb 7 Weine pr\u00e4sentiert von Georg Meier\n    \u25cb Wasser und Brot w\u00e4hrend der Verkostung\n    \u25cb Snacks und alle Weine zum Nachprobieren im Rahmen der abschlie\u00dfenden Small-Talk-Runde am Tresen","end_time":"2017-12-02T22:30:00+0100","name":"Weinprobe \"Made in Germany Meier Special mit Georg Meier\"","place":{"name":"NOER Weinhandel und Weinevents","location":{"city":"Kreuzberg","country":"Germany","latitude":52.49871,"longitude":13.44232,"street":"Falckensteinstrasse 10","zip":"10997"},"id":"215160081842500"},"start_time":"2017-12-02T20:00:00+0100","id":"1559537684088162"}
{"description":"CURSO DE HABILITA\u00c7\u00c3O PARA PER\u00cdCIA AMBIENTAL\nMinistrantes: Dr. Sebasti\u00e3o Gon\u00e7alves e Dr. Jorge Saboya \nIn\u00edcio: 04 de setembro\nHor\u00e1rio: 18:30 \u00e0s 20:30\n\nInvestimento: R$ 1.050,00\nForma de pagamento: 3x de R$ 350,00 \n\u00c0 vista: 10% de desconto\nAcad\u00eamicos de direito: 10% de desconto\n\nMaiores informa\u00e7\u00f5es :\n\u260e\ufe0f (21) 2241-8786\n\ud83d\udce7 meier@oabrj.org.br\n~ Garanta sua vaga!","end_time":"2017-09-04T20:30:00-0300","name":"Curso de Habilita\u00e7\u00e3o para Per\u00edcia Ambiental","place":{"name":"Oab-Rj M\u00e9ier, 55\u00aa Subse\u00e7\u00e3o","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.8803432,"longitude":-43.3257898,"state":"RJ","street":"Rua Manoela Barbosa n\u00ba 40 - M\u00e9ier","zip":"20735110"},"id":"350490185313843"},"start_time":"2017-09-04T18:00:00-0300","id":"470612309942385"}
{"end_time":"2017-09-10T18:00:00-0300","name":"FESTA PARTICULAR- ANIVERS\u00c1RIO COM HEAVY METAL. IRON MAIDEN TRIBUTO.","place":{"name":"M\u00e9ier, Rio de Janeiro","location":{"city":"M\u00e9ier","country":"Brazil","latitude":-22.9031,"longitude":-43.2869,"state":"RJ"},"id":"104922996210607"},"start_time":"2017-09-09T13:00:00-0300","id":"134989247036778"}
{"end_time":"2017-07-07T12:00:00-0300","name":"Orat\u00f3ria - T\u00e9cnicas de Sustenta\u00e7\u00e3o Oral","place":{"name":"Oab-Rj M\u00e9ier, 55\u00aa Subse\u00e7\u00e3o","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.8803432,"longitude":-43.3257898,"state":"RJ","street":"Rua Manoela Barbosa n\u00ba 40 - M\u00e9ier","zip":"20735110"},"id":"350490185313843"},"start_time":"2017-07-07T09:00:00-0300","id":"1808105312838261"}
{"end_time":"2017-10-29T22:00:00+0100","name":"Da Huawa, da Meier und I & Na Ciotogi: Irish-Bayrisch","place":{"name":"84032 Landshut \u2013 Alte Kaserne"},"start_time":"2017-10-29T19:00:00+0100","id":"212966882528009"}
{"end_time":"2017-10-20T23:00:00+0200","name":"Da Huawa, da Meier und I & Na Ciotogi: Irish-Bayrisch","place":{"name":"Kulturhaus Taufkirchen","location":{"city":"Taufkirchen (Vils)","country":"Germany","latitude":48.33493,"longitude":12.14067,"street":"Flaring 12","zip":"84416"},"id":"535989953273420"},"start_time":"2017-10-20T20:00:00+0200","id":"1891386561134386"}
{"end_time":"2017-09-14T23:00:00+0200","name":"Da Huawa, da Meier und I - live","place":{"name":"Tyrlaching, Germany","location":{"city":"Tyrlaching","country":"Germany","latitude":48.066666666667,"longitude":12.666666666667,"zip":"84558"},"id":"113113398702334"},"start_time":"2017-09-14T20:00:00+0200","id":"251791718562186"}
{"description":"Este curso visa trazer para a realidade do profissional de jiu-jitsu ou preparador f\u00edsico o conhecimento das habilidades fisicas, as variaveis,  os principios do treinamento e os modelos de periodiza\u00e7\u00e3o para que o professor coniga interferir na rotina de treino do seu atleta de forma positiva.\n\nModolo II\nCarga hor\u00e1ria \u2013 4h\nConte\u00fado:\n\uf0fc\tPrinc\u00edpios do treinamento \u2013 individualidade biol\u00f3gica, sobrecarga progressiva, interdepend\u00eancia, especificidade e reversibilidade.\n\uf0fc\tQUALIDADES F\u00cdSICAS - PREPARA\u00c7\u00c3O NEUROMUSCULAR \u2013 Resist\u00eancia muscular localizada, for\u00e7a (din\u00e2mica, isom\u00e9trica e explosiva\/pot\u00eancia), flexibilidade\n\uf0fc\tDescanso ativo e passivo\n\uf0fc\tO descanso interferindo  na intensidade\n\uf0fc\tSuper compensa\u00e7\u00e3o","end_time":"2017-07-08T17:00:00-0300","name":"Prepara\u00e7\u00e3o F\u00edscia Espec\u00edfica para jiu-jitsu - M\u00f3dulo II","place":{"name":"Gfteam Meier","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.89959,"longitude":-43.27995,"state":"RJ","street":"RUA ARQUIAS CORDEIRO 474","zip":"20770-000"},"id":"548269408528824"},"start_time":"2017-07-08T13:00:00-0300","id":"101231187164595"}
{"description":"Private Visagistenausbildung mit Valeria Meier - Make Up Artist - Basel - Switzerland\nMit Diplom!\nN\u00e4chste Klasse in Basel, ab September 2017\n\n\u00dcber Valeria Meier:\n\n- 20 Jahre Erfahrung als International Make Up & Hair Stylist und in Beauty\/Fashion Event Management.\n- 8 Jahre Erfahrung als Dozentin bei renommierter Make Up Schule\n-10 Jahre Erfahrung bei Casting Agenturen und Eventproduktion.\n-Ausbildung-Backgrounds in der Kunst und Chemie.\n-Celebrities, Events, Advertising, Shows, Editorials, Corporate, People\n(Foto,Video,Stage)(Indoor\/Outdoor).\n\nAlle Ausbildungen im 2017 bei Valeria Meier:\n\n-Private Visagistenausbildung in Basel\n\nAndere Kurse:\n-Weiterbildungskurse in Basel\n-Auffrischungskurse in Basel\n-Workshops in der ganzen Schweiz \n-Masterclasses mit internationalen Starvisagisten in der ganzen Schweiz\n-Modul-Kurse f\u00fcr Instituten, Salons und Firmen in der ganzen Schweiz.\n\nInfotag f\u00fcr die private Ausbildung: 24.6.2017. Bitte Termin vereinbaren.\n\nAnmeldungsschluss: 30.6.2017\n\nAngenehme Clean Atmosph\u00e4re,  perfektes Licht, konventionelle und unkonventionelle Tricks, einzigartige didaktische Methoden.\n\nDie perfekte und aufmerksame Vorbereitung f\u00fcr die Abschlusspr\u00fcfung!\n\nProdukte: Mac, Dior, Kryolan, Grimas, Glo Minerals, Urban Decay, YSL, Artistry, Bobbi Brown, Valeria Meier Eyelashes K\u00fcnstliche Wimpern Shop Schweiz u.a.\n\nInfos:\nTEL.: (+41) 79 380 84 62\nSite: www.makeuphairstyling.com\nInfo@valeriameier.com\nOder per Inbox. Schnelle Antwort.\n#mua #makeup #makeupschule #artist #makeupartist #visagist #hair #stylist\n\nAb September f\u00e4ngt die private Ausbildung zum Visagist mit Valeria Meier in Basel an.\n\nSprachen: Deutsch und Portugiesisch.\n\nDiplom-Ausbildungen (mit Abschlusspr\u00fcfung durch Experten):\n6 Monaten\n12 Monaten \n\nZertifikat-Ausbildungen\n1 Monat\n3 Monaten\n\nInfotag: 24.6.2017. Termin nach Vereinbarung.\n\nWeiterbildungskurse, Auffrischungskurse und Workshops f\u00fcr ausgebildete Visagisten:\n1-15 Tage\n\n\u00c0 partir de setembro se inicia o curso de forma\u00e7\u00e3o em Visagismo com Valeria Meier em Basel.\n\nL\u00ednguas: Portugu\u00eas e Alem\u00e3o \n\nForma\u00e7\u00e3o com Diploma (Prova final com avalia\u00e7\u00e3o de experts)\n6 Meses\n12 Meses\n\nForma\u00e7\u00e3o com certificado:\n1 m\u00eas \n3 meses \n\nEvento de informa\u00e7\u00f5es: 24.6.2017. Com agendamento.\n\nCursos de reciclagem e workshops para maquiadores formados:\n1-15 dias\n\nwww.makeuhairstyling.com\ninfo@makeuphairstyling.com\nTel.: 079 380 84 62\n\nhttps:\/\/www.makeuphairstyling.com\/ausbildung","end_time":"2017-06-24T16:00:00+0200","name":"Infotag Visagistenausbildung","place":{"name":"Valeria Meier Eyelashes","location":{"city":"Allschwil","country":"Switzerland","latitude":47.5542603,"longitude":7.5492001,"street":"D\u00fcrrenmattweg 53","zip":"4123"},"id":"1820893358233656"},"start_time":"2017-06-24T10:00:00+0200","id":"1858193361169183"}
{"description":"Alles hat ein Ende nur die Wurst hat zwei....\n\nNoch einmal Vollgas, noch ein mal hei\u00dfe Beats und k\u00fchle Drinks. \nAn diesem Wochenende geben wir noch mal richtig Gas, (bevor es in die Sommerferien geht!)\n\nSpecial Getr\u00e4nkeangebote, usw.\n\nParty! Party! Party!","end_time":"2017-06-25T05:00:00+0200","name":"Closing Party","place":{"name":"Mensch Meier - COME in and DRINK OUT","location":{"city":"Stadt Springe","country":"Germany","latitude":52.20819,"longitude":9.5555,"street":"Burgstra\u00dfe 11","zip":"31832"},"id":"163282787038883"},"start_time":"2017-06-23T19:00:00+0200","id":"319443098486173"}
{"description":"Bei dieser Veranstaltung kannst du als 'Jung-Pirat' in Begleitung deiner Eltern mit gro\u00dfen Piraten auf Schatzsuche gehen. Mach mit und erlebe Abenteuerfeeling pur!\n\nTermine f\u00fcr diese Veranstaltung:\n06.07.2017 von 10:00 Uhr bis 11:30 Uhr\n20.07.2017 von 10:00 Uhr bis 11:30 Uhr\n03.08.2017 von 10:00 Uhr bis 11:30 Uhr\n17.08.2017 von 10:00 Uhr bis 11:30 Uhr\n\nMehr ... https:\/\/goo.gl\/Jjfswo\n\nAlle Angaben ohne Gew\u00e4hr. \u00c4nderungen vorbehalten.","end_time":"2017-07-20T10:00:00+0200","name":"Piratenwanderung Pelzerhaken","place":{"name":"M\u00f6we Meier Club | Tourist Info Pelzerhaken  D\u00fcnenweg 7 23730  Pelzerhaken"},"start_time":"2017-07-06T10:00:00+0200","id":"248619145543050"}
{"description":"Die Fortsetzung der Intuitiven Anatomie.\nThetaHealing\u00ae Krankheiten & Beschwerden.\nDas Seminar f\u00fcr Fortgeschrittene und auch die Vorbereitung auf den Mastertitel. \n\nDieses ThetaHealing\u00ae Seminar fokussiert sich auf die Resonanzen, die wir gegen\u00fcber Krankheiten und Beschwerden als Gef\u00fchle, Glaubenss\u00e4tze, Programme, Emotionen in uns tragen. Je weniger Resonanzen wir in uns haben, je weniger Krankheiten ziehen wir in unser Leben und um so mehr erleichtert sich unser Umgang mit diesen.\n\nEntwickle Bewusstsein und Verst\u00e4ndnis von der Komplexit\u00e4t des K\u00f6rpers.\n\nDas Buch \"ThetaHealing\u00ae Diseases and Disorders (Krankheiten und Leiden)\" wurde 2007 von Vianna Stibal f\u00fcr diesen Kurs entworfen. Es beinhaltet auf \u00fcber 400 Seiten Erkenntnise von 47.000 Readings von Vianna. Das Buch dient w\u00e4hrend des ganzen Kurses als Arbeitsbuch und Nachschlagewerk. Du lernst ein tiefes Verst\u00e4ndnis von Krankheit aus intuitiver Perspektive kennen.\nVersteckte Glaubenss\u00e4tze bez\u00fcglich Krankheiten zu entdecken, die dich vielleicht daran hindern, deine ganzen F\u00e4higkeiten einzusetzen, um dich selbst und andere zu heilen. Gef\u00fchle, Glaubenss\u00e4tze und Programme  beeinflussen unser Verhalten \nwirken sich sowohl auf unser Wohlbeginden aus, als auch auf Zellebene aus. \n\nAn jedem dieser 10 Kurtage widmen wir uns, den individuellen Blockaden in Bezug auf Krankheiten. \n\nZiel ist es, dass du die Sch\u00f6pfungsperspektive teilen kannst und das ein gebrochener Arm, eine Grippe nicht schlimmer ist als Krebs. Denn wie Du wei\u00dft beeinflusst Deine Beurteilung ma\u00dfgeblich die Heilungschance. Erst, wenn Du es f\u00fcr m\u00f6glich und wahrscheinlich h\u00e4ltst kannst Du dauerhafte Heilungen bezeugen. \nEntwickle Bewusstsein und Verst\u00e4ndnis von der Komplexit\u00e4t des K\u00f6rpers und Entlasse deine Begrenzungen & \u00c4ngste rund um Krankheiten. Tief was du in dir glaubst, macht den Unterschied. \n\nDu hast t\u00e4glich ausgiebig Zeit, um an deinen eigenen \u00c4ngsten im Bezug auf Krankheiten zu \"diggen\".\n\nVoraussetzungen:\nBasic, Advanced & Intuitive Anatomie\n\nKursdauer:\n10 Tage t\u00e4glich 10 Uhr - 17 Uhr\n\nKursort: Herdecke\n\nKursgeb\u00fchr: 1500\u20ac\n\nIm Preis inbegriffen:\nDas Handbuch\nDas Buch Krankheiten & Beschwerden heilen von Vianna Stibal.\nPausensnacks, Wasser & Tee. \nAm Ende des Seminars erh\u00e4ltst Du ein Zertifikat von Vianna Stibal\u2019s\nTHInK - Institute of Knowledge\u00ae, das dich berechtigt offiziell als \u201cThetaHealing\u00ae Disease and Disorders Practitioner\u201d zu praktizieren.","end_time":"2017-11-12T17:00:00+0100","name":"ThetaHealing\u00ae Krankheiten & Beschwerden ","place":{"name":"Theta Mind - Ana Meier Theta Healing Lehrer SARA-Institut","location":{"city":"Herdecke","country":"Germany","latitude":51.40302,"longitude":7.4209,"street":"Auf der Helle 3","zip":"58313"},"id":"235844659866693"},"start_time":"2017-11-03T10:00:00+0100","id":"760026390824468"}
{"description":"Kommen Sie mit auf einen Strandspaziergang ins Stifungsland Holnis bei Flensburg mit Natur- und Landschaftsf\u00fchrerin Stefanie Dibbern. Sie zeigt Ihnen, welche Strand- und Meerespflanzen hier zu entdecken sind, wie verschiedene Salze schmecken und auch, wie man ganz lustig den Salzgehalt der Ostsee selber bestimmen kann.\nSterne-Koch Dirk Luther erwartet Sie anschlie\u00dfend im \"Alten Meierhof\" mit einer kulinarischen \u00dcberraschung vom Naturschutz-Rind. \n\nPro Person 36,00\u20ac (inkl. gef\u00fchrter Wanderung und Essen)\nAnmeldung bis 10. Juli bei:\nStefanie Dibbern\nwww.naturfuehrungen-dibbern.de\nMail: ds@naturfuehrungen-dibbern.de","end_time":"2017-07-15T17:00:00+0200","name":"Wanderung und Essen im Vitalhotel Alter Meierhof","place":{"name":"Gl\u00fccksburg OT Holnis, Parkplatz am Wendehammer"},"start_time":"2017-07-15T14:30:00+0200","id":"1319050618116299"}
{"description":"Weit \u00fcber 100 Jahre B\u00fchnenerfahrung sprechen f\u00fcr sich. Hier kommt keine Newcomer-Formation, die St\u00fccke sitzen und sind ausgereift, wie die Musiker selbst ... ;-) Ohne Flachs ... wer so lange auf der B\u00fchne aush\u00e4lt, der hat Spa\u00df daran ... Wir freuen uns extrem auf diesen Abend mit den Blues-Helden der Region! Nit verpassen, ein weiteres Highlight zum 5-j\u00e4hrigen Jubil\u00e4ums-Jahr der Filzlaus! Blues at its Best, notiert das Datum bzw. nagelt es in Euren Kalender ... See ya, folks!","end_time":"2017-08-26T02:00:00+0200","name":"Blues-Night mit \"Cheap Tequila\"","place":{"name":"Gastst\u00e4tte Meier","location":{"city":"Soest","country":"Germany","latitude":51.66389,"longitude":8.14104,"street":"Beckumer Str.1","zip":"59510"},"id":"136598589791"},"start_time":"2017-08-25T20:00:00+0200","id":"947798242023653"}
{"description":"ThetaHealing\u00ae Dig Deeper\nDas Tiefere Graben\u2026\n\nIn diesem Kurs lernst du die Essenz der Theta Healing\u00ae Technik, welche das Entfernen von grundlegenden Glaubenss\u00e4tzen, die wir in der Kindheit gelernt und in unsere DNA kodiert bekommen haben, ist.\nUm diese tiefen Glaubenss\u00e4tze zu entfernen, m\u00fcssen wir tief in den Geist und in den K\u00f6rper gehen, um diese Probleme zu l\u00f6sen.\nDie ThetaHealing\u00ae Technik ist bekannt daf\u00fcr, zum Ursprung des Problems zu gelangen, denn der Anwender verwendet eine Technik, die sich \u201cdas Graben\u201d nennt. Die Art des Vorgehens erlaubt uns, sanft an die schwer fassbaren und tiefen unterbewussten Gedanken und Glaubenss\u00e4tze, die uns blockieren, zu gelangen.\nDas Konzept des Grabens wird dir lehren, wie du dich durch die verschiedenen Ebenen navigierst, um die versteckten Glaubenss\u00e4tze und Programme aufzudecken, welche die St\u00fctzpfeiler aller deiner Glaubenss\u00e4tze sind, und wie du diese einfach und schnell entfernen und mit positiven, bereichernden Glaubenss\u00e4tzen ersetzen kannst.\nDieser Kurs ist konstruiert, um dich als ThetaHealer\u00ae in dieser essentiellen Technik genau auszubilden, um dir einen soliden Boden, Tipps und Techniken zu geben, die du brauchst, damit du selbstsicher beim Graben bist, um die Bodenglaubenss\u00e4tze deiner Klienten und bei dir selbst zu finden.\nDieser Prozess ist auch wichtig, um den wahren Kern und Ursprung des Problems erfolgreich zu identifizieren, damit die Ver\u00e4nderungen, die du vornimmst nicht nur tempor\u00e4r halten, sondern dauerhaft sind.\nDieser Kurs wird dich bef\u00e4higen deinen Klienten zu helfen, ihre eigenen Verhaltensstrukturen und ihr Leben zu verstehen. Ihnen dann dabei zu helfen, die entsprechenden transformierenden Ver\u00e4nderungen dauerhaft zu machen. Sie werden am Ende der Sitzung ausgeglichen und gekl\u00e4rt herauskommen.\nIn diesem Kurs lernst du Vianna\u2019s 8 Wege des Grabens plus 2 ganz neue faszinierende Wege, die einfach anzuwendenden sind, und dich effektiv zum Thema bringen, damit du dies leicht und schnell aufl\u00f6sen kannst.\nF\u00fchle dich wohl und entspannt, diese Techniken tagt\u00e4glich an dir und anderen anzuwenden.\n\nAngaben zum Seminar\nPreis: 350 Euro inkl. MwSt.\n\nZeit und Dauer: 2 Tage jeweils von 10.00 bis 17.00 Uhr\n\nKursort: Herdecke \n\nVoraussetzung zur Teilnahme\nBasis und Fortgeschritten Seminar.\n\nDiese Seminar ist Voraussetzung f\u00fcr den Weltenbeziehungen Kurs, wenn Du nicht intuitive Anatomie hast. \n\nAlle Seminare enthalten Snacks Wasser & Tee, ein deutschsprachiges Handbuch und ein registriertes Zertifikat von Vianna Stibals THiNK Institute zertifizierter ThetaHealer\u00ae, in der jeweiligen Rubrik zu praktizieren.","end_time":"2017-07-09T17:00:00+0200","name":"ThetaHealing\u00ae Dig Deeper Das Tiefere Graben\u2026","place":{"name":"Theta Mind - Ana Meier Theta Healing Lehrer SARA-Institut","location":{"city":"Herdecke","country":"Germany","latitude":51.40302,"longitude":7.4209,"street":"Auf der Helle 3","zip":"58313"},"id":"235844659866693"},"start_time":"2017-07-08T10:00:00+0200","id":"1442145102753707"}
{"description":"O instituto Aldo Miccolis estar\u00e1 mais uma vez fazendo uma celebra\u00e7\u00e3o por mais um ano de lutas e vit\u00f3rias. Neste mesmo dia \u00e9 o anivers\u00e1rio de nosso patrono Aldo Miccolis, que encontra-se na Eternidade, mas que ser\u00e1 lembrado como motivo de gratid\u00e3o a Deus por sua prof\u00edcua exist\u00eancia.","end_time":"2017-08-26T19:00:00-0300","name":"9 anos do Instituto Aldo Miccolis","place":{"name":"Igreja Batista do M\u00e9ier"},"start_time":"2017-08-26T16:00:00-0300","id":"288700148257342"}
{"description":"Die Jungs rocken die B\u00fchne - aber nicht etwa mit Cover-Songs, nein, es sind durchweg Eigenkompositionen, super arrangiert und ebenso auf den Punkt vorgetragen. Die Filzlaus freut sich ungemein, wieder eine Perle gefischt zu haben im Ozean der Neu-Entdeckungen ... Ihr solltet Euch einfach ein eigenes Bild machen bzw. Geh\u00f6r verschaffen und den Weg in die Beckumer Str. 1 in Herzfeld an diesem Abend nicht scheuen. \nEinla\u00df: ab 19 Uhr \nEintritt: \u20ac 10,-- AK und \u20ac 8,-- VVK","end_time":"2017-09-23T01:00:00+0200","name":"Apewards - Rockkonzert","place":{"name":"Gastst\u00e4tte Meier","location":{"city":"Soest","country":"Germany","latitude":51.66389,"longitude":8.14104,"street":"Beckumer Str.1","zip":"59510"},"id":"136598589791"},"start_time":"2017-09-22T20:00:00+0200","id":"1279370792129431"}
{"description":"Bei dieser Veranstaltung kannst du als 'Jung-Pirat' in Begleitung deiner Eltern mit gro\u00dfen Piraten auf Schatzsuche gehen. Mach mit und erlebe Abenteuerfeeling pur!\n\nTermine f\u00fcr diese Veranstaltung:\n03.08.2017 von 10:00 Uhr bis 11:30 Uhr\n17.08.2017 von 10:00 Uhr bis 11:30 Uhr\n\nMehr ... https:\/\/goo.gl\/Jjfswo\n\nAlle Angaben ohne Gew\u00e4hr. \u00c4nderungen vorbehalten.","end_time":"2017-08-17T10:00:00+0200","name":"Piratenwanderung Pelzerhaken","place":{"name":"M\u00f6we Meier Club | Tourist Info Pelzerhaken  D\u00fcnenweg 7 23730  Pelzerhaken"},"start_time":"2017-08-03T10:00:00+0200","id":"433965103626049"}
{"description":"ThetaHealing\u00ae Advanced DNA-Seminar nach Vianna Stibal\nDu hast bereits das ThetaHealing\u00aeBasis-Seminar gemacht und m\u00f6chten tiefer in die Welt des ThetaHealing\u00aeeinsteigen? \n\nDu w\u00fcnscht Dir mehr Sicherheit in der Verbindung zur Sch\u00f6pferkraft und m\u00f6chtest schnellere und gezieltere Arbeitstechniken kennenlernen? \n\nDann bietet Dir das ThetaHealing\u00aeAdvanced DNA- Seminar f\u00fcr Fortgeschrittene genau den Rahmen, dies, und noch vieles mehr, zu erlernen. \nEs erwarten Dich 3 spannende Tage mit einer Vielzahl praktischer \u00dcbungen.\nVoraussetzung zur Teilnahme:\nThetaHealing\u00ae Basic DNA-Seminar nach Vianna Stibal\nAus dem Seminarinhalt\n- Bedeutung und Programme der 7 Ebenen\n- die 3 R's (Resentment, Rejection, Regret)\n- Downloads in der Kurzform\n- ca. 600 Downloads f\u00fcr pers\u00f6nliche Entwicklung und Heilung\n- Herausfinden und aufl\u00f6sen von Grund-Glaubenss\u00e4tzen durch \"Digging-Work\"\n- Gef\u00fchlsarbeit\n- Traumen auf der Zeitschiene aufl\u00f6sen\n- dem Kind im Mutterleib Liebe und Heilung schicken\n- Seelenheilung\n- Herzheilung\n- Kommunizieren mit dem H\u00f6heren Selbst\n- Aufl\u00f6sen von Seelenvertr\u00e4gen\n- Aufl\u00f6sen von karmischen Verstrickungen, Gel\u00fcbden, Eiden, Versprechen, Schw\u00fcren, Fl\u00fcchen\n- Heilarbeit und Kommunikation mit Tieren und Pflanzen\n- Energetische Reinigung von Geb\u00e4uden und Gegenst\u00e4nden\n- Kommunikation mit Ahnen\n- Beugen der Zeit (Time Stretching)\n- Aufl\u00f6sen von Heilerblockaden\n- und vieles, vieles mehr ....\n\nDas Seminar besteht aus 70% praktischer Anwendung\nAngaben zum Seminar\nZeit und Dauer: \n3 Tage, Samstag- Montag (01.05. Feiertag) jeweils 10-17 Uhr \n\nKosten: \n430 Euro inkl. MwSt. zahlbar bis kurz vor Seminarbeginn. \n\nIm Seminarpreis enthalten sind: \n- ein Kurszertifikat (von Vianna Stibals ThetaHealing Institute of Knowledge) \n- ein Seminarhandbuch \n- das Originale Buch Theta Healing f\u00fcr Fortgeschrittene von Vianna Stibal \n- Pausensnacks und Wasser & Tee \n\nKursleitung Ana Meier \nKursort: Herdecke\n\nAnmeldung: info@sara-institut.de\n\nJede\/r Teilnehmer\/in tr\u00e4gt die volle Verantwortung f\u00fcr sich und seine\/ihre Handlungen und stellt mit seiner\/ihrer Best\u00e4tigung der Anmeldebedingungen die Kursleiterin des Theta Healing\u00ae Seminars von allen Haftungsanspr\u00fcchen frei.","end_time":"2017-09-24T17:00:00+0200","name":"ThetaHealing\u00ae Advanced DNA","place":{"name":"Theta Mind - Ana Meier Theta Healing Lehrer SARA-Institut","location":{"city":"Herdecke","country":"Germany","latitude":51.40302,"longitude":7.4209,"street":"Auf der Helle 3","zip":"58313"},"id":"235844659866693"},"start_time":"2017-09-22T10:00:00+0200","id":"1478714285520970"}
{"description":"Venha participar da nossa festa junina. Comidas t\u00edpicas e muita brincadeira. Dia 23\/06 a partir das 12h.\nN\u00e3o fique fora deste Arrai\u00e1.\nMonique Pozza Coiffeur \nRua bar\u00e3o de Mesquita, 126 loja A \n2147-2893","name":"Festa Junina ","place":{"name":"Monique Pozza Coiffeur - Tijuca e M\u00e9ier","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.91992,"longitude":-43.23118,"state":"RJ","street":"Rua Bar\u00e3o de mesquita 126 Loja A - Tijuca","zip":"20540006"},"id":"613212022082174"},"start_time":"2017-06-23T12:00:00-0300","id":"1570658049612338"}
{"description":"O preparat\u00f3rio consistir\u00e1 em resolu\u00e7\u00e3o de quest\u00f5es por tema e aula expositiva:\n\n01\/07: \u00c9tica Profissional: fundamentos da \u00e9tica e a \u00e9tica profissional - princ\u00edpios do c\u00f3digo de \u00e9tica profissional de 1993; projetos societ\u00e1rios e projetos profissionais - a particularidade do projeto \u00e9tico-pol\u00edtico do Servi\u00e7o Social; \n\nInvestimento: R$ 50,00 cada aula - dep\u00f3sito antecipado : Banco Ita\u00fa  AG: 9275   CC: 05340-4\n\nHor\u00e1rio: 9h \u00e0s 13h","end_time":"2017-07-01T13:00:00-0300","name":"Preparat\u00f3rio Col\u00e9gio Pedro II - Assistente Social","place":{"name":"Rua Dias da Cruz, 185 sala 215 M\u00e9ier"},"start_time":"2017-07-01T09:00:00-0300","id":"313184959138022"}
{"description":"ThetaHealing\u00ae Basic DNA, mehr als ein Seminar, ber\u00fchrende Momente. \nZertifiziertes Ausbildungsseminar. \nDu m\u00f6chtest Dich und anderen mit ThetaHealing\u00ae in allen Ebenen des Seins unterst\u00fctzen, begleiten oder coachen? \n\nDann ist dieses Basic DNA-Seminar f\u00fcr Anf\u00e4nger genau richtig f\u00fcr Dich!\nLerne w\u00e4hrend 3 aufregenden Tagen die Welt des ThetaHealing\u00aekennen und lieben! \nJeder kann diese Methode erlernen und erh\u00e4lt damit ein wertvolles Instrument, sich selbst und anderen zu helfen und sein Leben positiv zu ver\u00e4ndern. \nVorkenntnisse sind keine erforderlich! \nNach Teilnahme dieses Seminars bist Du durch das von Vianna Stibal ausgestellte Zertifikat berechtigt, ThetaHealing offiziell anzubieten und anzuwenden.\nAus dem Seminarinhalt\n- Der schnelle Weg in den Theta-Zustand\n- Entwicklung der intuitiven Wahrnehmung\n- Scanning und Reading des Energiefeldes innerhalb und au\u00dferhalb des K\u00f6rpers\n- K\u00f6rper scannen, entgiften und heilen\n- Viren\/Bakterien entfernen, Hormone regulieren\n- Einsicht ins Unbewusste und Erkennen von negativen Programmen auf allen Ebenen\n- Herausfinden und l\u00f6sen von negativen Grundglaubenss\u00e4tzen durch \"digging-work\"\n- Transformieren alter Denkmuster und Glaubenss\u00e4tze sowie Blockaden.\n- Heilen seelischer Verletzungen\n- Aufl\u00f6sen negativer Gef\u00fchle und Eingeben neuer, positiver Gef\u00fchle\n- Aktivierung der 12-Stang-DNA und der Chromosomen f\u00fcr Jugend und Vitalit\u00e4t\n- ver\u00e4ndern der Zeit (verl\u00e4ngern oder verk\u00fcrzen)\n- Heilen in Gruppen und Fernbehandlungen\n- Kommunizieren mit den eigenen Schutzengeln\n- im Theta-Zustand W\u00fcnsche manifestieren\n- Reading in alle Richtungen der Zeit\n- Seelenpartner suchen und finden\n- und vieles, vieles mehr ....\n\nDas Seminar besteht aus 70% praktischer Anwendung\nAngaben zum Seminar\nZeit und Dauer: \n3 Tage, Freitag - Sonntag jeweils 10 - 17 Uhr \n\nKosten: \n430 Euro inkl. MwSt. zahlbar bis kurz vor Seminarbeginn. \n\nIm Seminarpreis enthalten sind: \n- ein Kurszertifikat (von Vianna Stibals ThetaHealing Institute of Knowledge) \n- ein Seminarhandbuch \n- das Originale Buch Theta Healing \"Die Heilkraft der Sch\u00f6pfung\" von Vianna Stibal \n- Pausensnacks und Wasser & Tee\n\nKursleitung Ana Meier \nKursort: Herdecke\nAnmeldung : per Mail an info@sara-institut.de\n\nFrage beantworte ich gerne unter 02330\/910008\n\nJede\/r Teilnehmer\/in tr\u00e4gt die volle Verantwortung f\u00fcr sich und seine\/ihre Handlungen und stellt mit seiner\/ihrer Best\u00e4tigung der Anmeldebedingungen die Kursleiterin des Theta Healing\u00ae Seminars von allen Haftungsanspr\u00fcchen frei.","end_time":"2017-09-10T17:00:00+0200","name":"ThetaHealing\u00ae Basic DNA","place":{"name":"Theta Mind - Ana Meier Theta Healing Lehrer SARA-Institut","location":{"city":"Herdecke","country":"Germany","latitude":51.40302,"longitude":7.4209,"street":"Auf der Helle 3","zip":"58313"},"id":"235844659866693"},"start_time":"2017-09-08T10:00:00+0200","id":"178873429312311"}
{"description":"Beim Einkauf am Montag 31. Juli,\nschenken wir Ihnen eine K\u00fchltasche.","end_time":"2017-07-31T16:00:00+0200","name":"Aktion 1. August-Steaks","place":{"name":"Metzgerei Meier","location":{"city":"Gommiswald","country":"Switzerland","latitude":47.23164,"longitude":9.02302,"street":"Dorfplatz 1","zip":"8737"},"id":"115957152209016"},"start_time":"2017-07-31T06:30:00+0200","id":"222723168237914"}
{"description":"Genie\u00dfen Sie mit dem Vital Hotel an der Therme einen erlebnisreichen Tag auf dem Weingut MEIER in Ulsenheim. Das noch sehr junge Weingut (Gr\u00fcndung 2005) hat sich klar der Qualit\u00e4t und Nachhaltigkeit verschrieben. Die Weinlinien sind klar strukturiert und verk\u00f6rpern eindrucksvoll die Philosophie von Winzer Markus Meier. \n\nDer Tagesausflug beinhaltet:\n\nSektempfang auf dem Weingut MEIER\nBesichtigung des Weinguts\nWeinbergf\u00fchrung (ca. 45 Minuten)\nWeinprobe mit acht Weinen \n3-g\u00e4ngiges Abendmen\u00fc mit Weinbegleitung\nShuttle-Service von Bad Windsheim nach Ulsenheim und zur\u00fcck\n1 Flasche MEIER Sommer-Cuv\u00e9e als Mitbringsel f\u00fcr Zuhause\n\nPreis pro Person: 89,00 \u20ac\nDie Buchung dieses Angebotes ist (nach Verf\u00fcgbarkeit) an unserer Rezeption m\u00f6glich.","end_time":"2017-08-18T21:00:00+0200","name":"Tagesausflug \"Vital Hotel-Weinerlebnis\"","place":{"name":"Weingut Markus Meier","location":{"city":"Ulsenheim","country":"Germany","latitude":49.561109248874,"longitude":10.300605713905,"street":"Ulsenheim 114","zip":"91478"},"id":"190639264339887"},"start_time":"2017-08-18T13:30:00+0200","id":"798201050360577"}
{"description":"Ich mu\u00df hier nix erz\u00e4hlen, bereits das dritte Mal bei uns. Vollgas - Kelsey st\u00fcrmt mal wieder die Bude und entfesselt den Folk-Orkan, Alan l\u00e4\u00dft sich mitrei\u00dfen und haut auch noch den einen oder anderen Witz raus ... Unterhaltung pur bis die Puste ausgeht, fragt sich nur, wem ...  Traditionell gibt's dazu Irish Stew, Kilkenny und Tullamore Dew.  Feiern k\u00f6nnen die beiden und wir mit ... \nEintritt: \u20ac 10,-- AK - VVK: \u20ac 8,-- \nEinla\u00df: 19 Uhr \nBeginn: 20 Uhr","end_time":"2017-10-22T01:00:00+0200","name":"Country + Irish Folk mit Kelsey & Alan","place":{"name":"Gastst\u00e4tte Meier","location":{"city":"Soest","country":"Germany","latitude":51.66389,"longitude":8.14104,"street":"Beckumer Str.1","zip":"59510"},"id":"136598589791"},"start_time":"2017-10-21T20:00:00+0200","id":"1126237800830762"}
{"end_time":"2017-10-08T13:00:00+0200","name":"Show Tag der Aktiven","place":{"name":"August-Meier-Heim Regensburgerstr. 380","location":{"city":"Nuremberg","country":"Germany","latitude":49.430390548613,"longitude":11.134638916732},"id":"207194762644495"},"start_time":"2017-10-08T10:00:00+0200","id":"1370724019647291"}
