{"description":"Como o Trail Running \u00e9 uma atividade desportiva habitualmente procurada por atletas das variantes ligadas ao atletismo, o conceito que pretendemos \u00e9 estender ao envolvimento de todo o desporto em geral e envolver toda a comunidade na participa\u00e7\u00e3o deste mega evento.\n\nSendo Guimar\u00e3es uma cidade inserida numa regi\u00e3o onde h\u00e1 muitos atletas federados em todos os desportos e havendo uma massa cr\u00edtica enorme na participa\u00e7\u00e3o nestes eventos, a nossa regi\u00e3o disp\u00f5e de excelentes infraestruturas desportivas e condi\u00e7\u00f5es \u00fanicas para a viabilidade da realiza\u00e7\u00e3o de um Trail.\n\nNo entanto, o nosso conceito n\u00e3o ser\u00e1 um mero trail como desporto, ser\u00e1 sim, uma combina\u00e7\u00e3o de anima\u00e7\u00e3o, desporto, lazer e uma divulga\u00e7\u00e3o do melhor que h\u00e1 a n\u00edvel de paisagem e monumentos em Guimar\u00e3es. Est\u00e1 na filosofia do atleta de trail descobrir caminhos e trajetos diferentes, passando para segundo plano o aspeto competitivo.","end_time":"2017-10-14T22:00:00+0100","name":"Penha Trail","place":{"name":"Guimar\u00e3es, Portugal","location":{"city":"Guimar\u00e3es","country":"Portugal","latitude":41.445,"longitude":-8.2908333333333},"id":"108572732500380"},"start_time":"2017-10-14T15:00:00+0100","id":"383518482007758"}
{"description":"Como o Trail Running \u00e9 uma atividade desportiva habitualmente procurada por atletas das variantes ligadas ao atletismo, o conceito que pretendemos \u00e9 estender ao envolvimento de todo o desporto em geral e envolver toda a comunidade na participa\u00e7\u00e3o deste mega evento.\n\nSendo Guimar\u00e3es uma cidade inserida numa regi\u00e3o onde h\u00e1 muitos atletas federados em todos os desportos e havendo uma massa cr\u00edtica enorme na participa\u00e7\u00e3o nestes eventos, a nossa regi\u00e3o disp\u00f5e de excelentes infraestruturas desportivas e condi\u00e7\u00f5es \u00fanicas para a viabilidade da realiza\u00e7\u00e3o de um Trail.\n\nNo entanto, o nosso conceito n\u00e3o ser\u00e1 um mero trail como desporto, ser\u00e1 sim, uma combina\u00e7\u00e3o de anima\u00e7\u00e3o, desporto, lazer e uma divulga\u00e7\u00e3o do melhor que h\u00e1 a n\u00edvel de paisagem e monumentos em Guimar\u00e3es. Est\u00e1 na filosofia do atleta de trail descobrir caminhos e trajetos diferentes, passando para segundo plano o aspeto competitivo.","end_time":"2017-10-14T22:00:00+0100","name":"Penha Trail","place":{"name":"Guimar\u00e3es, Portugal","location":{"city":"Guimar\u00e3es","country":"Portugal","latitude":41.445,"longitude":-8.2908333333333},"id":"108572732500380"},"start_time":"2017-10-14T15:00:00+0100","id":"267377580364918"}
{"description":"Penharol Rap a Dub propaga a uni\u00e3o de duas culturas urbanas, o Dj e Mc representando a cultura HIP HOP. E o rub-a-dub, roots, steppa e a equaliza\u00e7\u00e3o do sistema de som com os graves acentudados que representam a cultura SOUND SYSTEM.\n\n_ Discotecagem: \n\u25cf Orelha [rub-a-dub, dancehall e steppa]\n\u25cf Tonis [rap nacional e trap]\n\u25cf Davisson [rap underground e R&B]\n\n\n_ Ao vivo: \n\u25cf Bongo \n\u25cf Xak\u00f4\n\n_ Festa de Rua no Parque Linear Tiquatira - PENHA\nAv. Governador Carvalho Pinto, 1023 esquina com \na R. Coronel Meireles em frente a adega tiquatira.\nEm frente ao restaurante Tiquatir\u00e3o (barco).\n\n_ S\u00e1bado 17.06.2017\n15h - 22h\n\nRealiza\u00e7\u00e3o Penharol Rap a Dub\n\nA Secretaria do Meio e Ambiente do munic\u00edpio de S\u00e3o Paulo n\u00e3o permite a venda de bebidas de nenhum evento no Parque Linear Tiquatira. Pedimos a compreens\u00e3o de todos os presentes.","end_time":"2017-06-17T22:00:00-0300","name":"Penharol na Tiquatira 17.06","place":{"name":"Avenida Governador Carvalho Pinto, 1023, S\u00e3o Paulo - SP, 03739-000, Brasil"},"start_time":"2017-06-17T15:00:00-0300","id":"245661932582583"}
{"description":"Pessoal venham participar de mais uma das nossas penhas tradicionais da culin\u00e1ria campeira do CTG Pl\u00e1cido de Castro, que ser\u00e1 realizada no dia 15 de julho \u00e0s 20:30.\nCom o grupo Alma Gaud\u00e9ria. Venham nos prestigiar neste grande evento !!!","name":"Penha Da Culin\u00e1ria Campeira- CTG Pl\u00e1cido De Castro","place":{"name":"Santa Margarida do Sul, RS","location":{"city":"Santa Margarida do Sul","country":"Brazil","latitude":-30.3716,"longitude":-54.098,"state":"RS"},"id":"1662907340605554"},"start_time":"2017-07-15T20:30:00-0300","id":"235176673648792"}
{"description":"Valores por  pessoa\n>>R$ 1.100,00 pagamento  em dep\u00f3sito banc\u00e1rio  ou dinheiro   ou\n>>8x de R$ 156,64 no cart\u00e3o de cr\u00e9dito \n>>Crian\u00e7a de 01 a 05 anos ocupando  apt\u00ba com dois  adulto pagantes      >> Free (gr\u00e1tis)\n>>Crian\u00e7as de 06 a 09 anos R$ 850,00 pagamento em cheque ou     >>dinheiro ou 8x de R$ 121,04 no cart\u00e3o de cr\u00e9dito\n\nIncluso o pacote:\n\uf0fc\t\u00d4nibus de turismo com ar condicionado, toalete,  lanche a bordo\n\uf0fc\tHospedagem,  caf\u00e9 da manh\u00e3 e  3 jantares\n         Ingresso para Parque 2 dias \n\uf0fc\tGuia acompanhando o grupo \n\nN\u00e3o est\u00e1  incluso:\n\u2022\tQualquer despesa extra. \n\u2022\tBebidas\n\nPara maiores informa\u00e7\u00f5es\n3405- 2036 ou  98770-2037","end_time":"2017-09-10T09:00:00-0300","name":"Penha \/ Beto Carrero","place":{"name":"BGP Excurs\u00f5es RJ","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.8473263,"longitude":-43.5419998,"state":"RJ","street":"Estrada Guandu Sape, n\u00ba 1444","zip":"23023"},"id":"518143888281321"},"start_time":"2017-09-06T20:00:00-0300","id":"1448764525194760"}
{"description":"Card\u00e1pio: galeto, arroz, salada de maionese e diversas saladas verde","end_time":"2017-06-17T23:30:00-0300","name":"Penha Crioula Do Piquete Fogo De Ch\u00e3o E Desgarrados Do Pago","place":{"name":"Ptg Novo Grito","location":{"latitude":-30.3482795,"longitude":-54.3039724},"id":"595580253868807"},"start_time":"2017-06-17T20:30:00-0300","id":"295265317585677"}
{"description":"O grupo \" Ca\u00e7a Trilhos \" parte agora para Monsanto e Penha Garcia,com o objectivo de realizar dois percursos pedestres,o percurso ( PR3 Rota Dos F\u00f3sseis em Penha Garcia) e o ( PR5 Rota Dos Barrocais em Monsanto ). A viagem para estes emblem\u00e1ticos percusos ser\u00e1 efetuada em autocarro com partida do Carri\u00e7o junto \u00e1 pastelaria Dion\u00edsio, no dia 11 de Junho pelas 06:30 com destino a Penha Garcia, onde prevemos chegar por volta das 10:30, realizamos a\u00ed o percurso PR3 Rota Dos F\u00f3sseis,percurso circular com uma dist\u00e2ncia aproximada de 4 Km,seguindo postriormente em autocarro para Monsanto, onde iremos realizar o percurso PR5 Rota dos Barrocais,percurso circular  com uma dist\u00e2ncia aproximada de 4 Km,durante estes dois percursos efetuaremos a visita \u00e1s duas aldeias,Penha Garcia e Mosanto. Os interessados nesta autentica viagem ao recuo do tempo ter\u00e3o que garantir a sua viagem no autocarro com o pagamento de 15\u20ac para transporte,poder\u00e3o efetuar o pagamento por tansfer\u00eancia para a conta  NIB: 0045 3111 40062426942 07 enviando o respetivo comprovativo de pagamento para: \nsilviolevitafernandes@gmail.com  poder\u00e3o ainda fazer os pagamentos em m\u00e3o a S\u00edlvio Levita Fernandes ou Id\u00edlia Fernandes Domingues,o unico custo neste evento \u00e9 o transporte pois o evento ser\u00e1 inteiramente gr\u00e1tis n\u00e3o havendo seguro,cada participante ser\u00e1 assim respons\u00e1vel por si mesmo,aconselha-se o uso de roupa e cal\u00e7ado confort\u00e1v\u00e9l,refor\u00e7o alimentar,s\u00f3lidos e liquidos,aparelho fotogr\u00e1fico para registar os bons momentos e boa disposi\u00e7\u00e3o acima da m\u00e9dia,este evento s\u00f3 ser\u00e1 confirmado quando o autocarro de 50 lugares estiver lotado afim de garantir o pagamento do mesmo,n\u00e3o pecas esta oportunidade reserva j\u00e1 para realizarmos este maravilhoso dia. Brevemente farei uma breve descri\u00e7\u00e3o dos dois percursos a realizar neste evento,cumprimentos a todos os amigos caminheiros do grupo \" Ca\u00e7a Trilhos \" \n                                                                 S\u00edlvio Levita Fernandes \n                                                                        \" Ca\u00e7a Trilhos \"","end_time":"2017-06-11T09:30:00+0100","name":"Monsanto e Penha Gracia","place":{"name":"Monsanto-Aldeia mais portuguesa de Portugal"},"start_time":"2017-06-11T06:30:00+0100","id":"259016014565004"}
{"description":"O DJ RENAN DA PENHA VAI INVADIR NITER\u00d3I COM SUA FESTA E CONVIDA VARIOS AMIGOS PARA SACUDIR A QUADRA DO 5 DE JULHO. \n\nCOMEMORANDO O ANIVERS\u00c1RIO DO FABRICIO FILIPPO \n\n***LAN\u00c7AMENTO DA EQUIPE CHEFE E CHEFE  16 METROS DE EQUIPE ***\n\n:::::::::::::::::::::::::::::::::ATRA\u00c7\u00d5ES:::::::::::::::::::::::::\n- RENAN DA PENHA\n- DJ ZIG\u00c3O DA BRAS\u00cdLIA\n- DJ GB DO SALGUEIRO\n- DJ ROGERINHO DO QUER\u00d4\n- DJ JR DO MD\n- DJ RAFAEL DA CORUJA \n- DJ GLOCK DO ANAIA\n- MC MOISES DA TORRE (Mata sua vontade com a tropa do salom\u00e3o)\n- MC JHONY OLIVER \n\n- DJ JUNIOR DA PROVI (Residente)\n\nApresenta\u00e7\u00e3o Allan Carvalho\n\n::::::::::::::::::::::::::INFORMA\u00c7\u00d5ES:::::::::::::::::::::::::::::\n PRIMEIRO LOTE\n\nCAVALHEIRO: R$10,00\nDAMA: R$5,00\n\n\n:::::::::::::::::::::::::: CAMAROTES::::::::::::::::::::::::::::::::::::::\n\nAndreza Cardoso -> 21 99111-2410\n\n\n:::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::ATEN\u00c7\u00c3O::::::::::::::::::::::::::::::::::\n- N\u00c3O SER\u00c1 PERMITIDO ENTRADA COM BEBIDAS\n- ENTRADA COM COPOS \n- ENTRADA COM DROGAS \n- SEGURAN\u00c7A REFOR\u00c7ADA","end_time":"2017-07-22T04:00:00-0300","name":"Baile do Rennan Da Penha","place":{"name":"Clube Combinado 5 De Julho","location":{"city":"Niter\u00f3i","country":"Brazil","latitude":-22.85928442807,"longitude":-43.10366198226,"state":"RJ","street":"Av.do Contorno s\/n\u00ba  Barreto-","zip":"24110-160"},"id":"380012352088673"},"start_time":"2017-07-21T22:00:00-0300","id":"303304563458647"}
{"description":"Junho \u00e9 m\u00eas de arraiais, de dias longos e de  noites quentes! Este ano voltamos com mais um arraial de 4 dias ao fim da tarde e cheio de cheirinho a sardinhas e bons petiscos mesmo \u00e0 porta de casa!\nE tu? Vais ficar em casa?","end_time":"2017-06-13T04:00:00+0100","name":"Mega Arraial Da Penha de Fran\u00e7a - Mercado de Sapadores","place":{"name":"Escuteiros da Penha de Fran\u00e7a - CNE42","location":{"city":"Lisbon","country":"Portugal","latitude":38.7303009,"longitude":-9.1312904,"street":"Largo da Penha de Fran\u00e7a, 3","zip":"1170-298"},"id":"546613535492884"},"start_time":"2017-06-09T15:00:00+0100","id":"437357039972718"}
{"description":"Atra\u00e7\u00f5es: banda Cen\u00e1rio Nordestino - o aut\u00eantico Forr\u00f3 p\u00e9 de serra,  Philipe Germano e Banda Forroz\u00e3o Fest. \nIngressos individuais R$ 10,00 \nGaranta a reserva de sua mesa comprando 04 ingressos antecipado.\nAceitamos cart\u00f5es de cr\u00e9dito \nVendas na Est\u00e2ncia da Penha \nInforma\u00e7\u00f5es: 9-8814-3011","end_time":"2017-06-17T03:00:00-0300","name":"2\u00ba FORR\u00d3 DA PENHA ","place":{"name":"Est\u00e2ncia Da Penha","location":{"city":"Gl\u00f3ria do Goit\u00e1","country":"Brazil","latitude":-8.00258,"longitude":-35.29102,"state":"PE","street":"Rua Capit\u00e3o Manoel Jos\u00e9 da Penha","zip":"55.620-000"},"id":"301009176935990"},"start_time":"2017-06-16T20:00:00-0300","id":"304163333373634"}
{"description":"A bicho Grilo expedi\u00e7\u00f5es te convida pra uma programa\u00e7\u00e3o diferente no feriado de corpos christi, se trata do FHAC- Festival Hol\u00edstico de Artes C\u00f3smicas, que nesse ano acontecer\u00e1 entre os dias 15 a 17 de junho na pacata vila de Patrim\u00f4nio da Penha- Regi\u00e3o do capara\u00f3 Capixaba. Ser\u00e1 a nossa terceira trip consecultiva para esse evento, n\u00e3o fique de fora, vamos viver essa magia nas Serras do Capara\u00f3..\nsegue o evento oficial e fique por dentro de todos as atra\u00e7\u00f5es\n\n* O evento FHAC n\u00e3o \u00e9 uma reali\u00e7\u00e3o nossa, apenas ofertamos os servi\u00e7os de van, passeios pelas cachoeiras e camping.\n\nNOSSA PROGRAMA\u00c7\u00c3O: \n\n14\/06: Sa\u00edda do Bobs, pra\u00e7a dos namorados \u00e0s 23h30min,\nchegada ao Patrim\u00f4nio da Penha prevista para o in\u00edcio da manh\u00e3 do dia 15\/06, Quinta- Feira.. \nManh\u00e3: Montar as barracas, descansar um pouco pra logo em seguida come\u00e7ar fazer as visitas as cachoeiras da vila\nTarde: retorna para as cachoeiras ali mesmo na vila e visita ao cruzeiro \n\n16\/6: Sexta-Feira, Esse dia ser\u00e1 de trilha, vamos fazer a trilha da cachoeira V\u00e9u de noiva que fica afastada da vila\n\n17\/6: Sab\u00e1do, faremos a visita na cachoeira Alta e degusta\u00e7\u00e3o de Queijo de um produtor local \n\n17\/6: Domingo, visita as cachoeiras do Granito e Pedra Roxa\n\n* Todas as noites ser\u00e3o livre para o festival\n\nFormas de pagamento: \n\nVia deposito bancario divido at\u00e9 a data do evento, para garantir vaga \u00e9 preciso pagar um sinal ou 50% do valor!\n\nValor: 210,00 reais \n\n*Primeira parcela 10\/04 = 70,00\n*Segunda parcela 10\/05 = 70,00\n*Terceira parcela 10\/06 =  70,00 \n\n\nIncluso: van com ar condicionado de Vit\u00f3ria x Patr\u00f4monio da Penha x Vit\u00f3ria + transfer para as cachoeiras e camping \n\nN\u00e3o incluso: Alimenta\u00e7\u00e3o e bebidas","end_time":"2017-06-18T17:00:00-0300","name":"Patrim\u00f4nio da Penha no Feriad\u00e3o de Corpos Christi","place":{"name":"Patrim\u00f4nio da penha","location":{"city":"Divino de S\u00e3o Louren\u00e7o","country":"Brazil","latitude":-20.6148396,"longitude":-41.6704292,"state":"ES","street":"Es-498","zip":"29590-000"},"id":"1435048963376500"},"start_time":"2017-06-14T23:30:00-0300","id":"129482950920203"}
{"description":"Uma viagem  ao Minho sagrado, com estadia num dos pontos altos tel\u00faricos, o celebrado Bom Jesus do Monte, de Braga. \nNesta peregrina\u00e7\u00e3o por penhas e serras, templos e santu\u00e1rios, visitaremos com mais aten\u00e7\u00e3o os seguintes centros energ\u00e9ticos:\n\n- O Bom Jesus do Monte, com a sua mata, a que se chega por uma simb\u00f3lica escadaria, e onde al\u00e9m da penedia predomina a arquitectura religiosa, com a igreja j\u00e1 do final do s\u00e9c. XVIII, come\u00e7o do XIX, . Os hot\u00e9is tem a sua grandeza e hist\u00f3ria, e por aqui estiveram  escritores famosos, tais como Camilo Castelo Branco, que escreveu mesmo uma obra \"No Bom Jesus do Monte\". As vistas s\u00e3o espraiadas, o ar \u00e9 puro, h\u00e1 boa \u00e1gua, e um lago rodeado de mata frondosa, e com barcos,  rom\u00e2ntico mesmo.\n\n- A S\u00e9 de Braga, um dos monumentos crist\u00e3os mais antigos e ricos do Norte, constru\u00edda sobre um templo romano e sobre altares consagrados a deuses orientais, ta a ara votiva a \u00cdsis encontrada. Cont\u00e9m bastantes aspectos que merecer\u00e3o o nosso olhar, pois do s\u00e9culo VIII at\u00e9 ao XVIII sucederam-se as constru\u00e7\u00f5es e remodela\u00e7\u00f5es  e apreciaremos as mais not\u00e1veis. nomeadamente esculturas, simbolismo de capit\u00e9is, \u00f3rg\u00e3os, pinturas, t\u00famulos.\n\n- A Igreja e Convento de Santa Maria do Bouro, com origens no reinado de D. Afonso Henriques,  sofreu ao longo do tempo v\u00e1rias vicissitudes, e contemplaremos e saudaremos os seres e aspectos simb\u00f3licos mais importantes.\n\n- O Santu\u00e1rio de S. Bento da Porta Aberta, nascido no s\u00e9c. XVII como uma pequena capela para uma zona com poucas igrejas. Foi dedicada a S. Bento e, no s\u00e9c. XVIII, passou a ser de tal modo milagrosa a est\u00e1tua ou a invoca\u00e7\u00e3o de S. Bento que a capela passou estar sempre com a porta aberta, donde a sua designa\u00e7\u00e3o. O local, numa das extremidades da cordilheira Gerez e agora da barragem da Cani\u00e7ada, \u00e9 certamente um local privilegiado de liga\u00e7\u00e3o entre a terra e o c\u00e9u., entre o finito e o infinito.\n\n- O Santu\u00e1rio de Nossa Senhora da Peneda, que com algumas lendas que apontam para \u00e9pocas muito remotas, tais como uma apari\u00e7\u00e3o Mariana no s\u00e9c. XIII, \u00e9 s\u00f3 nos s\u00e9culos XVIII-XIX  que v\u00ea passar a sua situa\u00e7\u00e3o de pequena ermida a um enorme templo dedicado \u00e0 Senhora da Peneda, tendo ainda uma coluna de invoca\u00e7\u00e3o a S. Miguel. Em cima do santu\u00e1rio encontram-se grandes penedos de granito, num local de forte telurismo e liga\u00e7\u00e3o ao C\u00e9u, o que foi  certamente um dos motivos da sacraliza\u00e7\u00e3o deste local. Tentaremos ir o mais alto poss\u00edvel na penedia do monte circunvizinho, o que n\u00e3o \u00e9 dif\u00edcil, para vermos e sentirmos tais aspectos.\nJunte-se a n\u00f3s nesta viagem \u00e0s montanhas e santu\u00e1rios, aprofundando a sua rela\u00e7\u00e3o com consigo e o sagrado.\n\nPROGRAMA:\n\n23 de Junho  -    18h30  \u2013 Sa\u00edda Pra\u00e7a de Espanha \u00bb Braga  \n \nAlojamento em regime PA \u2013   Hotel  ***   \n\n24 de Junho Visitamos:\n\n O bom jesus do Monte\n\nS\u00e9 de Braga\n\nIgreja e o Convento de Santa Maria do Bouro\n \nSantu\u00e1rio de S. Bento da Porta Aberta\n\n Alojamento em regime de PA Hotel ****\n\n25 de Junho\n\n Santu\u00e1rio de Nossa Senhora da Peneda\n\nVisitas guiadas pelo Professor Pedro Teixeira da Mota \n\nVALORES :\n\nQuarto duplo :: 229\u20ac por pessoa  (inclui transporte, alojamento em quarto duplo+PA, visita guiada, entradas monumentos, 2 Almo\u00e7os e um Jantar)\n\nQuarto single :: 249\u20ac   (inclui transporte, alojamento em quarto single+PA, visita guiada, entradas monumentos, 2 Almo\u00e7os e um Jantar)\n\nA realiza\u00e7\u00e3o do programa est\u00e1 sujeito ao n\u00famero m\u00ednimo de 25 participantes.\n\nRESERVAS:\nA reserva ser\u00e1 considerada, quando pago 50% do valor da visita AT\u00c9 DIA 09 de Junho e enviado comprovativo, NIF e contacto telef\u00f3nico para:\n\nEmail: info@axas-portugal.com  ou luciadias@axas-portugal.com\n\nPelo telefone: 919298849\n\nNOME DO CLIENTE: LOURAXAS \u2013 AG\u00caNCIA TURISMO, LDA.\nIBAN:: PT50 0007 0000 0026 0244 5022 3 (Novo Banco)","end_time":"2017-06-25T19:30:00+0100","name":"Penhas Sagradas","start_time":"2017-06-23T18:30:00+0100","id":"1784287635218071"}
{"description":"\u25cf Deu Onda, Nosso evento veio para inovar trazendo um Open Bar Premium com 1 HORA DE CATUABA LIBERADA, VODKA, REFRI, GUMMY E DRINKS COLORIDOS \u00c1 Noite toda.\n\n\u25cf Uma noite para esquecer dos problemas, onde tudo que n\u00e3o \u00e9 bom fica para tr\u00e1s e da lugar a uma energia \u00fanica, capaz de te fazer curtir como se n\u00e3o houvesse amanh\u00e3! \n\n \u25cf Tamb\u00e9m estamos inovando trazendo Tintas Neon #LIBERADA para todo publico que quiser ficar #NEON (De preferencia v\u00e1 de camisa branca) 100 Copos Personalizados com nome da festa gr\u00e1tis para os 100 Primeiros que entrarem no evento\n\nENTRADA DE DESTILADO #LIBERADA\n\nATRATIVOS:\n- DJ 2T do Arrocha\n- DJ Rennan da Penha\n- Tintas Neon ( LIBERADA PARA VOCE SE PINTAR COMO QUISER NO EVENTO )\n- 100 Copos personalizados Gr\u00e1tis ( 100 COPOS GR\u00c1TIS PARA OS PRIMEIROS 100 QUE ENTRAREM NO EVENTO )\n- Open Bar ( BEBIDAS INFINITAS )\n- Pirulito Liberado \ud83c\udf6d \n\nApresenta\u00e7\u00e3o Com FELIPE AYRES\n\n\u25cf ATEN\u00c7\u00c3O: COMPRAR INGRESSOS SOMENTE COM ORGANIZADORES E PROMOTHERS .\n\u25cf Ingresso antecipado garante sua entrada no evento e sem fila.\n\nOBS : PRE\u00c7O SUJEITO ALTERA\u00c7\u00c3O SEM AVISO PR\u00c9VIO\n\nLista de Dj's ---->\n\nDJ Rennan da Penha\nDJ 2T do Arrocha( EM BREVE )\nDJ PITHER \nDJ Daniel da CDM \nDJ Felipe Styfler \n\n------ \u2605 OPEN BAR \u2605----- \n\nCAIPIRINHA\nGUMMY ( V\u00c1RIOS SABORES )\nCATUABA\nVODKA \nREFRIGERANTES \n\n------ \u2605 INGRESSOS \u2605----- \n\n1\u00b0 LOTE (At\u00e9 o dia 01\/06)\n\nMASCULINO: R$ 25,00\nFEMININO: R$ 15,00\n\n2\u00b0 LOTE (At\u00e9 o dia 08\/06)\n\nMASCULINO: R$ 30,00\nFEMINIMO: R$ 20,00\n\nNA HORA:\n\nMASCULINO: CHEGA L\u00c1 TU VER!!\nFEMINIMO: CHEGA L\u00c1 TU VER!! \n\n\u25ba PONTO DE VENDA \n\nEM BREVE\n\nMAIS INFORMA\u00c7\u00d5ES:\n\n(21) 98033-2536 \u25ba KEVIN\n(21) 98232-9425 \u25ba THOR \n(21) 98686-1635 \u25ba PIO \n(21) 96933-5527 \u25ba JUNIOR \n(21) 97030-7167  \u25ba FERNANDO\n\n\n----------------------------\u2605 CLOSED BAR \u2605 ---------------------------\n\n\u25ac\u25ba CERVEJA ANTARCTICA \u2022 R$ 8,00 cada \n\u25ac\u25ba SKOL BEATS \u2022 R$ 0,99 cada\n\u25ac\u25ba RED BULL \u2022 R$ 10,00 cada \n\u25ac\u25ba AGUA \u2022 R$ 3,00 \n\u25ac\u25ba COPOS PERSONALIZADOS \u2022 R$ 10,00 cada \n\u25ac\u25ba BALAS E DOCES \u2022 R$ ##\n\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25acATEN\u00c7\u00c3O!!!\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\u2716 N\u00c3O NOS RESPONSABILIZAMOS POR OBJETOS PERDIDOS .\n\n\u2593 PROIBIDO DAR TOCO NOS BESTS ALEGANDO QUE VAI AFETAR A\"AMIZADE\".\n\n\u2716 PROIBIDO A ENTRADA DE COPO, MOCHILAS E BLUSAS DE TORCIDAS ORGANIZADAS .\n\n\u2593 \u00c9 PROIBIDO SAIR SEM DAR PELO MENOS UM SELINHO .\n\n\u2716 AMBIENTE SUJEITO A SUPERLOTA\u00c7\u00c3O .\n\n\u2716 EQUIPE DE SEGURAN\u00c7A PARA O CONFORTO DE TODOS .\n\n\u2593 BRIGUEM MENOS, BEIJEM MAIS .\n\n\u2716 SE HOUVER ALGUMA BRIGA, SER\u00c3O EXPULSOS IMEDIATAMENTE DO EVENTO .\n\n\u2716 N\u00c3O \u00c9 PERMITIDO A ENTRADA DE DROGAS & ARMAS .\n\n\u2716 SKOL BEATS MAXIMO DE COMPRA DE UMA VEZ \u00c9 DE 2 UNIDADES.\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\n\\ LEMBRE-SE , SE BEBER N\u00c3O DIRIJA , ZELE POR SUA VIDA E A DOS OUTROS. \/\n\nEVENTO SUJEITO A LOTA\u00c7\u00c3O !\n- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -","end_time":"2017-06-25T04:00:00-0300","name":"Deu Onda \u2022 Open Bar \u2022 Rennan Da Penha \u2022 \u21bbSkol Beats $0,99 \u2022 Equipe Mandel\u00e3o","place":{"name":"The Brothers Paintball","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.88508,"longitude":-43.26246,"state":"RJ","street":"Rua Miguel \u00c2ngelo 276","zip":"20785223"},"id":"261247273992508"},"start_time":"2017-06-24T22:00:00-0300","id":"455930784749174"}
{"description":"A terceira etapa do Mitsubishi Outdoor e do Mitsubishi Cup est\u00e1 chegando! \n\nVenha se divertir com a fam\u00edlia e amigos nessa incr\u00edvel aventura offroad.\n\nO OMitsubishi Outdoor \u00e9 um rali de estrat\u00e9gia e tarefas criado para propriet\u00e1rios de ve\u00edculos 4X4 da linha Pajero, L200, al\u00e9m de ASX e Outlander na categoria Fun.\n\nO Mitsubishi Cup \u00e9 um rali cross-country de velocidade com cinco categorias: L200 Triton Sport RS, L200 Triton ER, L200 Triton ER Master, ASX RS e Pajero TR4 ER.\n\nAs inscri\u00e7\u00f5es iniciam dia 29\/05, no site da Mitsubishi. A taxa de inscri\u00e7\u00e3o de cada ve\u00edculo \u00e9 a doa\u00e7\u00e3o de uma cesta b\u00e1sica e seis produtos de higiene pessoal, que s\u00e3o destinados a institui\u00e7\u00f5es de caridade da regi\u00e3o onde a prova \u00e9 realizada.","end_time":"2017-06-10T22:00:00-0300","name":"Rally Mitsubishi - Penha (SC)","place":{"name":"Penha, SC","location":{"city":"Penha","country":"Brazil","latitude":-26.768888888889,"longitude":-48.645833333333,"state":"SC"},"id":"378485205662639"},"start_time":"2017-06-10T09:00:00-0300","id":"849005908589543"}
{"description":"Em breve mais informa\u00e7\u00f5es...","name":"FUZU\u00ca DA DIVISA 5.0 #BdayDoDiarleySilva \/ RENNAN DA PENHA \/ OPEN BAR","place":{"name":"Point Do M Piscina Do Boi","location":{"city":"Duque de Caxias","country":"Brazil","latitude":-22.7653507,"longitude":-43.2977313,"state":"RJ","street":"Rua Camorim","zip":"25060210"},"id":"567781976757100"},"start_time":"2017-09-10T16:00:00-0300","id":"363775230687382"}
{"description":"Seven Night -  @RennanDaPenha  ::: Park Lounge\n\n\u21e2 Depois de uma verdadeira FESTA DO COLAR, voltamos com tudo! \nDia 14 de junho ser\u00e1 mais um dia inesquec\u00edvel na sua vida, segue as informa\u00e7\u00f5es a baixo.\n\n\n\n\n\n.::: ATRA\u00c7\u00d5ES :::.\n\n\u25cf DJ RENAN DA PENHA COM O RITMO DA TABACADA ( https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=D7Y3C5r_ukc )\n\n\n\n\u25cf VALE BEIJO (Pr\u00eamio de R$150,00)\nTodos ganhar\u00e3o um VALE BEIJO na entrada. Quem conseguir mais Vales ganhar\u00e1 R$ 150,00 de consuma\u00e7\u00e3o no bar\n\n\n\n\u25cf Wendel CZR & Diego Vienna\nOs melhores do momento ritmo de atabacada para rebolar o cuzcuz \u00e1 150BPM!!\n\n\n\n\u25cf DJ IAGO \nCom as melhores eletr\u00f4nicas da atualidade e muito mais.\n\n\n\u25cf DJ AL\u00ca SAMPAIO\nCom o melhor DEEP HOUSE da atualidade .\n\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\n\n\n\u25b2 Vale Beijo c\/ Pr\u00eamio de R$150,00\n\n\n\u25b2 Dark Room\n\n\u25b2 RENAN DA PENHA \n\n\u25b2 Wendel CZR\n\n\u25b2 Diego Vienna\n\n\u25b2 DJ IAGO\n\n\u25b2DJ AUDIOLUCK\n\n\n\u25ba ANIVERSARIANTES da M\u00caS \u00e9 VIP!\n\nMande sua lista com seu nome completo, data de nascimento e nome de seus convidados para algum dos organizadores (n\u00fameros no final da descri\u00e7\u00e3o)\n\n*Seus 10 amigos(as) pagaram apenas R$10,00 por pessoa para curtir a noite toda.\n\n\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\u25e4 \nINGRESSOS ANTECIPADOS \u25e2\n\n\n\u25b2 Masculino\n\n\u27a8 LOTE PROMOCIONAL: R$10,00 (Mega Limitado)\n\n\u27a8 1\u00b0 LOTE: R$15,00\n\u27a8 2\u00b0 LOTE: R$20,00\n\n\u27a8 NA HORA: ??\n\n\n\n\u25b2 Feminino\n \n\u27a8 LOTE PROMOCIONAL: R$5,00 (Mega Limitado)\n\n\u27a8 1\u00b0 LOTE: R$10,00\n\n\u27a8 2\u00b0 LOTE: R$15,00\n\n\u27a8 NA HORA: ??\n\n:: \n\n\nPONTOS DE VENDA :\n\n:\nESPETINHO DE OURO - Bairro Oiticica \n\n\nFOME ZERO - Magali\n\n\n\u2022 Ingressos limitados garanta o seu para n\u00e3o ficar de fora\n\n\n\n\u25e4 CAMAROTE ABSURDO \u25e2\n\n\n\n\u27a8 Foto com o RENNAN DA PENHA\n\u27a8 Gar\u00e7\u00f5es \n\u27a8 Vista privilegiada do palco e da pista.\n\n\u27a8 Entrada s\/ fila\n\u27a8 01 Vodka Smirnoff\n\n\u27a8 10 entradas \n\n\u27a8 10 pulseiras \n\n\n\nRESERVAS COM OS ORGANIZADORES\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\n\n.::: LINE UP completa :::.\n\n\nDJ RENNAN DA PENHA\nDJ WendelCZR - Ritmo de favela\n\nDiego Vienna - Todos os ritmos\n\nDJ Iago - Eletr\u00f4nica \/ POP\n\nJonathan Small - Deep House \n\nDJ AUDIOLUCK  - HIP HOP \/ POP\n\n DJ AL\u00ca SAMPAIO -  DEEP HOUSE .\n\n\n\u2022 Fotografia Profissional com Mauro Medeiros \n\n\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\n\n\u25ba COMO CHEGAR NO LOCAL\n\n\u21e2 Park Lounge - Estrada do Monteiro, 2.035\n\nPr\u00f3ximo do Park Shopping.\n\n\n\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\u279c \nGRUPO NO WHATSAPP\n\n   https:\/\/chat.whatsapp.com\/L18EFo16nEi0tPjVL2adJ4\n\n\u279c SIGA A SEVEN NIGTH NAS REDES SOCIAIS!\n\n\n\u2022 Twitter @7NightProducoes\n\n\u2022 Instagram: @SevenNightProducoes\n\n\u2022 Snapchat @SevenNightProducoes\n\n- facebook.com\/SocialSevenNight\n\n\n\n\u25b2 Reservas & D\u00favidas\n\n\nLucas Brand\u00e3o - (21) 96681-1002\n\nThiago Proc\u00f3pio - (21) 96409-3822\n\nGabriel Faria - (21) 97591-9326","end_time":"2017-06-15T06:00:00-0300","name":"Seven Night - @RennanDaPenha ::: Park Lounge","place":{"name":"Park Lounge","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.924168446842,"longitude":-43.567057739436,"state":"RJ","street":"Estrada do Monteiro, 2035, Campo Grande (pr\u00f3ximo ao Park Shopping)","zip":"23045-830"},"id":"140848899447096"},"start_time":"2017-06-14T21:00:00-0300","id":"1893585970857965"}
{"description":"Join us Saturday June 17th 2017 at Bowie MMA in Bowie, Maryland as we host one of the greatest BJJ Legends of all time for a FOUR-HOUR seminar with private lessons available! You do NOT want to miss this! \n\nProfessor Sergio Penha is an historic figure in jiu jitsu\u2019s landscape. A BJJ coral belt (8th Degree) and a Judo black belt under Osvaldo Alves, he rose from purple belt to black belt without stopping at brown and proved his master right by giving the \u2018almighty\u2019 Rickson Gracie the toughest test in his jiu jitsu career. Regarded as a Jiu Jitsu prodigy during the 1980\u2019s, Penha is also recognized as one of the main developers of the closed guard position. He later became a successful grappling coach having awarded former UFC heavyweight champion Frank Mir his black belt among many other high level grapplers.\n\nHe is also the man who Kazushi Sakuraba sought out to familiarize himself with Brazilian Jiu-Jitsu well before he became know as the \"Gracie Hunter.\" \n\nTHIS IS YOUR CHANCE TO TRAIN WITH THE LEGEND HIMSELF!\n\nPre-Register today: http:\/\/www.mmaofbowie.com\/sergio-penha-brazilian-jiujitsu-seminar-june-17-2017-at-bowie-mma\/","end_time":"2017-06-17T16:00:00-0400","name":"8th DEGREE CORAL BELT SERGIO PENHA BJJ SEMINAR ","place":{"name":"Bowie MMA","location":{"city":"Bowie","country":"United States","latitude":38.9702,"longitude":-76.76686,"state":"MD","street":"13711 Annapolis Rd","zip":"20720"},"id":"183649348327708"},"start_time":"2017-06-17T12:00:00-0400","id":"1431517796900502"}
{"description":"CONFIRMADO...\n\nNosso pr\u00f3ximo encontro ser\u00e1 na cidade de Penha\/SC...\nDueto \u00e9 um projeto que re\u00fane o Grupo Esta\u00e7\u00e3o Fandangueia e o Grupo Tch\u00ea Chaleira juntos em um mesmo palco, tendo em vista a uni\u00e3o de duas marcas que rodam por todos os bailes do sul do Brasil.\n\u201cDueto\u201d, trata-se de dois grupos musicais em atividades normais, com shows e bailes em todos os finais de semana, que ir\u00e3o selecionar algumas datas espec\u00edficas para se apresentar sob o novo projeto.\nNesse projeto Esta\u00e7\u00e3o e Tch\u00ea Chaleira se revezar\u00e3o no palco com repert\u00f3rio pr\u00f3prio e ir\u00e3o se encontrar em algumas determinadas m\u00fasicas durante a apresenta\u00e7\u00e3o.\nUm projeto audacioso e que com toda a certeza cair\u00e1 no gosto dos f\u00e3s e admiradores dos dois grupos\n\nEM BREVE MAIORES INFORMA\u00c7\u00d5ES","end_time":"2017-06-10T04:00:00-0300","name":"Dueto em Penha\/SC","place":{"name":"Bail\u00e3o do Silva","location":{"city":"Penha","country":"Brazil","latitude":-26.773376751233,"longitude":-48.646713531277,"state":"SC","street":"Av. Eug\u00eanio Krause, 340","zip":"88385-000"},"id":"234368329935076"},"start_time":"2017-06-09T20:00:00-0300","id":"1190867364357392"}
{"description":"NFORMA\u00c7\u00d5ES UTEIS AO CAMINHEIRO:\n\nLink de Inscri\u00e7\u00e3o: https:\/\/goo.gl\/forms\/i91v4glgODIWWccu2\n\nHora da concentra\u00e7\u00e3o: 07h30m\n\nLocal da Concentra\u00e7\u00e3o: Campo das Festas (Junto ao Quartel dos Bombeiros)\n\nHora do Inicio da Caminhada: 09h00m\n\na) Percurso: Circular +\/- 17Km\n\naa) Grau de Dificuldade: Medio\n\nb) O caminheiro deve utilizar roupa e cal\u00e7ado adequado ao terreno e\ncondi\u00e7\u00f5es atmosf\u00e9ricas\n\nc) O evento poder\u00e1 ser cancelado ou adiado se as condi\u00e7\u00f5es atmosf\u00e9ricas\nn\u00e3o permitam que este se realize com seguran\u00e7a\n\nd) O caminheiro \u00e9 respons\u00e1vel pela sua condi\u00e7\u00e3o f\u00edsica\n\ne) Caminhada feita em autonomia e sem apoio motorizado Vamos percorrer parte da GR12 e 22  e a Rota dos Fosseis (PR3)\n\nInscri\u00e7\u00f5es limitadas. (As mesmas poder\u00e3o encerrar antes da data acima descrita)\n\nNota: Os socios da Associ\u00e7\u00e3o t\u00eam prioridade nas inscri\u00e7\u00f5es\n\nTaxa de Inscri\u00e7\u00e3o:  Socios: 7 Caminheiros\n                                   N\u00e3o Socios: 10 Caminheiros\n\nObs. A taxa de inscri\u00e7\u00e3o inclui seguro de actividade, apoio log\u00edstico e transporte em autocarro\nAs inscri\u00e7\u00f5es s\u00f3 s\u00e3o v\u00e1lidas com o preenchimento correcto do nome e data de nascimento e dever\u00e3o ser efectuadas at\u00e9 ao dia 22 de Junho de 2017 juntamente com o envio do respectivo comprovativo de pagamento.\nN\u00e3o ser\u00e3o aceites inscri\u00e7\u00f5es no dia da actividade.\n\nNota: data limite das inscri\u00e7\u00f5es e pagamento: 22-06-2017 \u00e1s 18 horas para o Iban da Associa\u00e7\u00e3o: PT50003300004547488292305\n\nap\u00f3s o pagamento deve enviar comprovativo para o Email da associa\u00e7\u00e3o: caminheiros.rosanegra.covilha@gmail.com","end_time":"2017-06-25T15:00:00+0100","name":"Passeio Pedestre Monsanto - Penha Garcia","place":{"name":"Associa\u00e7\u00e3o Caminheiros Rosa Negra Covilh\u00e3","location":{"city":"Covilh\u00e3","country":"Portugal","latitude":40.285484102737,"longitude":-7.5069451332092,"street":"Centro Associativo da Covilh\u00e3, Rua da Industria 6200-029","zip":"Portugal"},"id":"1562969187260170"},"start_time":"2017-06-25T07:30:00+0100","id":"125290271378796"}
{"description":"\u25ba\u25ba ATRA\u00c7\u00d5ES \u25ba\u25ba\n\u25b8 IASMIN TURBININHA DO YTB\n\u25b8 DJ RENNAN DA PENHA\n\u25b8 DJ ZEBRINHA DO PISTINHA\n\u25b8 DJ LELE DO PISTINHA\n\u25b8 DJ MARKINHO DO JACAR\u00c9\n\u25b8 DJ NOVINHO DO JACAR\u00c9\n\u25b8 DJ LULA DO JACAR\u00c9\n\u25b8 DJ 2T DO ARROCHA\n\u25b8 EQUIPE LAZER DIGITAL\n\n\u25ba SUQUINHO LIBERADO, TRAGA SEU DESTILADO A VONTADE. (PROIBIDA A ENTRADA DE ENERG\u00c9TICO, LAN\u00c7A PERFUME !!!!)\n\n\u25ba FOT\u00d3GRAFO PROFISSIONAL COBRINDO OS MELHORES MOMENTOS \n\n\u27a8 ABERTURA: 21H\n\u261b LOCAL: THE BROTHERS PAINTBALL\n\u261b RUA MIGUEL \u00c2NGELO 276 - MARIA DA GRA\u00c7A\n\n\n\u25ba \u00c0 VENDA NO LOCAL:\n\u25b8 2 COP\u00d5ES DE WHISKY COM ENERTGETICO E GELO DE COCO POR R$ 30 (CADA \u00c9 R$ 20)\n\u25b8 RED BULL: R$ 10,00\n\u25b8 GELO DE COCO: R$ 5,00\n\u25b8 BUDWEISER: R$ 7,00\n\u25b8 AGUA: R$ 5,00,\n\u25b8 REFRIGERANTE: R$ 5,00\n\u25b8 COMBO WHISKY + 5 RED BULL: R$ 180,00\n\u25b8 BALDE BUDWEISER 10 UNIDADES: R$ 50,00\n\n\u25ba CAMAROTE DAS PRIMAS FECHADO COM COMBO DE WHISKY OU BUDWEISER\n\n\n\u25ba INGRESSOS UNISSEX 1\u00b0 LOTE:\n\u2642\u2640  R$10,00\n\n\n\u25ba INGRESSOS UNISSEX 2\u00b0 LOTE:\n\u2642 \u2640  R$ 20,00\n\n\u25ba INGRESSOS NA HORA:\n\u2642 MASCULINO: R$ ????\n\u2640 FEMININO: R$ ????\n\n\u25ba MAIS INFORMA\u00c7\u00d5ES:\n\u25b8 RICHARDSON: 976411228\n\u25b8 JOTAC\u00ca: 975806933\n\n\n\u25ba ATEN\u00c7\u00c3O:\n\u25b8 N\u00c3O NOS RESPONSABILIZAMOS POR OBJETOS PERDIDOS .\n\u25b8 AMBIENTE SUJEITO A SUPERLOTA\u00c7\u00c3O.\n\u25b8 EQUIPE DE SEGURAN\u00c7A PARA O CONFORTO DE TODOS. \n\u25b8 BRIGUEM MENOS, BEIJEM MAIS.\n\u25b8 SE HOUVER ALGUMA BRIGA, SER\u00c3O EXPULSOS.\n\u25b8 N\u00c3O \u00c9 PERMITIDO A ENTRADA DE DROGAS & ARMAS.\n\u25b8 EVENTO SUJEITO A SUPER LOTA\u00c7\u00c3O.","end_time":"2017-06-17T04:00:00-0300","name":"MG FEST - DJ RENNAN DA PENHA\/\/ IASMIN TURBININHA\/\/ DJ ZEBRINHA","place":{"name":"The Brothers Paintball","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.88508,"longitude":-43.26246,"state":"RJ","street":"Rua Miguel \u00c2ngelo 276","zip":"20785223"},"id":"261247273992508"},"start_time":"2017-06-16T21:00:00-0300","id":"1437444752985220"}
{"description":"\u2605S\u00c9CULO XXI A FESTA || RENNAN DA PENHA + WENDEL ACEROLA \u2605\n\n\u2605S\u00c9CULO XXI A FESTA || RENNAN DA PENHA + WENDEL ACEROLA \u2605\n\n\u2605DATA : 5 DE AGOSTO\u2605\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\u2751ATRA\u00c7\u00d5ES: \nWENDEL ACEROLA VS WC DAS DANCINHAS\n\n\u2751TOP's DJ'S: \n\n\u21b3 DJ RENNAN DA PENHA\n\u21b3 DJ ELPIDIO\n\u21b3 DJ PLAYBOY\n\u21b3 DJ DJ FEIJ\u00c3O\n\u21b3 DJ MICHEL DA MANGUEIRA\n\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\u2605 ANIVERSARIANTES DO M\u00caS \u2605\n\n- EVERTON WENDEL\n- \n- \n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\u25cf PATROC\u00cdNIO OFICIAL : \n\n-  BARBEARIA DO ZINHO\n- BRUNO DESIGN GR\u00c1FICA\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\u2751 INGRESSO :\nHOMEM PROMOCIONAL: R$ 05,00 (LIMITAD\u00cdSSIMO) \nHOMEM 1LT : R$ 15,00\nNA HORA : ???\n\nMULHERES : AP\u00d3S AS 1:00 R$5,00 (!!)\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\u2751 COBERTURA FOTOGR\u00c1FICA : \n\ufffd FOCO MIX\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\u2751RESERVAS DE CAMAROTE : \n\u21b3 EVERTON 96967-4998\n\u21b3 ZINHO 99604-6313\n\u300bGB SMILLE 976697806\n\u300bFABR\u00cdCIO 964750788\n\n\u2751 VENDAS NO BAR.\n\u21b3 \u00c1GUA \n\u21b3 CERVEJA\n\u21b3 REFRIGERANTE \n\u21b3 ENERG\u00c9TICO 2 LITROS\n\u21b3 VODKAS\n\u21b3 BUDWAISER\n\u21b3 BALAS\n\u21b3 COPOS PERSONALIZADOS\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u25cf PROIBIDA A ENTRADA DE: \nRoupas de torcida organizada, copos sem ser da edi\u00e7\u00e3o do evento, m\u00e1scaras e toucas, bebidas (exceto destilado), mochilas, etc.\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u25cf ENTRADA DE BEBIDAS: \n\"A ENTRADA DE DESTILADOS E LIBERADA ATE 01:00 APOS SERA COBRADO UMA TAXA POR CADA GARRAFA \", n\u00e3o \u00e9 permitida a entrada de qualquer outro tipo de bebida ..\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\u25cf \u25cf ATEN\u00c7\u00c3O \u25cf \u25cf \u2192 N\u00c3O NOS RESPONSABILIZAMOS POR OBJETOS PERDIDOS \/ COMPORTE-SE NO EVENTO PARA N\u00c3O SER EXPULSO.\n\u2022N\u00c3O NOS RESPONSABILIZAMOS POR PESSOAS B\u00caBADAS\n\u2022N\u00c3O NOS RESPONSABILIZAMOS POR VIRGINDADES PERDIDAS","end_time":"2017-08-06T08:00:00-0300","name":"\u2605S\u00c9CULO XXI A FESTA || RENNAN DA PENHA + WENDEL ACEROLA \u2605","place":{"name":"S\u00edtio Top Model","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.934021659213,"longitude":-43.569181674434,"state":"RJ","street":"Estrada Cachamorra","zip":"23040-310"},"id":"141808632631621"},"start_time":"2017-08-05T21:00:00-0300","id":"944555615684037"}
{"description":"Em nossa primeira edi\u00e7\u00e3o mostramos que BAILE DE VERDADE \u00e9 com a gente mesmo! #DeuMatch\nTendo essa certeza, convocamos TODOS voc\u00eas pra edi\u00e7\u00e3o \"O BAILE\" com TOP's djs do momento do Funk Carioca.\n\nNosso local escolhido \u00e9 novamente a boate Zax Club, eleita durante 5 anos consecutivos o MELHOR CLUB DO RIO. Com jogo de luz, som e efeitos especiais UNICOS E de \u00faltima gera\u00e7\u00e3o. Tudo de bom e do melhor para ter um dia memor\u00e1vel.\n\nEnt\u00e3o no dia 24 de junho o seu encontro ser\u00e1 conosco pois #vaidarmatch no rio!                        \n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n:: ATRA\u00c7\u00d5ES:: \n*PISTA:\n\u260a Dj Rennan da Penha (Funk)\n\u260a  Pared\u00e3o da ZAXCLUB\n\u260a Dj FP do Trem Bala (Funk)\n\u260a Dj Pegas (Funk)\n\u260a Dj Vitoria Ribeiro (Eletro)\n\u260a Marcelo Martins (Residente In Rio)\nNOVIDADES EM BREVE... \n\n*\u00c1REA VIP:\n\u260a Dj Yan Vaz \n\u260a JM Dj\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n:: VALORES ::\n\u25ba PISTA: \nLote Promocional: R$ 30,00 (\u00daLTIMAS UNIDADES)\n1\u00ba Lote: R$ 40,00 (A VENDA)\n2\u00ba Lote: R$ 50,00 \nNa hora: ???\n\n\n\u25ba \u00c1REA VIP:\nLote Promocional: R$ 50,00 (\u00daLTIMAS UNIDADES)\n1\u00ba Lote: R$ 60,00 (A VENDA)\n2\u00ba Lote: R$ 70,00\nNa hora: ???\n\nA \u00e1rea vip ser\u00e1 no famoso terra\u00e7o da Zax Club que \u00e9 tamb\u00e9m palco das festas do BBB.\nNosso ingresso para \u00c1REA VIP tem direito a:\n Entrada exclusiva + pulseira de identifica\u00e7\u00e3o + copo personalizado do evento + foto com artistas + climinha diferenciado e de alto padr\u00e3o + uma linda vista para a Pedra da G\u00e1vea + open bar (Refrigerante e \u00e1gua) e open food (salgados diversos, cachorro quente e batata frita) durante todo o evento + line PRIVATE com Djs tocando apenas na \u00e1rea VIP, fazendo dela um segundo ambiente do evento.\nVem ser VIP na mais TOP DO RJ.\n**INGRESSOS LIMITADOS**\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n:: ANIVERSARIANTES DA SEMANA:: \nMaiores informa\u00e7\u00f5es: (21) 99919-9711\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n:: PONTOS DE VENDAS ::\n\u27a5 C\u00f3digo Girls: Shopping Metropolitano, 2\u00ba piso. (21) 99919-9711\n\u27a5 Faenza: Av. Armando Lombardi, 493 - Barra da Tijuca. (21) 98595-8238\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n:: VENDEDORES CREDENCIADOS ::\n\u25bc Louise - 99919-9711 \n>Barra, Recreio, Rio2.\n\u25bcJo\u00e3o - 99356-9707\n>Barra e Jacarepagu\u00e1\n\u25bc Diego Rangel - 98085-8795\n>Barra, S\u00e3o Conrado e Itanhang\u00e1.\n\u25bcAna clara carvalho - 96987-6674\n>Barra e Recreio\n\u25bcAna clara santos - 99890-4135\n>Copacabana, Ipanema, Leme, Botafogo, Sepetiba.\n\u25bcAnna esteves - 99149-4982\n>Barra, Copacabana e esta\u00e7\u00f5es do metro.\n\u25bcBrandoon - 98362-0540\n>Barra\n\u25bcBreno Henrique - 99733-1669\n>Taquara, Merck e Curicica\n\u25bcClara Deborah - 97229-1003\n>Copacabana, Ipanema e  Leblon\n\u25bcGabriel Souza - 96914-6324\n>Qualquer lugar : a combinar\n\u25bcIsaac  - 99728-3817\n>Barra \n\u25bcJulia - 99555-8231\n>Barra, Curicica, Tijuquinha,Copacabana e esta\u00e7\u00f5es do metro\n\u25bcMatheus richard - 99934-6826\n>Jacarepagua, itanhang\u00e1, Barra, S\u00e3o Conrado e Leblon.\n\u25bc Pedro Araujo - 99187-2662\nItanhang\u00e1, Muzema e Barra\n\u25bc Andre - 99102-8252\nPedra de Guaratiba e Barra \n\nNossos vendedores credenciados v\u00e3o at\u00e9 o local que nossos clientes desejarem para realizar a venda dos convites, basta entrar em contato atrav\u00e9s do whatsapp.\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n:: INFORMA\u00c7\u00d5ES, PROMO\u00c7\u00d5ES E RESERVAS ::\n\u25e4(21) 98595-8238 (Zax Club) \/ 99919-9711 (Louise Aizenberg) \/ 99356-9707 (Jo\u00e3o Dutra)\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n:: REALIZA\u00c7\u00c3O :: \nIn Rio Entretenimentos\n\n:: APOIO ::\nFaenza\nC\u00f3digo Girls - Shopping Metropolitano\nConizzada\nEP Clothing\nWS Multibrand\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u27a5CLASSIFICA\u00c7\u00c3O 12 A 17 ANOS.\n\u27a5 PROIBIDA VENDA DE BEBIDA ALC\u00d3OLICA NO LOCAL.\n\u27a5 PROIBIDA ENTRADA DE CAMISA DE TIME, CHINELO E MOCHILA. \n\u27a5 \u00c9 OBRIGAT\u00d3RIO LEVAR RG ORIGINAL OU CERTID\u00c3O DE NASCIMENTO.","end_time":"2017-06-24T22:00:00-0300","name":"The Match - O Baile : Rennan da Penha & FP do Trem Bala","place":{"name":"Zax Club","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-23.007,"longitude":-43.31351,"state":"RJ","street":"Avenida Armando Lombardi, 483","zip":"22640020"},"id":"235143579887245"},"start_time":"2017-06-24T16:00:00-0300","id":"204814456707151"}
{"description":"SEXTA 09 JUNHO 21H \n\n::: ESTR\u00c9IA OFICICIAL DO SAMBA MUSIC :::\n\nDJ RENNAN DA PENHA \nSAMBARASSO \nPAULINHO JR \nDJ BALA \nDJ FOX \n\nBALDE R$ 20,00 at\u00e9 00H\n\nPROMO\u00c7\u00c3O ANIVERS\u00c1RIANTE \n\u2022 1 COMBO DE VODKA ou\n\u2022 2 BALDES DE CERVEJA \n\u2022 1 \u00c1REA VIP\n\u2022 10 CORTESIA VIP at\u00e9 00h30\n\nLocal: Espa\u00e7o G\u00eanesis - Pra\u00e7a da Guilherme","end_time":"2017-06-10T04:00:00-0300","name":"Samba Music \/ Rennan da Penha","place":{"name":"Bangu Pra\u00e7a Da Guilherme","location":{"city":"RIO DE JANEIRO","latitude":-22.8707079,"longitude":-43.4590589},"id":"497876060346256"},"start_time":"2017-06-09T21:00:00-0300","id":"266104410465365"}
{"description":"\u00daltima do Semestre!","end_time":"2017-07-08T22:00:00-0300","name":"Arrai\u00e1 do Instituto Penha","place":{"name":"Instituto Penha SUD","location":{"city":"S\u00e3o Paulo","country":"Brazil","latitude":-23.5204105,"longitude":-46.5486717,"state":"SP","street":"Rua Rodovalho Junior, 666","zip":"03605000"},"id":"1484040648586182"},"start_time":"2017-07-08T17:00:00-0300","id":"1879343902330123"}
{"description":"Venha n\u00f3s ver, fazendo mais um show...nesse arraia. \nAgradecemos Royals!!","name":"Festa Junina- Col\u00e9gio Pm- unidade Penha","place":{"name":"Col\u00e9gio da Pol\u00edcia Militar - Unidade Penha","location":{"city":"S\u00e3o Paulo","country":"Brazil","latitude":-23.5346548,"longitude":-46.5419367,"state":"SP","street":"R. Dr. Lu\u00eds Carlos, 1000"},"id":"1781460908743780"},"start_time":"2017-06-10T18:30:00-0300","id":"423156061391448"}
{"description":"DIA 15 \/06 ( FERIADO ) A MAIS TRADICIONAL DE REALENGO ESTAR\u00c1 DE VOLTA : ENTRO METEU A FESTA!\n\nComemorando anivers\u00e1rio de 3 anos iremos trazer para voc\u00eas :\n\n\ud83d\udd37 DJ Rennan da Penha\n\ud83d\udd37 Equipe Gabinal Digital\n\ud83d\udd37 Lim\u00e3o e Catuaba Liberados \n\nTops DJs:\n\n\u27a1 LH\n\u27a1 2R\n\u27a1 Renan\n\u27a1 Yago\n\u27a1 Gabriel Bonfim\n\u27a1 Leo Mello\n\u27a1\ufe0f Harley\n\u27a1 Aleck\n\n\u27a1Ingressos + Copos R$10,00 a venda:\n\n\u23e9 Loja Forte da Inform\u00e1tica ( Rua Limites em frente o Gagos)\n\u23e9 A Casa da C\u00f3pia ( Em frente \u00e0 Castelo Branco )\n\u23e9 Promoters autorizados\n\nInforma\u00e7\u00f5es:\n\n99554-0909\n99965-8087","name":"|| ENTROMETEU A FESTA |  DJ RENNAN DA PENHA | LIM\u00c3O E CATUABA LIBERADOS ||","place":{"name":"Mania de Gol","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.876526067779,"longitude":-43.421624602457,"state":"RJ","street":"Cnrobert Pereira da Costa 355 Realengo","zip":"21710400"},"id":"273900069328123"},"start_time":"2017-06-15T18:00:00-0300","id":"1792033721106768"}
{"description":"********#VAIEMBRAZANDO********\n NO QUIOSQUE ESQUENTA  DIA 05\/AGOSTO  \u00c0S 22H !\n\nATRA\u00c7\u00d4ES: RENAN DA PENHA \n                     JIMMY SANTOS \n\nLINE UP:  DJ VITINHO N.I.\n                DJ FB DO ENGENHO.   \n\nENTRADA: MULHER - R$5,00\n                   HOMEM - R$10,00\n\nCAIPIRINHA LIBERADA PARA ELAS AT\u00c9 00H !\n\nENTRADA DE DESTILADO LIBERADA AT\u00c9 00H- AP\u00d3S TAXA DE ROLHA DE R$10,00.\n\nOBS:* BEBIDAS & PETISCOS  \u00c0 VENDA NO LOCAL;\n         *  ACEITAMOS CART\u00c3O.\n\nLOCAL: Rua Mearim 2, Posse-Nova Igua\u00e7u ( Pr\u00f3ximo a ponte amarela)\n\nCHAMA A GALERA & EXPLANA PRA GERAL \n05\/AGOSTO O CALDEIR\u00c3O VAI FERVER COM #VAIEMBRAZANDO","end_time":"2017-08-06T06:00:00-0300","name":"RENAN DA PENHA AO VIVO #VaiEmbrazando 05\/08 \u00c0S 22h","place":{"name":"Quiosque Esquenta"},"start_time":"2017-08-05T22:00:00-0300","id":"334155247026562"}
{"description":"N\u00f3s avisamos!\n\nDia 14 de Junho Quarta Feira (V\u00e9spera de Feriado) A #BlackOut & #GameOver volta com g\u00e1s total no #ClubeSocial com novo nome mas com o mesmo sucesso!\n\nA #LeiDoRetorno invade o #ClubeSocial pra noite mais esperada da temporada!\n\n\u00c9 dia daquele seu contatinho que te rejeitou ver que a #LeiDoRetorno existe!\n\nPra essa festa de peso, nada de miserinha!\nSe liga na galera de peso que promete marcar hist\u00f3ria!\n\n#DjRennanDaPenha, um dos Djs mais em evid\u00eancia no momento, chega com a Grava\u00e7\u00e3o do seu #Podcast ao Vivo!\n\nAinda tem os meninos do #SambaNaAlta com aquele pagode de respeito que vem conquistando todo mundo!\n\nAinda o Queridinho da Galera #DjDiegoSoares \n E ainda tem  #RaiannaAndrade fazendo aquela cobertura fotogr\u00e1fica que conquistou a BlackOut! \n\nIMPORTANTE:\nAqueles que adquiriram  ingresso do nosso anterior, poder\u00e1 us\u00e1 lo neste mesmo evento!","end_time":"2017-06-15T04:00:00-0300","name":"Lei do Retorno - DJ Rennan da Penha + Samba na Alta","place":{"name":"Clube Social Para\u00edba Sul","location":{"city":"Para\u00edba do Sul","country":"Brazil","latitude":-22.162627795035,"longitude":-43.288345532715,"state":"RJ","street":"Av Mal Castelo Branco, 352","zip":"25850000"},"id":"150432018356933"},"start_time":"2017-06-14T22:00:00-0300","id":"1619921781381848"}
{"description":"EVENTO: CAMINHADA \/ ROTA MEDIEVAL DE CASCAIS \/ PENHAS DE MARMELEIRO\n\nDATA: 02\/07\/2017\n\nPONTO DE ENCONTRO: Complexo Desportivo de Piscinas de Alcabideche. Rua do Pombal, N\u00ba350-A \/ Alcabideche.\n\nCOORDENADAS GPS: +38\u00b0 44' 2.03\", -9\u00b0 24' 19.86\" \n\nHORA DE CONCENTRA\u00c7\u00c3O: 9H00\n\nIN\u00cdCIO DA ACTIVIDADE: 09H30\n\nFIM DA ACTIVIDADE: 14H00 (previs\u00e3o\/depende do ritmo do grupo).\n\nDURA\u00c7\u00c3O DA ACTIVIDADE: +\/- 4H30 (previs\u00e3o\/depende do ritmo do grupo).\n\nPERCURSO \/ DIST\u00c2NCIA: +\/- 14 Km\n\nTIPO DE PERCURSO: Circular (come\u00e7a e termina no mesmo local).\n\nGRAU DE DIFICULDADE: 3 (Escala MIDE de 1 a 5) \/ M\u00e9dio.\n\nDESCRI\u00c7\u00c3O DO EVENTO\n\nA nossa caminhada ter\u00e1 in\u00edcio em Alcabideche e seguir\u00e1 por trilhos urbanos e rurais atravessando a Quinta do Pis\u00e3o no Parque Natural de Sintra-Cascais, onde poderemos usufruir de toda a magn\u00edfica paisagem da Serra.  Iremos visitar o Parque Urbano das Penhas do Marmeleiro, em Murches. Neste local poder\u00e3o os participantes usufruir de uma passagem pedestre sobre plataformas de madeira que percorrem todo a zona envolvente. No sop\u00e9 corre o Rio de Marmeleiro, que \u00e9 a fus\u00e3o da linha de \u00e1gua que vem do Rio da Mula, atravessa a Quinta do Pis\u00e3o de Cima, Quinta de Porto Covo, Pis\u00e3o de Baixo e junta-se na ponte do Pis\u00e3o com a ribeira que vem da Lagoa Azul, atravessa a Penha Longa e Atrozela. A partir da ponte do Pis\u00e3o, chama-se ent\u00e3o Rio de Marmeleiro e a partir da 3\u00aacircular passa a chamar-se Ribeira das Vinhas at\u00e9 Cascais. Regressaremos ao ponto de partida dando por finda a nossa actividade.\n\nQueres vir conhecer este fant\u00e1stico passadi\u00e7o?\n\nA 4Trilhos mostra-te o caminho!\n\nPONTOS DE INTERESSE\n\nAlcabideche\nQuinta do Pis\u00e3o\nFornos de cal\nGruta\nMurches\nParque Urbano das Penhas do Marmeleiro\nPassadi\u00e7o \/ miradouros\nRibeira das Vinhas\nPoeta \u00e1rabe\nMoinhos de vento\nCapela de Porto Covo\nPaisagem envolvente sobre a serra de Sintra.\n\nINFORMA\u00c7\u00c3O ADICIONAL\n\nDever\u00e1 fazer-se acompanhar de telem\u00f3vel para contacto em caso de necessidade.\n\nAconselha-se cal\u00e7ado confort\u00e1vel e roupa adequada \u00e0 esta\u00e7\u00e3o.\n\nDever\u00e1 levar CHAP\u00c9U e PROTECTOR SOLAR.\n\nDever\u00e1 levar \u00c1GUA (1,5l) & REFOR\u00c7O ALIMENTAR.\n\nINSCRI\u00c7\u00c3O (OBRIGAT\u00d3RIA) - AT\u00c9 DIA 01 de JULHO\n\nEnviar email: geral4trilhos@outlook.com\n\nIndicar os seguintes elementos:\n\n- Nome e data do evento;\n- Nome completo;\n- Data de nascimento;\n- Contacto telef\u00f3nico;\n- NIF (para efeitos fiscais).\n\nPRE\u00c7O\n\nAdultos \u2013 5\u20ac.\n\nCrian\u00e7as \/ adolescentes (<18 anos) \u2013 actividade gratuita, desde que acompanhadas por familiar\/tutor inscrito.\n\nInclui: Guia \/ Seguro.\n\nPAGAMENTO\n\nEfectuado no dia e local da actividade.\n\nADVERT\u00caNCIAS\n\nhttps:\/\/www.facebook.com\/notes\/4trilhos\/normas-de-conduta-e-boas-pr\u00e1ticas-ambientais\/290533168074314\/\n\nDever\u00e3o ser seguidas as recomenda\u00e7\u00f5es descritas no C\u00f3digo de Conduta e Boas Pr\u00e1ticas do Instituto da Conserva\u00e7\u00e3o da Natureza e das Florestas (ICNF). \n\nhttp:\/\/www.icnf.pt\/portal\/turnatur\/resource\/docs-ap\/codigos\/codig-condut\n\n\u201cNada tirar excepto fotos, nada deixar sen\u00e3o pegadas, nada matar a n\u00e3o ser o tempo.\u201d\n\nO percurso da caminhada pode ser alterado ou cancelado devido a condi\u00e7\u00f5es atmosf\u00e9ricas adversas.\n\nA \u201c4Trilhos\u201d reserva o direito de cancelamento do evento caso n\u00e3o haja um m\u00ednimo de 10 participantes, informando os inscritos na actividade - via e-mail ou telefonicamente (para o contacto fornecido) \u2013 de tal ocorr\u00eancia, com uma anteced\u00eancia m\u00ednima de 24 horas.\n\nAP\u00d3LICES \/ SEGUROS OBRIGAT\u00d3RIOS \/ VICT\u00d3RIA SEGUROS\n\nAcidentes Pessoais\nAp\u00f3lice n.\u00ba 11116860 , de 2017-01-11; Validade: 2018-01-01; Dura\u00e7\u00e3o: Ano e seguintes; Montantes garantidos: \u20ac 23.300,00 ; \u20ac 4.000,00\n\nResponsabilidade Civil\nAp\u00f3lice n.\u00ba 11116783 , de 2017-01-11; Validade: 2018-01-01; Dura\u00e7\u00e3o: Ano e seguintes; Montantes garantidos: \u20ac 55.000,00\n\nGuia: Domingos A. Fernandes\n\nCONTACTO \/ 4TRILHOS\nAnabela Pacheco\nTlm: 912596726\n\nNIF: 201365456\nRNAAT N\u00ba 141\/2017","end_time":"2017-07-02T14:00:00+0100","name":"Caminhada \/ Rota Medieval de Cascais \/ Penhas de Marmeleiro","place":{"name":"Complexo Desportivo de Alcabideche","location":{"city":"Alcabideche","country":"Portugal","latitude":38.733864755,"longitude":-9.40561976,"street":"Rua do Pombal, N\u00ba350-A","zip":"2645"},"id":"214079985278989"},"start_time":"2017-07-02T09:00:00+0100","id":"269236023546188"}
{"description":"SEXTA PREMIUM APRESENTA : RENNAN DA PENHA + GRUPO DE BOBEIRA ..\r\n- \r\nMULHER : 0800 \u00c1 NOITE TODA ..\r\nHOMEM : 0800 AT\u00c9 00:00 AP\u00d3S 5$$ ..\r\n- \r\nSORTEIO DE 2 CAMISAS ..\n-\nTEQUILA LIBERADA PRA ELAS AT\u00c9 00:00","name":"SEXTA PREMIUM \/ RENNAN DA PENHA \/ GRUPO DE BOBEIRA","place":{"name":"G\u00eanesis Sal\u00e3o de Festas e Eventos","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.90720584,"longitude":-43.66740929,"state":"RJ","street":"Rua Cilon Cunha Brum n\u00b0127 B em frente ao Campo do Saquassu"},"id":"443945862348607"},"start_time":"2017-07-14T10:00:00-0300","id":"676796649160537"}
{"description":"Noite do Beijos\nessa festa \u00e9 dedicada para\ntodas as pessoas que est\u00e3o solteiras\n\nUni\u00e3o das Festas\nConex\u00e3o e Thunder Fest\n\nDj\u00b4s\n\nDj Under Control   ( Eletro )\nDj Isa                       ( Funk )\nDj Carlos                 ( Funk )\nDj Vortex                  ( Eletro )\nDj 2K                         ( Funk )\nDj Dumbo                ( S\u00f3 para elas )\n\nSonoriza\u00e7\u00e3o Equipe Dj Dumbo\nIlumina\u00e7\u00e3o de Led\nMega distribui\u00e7\u00e3ode Stick Ligth\nPintura Neon","end_time":"2017-06-15T04:00:00-0300","name":"Noite do Beijo - Festa Thunder - Dj Renan da Penha","place":{"name":"Churrascaria Marlene","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.87639,"longitude":-43.37189,"state":"RJ","street":"Estrada Intendente Magalh\u00e3es, 1290 Vila Valqueire","zip":"21610330"},"id":"178050025664373"},"start_time":"2017-06-14T20:00:00-0300","id":"213114502530423"}
{"description":"Considerado o terceiro maior roteiro da f\u00e9 em Goi\u00e1s, a Romaria de Guarinos tamb\u00e9m \u00e9 uma das mais antigas do Estado. Registros hist\u00f3ricos revelam que desde 1750 que romeiros passaram a visitar o local onde foi encontrada a imagem de Nossa Senhora da Penha, em uma cachoeira, no alto de uma serra, nos arredores da cidade. Desde que o padre Junior Periquito assumiu a reitoria do Santu\u00e1rio local, a festa religiosa \u00e9 considerada a Romaria sertaneja do pa\u00eds.  A concentra\u00e7\u00e3o de romeiros come\u00e7a durante a peregrina\u00e7\u00e3o de cerca de 18 quil\u00f4metros, quando milhares de fi\u00e9is fazem o percurso a p\u00e9, levando a imagem de Nossa Senhora da Penha de Pilar de Goi\u00e1s at\u00e9 Guarinos. Durante uma semana, a pequena e hist\u00f3rica cidade de Guarinos com seus pouco mais de tr\u00eas mil habitantes se transforma para a realiza\u00e7\u00e3o das festividades da secular Romaria em Louvor a Nossa Senha da Penha.\ufffd\ufffd EM BREVE MAIS INFORMA\u00c7\u00d5ES\ufffd\ufffd","end_time":"2017-07-02T02:00:00-0300","name":"Romaria Nossa Senhora Da Penha 2017","place":{"name":"Guarinos, GO","location":{"city":"Guarinos","country":"Brazil","latitude":-14.6333,"longitude":-49.7333,"state":"GO"},"id":"112950008717462"},"start_time":"2017-06-29T00:00:00-0300","id":"142946876242114"}
{"description":"Pela primeira vez no Novo Espa\u00e7o Mix MC CABELINHO junto com o duelo mais esperado do momento FP do Trem Bala e Rennan da Penha !! \n\n\u25ba LINE UP\n\n- MC CABELINHO \n- FP DO TREM BALA\n- RENNAN DA PENHA \n- Juanzin\n- Niel \n- Souza \n- Vennus \n\n\u25ba OPEN BAR\n- Vodka \n- Refrigerante\n- Gummy\n- Shots de Tequila \n\n\u25ba Closed Bar\n- Vodka\n- Cerveja Ant\u00e1rtica\n- Red Bull\n- \u00c0gua\n- Combos \n\n\u25ba Ingressos: \n\u2022 Promocional : R$ 10 (unissex) ESGOTADO!\n\u2022 1\u00ba Lote  : R$ 15 (unissex) ESGOTADO!\n\u2022 2\u00ba Lote : R$ 20 (unissex)\n\n\u2022 Na hora : N\u00e3o definido \n\n\u25ba RESERVAS DE CAMAROTE\n\nQuer garantir aquele espa\u00e7o reservado com atendimento exclusivo?  \n- 100,00$ \n\u2022 Vis\u00e3o Privilegiada do evento\n\u2022 Maior conforto\n\u2022 10 pulseiras \n*Ingresso n\u00e3o incluso! \n\n\nRealiza\u00e7\u00e3o: \nHipnose Produ\u00e7\u00f5es","name":"HIPNOSE 2 | OPEN BAR | MC CABELINHO + FP DO TREM BALA VS RENNAN DA PENHA","place":{"name":"Espa\u00e7o Mix - Festas e Eventos","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.918,"longitude":-43.40396,"state":"RJ","street":"Rua Nova Cana\u00e3,16 - Taquara","zip":"22723160"},"id":"624405784314680"},"start_time":"2017-06-17T20:00:00-0300","id":"1892009191078642"}
{"description":"Na v\u00e9spera do feriado de Corpus Christi, seus corpos ser\u00e3o invadidos por Dion\u00edsio junto da maior party hard da cidade. \nUm culto aos deuses da p#taria desses, bicho? \nMe chama que eu vou. \n\n____\nLINE-UP\n(POP\/ FUNK\/ HIP HOP\/ SARRA\u00c7\u00c3O)\n \nIn\u00eas Brasil \nPela primeira vez em S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti traz a turn\u00ea \"Eva & Ad\u00e3o\" e os hinos atemporais \"Make Love\" e \"Underer\u00ea\" pra todo mundo cantar juntinho, gra\u00e7as a Deus! \n\nDJ Rennan da Penha \nhttps:\/\/soundcloud.com\/dj-rennan-ph\n\nMarral \nyoutube.com\/marralfv2\n\nRafavela \nDj Charles \nBerg \nStyle \n____\n\nCOROA DE LOUROS DOURADA\nPros 100 primeiros greguinhxs ficarem lindos igual uma barbezinha. \n\nSHOT DE VINHO\nNa fila, na entrada, na pista, no palco, \u00e9 vinho at\u00e9 sair falando grego. \n\nOL\u00cdMPIADA GREGA\nAchou que tinha pouco vinho nesse Olimpo? O desafio com direito a medalha de ouro prx primeirx que virar um BARRIL DE VINHO e se consagrar o Deus do Etanol.\n\nPAU DE SHOT\nS\u00f3 os f\u00edgados de a\u00e7o ser\u00e3o capazes de aguentar doses letais de pura TEQUILA na goela. \n\nBEER BONG\nEm p\u00e9, deitado, de cabe\u00e7a pra baixo, vai rodar a festa toda distribuindo GUMMY DE UVA na boquinha de xerau.\n\nDARK HMM\nImagina quantos beijos gregos ir\u00e3o rolar no quartinho escuro mais comentado no dia seguinte. \n\nDAY TEQUILEIRA (Afrodite) E TEQUILEIRO (Eros)\nCom muita uvinha na boca, raba na cara e claro, tequila.\n\nBODY SHOT\nCalda batizada pra lamber nos corpitchos mais sensuais e malcriados.  \n\nSHOSHOTEIRO 2000\nO distribuidor de brejas mais conhecido e descaralhado da cidade, we choose you. \n\nSHOTS AT\u00c9 O C# FAZER BICO \nCatuaba\/ Vodka\/ Flamenjante\/ Absintomuito\/ Destilados pra caralha. \n\nN\u00e3o conhece nossa malcria\u00e7\u00e3o? Ent\u00e3o d\u00e1 um confere sem compromisso nas fotos da nossa \u00faltima edi\u00e7\u00e3o: \n\u25a0 http:\/\/bit.ly\/2s8lCgR & http:\/\/bit.ly\/2rPBtDO\n____\n\nINGRESSOS\n\nAntecipados | Fila exclusiva: \n\u25a0 R$ 15,00 (ESGOTADO)\n\u25a0 R$ 20,00 (DISPON\u00cdVEL) \n\nVenda somente online aqui: http:\/\/sympla.com\/antisocialnoolimpo\nAs formas de pagamento s\u00e3o via boleto, cart\u00e3o de cr\u00e9dito ou d\u00e9bito online Ita\u00fa ou Bradesco.  \n\nNa hora | Nome na lista: \n\u25a0 R$ 25,00 (Lista 22:00 \u00e1s 23:00)\n\u25a0 R$ 30,00 (Lista ap\u00f3s 23:00)\n\u25a0 R$ 35,00 (Sem nome na lista)\n\n____\n\nFOTOS\nLastnite \n\nANIVERSARIANTES\nAniversariantes da semana (11\/06 a 18\/06) s\u00e3o VIPS. \nAniversariantes do restante do m\u00eas de Junho pagam R$15,00 a noite toda. \nSobre lista de aniversariante confira este link: http:\/\/bit.ly\/2rlzgNR\n\nNO BAR \nPre\u00e7os camaradas, todos os tipos de bebidas geladas e quentes, e claro, aceitaremos aquele cart\u00e3o maroto. \n- Se beber, n\u00e3o dirija! \n\nNA ANTI SOCIAL \nN\u00e3o \u00e9 tolerado de forma alguma machismo, homofobia, racismo, transfobia ou qualquer tipo de preconceito de manez\u00e3o. Qualquer pessoa que se sentir acuada ou ofendida, nossa produ\u00e7\u00e3o n\u00e3o hesitar\u00e1 em tomar provid\u00eancias dr\u00e1sticas sobre o acontecido. Respeito acima de tudo e #pas. \n\nLOCAL \nEspa\u00e7o Stilo Vip \nRua Dr. Ven\u00e2ncio Oliveira Campos, 28, Centro de Vilar dos Teles, SJM.  (Ao lado do Col\u00e9gio Batista\/ Em frente ao Camel\u00f3dromo de Vilar dos Teles\/ Atr\u00e1s da Oi Telefonia.) \n\n\u25a0 T\u00e1 a fim de fechar com a Anti Social? \nQualquer proposta de cunho profissional, criticas e sugest\u00f5es, mande nos um email para: antisocialproductions@outlook.com","end_time":"2017-06-15T06:00:00-0300","name":"ANTI SOCIAL convida: IN\u00caS BRASIL + DJ RENNAN DA PENHA @Stilo Vip","place":{"name":"Stilo Vip"},"start_time":"2017-06-14T22:00:00-0300","id":"817255798421799"}
{"description":"\u2022 THUG THE PARTY\n\n\u25b8 Promo\u00e7\u00f5es at\u00e9 22h!\n\n\u25b8 Combo de Vodka: R$99,99 \n\u25b8 Balde de Antarctica: R$24,99\n\u25b8 Combo de Whisky: R$149,99\n\nIngresso+Copo: R$10,00\n_______________________________________________\n\n\u2022 LINE-UP\n\n\u25b8 Dj Rennan da Penha\n\u25b8 Dj Luan\n\u25b8 Dj Fons\n\u25b8 [Under Control]\n\u25b8 Big Jaum\n\u25b8 Sonho de Rua\n\u25b8 Belga \n\u25b8 Fam\u00edlia Rj \n______________________________________________\n\n::: Informa\u00e7\u00f5es\n(21) 9 9815-0168\n(21) 9 7316-1520\n(21) 9 7419-0001\n(21) 9 7653-7329\n(21) 9 8169-3727\n(21) 9 6553-8455","end_time":"2017-06-18T05:00:00-0300","name":"THUG THE PARTY | RENNAN DA PENHA | LUAN | RAP FUNK","start_time":"2017-06-17T20:00:00-0300","id":"1290102094441603"}
{"end_time":"2017-06-06T23:00:00-0300","name":"Happy Hour Da Penha No Caravela Club","start_time":"2017-06-06T20:00:00-0300","id":"1366559233380688"}
{"description":"Estavam com Saudades do Baile 0800?\r\n\r\nA festa de Rap e Black music mais falada do Sub\u00farbio, de volta ao seu terreno!!!\nVenham viajar no mundo da M\u00fasica preta de qualidade!!!\r\nVenha curtir o dia inteiro ao som do melhor do Rap, Blues, GangstaRap, Underground, Soul, neo soul, R&B, G-funk, os cl\u00e1ssicos que v\u00e3o fazer voc\u00ea se arrepiar.\r\nComo em todas as edi\u00e7\u00f5es, prometemos um baile pra ficar guardado na mem\u00f3ria de T\u00c3O PESADO!\n\r\n:: Nas pickups (DJ's)\ufffd\ufffd\ufffd ::\r\n\r\n\u2192 Residentes\r\n\r\n\u25cf R Jay\r\n\u25cf So Lyma\r\n\u25cf Mestre LP\r\n \r\n\r\n\u2192Dj's Convidados\r\n\r\n\u25cf Cris Camello\r\n\u25cf Will Ow ( Anti\u00e9ticos )\r\n\r\nTemos nossos G-cups, no valor de 10$!\r\nEst\u00e3o se esgotando e se voc\u00ea quer adquirir o seu, nos mande uma msg para que possamos separar \ufffd\r\n\r\nObs: proibido levar bebida de fora, o espa\u00e7o tem um bar para consumo.\r\n\n\nAcesso ao LIVE Fest \u2193\n\n\u25cf REFER\u00caNCIAS \n\n- CAMPO DO NALDINHO NO CONJUNTO DO IPASE ( Vila da penha) \n\n- PR\u00d3XIMO AO METR\u00d4 DE VICENTE DE CARVALHO (Expresso)\n\n- SHOPPING CARIOCA \n\n- BRT VILA KOSMO (Parador\/Esta\u00e7\u00e3o mais pr\u00f3xima)\n\n- PIZZARIA PARME DE VICENTE DE CARVALHO (Rua de frente)\n\nxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxx\n\nVindo de Madureira\n\n\u00d4nibus : 355 \/ 721 \/ 551\n\nVindo do Centro\n\n\u00d4nibus : 355 ( descer na Parm\u00ea )\n\nMetr\u00f4 : Descer na Esta\u00e7\u00e3o Vicente de Carvalho, e seguir sentido a Parm\u00ea\n\nBRT : Descer na Esta\u00e7\u00e3o de Vicente de Carvalho, pegar o Parador e descer 1 depois, na esta\u00e7\u00e3o Vila Kosmo\n\n\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\n\n\n\u2192 Vem passar essa tarde\/noite de muita BLACK MUSIC sem PATIFARIA conosco, vem?!\n\n\r\nApoioS:\n\n\u25cf PRETRICINHA.COM.BR\n\u25cf RONALDO NUNES\n\u25cf ESPA\u00c7O FLOW \/ ESPA\u00c7O NALDINHO\n\u25cf BLAFM.COM \r\n\u25cf PARTIDO DOS PANTERAS NEGRAS BR\r\n\u25cf SVG","end_time":"2017-06-12T00:00:00-0300","name":"GANGSTA MUSIC ( \u00c9 Hoooje ) >\u2022 Baile 0800 \u2022<","place":{"name":"Ipase na Vila da Penha","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.847958577236,"longitude":-43.303868142359,"state":"RJ","street":"Ipase City","zip":"21210-840"},"id":"457154820962799"},"start_time":"2017-06-11T17:00:00-0300","id":"1287715381346990"}
{"description":".:: SEJAM BEM VINDOS ::.\n\n\n   \u2605\u2605   SEXTA SEM LEI 2.0  \u2605\u2605 \n               \n            \n\u27a1\ufe0f TOP  ATRA\u00c7\u00d5ES  \u2b05\ufe0f\n\n-- DJ RENNA DA PENHA ( Pela 1\u00aa Vez em Palmares ) \n\n-- DJ YGOR 22 \n\n-- DJ GL DA VILA \n\n-- DJ FOF\u00c3O \n\n-- DJ GB DA CARALHADA \n\n\n__________________________________\n\n\u27a5 Informa\u00e7\u00f5es : 984154145 ( Jota ) 980759281 ( Andrir ) \n\n\ud83c\udf7b \u00c0 VENDA NO BAR \ud83c\udf7b \n\nVODKA \nCERVEJA \nENERGETICO\nAGUA \nREFRIGERANTE \nBUDWISER \nSKOL BEATS \nCOMBOS\nBALDE DE CERVEJA \n\n_________________________________________________\n\n\u27a5COBERTURA FOTOGR\u00c1FICA ! \n \n\u27a5  ENTRADA A 0800 A NOITE TODA PARA TODOS ! \n\n\u27a5 ENTRADA DE DESTILADOS 5,00 REAIS POR GARRAFA ! \n\n\n\n_________________________________________________\n\n- PROIBIDA A ENTRADA DE SUCOS E ENERG\u00c9TICOS \n- EQUIPE DE SEGURAN\u00c7A TOTALMENTE ESPECIALIZADA \n- CASO SEJA PEGO COM ALGUM TIPO DE DROGA SERA POSTO PARA FORA DO EVENTO \n\n- AMIGO DE VERDADE COLABORA COM O EVENTO \n\nOPERANDO DEUS QUEM IMPEDIR\u00c1 \ud83d\ude4f","end_time":"2017-06-17T05:00:00-0300","name":":::: SEXTA SEM LEI 2.0 :::: Apresenta : DJ RENNAN DA PENHA ","place":{"name":"Associa\u00e7\u00e3o De Jardim Palmares "},"start_time":"2017-06-16T21:00:00-0300","id":"380992802280986"}
{"end_time":"2017-06-10T19:30:00-0300","name":"Cantar-Te na IASD Vila da Penha","place":{"name":"Rua Marco Polo, 400, Rio de Janeiro - RJ, 21221-400, Brasil"},"start_time":"2017-06-10T16:30:00-0300","id":"117413745509550"}
{"description":"Discover the NEW Clarins Hydra-Essentiel by the Skin Care expert Tracy Purdon.\n\nDate : Wednesday 7th and Thursday 8th June\nIn store consultations : 9.00am \u2013 5.00pm \n\nReceive your free good with the purchase of 2 products\nPlease call Marilene  Phone: (340) 776-2303 to book your appointment.","end_time":"2017-06-08T17:00:00-0400","name":"Clarins Present Hydra Essentiel at Penha St. Thomas","place":{"name":"Saint Thomas, US Virgin Islands","location":{"city":"Saint Thomas","country":"US Virgin Islands","latitude":18.320629073858,"longitude":-64.922003662835},"id":"138367783166619"},"start_time":"2017-06-07T09:00:00-0400","id":"300237990422781"}
{"description":"OS MADEIREIROS 4\u00aa EDI\u00c7\u00c3O <3\n\n\u25e4 INGRESSOS ANTECIPADOS \u25e2\n\n\u27a8 1\u00b0 LOTE: R$25,00 (E UNICO) - (HOMEM)\n\u27a8 1\u00b0 LOTE: R$5,00 (E UNICO) - (MULHER)\n\u27a8 NA HORA - ......\n\n\u2583\u2585\u2586\u2588 \u266b \u266a PISTAS DE M\u00daSICA \u266a \u2588\u2586\u2585\u2583\n\nDJ RENAN DA PENHA\nDJ GD de Bel.\nDJ L\u00e1zaro\n\n\u2022 Fotografia Profissional com \n\n\u25e4OPEN BAR DE\u25e2\n\u27a8 GUMMY\n\u27a8 VODKA\n\u27a8 ENERG\u00c9TICO","end_time":"2017-09-10T23:00:00-0300","name":"Os Madeireiros 4.0 Renan da Penha","place":{"name":"BP Lounge Espa\u00e7o de Eventos","location":{"city":"Nova Igua\u00e7u","country":"Brazil","latitude":-22.755386419872,"longitude":-43.427785634995,"state":"RJ","street":"Rua Dona Ad\u00e9lia 281, Jardim Ulisses","zip":"26010760"},"id":"220237161449949"},"start_time":"2017-09-10T16:00:00-0300","id":"115768585674962"}
{"description":"28\u00b0 Bauernfest (Petr\u00f3polis\/RJ)\nZONA DA LEOPOLDINA x BAUERNFEST\n----------------------------------------\nData: 24\/06 (S\u00e1bado)\nHor\u00e1rio\/ida: 08:00 (Primeiro ponto de embarque)\nHor\u00e1rio\/volta: 00:00 (Saindo de Petr\u00f3polis)\nVagas: 44\n----------------------------------------\nVALORES:\n- \u00c0 vista (dep\u00f3sito banc\u00e1rio - Ita\u00fa): R$90,00\n- Parcelado em at\u00e9 12xs (PagSeguro): R$90,00 + taxas.\n- Crian\u00e7as at\u00e9 06 anos viajando no colo: Gratuidade\n----------------------------------------\nINCLUSO:\n- Ida e volta em \u00f4nibus executivo com ar condicionado, banheiro, poltronas reclin\u00e1veis, tv e som ambiente\n- Caneca de alum\u00ednio personalizada da Te Levo - Viagens\n- Guia de turismo\n- Sorteio de entrada na Cervejaria Bohemia (01 par de ingresso - Podendo ser visitado durante o evento ou posteriormente, \u00e0 crit\u00e9rio do cliente)\n----------------------------------------\nPONTOS DE EMBARQUE E HOR\u00c1RIOS:\n08:00 - Bonsucesso (Unisuam)\n08:15 - Ramos (Rua Barreiros\/Bobs)\n08:25 - Olaria (Pagode da No\u00eamia)\n08:35 - Olaria\/Penha (Posto Onze)\n08:50 - Penha (De Millus)\n09:10 - Vila da Penha (Lgo do Bic\u00e3o - Posto BR)\n09:30 - Iraj\u00e1 (Metr\u00f4)\n----------------------------------------\nCRONOGRAMA:\n08:00 - In\u00edcio do embarque\n10:00 - Casa do Alem\u00e3o ou similar (Caxias - Parada de 20 min. para o caf\u00e9 da manh\u00e3 - valor n\u00e3o incluso)\n11:30 - Chegada \u00e0 Petr\u00f3polis (Dia livre no evento)\n23:30 - Encontro para o retorno (Gramado em frente ao Pal\u00e1cio de Cristal)\n----------------------------------------\nRESERVAS:\nVia Whatsapp: (21) 96950-3427\nou pelo inbox da p\u00e1gina!!\n----------------------------------------\n*Hor\u00e1rio de chegada \u00e9 previsto, podendo haver atraso de acordo com o tr\u00e2nsito na regi\u00e3o.\n*Em caso de chuva, o evento n\u00e3o ser\u00e1 adiado. Somente ser\u00e1 adiado em caso de chuva forte na regi\u00e3o do evento.\n*Toler\u00e2ncia em cada ponto de 10 minutos.\n*N\u00e3o daremos embarque fora dos pontos listados acima.\n----------------------------------------\nPara maiores informa\u00e7\u00f5es:\n(21) 96950-3427 ou televoviagens@gmail.com\nCurta nossa p\u00e1gina e fique por dentro das melhores viagens!!\n#TeLevoViagens #Bauernfest","end_time":"2017-06-25T00:00:00-0300","name":"Bauernfest (Petr\u00f3polis) - Sa\u00edda: Bonsucesso\/Olaria\/Penha\/Iraj\u00e1","place":{"name":"Petr\u00f3polis"},"start_time":"2017-06-24T08:00:00-0300","id":"222741194891641"}
{"description":"DJ MOTTA,DJ ALEX, DJ CASSIO DERAM O PAPO, VAI ROLAR O BAILE. ENTAO FIRMOU,VEM QUE VAI ROLAR O CHAMA AS AMIGAS!!! VAI SER TOP!\n\nE amanh\u00e3 rola a Quarta edi\u00e7\u00e3o do #chamaasamigas, melhor de tudo \u00e9 que a mesa com mais mulheres vai ganhar um balde de Skol Beats com 10 unidades de gra\u00e7a do #ESPACOMIX!!!\n\n:: ATRA\u00c7\u00d5ES ::\n\u2714 OS MELHORES DJ'S NIGHT CARIOCA\n\n\u260a DJ MOTTA(CHARME,FUNK,SERTANEJO)\n\u260a DJ CASSIO(POP,HIP HOP)\n\u260a DJ ALEX(FUNK,FUNK MELODY,)\n\u260a DJNITO(FUNK OSTENTA\u00c7AO)\n\u260a  DJRENATINHA(ELETRO,HOUSE)\ne v\u00e1rias atra\u00e7\u00f5es..\n\n\u25ba BEBIDAS OFF \u25c4\n\u2714Combo Red Label Black + 5 Red Bulls R$268,90(at\u00e9 00:00)\n\u25b6Combo de Red Label+5 red Bulls por apenas R$ 199,90(AT\u00c9 AS 00:00)\n\u25b6Combo de sminorff+ 5 red Bulls por apenas R$ 149,90(ATE AS 00:00)\n\u25b6Combo Big Apple + 4 sprites por R$ 88,90\n\nTEMOS MINI COMBO TAMB\u00c9M\n\n*MINI COMBO DE SMINORF + 4 RED BULLS POR R$ 96,90\n*MINI COMBO RED LABEL + 4 RED BULLS POR R$ 128,90\n\n\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\n\u25ba COMEMORE SEU ANIVERS\u00c1RIO\u25c4\n\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\n\u2714 ANIVERSARIANTE TEM DIREITO\n\u2714Aniversariante da semana ganha 1 VODKA levando 15 convidados presentes na lista. zap 995881547\n\n\u2714 Comemore seu anivers\u00e1rio conosco, monte sua Lista Vip e venha com seus amigos pro melhor evento do rio.\n\nE AI? CHAMA AS AMIGAS OU NAO? VAI SER TOP!!! VEM\u2764\u2764","end_time":"2017-12-23T03:00:00-0200","name":"Chama As Amigas \/ Espa\u00e7o MIX - PENHA","place":{"name":"Espa\u00e7o Mix Sinuca","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.8390697,"longitude":-43.2797322,"state":"RJ","street":"rua nicaragua 468"},"id":"418949211471739"},"start_time":"2017-12-09T23:00:00-0200","id":"263504934029737"}
{"description":"- Devido a grande falta de uma boa Festa Aqui em Bangu Eu #RodrigoGazeta,  #IgorFreiras, #BrunoAlves e #Lohan decidimos Criar o CALDEIR\u00c3O DE BANGU uma festa destinada ao Publico da ZONA OESTE trazendo sempre os Melhores Djs e Mcs da Atualidade \ud83c\udfa7\n\n- Ent\u00e3o \u00e9 isso Sabad\u00e3o dia 15 de Julho a partir das 17:00 Hs, Vai Rolar a 1\u00b0 Edi\u00e7ao da Muitas do CALDEIR\u00c3O DE BANGU A FESTA Brota e Convoca !\n\n Hu-Hu \u00e9 o CALDEIR\u00c3O \ud83d\udca5\ud83d\udca3\ud83d\udca5\ud83d\udca3\n\n\ud83c\udfa7 Dj RENAN DA PENHA Vs Dj HENRIQUE DA VK \ud83c\udfa7\n\n- Djs A Confirmar \n\n\u274c INGRESSOS ANTECIPADOS \u274c\n\n- ELE 10,00 Reais + 1 Copo \u2714\n- ELA 10,00 Reais + 1 Copo \u2714\n\n\u274c INGRESSOS NA HORA \u274c\n\n- ELE 20,00 Reais Sem Copo \u2714\n- ELA 10,00 Reais Sem Copo \u2714\n\n- Jurupinga + Catuaba + Vodka Com Energ\u00e9tico LIBERADO PRAS MENINAS At\u00e9 18:00 Horas \ud83d\udc85\ud83d\ude31\n\n\u25b6 PROMO\u00c7\u00c3O DE BEBIDAS AT\u00c9 18:30 HORAS \u25c0\n\n\u2611 Balde De Cerveja 15,00 Reais \n\u2611 Energ\u00e9tico de 2L 15,00 Reais \n\u2611 Smirnoff Vodka 30,00 Reais\n\n\u2b55 ENTRADA DE DESTILADOS 5,00 REAIS \u2b55","end_time":"2017-07-23T03:01:00-0300","name":"|| Caldeir\u00e3o De Bangu A Festa || Dj Renan Da Penha Vs Dj Henrique Da Vk ||","start_time":"2017-07-22T17:01:00-0300","id":"166326797235917"}
{"description":"THE CHOICE 01.07 FESTA DO SEM\u00c1FORO\n\nA maior Festa para adolescentes do Brasil prepara mais uma MEGA FESTA na cidade maravilhosa com 4 SUPER ATRA\u00c7\u00d5ES\n\n1KILO + DJ RENNAN DA PENHA \nFP DO TREM BALA + BABILONIA 44\n\nCom os atrativos da festa do sem\u00e1foro:\n\nPulseira Vermelha (T\u00f4 Dif\u00edcil)\nPulseira Amarela (Quem Sabe) \nPULSEIRA VERDE ( T\u00d4 SOLTEIRO)\n\n\nLINE UP:\nWES OLIVER \nPEDRO RIOS\nJV\nMARCELO JR\n\nPRIMEIRO LOTE \nPISTA 1 - ESGOTADO\nCAMAROTE GOLD - 65,00 + COPO (Open de \u00e1gua, refrigerante, sucos, energ\u00e9tico e salgados) \n\nSEGUNDO LOTE \nPISTA - 40,00 \nCAMAROTE GOLD 1 - R$ 80,00 + COPO (Open de \u00e1gua, refrigerante, sucos, energ\u00e9tico e salgados)\n\n\n##### PONTOS DE VENDAS #####\n\nLimits-Barra Shopping\t10:00 - 22:00\tAv. das Am\u00e9ricas, 4666, loja loja 268 - Barra da Tijuca\n\nVezpa- Barra da Tijuca\tseg a s\u00e1b - 17:00 \u00e0s 01:00\tRua Oleg\u00e1rio Maciel 231F\n\nTubbo - Norte Shopping\t10:00 - 22:00\tAv. Dom Helder C\u00e2mara, 5474-Loja 314 A -Cachambi\n\nCloset 1989\t10-20:00 seg a sex e s\u00e1b 10- 14:00\tVisconde de Piraj\u00e1, 414 | Lj 110. Galeria Quartier - Ipanema\n\nTubbo - Ilha Plaza\t10:00 - 22:00\tAv. Maestro Paulo e Silva, 400 - Loja 237 \u2013 Ilha Plaza\n\nBrownie do Luiz - Leblon\t10:00 - 21:00 seg a sex e sab 12:00 - 18:00\tRua Cupertino Dur\u00e3o 79B\n\nLimits- Nova Am\u00e9rica\t10:00 - 22:00\tAv. Pastor Martin Luther King Junior, 126 - lj 542 Del Castilho\n\nTubbo - Plaza Niter\u00f3i\t10:00 - 22:00\tAv. XV de Novembro, 08 Lj 106, centro - Niter\u00f3i \n\nTubbo- Boulevard Rio\t10-22:00\tRua Bar\u00e3o de S\u00e3o Francisco, 236, loja 1065 - Vila Isabel\n\nPonto Natural Tijuca\tseg-sex 9:00 - 19:30 e s\u00e1b 09:00 - 15:00\tRua Santo Afonso, 153 - Tijuca\n\nMariu's Sport - Centro\tseg-sex 9:00 - 19:00 e s\u00e1b 09 \u00e0s 14:00\tRua da Carioca, 19 - Centro\n\nTubbo- Caxias Shopping\t10:00 - 22:00\tAv. Washington Luiz, 2895 - Lj 204, Parque Duque - Dq. Caxias\n\nMariu's Sport - M\u00e9ier\t9:00 \u00e0s 19:00 seg a sex e s\u00e1b 9:00 \u00e0s 16:00\tRua Dias da Cruz, 335 - M\u00e9ier\n\nFalc\u00e3o Skate\tseg-s\u00e1bado de 10 \u00e0s 19:00\tRua Carvalho de Souza, 155 E - Madureira\n\nTracks: Baixo G\u00e1vea\t10:00 - 22:00\tPra\u00e7a Santos Dumont 140\n\nSNC Rio Sul\t10:00 - 22:00\tRua Lauro M\u00fcller, 116 - Botafogo \n\nCarga Nobre\t10:00 - 20:00\tR. Marqu\u00eas de S\u00e3o Vicente, 225 - G\u00e1vea\n\n*CONTAMOS COM *\n\n- Equipe de Seguran\u00e7a Treinada\n- Equipe de limpeza, por\u00e9m pedimos do bom senso de todos para um ambiente agrad\u00e1vel sem lixo \n- Enfermaria\n- Equipe de bombeiros \n- Equipe de seguran\u00e7a refor\u00e7ada \n\n\nPROIBIDO:\n- N\u00e3o ser\u00e1 permitido retornar ao evento ap\u00f3s sua sa\u00edda:\n- Qualquer tipo de bebida alco\u00f3lica bem como n\u00e3o alco\u00f3lica:\n- Qualquer tipo de entorpecente ou subst\u00e2ncia il\u00edcita:\n- Objetos cortantes ou qualquer outra coisa que possa -comprometer a seguran\u00e7a do evento:\n- L\u00edquidos inflam\u00e1veis.\n- Proibido entrada de Cigarros\n- Proibido Venda e Consumo de bebidas alco\u00f3licas\nEntrada permitida: 12 a 17 anos (Proibido maiores de idade) \n*OBRIGAT\u00d3RIO A APRESENTA\u00c7\u00c3O da identidade OU certid\u00e3o de nascimento \n\nSrs. Pais, voc\u00eas podem ir fazer uma visita t\u00e9cnica at\u00e9 o local, entrar e conhecer e ver que n\u00e3o tem nada que possa prejudicar seu filho, gostar\u00edamos de deixar bem claro que a festa \u00e9 somente para menores de idade, sem nenhum tipo de consumo.\nNo local contamos com tudo para conforto do seu filho(a) ! \n\nCONTATO: \nTel: 21969258680\nWhatsapp: 21969258680\nEndere\u00e7o: Av. Armando Lombardi, 421 - Barra da Tijuca - Vitrinni Lounge Bar - Ao lado da PINK","end_time":"2017-07-01T21:00:00-0300","name":"Festa Do Sem\u00e1foro c\/ 1KILO, Dj Rennan Da Penha e Fp Do Trem Bala","place":{"name":"The Choice Rio De Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.914187056,"longitude":-43.368079096,"state":"RJ"},"id":"511997732209236"},"start_time":"2017-07-01T15:00:00-0300","id":"1699604437008631"}
{"description":"Que tal conhcer uma das 10 mais lindas vistas do Rio de Janeiro?\n\nLocal super facil acesso, mas tambem super desconhecido. \n\nO parque localizado no Leblon foi criado em 1992, em uma \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o ambiental com 39,55 hectares. Dos deques de madeira \u00e9 poss\u00edvel avistar alguns dos mais importantes cart\u00f5es-postais da cidade: Lagoa Rodrigo de Freitas, Jardim Bot\u00e2nico, Corcovado e as praias do Leblon e de Ipanema.\n\nEm 2011, o parque se tornou autossuficiente ao receber pain\u00e9is de capta\u00e7\u00e3o de energia solar. Al\u00e9m disso, foi instalado um banco de baterias especiais capaz de manter a energia por tr\u00eas dias. Nas trilhas do parque \u00e9 poss\u00edvel observar esp\u00e9cies bot\u00e2nicas, como a orqu\u00eddea-das-pedreiras, o ant\u00fario-das-pedras, a vel\u00f3zia-branca e as brom\u00e9lias, al\u00e9m de animais como micos-estrela, esquilos e diversas esp\u00e9cies de p\u00e1ssaros. Frequentemente observa-se a presen\u00e7a da borboleta-azul. No pequeno lago do parque lindas vit\u00f3rias-r\u00e9gias d\u00e3o um toque especial ao ambiente.\n\nPonto alto do passeio, o parque disp\u00f5e de quatro mirantes, muito procurados por visitantes que querem ter uma vis\u00e3o privilegiada da cidade. Brinquedos, quadras poliesportivas, jardins e as esculturas, com destaque para pe\u00e7as em a\u00e7o desenhadas por Oscar Niemeyer, s\u00e3o outros atrativos do parque.\n\nN\u00edvel da trilha: LEVE\n\nLEVAR:\nRepelente\nToalha \/ canga ( na volta rola uma praia)\nBon\u00e9\nProtetor Solar\nBastante l\u00edquido\nT\u00eanis\n\nPODE LEVAR A CRIAN\u00c7ADA. Tem parquinho \\O\/ \\O\/","end_time":"2017-07-02T13:00:00-0300","name":"BDT Trilha Morro do Penhasco Dois Irm\u00e3os","place":{"name":"Penhasco Dois Irm\u00e3os","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.98691016,"longitude":-43.21422958,"state":"RJ"},"id":"457786117598559"},"start_time":"2017-07-02T08:00:00-0300","id":"160076901199370"}
{"description":"Gosta de uma cerveja artesanal, tem vontade de se tornar um cervejeiro ou s\u00f3 conhecer o processo de produ\u00e7\u00e3o? Entre em contato conosco e fa\u00e7a sua inscri\u00e7\u00e3o! \n\nValor: R$ 250,00\n\n\u2022 Almo\u00e7o Incluso \n\u2022Chppe liberado a partir das 11h \n\nTelefones para contato: \n(47) 99607-2191 (WhatsApp) \n(47) 991816022  (WhatsApp)","end_time":"2017-06-15T16:00:00-0300","name":"1o Curso de Produ\u00e7\u00e3o de Cerveja Artesanal - Penha - SC","place":{"name":"Penha, SC","location":{"city":"Penha","country":"Brazil","latitude":-26.768888888889,"longitude":-48.645833333333,"state":"SC"},"id":"378485205662639"},"start_time":"2017-06-15T08:00:00-0300","id":"1043924342407677"}
{"description":"*Al\u00f4 ouvintes da Penha, comunidades do Complexo da Penha e bairros vizinhos*\n\nA pedido do Radialista e Deputado Estadual Pedro Augusto, atrav\u00e9s de uma indica\u00e7\u00e3o parlamentar ao Governo do Estado  teremos uma grande a\u00e7\u00e3o social, neste s\u00e1bado (10\/6) de 8 \u00e1s 14 h . \n\n*Local:  Associa\u00e7\u00e3o dos moradores* (onde tamb\u00e9m funciona o CRAS municipal na regi\u00e3o , na comunidade do caracol)\n\n*Endere\u00e7o:*\nRUA TAPERO\u00c1, 308 - Penha (subindo a rua do  hospital Get\u00falio Vargas)\n\n*Servi\u00e7os Gratuitos:* \n\n\u2705 *Funda\u00e7\u00e3o Le\u00e3o 13:* \n\n\u2714isen\u00e7\u00f5es custas de documentos\n\u2714 isen\u00e7\u00f5es custas para servi\u00e7os de cart\u00f3rio\n-  Casamento\n-  2\u00b0 via certid\u00f5es\n\n \u2705 *Detran - Posto M\u00f3vel*\n\n\u2714 Emitindo na hora gratuitamente RG (1\u00b0 e 2\u00b0 via).                                        \u2705 *CRAS* \n\n\u2714 atendimento com assistentes sociais para cadastramento em programas sociais.\n- minha casa minha vida\n- bolsa fam\u00edlia \n- cadastro \u00fanico social\n- dentre outros","end_time":"2017-06-10T14:00:00-0300","name":"A\u00e7\u00e3o Social no CARACOL _ COMPLEXO DA PENHA","place":{"name":"Penha, Rua Tapero\u00e1","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.843706881333,"longitude":-43.287959322667,"state":"RJ","street":"Rio de Janeiro. Penha, rua Tapero\u00e1.","zip":"21070"},"id":"269301436606308"},"start_time":"2017-06-10T08:00:00-0300","id":"300342547090834"}
{"description":"\u25ba Facebook: SextaMax\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\nSextaMax - 23 de Junho \u2022 Sexta \u2022 \n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\nEnt\u00e3o dia 23 de Junho , teremos um Evento \u00c9PICO. Ent\u00e3o j\u00e1 sabe, voc\u00ea n\u00e3o pode perder.\n\n#VEMSERFELIZ  #SEXTAMAX\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\u25cf\u2022 ATRA\u00c7\u00d5ES \u266b\n\n\u27a5 Grupo Etiketa \ud83c\udfa4\n\u27a5 Dj Xaropinho mpc \ud83c\udfa7\n\u27a5 Dj Renan Da Penha \ud83c\udfa7\n\u27a5 Dj Babu \ud83c\udfa7\n\u27a5 Dj Churrasco \ud83c\udfa7\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\u25cf\u2022 VALORES DA ENTRADA \u2022\u25cf\n\n\u2022 Lista no mural do evento at\u00e9 01H\n\u27a5 Mulher: R$ 10,00\n\u27a5 Homem: R$ 15,00\n\n\u2022 AP\u00d3S 01H ou sem nome na Lista \n\u27a5 Mulher: R$15,00\n\u27a5 Homem: R$20,00\n\n- ATEN\u00c7\u00c3O:\n\u2022 Ingressos sujeito a disponibilidade e\/ou altera\u00e7\u00e3o de valores sem aviso pr\u00e9vio.\n\n\u2605\u2605 NOMES AQUI NO MURAL DO EVENTO \u2605\u2605\n\u2605\u2605 SOMENTE AT\u00c9 \u00c0S 19:00, DO DIA 23\/06 \u2605\u2605\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\u27a1 Balde de Cerveja Ant\u00e1rtica 269ml - R$: 39,99\n\u27a1 Dose Dupla de Budweiser at\u00e9 1H\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\ufffd COMEMORE SEU ANIVERS\u00c1RIO CONOSCO:\n\n\u2022 Aniversariante VIP\n\u2022 Mesa Reservada\n\u2022 Lista de Anivers\u00e1rio\n\u2022 15 convidados pagantes no evento - 1 Balde de Cerveja\n\u2022 20 convidados pagantes no evento - 1 Garrafa de Sminorff\n\u202230 convidados pagantes no evento - 1 Combo de Smirnoff ou 2 Baldes de Cerveja\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\ufffd Reserva de Camarote:\n- Contato \u27a1 Valmir SextaMax: 99551-0062 \/ Rafael Garcia FAP: 97015-5252\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\ufffd INFORMA\u00c7\u00d5ES EXTRAS:\n\n\u27a5 N\u00e3o haver\u00e1 venda antecipada.\n\u27a5 No bar, aceitaremos os cart\u00f5es de d\u00e9bito e cr\u00e9dito.\n\u27a5 Na bilheteria s\u00f3 aceitaremos pagamento em DINHEIRO.\n\u27a5 Ap\u00f3s a compra na bilheteria \u00e9 obrigat\u00f3ria a entrada no evento.\n\u27a5 Chegue cedo e evite filas, sujeito a lota\u00e7\u00e3o!\n\u27a5 Obrigat\u00f3ria apresenta\u00e7\u00e3o de DOC original com foto.\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\ufffd SERVI\u00c7O:\n\n\u2022 Dia 23 de Junho \u2013 Sexta\n\u2022 New Ber\u00e7o Lounge\n\u2022 Rua Bar\u00e3o de S\u00e3o Francisco, 399.\n\u2022 Classifica\u00e7\u00e3o: 18 anos.","end_time":"2017-06-24T05:00:00-0300","name":"SEXTAMAX \u2022 ENCONTRO DOS BAILES \u2022 DJ RENAN DA PENHA \u2022 DJ XAROPINHO \u2022","place":{"name":"New Ber\u00e7o","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.91684,"longitude":-43.25147,"state":"RJ","street":"Rua Bar\u00e3o de S\u00e3o Francisco, 399","zip":"20541-372"},"id":"794476970674774"},"start_time":"2017-06-23T22:00:00-0300","id":"647960748732856"}
{"description":"PAGINA OFICIAL : https:\/\/m.facebook.com\/producaoensdn\/\n\n\ud83d\udc83 EU N\u00c3O SOU DE NINGU\u00c9M 7.0 \ud83d\udc83\n\n\n\ud83d\udd34 EDI\u00c7\u00c3O ATABACADA DA PENHA  \ud83d\udd34\n\n\n1 HR SHOTS DE CATUABA SELVAGEM  DE A\u00c7A\u00cd LIBERADO PRA ELAS \ufffd\n\n\u266b\u266bLINE UP\u266b\u266b\n\n\ud83d\udd39DJ RENAN DA PENHA \n\ud83d\udd39DJ ZIG\u00c3O DA BRAS\u00cdLIA \n\ud83d\udd39DJ PL DO NOVO M\u00c9XICO \n\ud83d\udd39DJ BARNAB\u00c9 DO GIRA \n\ud83d\udd39DJ PEIXE DO GIRA \n\ud83d\udd39DJ GINHO DO CATARINA \n\ud83d\udd39DJ THYAGO DO CAPOTE \n\u2795ATRA\u00c7\u00d5ES A CONFIRMAR \n\n\n\nABERTURA DOS PORT\u00d5ES 20:00 CHEGUEM CEDO RISCO DE SUPER LOTA\u00c7\u00c3O COMO TODAS DA PRODU\u00c7\u00c3O  !!! \n\n\nINGRESSOS EM BREVE :::: GARANTA O SEU !!\n\n\ud83d\udd3aPRIMEIRO LOTE ANTECIPADO  \n\nUNISSEX R$ 7,99\n\ud83d\udd3a SEGUNDO LOTE ANTECIPADO \n\nUNISSEX R$ ????? \n\n\ud83d\udd3bNA HORA \n\nHOMEM R$ 20 \nMULHER R$ 10 \n\n\ud83d\udd34COMBOS SUPER BARATOS\ud83d\udd34 \nEstaremos aceitando cart\u00e3o de cr\u00e9dito e d\u00e9bito ( todas as bandeiras ) no bar do evento \ud83d\udd3a\n\nANIVERS\u00c1RIANTE DO M\u00caS N\u00c3O PAGA ENTRADA , SOMENTE APRESENTANDO IDENTIDADE \"ORIGINAL\" NA PORTARIA DO EVENTO !!!\n\n\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\n\n+ INFORMA\u00c7\u00d5ES \n\n\u25a0VN ALVES-99064-1547\n\n\u25a0LP VASCONCELLOS - 98699-1202\n\n\n\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\n\nATEN\u00c7\u00c3O!!!\n\n\u25ba N\u00c3O PERMITIDA A ENTRADA DE DESTILADOS NO LOCAL\n\u25ba FOT\u00d3GRAFOS REGISTRANDO OS MELHORES MOMENTOS (AO ENTRAR NO EVENTO VC PERMITE A VEICULA\u00c7\u00c3O DA SUA IMAGEM NA INTERNET ) \n\u25ba AMBIENTE SUJEITO A SUPER LOTA\u00c7\u00c3O\n\u25ba EQUIPE DE SEGURAN\u00c7A PARA O CONFORTO DE TODOS \n\u25ba N\u00c3O NOS RESPONSABILIZAMOS POR OBJETOS PERDIDOS\n\u25ba N\u00c3O PERMITIDO USO DE DROGAS NO EVENTO\n\u25ba PROIBIDO SAIR SEM BEIJAR NA BOCA \n\u25ba PROIBIDO SAIR SEM BEBER MUITOO\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\nLOCAL: \n\u25e4SAL\u00c4O ESPA\u00c7O E LAZER COELHO \n\n\u25e4 Rua da Medina Monerat ,Pr\u00f3ximo \u00e0 passarela do peixe , pr\u00f3ximo \u00e0 passarela do coelho \n\n\nClassifica\u00e7\u00e3o: LIVRE \n- Se beber, use Uber -\n\n\ufffdAPOIO\ufffd\n\nCanta Niteroi \nBAILE DAS PATRICINHAS\nSPRING BREAK\nBOTECO DO JAIRO \n\n\n\n   \ufffdREALIZA\u00c7\u00c3O \ufffd\nSPRING PROU\u00c7\u00d5ES\nEU N\u00c3O SOU DE NINGU\u00c9M","end_time":"2017-08-05T23:00:00-0300","name":"Eu N\u00e3o Sou De Ningu\u00e9m 7.0 :: Renan Da Penha + Zig\u00e3o Da Bras\u00edlia","place":{"name":"Espa\u00e7o e Lazer","location":{"city":"S\u00e3o Gon\u00e7alo","country":"Brazil","latitude":-22.828482161296,"longitude":-43.001028295898,"state":"RJ","street":"Rua Tiago Cardoso lote 25 quadra k","zip":"24740-010"},"id":"272592366209884"},"start_time":"2017-08-05T20:00:00-0300","id":"288811544887952"}
{"description":"Mega Chopa da dos Cria Apresenta Dj Rennan da penha  !!  \n     Ingresos \u00e1 Venda: Bar do Baiano\/Boteco do B9 e OnganIzadores\n\nMasculino:R$30,00   Feminino:R$10\n\nCerveja\/Gummy\/Catuaba liberados das 22:00 as 01:00. \nap\u00f3s Promo\u00e7\u00e3o de combos e Balde!!\n\n\nApoio: Traz a amiguinha \/ Boteco do B9 \/ WM Produ\u00e7\u00e3o \/ HollyNigth \/Domingueira dos Cria \/ Trepa treapa fest","end_time":"2017-07-08T05:00:00-0300","name":"Mega Chopada dos Cria Apresenta Dj Rennan da Penha","place":{"name":"Espa\u00e7o Estrela - Rua estrela -Antigo Espa\u00e7o Show"},"start_time":"2017-07-07T22:00:00-0300","id":"311474655956599"}
{"end_time":"2017-06-18T05:00:00-0300","name":"Social Da R\u00e1dio Mandela - Petr\u00f3polis \/ Rennan Da Penha + Mc Theus","place":{"name":"Barril Itaipava","location":{"city":"Petr\u00f3polis","country":"Brazil","latitude":-22.386955,"longitude":-43.13253,"state":"RJ","street":"Rod. Philuvio Cerqueira Rodrigues","zip":"25730-760"},"id":"250515031798288"},"start_time":"2017-06-17T23:00:00-0300","id":"415454335504843"}
{"description":"::. BOTA O CAPACETE QUE LA VAI PEDRADA .::\n#COMPARTILHEM\n#Anivers\u00e1riodoAtor\n#VenhacomemorarMeuAniversario\ud83c\udfb6\ud83d\udc83\n\n\ud83d\udc49SPACE VIP APRESENTA #OBAILE\u00c9NOSSO\ud83d\udc48\nDia 24 de Junho, todos os caminhos te levam pro evento mais FODA e mais PEDIDO da regi\u00e3o.\n\nAtra\u00e7\u00f5es \nDj's: Rogerinho do Quero \ud83c\udfb6\n       -  \u23faRenan da Penha \ud83c\udfb6\n       -  \u23faGB do Salgueiro \ud83c\udfb6\n       -  \u23faDj Igor \ud83c\udfb6\n       -  \u23faDelrinho \ud83c\udfb6\n       -  \u23fa Carlota \ud83c\udfb6\n       -  \u23faDj Pedro \ud83c\udfb6\n\nMc's:  \u23faJuninho Da 10 \ud83c\udfa4\n        -  \u23faMelinho \ud83c\udfa4\n\nCavalheiros 10,00 reais\n   Damas: 5,00          PRIMEIRO LOTE \ud83d\udc4d\n\nPOSTOS DE VENDA: [[ SPACE VIP & NO RECANTO DO A\u00c7A\u00cd ]]\n((COPOS A VENDA, APENAS 5,00 REAIS))\n(( obs: Proibido a entrada de chinelo ))","end_time":"2017-06-25T04:30:00-0300","name":"O baile \u00c9 nosso :: Juninho Da 10 Rogerinho Renan Da Penha Gb","place":{"name":"Space Vip","location":{"city":"Itabora\u00ed","country":"Brazil","latitude":-22.7792,"longitude":-42.94168,"state":"RJ","street":"Avenida Affonso Sales","zip":"24.858-556"},"id":"1123926847642391"},"start_time":"2017-06-24T21:00:00-0300","id":"1255329454565464"}
{"description":"Largo e Igreja do Ros\u00e1rio\n9h30 \u2013 Missa Afro-brasileira Campal com Padre Jean-Baptiste Nabolle, Padre Francisco Albuquerque e grupo de canto Liturgia dos Atabaques do Ros\u00e1rio. \nCoroa\u00e7\u00e3o dos Reis de Festa e prociss\u00e3o \u00e0s 16h.\n\nGrupos convidados:\nBloco Omo Aiye Sel\u00ea, S\u00e3o Bernardo do Campo \u2013 SP\nCia Maracatu Porto de Luanda, S\u00e3o Paulo \u2013 SP\nColetivo Batuque Urbano, S\u00e3o Paulo \u2013 SP\nCongada Batalh\u00e3o Nossa Sra. Aparecida, Mogi das Cruzes \u2013 SP\nCongada de Carmo do Cajuru \u2013 MG\nCongada de Congonhas \u2013 MG\nCongada de S\u00e3o Benedito do Cora\u00e7\u00e3o de Cesar de Souza, Mogi das Cruzes \u2013 SP\nCongada Divino Esp\u00edrito Santo de Mogi das Cruzes \u2013 SP \nCongada Santa Efig\u00eania, Mogi das Cruzes \u2013 SP\nCongada S\u00e3o Benedito Conjunto Santo \u00c2ngelo, Mogi das Cruzes \u2013 SP\nFolia de Reis Estrela do Oriente de Vila Nhocun\u00e9, S\u00e3o Paulo \u2013 SP\nGrupo Samba Len\u00e7o de S\u00e3o Benedito de Mau\u00e1 \u2013 SP \nGrupo Zabel\u00ea de Cultura Popular, Cubat\u00e3o \u2013 SP\nMaracatu Bloco de Pedra, S\u00e3o Paulo \u2013 SP \nMarujada\/Congada Nossa Senhora do Ros\u00e1rio de Mogi das Cruzes \u2013 SP \nMo\u00e7ambique Cambai\u00e1, S\u00e3o Paulo \u2013 SP\nUh-Batuk-er\u00ea, S\u00e3o Paulo \u2013 SP","name":"16\u00aa Festa da Igreja do Ros\u00e1rio dos Homens Pretos da Penha de Fran\u00e7a","place":{"name":"Igreja de Nossa Senhora Ros\u00e1rio dos Homens Pretos","location":{"city":"S\u00e3o Paulo","country":"Brazil","latitude":-23.525305941818,"longitude":-46.548603871818,"state":"SP","street":"Largo do Ros\u00e1rio","zip":"03634-020"},"id":"283674208451530"},"start_time":"2017-06-18T09:30:00-0300","id":"1774715602669953"}
{"description":"\u23fa\ufe0f  OS CHEF\u00d5ES APRESENTA \u23fa\ufe0f\n\nMC CABELINHO PELA PRIMEIRA VEZ EM SEROP\u00c9DICA, CANTANDO SEUS MAIORES SUCESSOS \n\nAVISA L\u00c1 QUE O MORR\u00c3O T\u00c1 LINDO \ud83c\udfb6\nTODA HORA NA BASE TEM UMA PIRANHA GOSTOSA \ud83c\udfb6\nQUE MARAVILHA, MAIS QUE DELICIA \ud83c\udfb6\n\n\n11 DE AGOSTO - SEXTA FEIRA - 22HRS\nESPA\u00c7O FAMA - KM41\n\n\nTOPS DJS: \nDJ RENNAN DA PENHA \u2705\nDJ BOLA ( FUNK LIGHT ) \u2705\nDJ LUKAS OFDP \u2705\nDJ LORRAN MLK DOIDO \u2705\nDJ JO\u00c3O DO 40 \u2705\nDJ MT22 \u2705\nDJ LEANDRO \u2705\n\n----------------------------------------------------\n\nINGRESSOS:\n\nMASCULINO: \n1\u00b0 LOTE: R$ 10,00\n2\u00b0 LOTE: R$ 15,00\nNA HORA ???\n\nFEMININO:\n1\u00b0 LOTE: R$ 5,00\nNA HORA: 10,00\n\n--------------------------------------------------------------\nDESTILADOS LIBERADOS AT\u00c9 01:00 HORA\n--------------------------------------------------------------\n\nVENDAS NO BAR:\nCERVEJA\nSMIRNOFF \nBUDWEISER \nRED BULL\n\u00c1GUA \nENERG\u00c9TICO 2LITROS\nSKOL BEATS \nREFRIGERANTE\nCOPOS PERSONALIZADOS \n\n-----------------------------------------------------\nACEITAMOS CART\u00c3O \n-----------------------------------------------------\n\nPROIBIDA ENTRADA DE:\nSUCOS\nENERG\u00c9TICO \nCOPOS\n\n------------------------------------------------------\nCOBERTURA FOTOGR\u00c1FICA \n------------------------------------------------------\n\n\n\ufffd SE BRIGAR SERA EXPULSO DO EVENTO IMEDIATAMENTE\n\ufffd SE FOR PEGO COM QUALQUER TIPO DE DROGA, SERA EXPULSO DO EVENTO\n\ufffd PROIBIDO SAIR SEM PEGAR NINGU\u00c9M\n\ufffd N\u00c3O NOS RESPONSABILIZAMOS POR FIM DE NAMOROS","end_time":"2017-08-12T06:00:00-0300","name":"OS CHEF\u00d5ES APRESENTA: MC CABELINHO + RENNAN DA PENHA | 1 ANO DE SUCESSO ||","place":{"name":"Espa\u00e7o Fama - Km41"},"start_time":"2017-08-11T22:00:00-0300","id":"1894224447460604"}
{"end_time":"2017-06-10T06:00:00-0300","name":"\u300aFoi Fodaa\u300bBaile Do Dj Mt7- Nem Do Dick \/ Rennan Da Penha \/","place":{"name":"Sitio Chaparral - Capivari"},"start_time":"2017-06-09T22:00:00-0300","id":"1148643005280876"}
{"description":"MAIS UM EVENTO COLOMBIANOS EXXXXXXXXXTOURADOOOO! DJ C\u00c1SSIO E DJ MOTTA DA RESENHA #MALANDRAMENTE A FESTA SER\u00c1 NESSE S\u00c1BADO DIA 10\/09 A PARTIR DAS 20:00.\nSE LIGA NAS PROMO\u00c7\u00d5ES DAS BEBIDAS.\n\n\u25ba MEGA PROMO\u00c7\u00d5ES DE BEBIDAS? \u25c4\n\u2714Combo Red Label Black + 5 Red Bulls R$268,90(at\u00e9 00:00)\n\u27b2 combo Sminorff+ 5 Red Bulls por apenas R$149,90 (AT\u00c9 00:00)\n\u27b2 Combo de Red Label+ 5Red Bulls por apenas R$199,90. (AT\u00c9 00:00)\n\n\u27b2 Combo de Big Apple+ 4 sprites por apenas R$ 88,90 (A NOITE TODA)\n\u27b2 Mini combo Sminorff+ 4 Red Bulls por apenas 98,90\n\u27b2 Mini Combo de Red Label+ 4 Red Bulls por apenas 128,90.\n\n\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\n\u25ba COMEMORE SEU ANIVERS\u00c1RIO\u25c4\n\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\n\u2714 ANIVERSARIANTE TEM DIREITO\n\u2714Aniversariante da semana ganha 1 VODKA levando 15 convidados presentes na lista. zap 995881547\n\nPROGRAMA\u00c7\u00c3O:\n\n-DJMOTTA( FUNK, CHARME)\n-DJALEX( FUNK, FUNK MELODY, SERTANEJO)\n-DJC\u00c1SSIO( HIP HOP, TRAP, POP)\n-DJNITO(FUNK OSTENTA\u00c7\u00c3O SP)\n#DJRENATINHA (ELECTRO HOUSE, ELETRONICO)\n\nVEM PRO MIX, \u00c9 MALANDRAMENTE PRA ELAS!!!!","end_time":"2017-12-30T03:00:00-0200","name":"Malandramente A Festa \/ Espa\u00e7o Mix na Penha \/","place":{"name":"Espa\u00e7o Mix Sinuca","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.8390697,"longitude":-43.2797322,"state":"RJ","street":"rua nicaragua 468"},"id":"418949211471739"},"start_time":"2017-12-16T23:00:00-0200","id":"1251635674861275"}
{"description":"\u2b50 *Vai Embrazando* \u2b50\n\n        :::::::: *Apresenta*::::::::\n\n\ud83c\udfbc  *Noite Do Dj Renan Da Penha + GB Do Salgueiro* \ud83c\udfbc\n\n\n        \ud83c\udf9e *Ingressos* \ud83c\udf9e\n\n\ud83d\udc66\ud83c\udffb *Masculino* : 15,00 Reais (ANTECIPADO)\n\n\ud83d\udc67\ud83c\udffb *Feminino* : 0800 ( COM O NOME NA LISTA DO EVENTO )\n\n\nO evento ter\u00e1 o melhor DJ da Atabacada *DJ Renan Da Penha* \nO baile aqui da Penha t\u00e1 o bixo \ud83c\udfbc\ud83d\udc83\n\nO melhor DJ de Niter\u00f3i e S\u00e3o Gon\u00e7alo *DJ GB Do Salgueiro* \n\nAinda ter\u00e1 os melhores Dj's da Regi\u00e3o Oce\u00e2nica *DJ Tiago Sucesso* *DJ Rennan Rel\u00edquia* *DJ JT do Chiqueirinho* *DJ Gustavo do Jacar\u00e9* \n\n\n  \ud83c\udfbc *ATRA\u00c7\u00d5ES* \ud83c\udfbc\n\n*DJ Renan Da Penha*\n*DJ GB Do Salgueiro*\n*DJ Tiago Sucesso*\n*DJ JT Do Chiqueirinho*\n*DJ Renan Rel\u00edquia*\n*DJ Gustavo Do Jacar\u00e9*\n\n\ud83c\udf7b\ud83c\udf7b *Venda De Combos e Bebidas No Local* \ud83c\udf7b\ud83c\udf7b\n\n*Vodka Smirnoff*\n*Vodka Balalayka*\n*Cerveja Antarctica*\n*Cop\u00e3o de Vodka*\n*Mad Dog\/ Connect*\n*Red Buul*\n*\u00c1gua*\n*Refrigerante*\n\n            *ATEN\u00c7\u00c3O*\nIremos aceitar cart\u00e3o \ud83c\udfb4\ud83c\udc04\ud83c\udccf\n\n\u2714 *Data*: 08 de Julho (S\u00e1bado)\n\n\u2714 *Hor\u00e1rio*: 22:00 horas \n\n\u2714 *Local* : Avenida 7, Rua 29, Rua do ferro velho, 2 ruas ap\u00f3s a casa de festa Sucre. Pra quem vem de Piratininga 2 ruas ap\u00f3s a rua 38..\n\n(Mesmo local aonde foi Hl n\u00e3o para e Noite da Sucessada parte 2) \n\n\ud83c\udf1f *Ponto de venda de ingresso*\ud83c\udf1f\n\n# *Combos* \n*Wi-Fi Lanches* (Jacar\u00e9)\n\nTamb\u00e9m ter\u00e1 promoters vendendo !!!\n\n\n\n  \u2705 *REALIZA\u00c7\u00c3O* \u2705\n\n\ud83d\udc8e *K.A.J PRODU\u00c7\u00d5ES* \ud83d\udc8e\n\n           \ud83e\udd1d *APOIO*\ud83e\udd1d\n\n*#COMBOS* \n*JD DESIGN*\n*FAM\u00cdLIA SUCESSADA*\n*PRIVATE PRODU\u00c7\u00d5ES*","end_time":"2017-07-09T05:00:00-0300","name":"Vai Embrazando 1.0 :: DJ Renan Da Penha + GB Do Salgueiro","place":{"name":"Avenida 7, Rua 29, Casa Dois9"},"start_time":"2017-07-08T22:00:00-0300","id":"1315433691858978"}
{"description":"Yzal\u00fa em clima intimista \ud83c\udfa4\ud83c\udfb8\ud83c\udfbc no Centro Cultural da Penha no Largo do Ros\u00e1rio, em S\u00e3o Paulo.\n\nAnota a\u00ed na agenda pra n\u00e3o perder! Dia 10 de junho \u00e1s 20h.\n\nDuas vezes considerada uma das mulheres negras mais influentes do pa\u00eds, a cantora, compositora e violonista Yzal\u00fa, apresenta can\u00e7\u00f5es de seu primeiro CD \"Minha Bossa \u00e9 Treta \"\n\n\"Minha Bossa \u00e9 Treta\", foi considerado por m\u00eddias especializadas, o melhor CD de m\u00fasica independente do ano de 2016. Perpassa ritmos do Rap, Samba Jazz, Bossa Nova e Afrobeat. Dentre as faixas, destaque para Minha Bossa \u00e9 Treta, Figura Dif\u00edcil (Letra Sabotage), e \u00c9 O Rap Tio.\n\nAl\u00e9m das faixas do disco, Yzal\u00fa apresenta os cl\u00e1ssicos do rap e o hino \"Mulheres Negras\".\n\nTer\u00e1 uma participa\u00e7\u00e3o especial\u00edssima da querida e maravilhosa Luedji Luna \ud83d\udc4f\ud83c\udffd\u2764\ufe0f!\n\nYzal\u00fa em clima intimista, vem conferir a BOSSA TRETA dessa divaaaa \ud83d\udc4a\ud83c\udffd\ud83d\ude45\ud83c\udffe\ud83c\udfa4!\n\n\ud83d\udc83\ud83c\udffd >>> Entrada Gratuita <<< \ud83c\udfc3\ud83c\udffe\n\nLink \u00c1lbum Completo: https:\/\/youtu.be\/TbL17x2aZBs\nMaiores Informa\u00e7\u00f5es: www.yzalu.com","end_time":"2017-06-10T21:00:00-0300","name":"Yzal\u00fa no Centro Cultural da Penha","place":{"name":"Largo do Ros\u00e1rio, 20, S\u00e3o Paulo - SP, 03633-000, Brasil"},"start_time":"2017-06-10T20:00:00-0300","id":"1552242718128111"}
{"description":"\u274c\u274c\u274c DEU ONDA - A FESTA \u274c\u274c\u274c\n               | O VERDADEIRO BAILE |\n\n\u2022 DATA : 14 DE JULHO  \u2022  SEXTA \u2022  20H\n\n\u2022 LOCAL : VARAND\u00c3O CULTURAL (REALENGO) \n_______________________________________\n\n\u2022 LINE UP - DJS \n\nFP DO TREM BALA ( FUNK )\nRENNAN DA PENHA  ( FUNK )\nIGOR DO CORO ( FUNK )\nPT DE REALENGO ( FUNK )\n2F DE REALENGO ( FUNK )\nBRENDOON DJ ( ELETR\u00d4NICA )\n________________________________________\n\n\u2022 INGRESSOS\u200b \n\n\u27a5 1\u00b0 LOTE - PROMOCIONAL \n\nFEMININO - R$ 5,00\nMASCULINO - R$ 10,00\n\n\u27a5 2\u00b0 LOTE \n\nFEMININO - R$ 10,00\nMASCULINO - R$ 20,00\n________________________________________\n\n\u2022 VENDAS NO BAR \n\n\u00c1GUA\nSMIRNOFF \nRED BULL\nCERVEJA\nWHISKY\nSKOL BEATS\nENERG\u00c9TICO 2L\nSUCO DEL VALE\nREFRIGERANTE \nCOPOS PERSONALIZADOS \n________________________________________\n\n\u2022 OPEN BAR P\/ ELAS DE JURUPIGA , CATUABA SELVAGEM E DE A\u00c7A\u00cd.\n________________________________________\n\n\u2022 ROLHAS \n\n\u27a5 DESTILADOS : R$ 10,00 \n\n\u27a5 NARGUILE : R$ 20,00\n________________________________________\n\n\u2022 CAMAROTES\n\n\u27a5 5 ENERG\u00c9TICO 2L + 1 VODKA \n10 ENTRADAS \/ 1 ROLHA : R$ 150,00\n\n\u27a5 1 MALA  DE REDBULL + 2 VODKAS \n15 ENTRADAS \/ 2 ROLHAS : R$ 340,00\n\n________________________________________\n\n\u2022 INFORMA\u00c7\u00d5ES EXTRAS \n\n\u27a5 ANIVERSARIANTE DA SEMANA ENTRA DE GRA\u00c7A APRESENTANDO RG ORIGINAL NA PORTARIA.\n\u27a5 FOTOS DO EVENTO : SS FOTOGRAFIAS.\n\u27a5 NO BAR, ACEITAREMOS CART\u00d5ES DE D\u00c9BITO E CR\u00c9DITO.\n\u27a5 NA BILHETERIA S\u00d3 ACEITAREMOS PAGAMENTO EM DINHEIRO.\n\u27a5 CHEGUE CEDO E EVITE FILAS, SUJEITO A LOTA\u00c7\u00c3O!\n\u27a5 N\u00c3O SER\u00c1 LIBERADA A ENTRADA DE COPOS, SUCOS, ENERG\u00c9TICOS.\n\u27a5 N\u00c3O NOS RESPONSABILIZARMOS POR OBJETOS PERDIDOS NO LOCAL.\n\u27a5 PROIBIDO A ENTRADA DE MOCHILAS.\n\u27a5 PROIBIDO A ENTRADA E O USO DE DROGAS NO LOCAL.\n\u27a5 EM CASO DE DISCUSS\u00c3O OU BRIGA, TODOS OS ENVOLVIDOS SER\u00c3O RETIRADOS IMEDIATAMENTE DO EVENTO. \n\u27a5 EQUIPE DE SEGURAN\u00c7A PROFISSIONAL PARA SEU CONFORTO.\n________________________________________\n\n:: INFORMA\u00c7\u00d5ES\u200b & RESERVAS ::\n\n\u27a5 ALLEF STIFLER : 97357-8349\n\u27a5 VICTOR GONZALES : 98986-2087\n________________________________________\n\n::::: REALIZA\u00c7\u00c3O :::::\n\n\u274c DEU ONDA PRODU\u00c7\u00d5ES","end_time":"2017-07-15T06:00:00-0300","name":"DEU ONDA \u2022 O verdadeiro baile \u2022 FP DO TREM BALA  vs  RENNAN DA PENHA","place":{"name":"Varand\u00e3o Cultural - Realengo"},"start_time":"2017-07-14T20:00:00-0300","id":"1875058659427363"}
{"description":"RESENHA DEU M\u00cdDIA \n        INGRESSOS \n\nMASCULINO 1\u00ba LOTE: 10 REAIS \n\nMASCULINO 2\u00ba LOTE: 15 REAIS  \n\nMULHER 0800 AT\u00c9 22:00 ap\u00f3s 5 reais\n\n\u2753ATRA\u00c7\u00d5ES CONFIRMADAS \u2753\nDJ NANDINHO \u2705\nDJ ROGERINHO DO QUER\u00d4 \u2705\nDJ RENAN DA PENHA  \u2705\n\n\n\u274c  TRAGA SEU DESTILADO ( 10 REAIS POR GARRAFA!!!!) \n\nVENDA DE BEBIDAS NO LOCAL. \n- VODKA\n-REFRIGERANTE \n- SKOL BEATS \n- CERVEJA ( ANT\u00c1RTICA E BUD) \n-CATUABA \n- \u00c1GUA \n- BALA \n- CIGARRO \n\n\u274c AVISOS IMPORTANTES \u274c\n\n\ud83d\udca5 EM CASO DE BRIGAS A PESSOA SER\u00c1 RETIRADA DO LOCAL \n\n\ud83d\udca5 PROIBIDA A ENTRADA COM QUALQUER TIPO DE DROGA E ARMA \n\n\ud83d\udca5 N\u00c3O NOS RESPONSABILIZAMOS POR OBJETOS PERDIDOS \n\n\ud83d\udca5 PROIBIDA A ENTRADA DE COPOS, ENERG\u00c9TICO E REFRIGERANTE \n\n\ud83d\udca5 PROIBIDO O USO DE BLUSAS DE TORCIDA ORGANIZADA \n\n\ud83d\udca5 PROIBIDO O USO DE DROGAS A PESSOA SER\u00c1 RETIRADA DO LOCAL \n\n\ud83d\udca5 PROIBIDO ENTRADA DE MOCHILA \n\n\ud83d\udca5ANIVERSARIANTE DO M\u00caS MOSTRAR A IDENTIDADE \n\n\ud83d\udca5 AMIGO QUE E AMIGO PAGA!!!!!! \n\nCONTATOS PRA QUALQUER DUVIDAS \n- J\u00daLIA OLIVER - 966072075\n- RICARDO CARDOSO - 974026628 \n- JEAN VICTOR - 985859509\n- KEVEN LUCAS - 964437868\n \n\nO EVENTO N\u00c3O SER RESPONSABILIZA POR OBJETOS PERDIDOS!!!!!!!","name":"RESENHA DEU M\u00cdDIA 3.0 + DJ ROGERINHO DO QUER\u00d4 VS DJ RENAN DA PENHA","place":{"name":"Clube Sao Bas\u00edlio","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.89185572,"longitude":-43.57213869,"state":"RJ","zip":"23087-270"},"id":"257046434495604"},"start_time":"2017-07-14T19:00:00-0300","id":"1254273711349912"}
{"description":"EU NUNCA DISSE QUE PRESTAVA!!! 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o\n\nVEM A\u00cd A PRIMEIRA EDI\u00c7\u00c3O DA FESTA QUE VAI SER A MAIS FALADA DE NIL\u00d3POLIS. \n\n\ud83d\ude31ATRA\u00c7\u00c3O PRINCIPAL\ud83d\ude31\n\ud83c\udfb6 Mc Gorila\n\ud83c\udfb6 Dj Renan Da Penha\n\n\n       \u2605 B-DAY \u2605\n\u25b8 Alan Coutinho\n\u25b8 \n\ud83d\uddd3 08 de Julho \n\ud83d\udd57  20:00\n  Rua Coronel Jos\u00e9 Muniz654\n26545-060 Olinda, Rio De Janeiro, Brazil\n\n\n\u2605 Line Up \u2605\n\n\u260a MC GORILA\n\u260aDJ RENNAN DA PENHA\n\u260a DJ Norotico \n\u260a DJ DN SJM\n\u260a DJ Gustavo Mix\n\u260a DJ JR- FELIX \n\u260a CONVIDADOS\n\n\u2605 Bebidas \u00e1 Venda \u2605\n\n\u00c1gua\nCerveja ( Ant\u00e1rctica, Budweiser)\nSkol Beats \nBalde de Amstel \nCop\u00e3o de Vodka com energ\u00e9tico \nRefrigerante lata \n\n( 1 hora de Catuaba liberada para elas) \n\n\u2605 PROIBIDO \u2605\n\u25b8 Entrada de bebidas e qualquer tipo de droga (n\u00e3o insista) \n\u25b8 Entrar de mochila \n\u25b8 Entrar de chinelo \n\u25b8 O evento n\u00e3o se responsabilizar\u00e1 por qualquer objeto perdido \n\u25b8 Qualquer confus\u00e3o os respons\u00e1veis pela baderna ser\u00e3o imediatamente retirados do local \n \n      \u2605\u2605 Dark Room \u2605\u2605\n\n\u25b8Fotografia: Vitor Domiciano\n\u25b8 Ornamenta\u00e7\u00e3o: Roma ornamenta\u00e7\u00f5es \n\n\u2605 Valor dos ingressos \u2605\n\n\u25b8 Masculino: 15,00 Antecipado\n\u25b8 Feminino: 0800 at\u00e9 as 21:00, ap\u00f3s 5,00 \n\nPara mais informa\u00e7\u00f5es: \n\nAlana Coutinho: 965501546\nAlan Coutinho: 971305906\nLeandro : 99646-9945\nBeatriz Mendes: 975901390","end_time":"2017-07-08T23:00:00-0300","name":"Eu Nunca Disse Que Prestava - 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o Dj Rennan Da Penha","place":{"name":"Espa\u00e7o Aquino","location":{"city":"Olinda","country":"Brazil","latitude":-22.8160796,"longitude":-43.4093455,"state":"RJ","street":"Rua Coronel Jos\u00e9 Muniz654","zip":"26545-060"},"id":"955024927872534"},"start_time":"2017-07-07T20:00:00-0300","id":"1280851928697498"}
{"description":"O Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Esp\u00edrito Santo (MPES), por meio do N\u00facleo de Enfrentamento da Viol\u00eancia Dom\u00e9stica contra a Mulher (Nevid), realiza, no dia 28 de abril, das 13 \u00e0s 18 horas, o Simp\u00f3sio da Lei Maria da Penha: Perspectivas para a Pr\u00f3xima D\u00e9cada. O objetivo do evento \u00e9 discutir juridicamente a Lei Maria da Penha e a viol\u00eancia de g\u00eanero, conforme as expectativas para o futuro.\n \nO encontro ser\u00e1 no audit\u00f3rio da Procuradoria-Geral de Justi\u00e7a mediado pela procuradora de Justi\u00e7a do MPES e professora de Ci\u00eancias Criminais da Universidade Federal do Esp\u00edrito Santo (Ufes) Catarina Cecin Gazele. Ter\u00e1 como palestrantes as promotoras de Justi\u00e7a Marcia Regina Ribeiro Teixeira, do MPBA, e Lindinalva Rodrigues, do MPMT.\n\nO evento \u00e9 aberto e gratuito. Os interessados podem se inscrever pelo link: https:\/\/www.mpes.mp.br\/simposiolmp.html","end_time":"2017-08-18T18:00:00-0300","name":"Simp\u00f3sio Lei Maria da Penha","place":{"name":"Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Esp\u00edrito Santo - MPES","location":{"city":"Vit\u00f3ria","country":"Brazil","latitude":-20.3061008,"longitude":-40.2954292,"state":"ES","street":"Rua Procurador Ant\u00f4nio Benedicto Amancio Pereira, 121","zip":"29055036"},"id":"1074995055878617"},"start_time":"2017-08-18T13:00:00-0300","id":"1809313752653652"}
{"description":"VAI EMBRAZANDO (A FESTA)\n\n1 HORA DE CATUABA LIBERADA\n\nDIA 12 DE AGOSTO\nA PARTIR DAS 22 HORAS\nLOCAL: LIRA DE OURO\n(R.Jose Verissimo.72-Vila Meriti, Duque de Caxias.)\n\nATRA\u00c7\u00d5ES CONFIRMADAS\nDJ RENNAN DA PENHA \nDJ NEM DO DICK\nDJ M5 TERROR DA BAIXADA\nDJ SHUREK SJM\nDJ PG SJM\nMC AMARAL\n\nOPEN BAR\nVODKA\nENERG\u00c9TICO\nREFRIGERANTE \nGUMMY\nSACOL\u00c9 ALCO\u00d3LICO\n\n\u00c1REA VIP\nVODKA\nWISKY\nENERG\u00c9TICO\nREFRIGERANTE \nGUMMY\nSACOL\u00c9 ALCO\u00d3LICO\nCERVEJA\n\nINGRESSOS\nMASCULINO 1 Lote\nR$25,00\n\u00c1REA VIP MASCULINO 1 Lote\nR$35,00\nFEMININO (Dose Dupla)\nR$10,00\n\u00c1REA VIP FEMININO (Dose Dupla)\nR$20,00 \n\nMais informa\u00e7\u00f5es fale conosco!\n\nRob\u00f3tico: 974439108\nF\u00e1bio: 968976315\nJo\u00e3o: 980509312\n\nConfirme sua presen\u00e7a no evento\nhttps:\/\/www.facebook.com\/events\/1221679544609677\/?ti=icl\n\n#VaiEmbrazando","name":"Vai Embrazando || DJ RENNAN DA PENHA || DJ NEM DO DICK || MC AMARAL || ","place":{"name":"Lira de Ouro","location":{"city":"Duque de Caxias","country":"Brazil","latitude":-22.785888699958,"longitude":-43.313719100787,"state":"RJ","street":"Rua Jos\u00e9 Ver\u00edssimo, 72","zip":"25020-290"},"id":"342150105822665"},"start_time":"2017-08-12T22:00:00-0300","id":"1221679544609677"}
{"end_time":"2017-06-10T21:00:00-0300","name":"Coquetel De Comemora\u00e7\u00e3o De Um Ano Da P\u00e1gina Penha Modas","place":{"name":"Serra Dorada Dois","location":{"latitude":-20.13993096,"longitude":-40.24397008},"id":"409100062522292"},"start_time":"2017-06-10T18:00:00-0300","id":"215387315635151"}
{"description":"Um dia com Nocivo Shomon, uma viagem Com o Nocivo Shomon e sua equipe na Van, com Direito a Show exclusivo na Van e mais 3 Shows!!! 2 shows em casa fechada e 1 na Rua!!\n1 em Guarulhos, 1 em Indaiatuba e um em Limeira!!!! 3 Shows em 3 cidades diferentes, mais uma apresenta\u00e7\u00e3o na Van viajando por S\u00e3o Paulo e cidades do Interior!!!! Com direito a 2 ingressos, acesso ao Camarim, desenho exclusivo, adesivo, tirar fotos com nocivo, gravar v\u00eddeos e trocar aquela  a ideia com o Nocivo, Que durante a viagem vai trocando id\u00e9ias com os f\u00e3s e mandando um som ao vivo!!! Apenas  10 Lugares pr\u00f3s f\u00e3s!!!!\n$ 200, 00 , Somente antecipado e com nome na lista, Apenas at\u00e9 Sexta Feira!!!!!\nTudo ser\u00e1 Filmado!!!! Um dia inteiro Viajando com Nocivo Shomon e Sua Equipe!!!!! Quem chega? Garanta j\u00e1 seu Lugar Na Van!!!!","end_time":"2017-06-11T20:00:00-0300","name":"VIAJANDO COM NOCIVO SHOMON!!!","place":{"name":"Metr\u00f4-Penha-Avenida Doutor Or\u00eancio Vidigal Demini","location":{"city":"S\u00e3o Paulo","country":"Brazil","latitude":-23.53178,"longitude":-46.54343,"state":"SP","street":"Avenida Doutor Or\u00eancio Vidigal Demini","zip":"03640-010"},"id":"255853041414442"},"start_time":"2017-06-11T14:00:00-0300","id":"1865099920406156"}
{"description":"Dia 1 Julho as 22:00h pela primeira vez em vargem grande :\n\n\"BAILE RENNAN DA PENHA\"\n\nMc Cabelinho \u00c9\u00c9 Eu vou deixar meu cora\u00e7\u00e3o falar \ud83c\udfb6\n\nMc Alexandre da Roda de Funk \n\nEQUIPE BLOCO VELHOR \n\nDj,s\nPaulo Cdd\nFabricio Cdd\nXande Cdd\nSandrinho     \n       \nIngressos:\nHomem $15\nMulher $5 \n\nNa hora \nHomem ???\nMulher   ???\n\nVenda de bebidas no evento \nBalde Cerveja $35\nVodka $50\nEnergetico $25\nRed Bull $12\n\u00c1gua $5\nCoca-Cola $5\n\nEvento com estrutura jamais visto em toda regi\u00e3o, melhores DJs d\u00e1 atualidade, seguran\u00e7a totalmente refor\u00e7ado, ent\u00e3o anota a\u00ed na sua agenda dia 1 de julho \u00e0s 22 horas, garantam logo antecipadamente o seu passaporte para alegria. #bombooooou","end_time":"2017-07-02T06:00:00-0300","name":"Baile Do DJ Rennan Da Penha ::: Sitio Das Pedras Vargem Grande","place":{"name":"Sitio Das Pedras, Vargem Grande.","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.984764134024,"longitude":-43.4286001658,"state":"RJ","street":"Estrada dos Bandeirantes, 10636","zip":"22783111"},"id":"761139170582937"},"start_time":"2017-07-01T22:00:00-0300","id":"294259107690928"}
{"description":"24 e 25 de junho \u00e0 partir das 18:00 hs","end_time":"2017-06-26T02:00:00-0300","name":"Festa Junina no Quintal da Penha!","place":{"name":"Quintal da Penha Bar","location":{"city":"S\u00e3o Paulo","country":"Brazil","latitude":-23.527454,"longitude":-46.5517413,"state":"SP","street":"Rua Comendador Cantinho 82","zip":"03603-020"},"id":"1321445797976571"},"start_time":"2017-06-24T05:00:00-0300","id":"234690510356174"}
{"description":"O curso de Direito do Centro Universit\u00e1rio de Jaguari\u00fana convida voc\u00ea a participar do Workshop sobre a LEI MARIA DA PENHA (Lei n\u00ba 11.340\/2006). O evento ser\u00e1 realizado no Campus I, no pr\u00f3ximo dia 6 de junho, sexta-feira, a partir das 19h00.\nEm linguagem din\u00e2mica e interativa, os estudantes de Direito v\u00e3o  interagir com o p\u00fablico, disponibilizando informa\u00e7\u00f5es a respeito da lei que garante a prote\u00e7\u00e3o \u00e0 mulher em contexto de viol\u00eancia dom\u00e9stica.\nQuais s\u00e3o os direitos, as formas de acionar as pol\u00edticas p\u00fablicas para usufruir deles, a quem exatamente a Lei Maria da Penha ampara. Esses ser\u00e3o alguns dos aspectos abordados pelos estudantes e seus mestres atrav\u00e9s de teatro, m\u00fasica, recursos gr\u00e1ficos e audiovisuais.\n\n\"Embora muitos avan\u00e7os tenham sido alcan\u00e7ados com a Lei Maria da Penha, ainda assim contabilizamos 4,8 assassinatos a cada 100 mil mulheres, n\u00famero que coloca o Brasil no 5\u00ba lugar no ranking de pa\u00edses nesse tipo de crime.\"\n\nVAMOS JUNTOS fazer a diferen\u00e7a!\nVAMOS QUEBRAR O SIL\u00caNCIO! \n\nContamos com a sua presen\u00e7a! \ud83c\udf39\u2696\ufe0f","end_time":"2017-06-06T22:00:00-0300","name":"Quebrando O Sil\u00eancio! Workshop Lei Maria da Penha - FAJ","place":{"name":"Faculdade de Jaguari\u00fana","location":{"city":"Jaguari\u00fana","country":"Brazil","latitude":-22.7180827823,"longitude":-47.016668457352,"state":"SP","street":"Rua Amazonas, 504","zip":"13820-000"},"id":"251797321518381"},"start_time":"2017-06-06T19:00:00-0300","id":"131580550724701"}
{"description":"S\u00e9rie \"Concertos Did\u00e1ticos\"\n \nLocal: Espa\u00e7o Cultural Rui Lima do Nascimento (Teatro do Sesi-ES) \u2013 Rua Tupinamb\u00e1s, 240, Jardim da Penha, Vit\u00f3ria (ES)\nIngresso: R$ 5,00 (meia-entrada e trabalhador da ind\u00fastria) e R$ 10,00 (inteira)*\n*Pre\u00e7os promocionais podem surgir ao longo da temporada\n \nPrograma (dura\u00e7\u00e3o de 60 minutos):\n\u201cA Sinfonia dos Brinquedos\u201d - de Joseph Haydn, Leopold Mozart, Michael Haydn ou Edmund Angerer?\n \nRegente: Helder Trefzger\n \n\u201cA famosa sinfonia que mistura orquestra com sons produzidos por brinquedos possui autoria controversa, da\u00ed a interroga\u00e7\u00e3o a respeito dos autores no programa acima. Independentemente disso, as crian\u00e7as ficar\u00e3o encantadas com essa mistura. E sim, a Orquestra Camerata Sesi-ES far\u00e1 uso de brinquedos na execu\u00e7\u00e3o da obra. Ser\u00e1 muito divertido!\u201d\nMaestro Leonardo David, regente da Orquestra Camerata Sesi-ES","end_time":"2017-06-11T12:00:00-0300","name":"A sinfonia dos brinquedos","place":{"name":"Teatro Do SESI - Jardim Da Penha","location":{"city":"Vit\u00f3ria","country":"Brazil","latitude":-20.285070875,"longitude":-40.299975245,"state":"ES","street":"R. Tupinamb\u00e1s, 240","zip":"29060-810"},"id":"436822559709285"},"start_time":"2017-06-11T11:00:00-0300","id":"1854384374803556"}
{"description":"A MATIN\u00ca MAIS COLORIDA DE CAXIAS\nCom uma Estrutura de verdade em um ambiente OPEN AIR.\nSound System potente, Decora\u00e7\u00e3o tem\u00e1tica e artistas de primeira linha!\nVenha Colorir. \" TEEN FUN FEST \"\nCor M\u00fasica & Alegria .\n\n\u25a0\u25a0 Garanta j\u00e1 seu ingresso \u25a0\u25a0\nPista 1\u00ba lote: R$ 15,00 - ESGOTADO \nPista 2\u00b0 lote: R$ 20,00 - VIRADA DE LOTE \nPista 3\u00b0 lote: R$ 25,00\nPista 4\u00b0 lote: R$ 30,00\n\nVIP \u00c1REA RESERVADA NO PALCO \nLOTE UNICO LIMITADO 100UND\n\u25a0\u25a0 R$ 30,00 \u25a0\u25a0\n\nPULSEIRAS VIP LIMITADA \n\u25a0\u25a0 R$ 15,00 \u25a0\u25a0\n\n\n\u2022 CLASSIFICA\u00c7\u00c3O LIVRE \u2022\nPara todas as idades\n\n\u300a\u300a\u300a Vendas Online \u300b\u300b\u300b\nAceitamos Pagamento em cart\u00e3o de d\u00e9bito e cr\u00e9dito.\n\n\u25a0\u25a0 Aniversariantes do M\u00eas \u25a0\u25a0\nNA COMPRA DE 4 INGRESSOS , 1 INGRESSO \u00c9 GRATUITO.\nVENHA COMEMORAR COM A GENTE .\n\n21 99257-6766+ INFORMA\u00c7\u00d5ES\n\nEvento oficial:\nTEEN FUN FEST - MAIOR MATINE DE CAXIAS \n\n= UM44K +CLASS A +  DJ RENNAN DA PENHA =\nSHOW ( AO VIVO )\n\n--------------------------------------\nXXX SOM XXX\n\nELETRO \u25cf TRAP \u25cf RAP \u25cf FUNK\n\nUNDER CONTROL\nFELIPE BASTOS\nALAN MARTINS\nDANYX \n--------------------------------------\n\nINFORMA\u00c7\u00d5ES \n21974889499 \n\n\u25cf\u25cfINGRESSO ONLINE\u25cf\u25cf\nCART\u00c3O DE CR\u00c9DITO E D\u00c9BITO","end_time":"2017-07-15T23:59:00-0300","name":"TEEN FUN FEST #2 - Class A - Um44k + Rennan da Penha","place":{"name":"Miragem Club","location":{"city":"Duque de Caxias","country":"Brazil","latitude":-22.636126442928,"longitude":-43.267179451971,"state":"RJ","street":"Avenida Automovel Clube -  Sta Cruz da Serra","zip":"25260-000"},"id":"459816724034002"},"start_time":"2017-07-15T14:00:00-0300","id":"1889260524627595"}
{"description":"O maior e o melhor Barretinho de todos os tempos.\n\n\nGrandes nomes do cen\u00e1rio nacional, um show de atra\u00e7\u00f5es.\n\n\nRodeio Profissional todas as noites e muita divers\u00e3o para toda a fam\u00edlia. \n\nUma realiza\u00e7\u00e3o do Sindicato Produtores Rurais de Bom Jesus da Penha com o apoio da Prefeitura Municipal de Bom Jesus da Penha, C\u00e2mera Municipal de Bom Jesus da Penha e Policia Militar.\n\nPresen\u00e7a j\u00e1 confirmada: Loubet \n\n\n#Barretinho2017 #RodeioBjp #Bjp #ExpoagroBomJesusdaPenha","end_time":"2017-09-10T02:00:00-0300","name":"24\u00aa Expoagro Bom Jesus da Penha","place":{"name":"Prefeitura Municipal de Bom Jesus da Penha","location":{"city":"Bom Jesus da Penha","country":"Brazil","latitude":-21.0185699,"longitude":-46.521019,"state":"MG","street":"Pra\u00e7a Dom In\u00e1cio, 200, Centro","zip":"37948-000"},"id":"741750042610371"},"start_time":"2017-09-07T20:00:00-0300","id":"1898371913777161"}
{"description":"S\u00e1bad\u00e3o, 10 de junho o Mans\u00e3o Clube #Sertanejou.\nA dupla, Th\u00e9o & Fialho, com mais de 1 milh\u00e3o de views no You tube, \u00e9 presen\u00e7a confirmada nesse evento. \nhttps:\/\/youtu.be\/OlE11qD7Ag0\n\nInforma\u00e7\u00f5es:\nValores ingressos:\nCom lista: \nFeminino: 20,00\nMasculino: 30,00\nSem lista:\nFeminino: 30,00\nMasculino: 50,00\nConsumado (total)\nFeminino: 50:00\nMasculino: 80,00 \n\nCamarote: \nOpen bar: \nFeminino: 80,00\nMasculino: 150,00\nMesas \u00e1rea vip : 300,00 4 pessoas consome 200,00\nMesas pista: litro de bebida\nCamarote:  1, 2, 3 1000,00 (consome 600) ( 10 pessoas)\nCamarote 4 e 5 1500 ( consome 1000) (20 pessoas)\n\nPromoters:\nJaqueline Dias 047996014838\nValdir Linhares 047996096945\nAna Carolina 04799626566\nSamira Silva Onofre 047992404634\nThais Eduarda Santos 047992737492\nInara Linhares 047992870918\n\nInforma\u00e7\u00f5es: 047-99984-0016 \/ 047-99726-4698\n\nPrograme-se, divulgue usando as hastegs: #sertanejou #mans\u00e3osertanejou #theoefialho #vempromans\u00e3o #oslprodu\u00e7\u00f5esart\u00edsticas","end_time":"2017-06-11T05:00:00-0300","name":"Th\u00e9o & Fialho no #Sertanejou","place":{"name":"Mans\u00e3o Clube - Penha SC","location":{"city":"Penha","country":"Brazil","latitude":-26.777951217733,"longitude":-48.66518497467,"state":"SC","street":"Rodovia SC 414, 506. Entrada de Penha.","zip":"88385000"},"id":"1393882777585557"},"start_time":"2017-06-10T23:00:00-0300","id":"430056630700316"}
{"description":"2\u00ba GP Extreme Endurance \u2013 GP Sprint Penha Triathlon \n\n\u201cAgora \u00e9 voc\u00ea contra voc\u00ea\u201d.\n\nO 2\u00ba GP EXTREME TRIATHLON PENHA acontece nos  dias 16 e 17 de setembro. Dia 17 GP Sprint Penha  e GP Extreme  no munic\u00edpio de Penha em Santa Catarina, ser\u00e1 o 2\u00ba evento do calend\u00e1rio GP Extreme 2017. \n\nO Local\n\nA cidade de Penha \u00e9 o cen\u00e1rio ideal para momentos de lazer, divers\u00e3o e descanso. Localizada no litoral norte de Santa Catarina, conta com 19 bel\u00edssimas praias e concentra o maior parque multitem\u00e1tico da Am\u00e9rica Latina: o Beto Carrero World, um mundo m\u00e1gico de entretenimento. Conta com infraestrutura na parte de hotelaria e gastron\u00f4mica.  Soma-se ao local a EXPO GP e um Food Park que dar\u00e1 aos atletas, amigos, familiares e suporte para aproveitar ainda mais o local.\n\nA prova\n\n O 1\u00ba GP Extreme Penha resgatou um evento de endurance para a cidade que j\u00e1 foi palco do 70.3. Reiniciando esta trajet\u00f3ria e para fixar mais uma alternativa em SC no calend\u00e1rio de atletas e treinadores que est\u00e3o se preparando para provas com dist\u00e2ncias ainda maiores. Com suas dist\u00e2ncias diferenciadas de qualquer outro evento, 1000\/100\/10, o GP Extreme \u00e9 \u00fanico, com seis edi\u00e7\u00f5es realizadas em S\u00e3o Carlos SP. O GP Extreme faz parte da hist\u00f3ria de mais de mais de 4000 atletas, muitos em prepara\u00e7\u00e3o para o Ironman Brasil e muitos iniciantes em provas de endurance. Os vencedores da 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o foram Santiago Ascen\u00e7o e Mariana Borges de Andrade \n\nO percurso\n\nS\u00e3o 1000 metros de Nata\u00e7\u00e3o na praia Arma\u00e7\u00e3o do Itapocor\u00f3i, 100 km no ciclismo em 8 voltas no circuito na TransBeto a SC 414  e a corrida em 2 voltas na Av. Ant\u00f4nio Joaquim Tavares e Av. Itapocor\u00f3i que margeiam a praia da Arma\u00e7\u00e3o.","end_time":"2017-09-17T15:30:00-0300","name":"2\u00ba GP Extreme Penha - SC","place":{"name":"Praia da Arma\u00e7\u00e3o do Itapocor\u00f3i","location":{"city":"Penha","country":"Brazil","latitude":-26.78559,"longitude":-48.60289,"state":"SC","street":"Avenida Elizabeth K. Reis","zip":"88385-970"},"id":"1659234857675364"},"start_time":"2017-09-16T09:00:00-0300","id":"852787711524521"}
{"end_time":"2017-06-10T18:00:00-0300","name":"Festa Junina - Sesi 210","place":{"name":"Rua Paulo Afonso Pereira Ulbricht, Justino de Lucci, 162, Vila Penha do Rio do Peixe. Itapira\/SP."},"start_time":"2017-06-10T14:00:00-0300","id":"133510287211280"}
{"description":"#leiMariadaPenha #\u00e9pelavidadasmulheres #digan\u00e3o\u00e0viol\u00eanciadom\u00e9stica #disque180 #lugardemulher\u00e9ondeelaquiser \n\nSOBRE A ATIVIDADE:\n\nEm vigor h\u00e1 11 anos atrav\u00e9s da luta de Maria da Penha Fernandes, a Lei Maria da Penha \u00e9 uma lei que protege e resguarda os direitos das mulheres v\u00edtimas da viol\u00eancia dom\u00e9stica. O objetivo da palestra \u00e9 tirar d\u00favidas e orientar o p\u00fablico geral afim de esclarecer as formas de atua\u00e7\u00e3o da Delegacia Especializada no Atendimento \u00e0 Mulher e as redes de apoio as v\u00edtimas, as conquistas das mulheres na luta pelo combate a viol\u00eancia e a import\u00e2ncia dos avan\u00e7os da legisla\u00e7\u00e3o desta e outras leis de combate \u00e0 viol\u00eancia, reflex\u00f5es como ainda podemos ampliar mais essas conquistas e como chegamos at\u00e9 aqui, e como n\u00f3s, como cidad\u00e3os, devemos sim, denunciar esses casos e como procedemos diante desses acontecimentos - porque sim, VIOL\u00caNCIA CONTRA A MULHER, A GENTE METE A COLHER!\n\n\nSOBRE A PALESTRANTE:\nTatiana Barreira Bastos \u00e9 bacharel em Direito, P\u00f3s-graduada em direito Penal e Processo Penal pelo IDC, Especializa\u00e7\u00e3o em Monitoramento e Avalia\u00e7\u00e3o de Pol\u00edticas de Seguran\u00e7a P\u00fablica, pela UFRGS.\nDelegada de Pol\u00edcia desde 2002, titular da delegacia especializada no atendimento \u00e0 mulher de Porto Alegre, autora da obra: Viol\u00eancia Dom\u00e9stica e Familiar contra a Mulher: An\u00e1lise da Lei Maria da Penha (Lei 11.340\/2006) - Um di\u00e1logo entre a teoria e a pr\u00e1tica pela Editora Verbo Jur\u00eddico. Professora de Direito Penal e Processual Penal na ACADEPOL e IDC. \n\nGRATUITO - INSCRI\u00c7\u00d5ES DISPON\u00cdVEIS:\n\nAlunos FADERGS: Entre no seu Portal do Aluno > Eventos > Outras \u00c1reas (Administra\u00e7\u00e3o) e inscreva-se! https:\/\/academicos.fadergs.edu.br\/eventos\/inscricaoEventos.php\n* valendo 3 horas-aula (horas complementares)\n\nProfessores FADERGS: Entre no seu Portal do Professor > https:\/\/professores.fadergs.edu.br\/administracao\/paginaInicial.php\n\nP\u00fablico Externo: Atrav\u00e9s do link https:\/\/inscricoes.fadergs.edu.br\/inscricaoEventos.php\n*Certificado de participa\u00e7\u00e3o mediante pagamento de R$ 15,00.\n\nACABARAM AS INSCRI\u00c7\u00d5ES E AGORA? \nVem ;) no evento iremos informar a sala e sua capacidade total! Tamb\u00e9m teremos lista de presen\u00e7a na hora!\n\nONDE? FADERGS, unidade Luiz Afonso, pr\u00f3ximo ao Zaffari da Lima e Silva\nQUE HORAS? 9h-12h, sala 107 LA\nPAGA ENTRADA? N\u00c3O! S\u00f3 chega ;)\nPODE #chamarasamgs? Pode! Ser\u00e1s muito bem-vindx ;)\nPAGA CERTIFICADO? Se tiver interesse, somente p\u00fablico externo, R$ 15,00\nVALE HORAS COMPLEMENTARES PARA ALUNO DA FADERGS? Sim! Consulte no seu portal ou com a sua coorden\u00e7\u00e3o para ver em qual grupo ;)\nQUEM? Tatiana Bastos + N\u00facleo Feminista\n\nD\u00favidas? Posta no evento que a gente responde :D\n\nRealiza\u00e7\u00e3o: N\u00facleo Feminista da Fadergs","end_time":"2017-06-24T12:00:00-0300","name":"Bate-Papo #LeiMariaDaPenha com Tatiana Bastos sala 107LA","place":{"name":"Fadergs - Luis Afonso","location":{"city":"Porto Alegre","country":"Brazil","latitude":-30.0389259,"longitude":-51.21963337,"state":"RS","street":"Rua General Lima E Silva, 776 Loja 08","zip":"90050"},"id":"472141222881998"},"start_time":"2017-06-24T09:00:00-0300","id":"660849387440950"}
{"description":"Um Show de Pop \u00d3pera com os grandes cl\u00e1ssicos da m\u00fasica Pop e Erudita em especial ao dia dos namorados, com a presen\u00e7a dos tenores internacionais Juan Alexis e David Hidalgo e da orquestra da Companhia de \u00d3pera de Roraima . Participa\u00e7\u00e3o especial de Maria Alejandra Borrego e Pr\u00e9 Show Fabr\u00edcio Cromwell.","end_time":"2017-06-10T23:00:00-0400","name":"Dois Tenores-Song Of Love, Especial Dia dos Namorados 2017","place":{"name":"D' ROSI EVENTOS, R. Gen. Penha Brasil, 1080 - S\u00e3o Francisco, Boa Vista - RR, 69305-130"},"start_time":"2017-06-10T20:00:00-0400","id":"859799937492067"}
{"description":"Demonstra\u00e7\u00e3o de produtos da Eva-Nyc . \n\nEspalhando estilo al\u00e9m da \u00e1rea metropolitana de Nova Yorque, Eva NYC \u00e9 uma linha de ferramentas de beleza para estilizar, acess\u00f3rios e cosm\u00e9ticos para os cabelos, que tem inspira\u00e7\u00e3o das passarelas e resultados de qualidade como de sal\u00f5es de beleza.\n\nFundada em 2010 e com sede no Brooklyn, NY, Eva NYC oferece produtos que usam avan\u00e7ada tecnologia e ingredientes pr\u00eamios para promover mais sa\u00fade e for\u00e7a para os cabelos. Eva NYC entende que as mulheres se preocupam com seus cabelos tanto quanto com a moda e as tend\u00eancias.\n\nNosso design e embalagem arrojados s\u00e3o cheios de personalidade e ressoam com mulheres que gostam de novidades, produtos atraentes e valiosa auto-express\u00e3o.","name":"Lan\u00e7amento Oficial De Vendas Da Eva-Nyc Na Farmais PENHA !","place":{"name":"Farmais PENHA","location":{"city":"Penha","country":"Brazil","latitude":-26.77467,"longitude":-48.66317,"state":"SC","street":"Av Nereu Ramos, 1360","zip":"88385-000"},"id":"1721538634740109"},"start_time":"2017-06-09T17:00:00-0300","id":"380390325688107"}
{"description":"Churrasco na brasa, cerveja gelada... Nada Pra Fazer, Nada Pra Fazer!!!  Al\u00f4 Zona Oeste dia 7 de junho a volta do gigante balada top no sacanas lounge em realengo com a roda de samba do grupo vou pro sereno e convidados surpresas \ud83d\ude0d\ud83d\udc83 e tamb\u00e9m Renan da penha e mais DJ Th \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83c\udf7e\ud83c\udf7e\ud83d\udcb8\ud83d\udcb8\ud83d\udcb8\ud83d\udcb8\ud83d\udcb8 melhor quarta do mundo vai ser gritaria mundial em realengo \ud83d\ude08\ud83d\ude08 camarotes j\u00e1 sendo reservado , vamos com tudoooooo... A\u00ed Deus nem sei\n #VouProSereno  #AFor\u00e7adoNossoSom #Tequero","end_time":"2017-06-08T05:00:00-0300","name":"Balada Top com Vou Pro Sereno e Renan da Penha","place":{"name":"Sacana's Lounge","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.8778251,"longitude":-43.4408108,"state":"RJ","street":"Avenida de Santa Cruz 1833","zip":"21715-321"},"id":"119349891596574"},"start_time":"2017-06-07T22:00:00-0300","id":"467329090272994"}
{"end_time":"2017-06-06T23:00:00-0300","name":"Happy Hour Da Penha No Caravela Club","start_time":"2017-06-06T20:00:00-0300","id":"743048402535535"}
{"description":"Rally de Regularidade","name":"Mitsubishi motorsport etapa Penha -SC","place":{"name":"Penha\/SC - Beto Carrero World","location":{"city":"Penha","country":"Brazil","latitude":-26.80010341745,"longitude":-48.613625303414,"state":"SC","street":"Beto Carrero","zip":"29706"},"id":"276264049104178"},"start_time":"2017-06-10T08:00:00-0300","id":"332729963811392"}
{"description":"Confer\u00eancia: Tocando o C\u00e9u para abalar a Terra - Lugares espiritualmente habit\u00e1beis. Com Luiz Claudio Zimmermann, pastor e diretor da Comunidade Ouvindo os C\u00e9us e do CCAP - Centro de Capacita\u00e7\u00e3o e Ativa\u00e7\u00e3o Prof\u00e9tica, em Curitiba - PR","end_time":"2017-06-17T22:00:00-0300","name":"Confer\u00eancia Tocando o C\u00e9u para abalar a Terrra","place":{"name":"Av. Br\u00e1s de Pina, 1374, Vila da Penha, RJ"},"start_time":"2017-06-17T09:00:00-0300","id":"661240667411083"}
{"description":"VAMOS VASCULHAR O GUARDA ROUPA!!!!\nA campanha do agasalho de 2017 objetiva arrecadar agasalhos para as fam\u00edlias mais necessitadas da Penha. Solidariedade \u00e9 a chave para a uni\u00e3o por uma melhor qualidade de vida para as pessoas necessitadas. O inverno vem chegando e s\u00e3o muitas as pessoas que n\u00e3o t\u00eam agasalhos e cobertores para suport\u00e1-lo. \n\nDOA\u00c7\u00d5ES\nCasaco (Adulto, infantil, masculino e feminino)\nCal\u00e7as (Adulto, infantil, masculino e feminino)\nSapatos  (Adulto, infantil, masculino e feminino)\nMeias\nGorros\nLuvas\nCobertores\n\nPOSTOS DE ARRECADA\u00c7\u00c3O\nRua 8 n\u00ba8, 2\u00ba andar\nRua Jos\u00e9 Maria 97\nPeixaria do Berg\nFrei Gazpar 47- Chatuba\nAssocia\u00e7\u00e3o de Moradores das Quatro Bicas","end_time":"2017-06-17T05:00:00-0300","name":"Campanha do Agasalho 2017","place":{"name":"Penha, Rio de Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.83694444,"longitude":-43.27777778,"state":"RJ","zip":"21070-035"},"id":"469691353147669"},"start_time":"2017-06-17T02:00:00-0300","id":"106728063243042"}
{"description":"Evento gratuito. Venha conhecer o tempero brasileiro da melhor forma!! \n\nNo pr\u00f3ximo dia 10 de Junho de 2017 estaremos oferecendo uma degusta\u00e7\u00e3o de um prato t\u00edpico brasileiro. Leia as regras para a participa\u00e7\u00e3o e APROVEITE!","end_time":"2017-06-10T17:00:00+0100","name":"Festival da Degusta\u00e7\u00e3o Brasileira","place":{"name":"Freguesia Penha de Fran\u00e7a"},"start_time":"2017-06-10T11:00:00+0100","id":"2055276154733932"}
{"description":"Edi\u00e7\u00e3o de comemora\u00e7\u00e3o dos 19 anos da \"Disco Nights\" no CBSM (clube de sargentos da Marinha) na Vila da Penha com a participa\u00e7\u00e3o do Byafra, interpretando seus grandes sucessos e fazendo um esquenta para o dia dos namorados.","end_time":"2017-06-11T02:00:00-0300","name":"Byafra na Vila de Penha","place":{"name":"CBSM - Centro Beneficente de Sargento da Marinha - Vila da Penha - RJ","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.847749653349,"longitude":-43.307030815059,"state":"RJ","street":"Rua Prof Paula Aquiles 55","zip":"21361"},"id":"171314622973039"},"start_time":"2017-06-10T21:00:00-0300","id":"453030641714572"}
{"description":"Nosso destino em junho ser\u00e1 no p\u00e9 da serra do Capara\u00f3 aproveitando as belezas naturais das cachoeiras de \u00e1guas cristalinas al\u00e9m do indescrit\u00edvel e m\u00edstico Festival Hol\u00edstico de Artes C\u00f3smica.\nComo pratica econ\u00f4mica e sustent\u00e1vel, os interessados em ir que possuem ve\u00edculos divulguem poss\u00edveis vagas de carona.\nFicaremos em area de camping estruturada com banheiros, bar e restaurantes( em breve atualizarei os valores de di\u00e1rias e refei\u00e7\u00e3o) tendo a op\u00e7\u00f5es tamb\u00e9m de ficar em pousadas de acordo com o interesse de cada um.","end_time":"2017-06-18T16:00:00-0300","name":"Excurs\u00e3o Festival Hol\u00edstico de Artes C\u00f3micas","place":{"name":"Patrim\u00f4nio da penha","location":{"city":"Divino de S\u00e3o Louren\u00e7o","country":"Brazil","latitude":-20.6148396,"longitude":-41.6704292,"state":"ES","street":"Es-498","zip":"29590-000"},"id":"1435048963376500"},"start_time":"2017-06-15T13:00:00-0300","id":"315591992194251"}
{"description":"Estamos indo para o nosso 4\u00ba encontro na Penha\nComo todo bom encontro, o nosso ser\u00e1 regado a boa m\u00fasica e um ambiente aconchegante para que geral se sinta em casa.\n\n\u261e ANIVERSARIANTES DA QUINZENA: temos um esquema diferenciado para voc\u00ea comemorar conosco esse dia t\u00e3o especial! Mande-nos um inbox.\n\n\u261eABERTURA DA CASA: 18h\n\n\u261e INGRESSOS:\nAt\u00e9 19h: R$ 5,00\nDe 19h as 21h: R$ 10,00\nA partir de 21h: R$ 15,00","end_time":"2017-06-10T01:00:00-0300","name":"Roda Musical : : Fam\u00edlia Macabu","place":{"name":"Rua Afonso Ribeiro, 421. Penha. Rio de Janeiro"},"start_time":"2017-06-09T18:00:00-0300","id":"627234344146438"}
{"description":"Com muita alegria anunciamos a 7\u00aa edi\u00e7\u00e3o do nosso amado Festival Hol\u00edstico!  Ocorrer\u00e1 no feriado de Corpus Christi -15, 16 e 17 de Junho (quinta \u00e0 s\u00e1bado).\n\nO Festival Hol\u00edsitico de Artes C\u00f3smicas \u00e9 um evento gratuito que ocorre desde 2011 em Patrim\u00f4nio da Penha, no munic\u00edpio de Divino de S\u00e3o Louren\u00e7o.\nCom o intuito de promover a troca de toda forma de arte (m\u00fasica, dan\u00e7a, teatro, circo, poesia, etc.) entre os frequentadores, a cada ano o evento vem ganhando mais p\u00fablico e admiradores, principalmente pelo clima acolhedor e energia positiva de Patrim\u00f4nio da Penha.\n\nDurante o dia haver\u00e3o oficinas gratuitas abertas ao p\u00fablico e \u00e0 noite \u00e9 quando rola toda \u00e0 arte em volta da fogueira!\n\nMaiores informa\u00e7\u00f5es de trajetos, hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o e atra\u00e7\u00f5es nas publica\u00e7\u00f5es seguintes.\n\nN\u00e3o fique de fora, traga sua galera, muita energia positiva e vamos fazer mais um ano de evento de muito sucesso, onde cada um de n\u00f3s, somos pe\u00e7as-chave para a m\u00e1gica final!\n\n\u25ba\u25ba\u25ba COMO CHEGAR \u25c4\u25c4\u25c4\nhttps:\/\/goo.gl\/ulNvsi","end_time":"2017-06-17T00:00:00-0300","name":"7\u00ba Festival Hol\u00edstico de Artes C\u00f3smicas","place":{"name":"Patrim\u00f4nio da penha","location":{"city":"Divino de S\u00e3o Louren\u00e7o","country":"Brazil","latitude":-20.6148396,"longitude":-41.6704292,"state":"ES","street":"Es-498","zip":"29590-000"},"id":"1435048963376500"},"start_time":"2017-06-15T18:00:00-0300","id":"1592051740806480"}
{"description":"A Melhor da ZN voltou, QUEM ME VIU MENTIU 2.0!!\n\nN\u00e3o h\u00e1 d\u00favidas de que a QUEM ME VIU MENTIU , n\u00e3o s\u00f3 \u00e9 a festa do momento, como veio pra ficar! A primeira edi\u00e7\u00e3o fluiu da melhor forma. Agora a segunda edi\u00e7\u00e3o vem para ficar marcada na hist\u00f3ria, vai explodir como sempre!!\n\nATRA\u00c7\u00d5ES:\n\u2605 DJ Rennan da Penha\n\u2605 DJ Lele do Pistinha\n\u2605 DJ Yago Mello\n\u2605 DJ Cabelinho\n\n\u2716 OPEN BAR \u2716\n\n\u25ba Catuaba ( APENAS NA COMPRA DO COPO DO EVENTO ) - \"Fiquei sabendo que voc\u00ea \u00e9 malcriada, ent\u00e3o para, j\u00e1 pode...\" O resto \u00e9 com voc\u00eass!\n\u25ba Vodka\n\u25ba Refrigerante\n\n# ENTRACRAZY - \"AS 50 primeiras \u00e0 entrar no evento receber\u00e3o DUAS doses de JURUPINGA\"\n\n\u2716 CLOSED BAR \u2716\n\n\u25ba \u00c1GUA - R$ 4,00\n\n\u25ba REDBULL - R$10,00\n\n\u25ba SKOL BEATS - R$7,00\n\n\u25ba COPOS PERSONALIZADOS - R$10,00\n\n\n\u03df INGRESSOS \u03df\n\n\u2799 Masculino - R$ 20,00 \n\u2799 Feminino - R$ 15,00 \n\u2799 INGRESSOS NA HORA R$ ?????? !!\n\n\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\n\n------------------------------------------------------------------------------------\n\n\u2716 ANIVERSARIANTES \u2716\n\n\u2714 COMEMORE SEU ANIVERS\u00c1RIO CONOSCO:\n\n\u2022 Aniversariante + 1 convidado VIP\n\u2022 5 convidados presentes PAGANTES ganha 1 garraffa de Vodka Smirnoff\n\n\n------------------------------------------------------------------------------------\n\n\n\n------------------------------------------------------------------------------------\n\n\ud83d\udccd LOCAL\n\nRua Mario Calderaro, 513 - Engenho de Dentro\n___________________________________________________\n\n\u2716 Obrigat\u00f3ria a apresenta\u00e7\u00e3o de documento de identifica\u00e7\u00e3o original com foto.\n\u2716 N\u00e3o nos responsabilizamos por ingressos comprados com terceiros.\n\u2716 N\u00c3O NOS RESPONSABILIZAMOS POR OBJETOS PERDIDOS.\n\u2716 N\u00c3O SER\u00c1 PERMITIDO O USO DE DROGAS NO EVENTO.\n\u2716 AOS BRIG\u00d5ES, N\u00c3O IMPORTA SE \u00c9 AMIGO OU CONHECIDO, SE BRIGAR SER\u00c1 EXPULSO DO EVENTO\n\u2716 Ao ingressar no evento o cliente autoriza o uso de sua imagem em todo e qualquer material entre \nimagens de v\u00eddeo, fotos e documentos, para ser utilizada posteriormente pela produ\u00e7\u00e3o do evento.\n\n-  Se beber, v\u00e1 de T\u00e1xi, Uber ou Cabify -\n\n\n\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593","end_time":"2017-07-22T01:00:00-0300","name":"QUEM ME VIU Mentiu 2 | Rennan da Penha + Open Food.","place":{"name":"Rua M\u00e1rio Calderaro, 513, Rio de Janeiro - RJ, 20735-330, Brasil"},"start_time":"2017-07-21T19:00:00-0300","id":"133705710516714"}
{"end_time":"2017-06-28T21:00:00-0300","name":"Anivers\u00e1rio de Maria da Penha","start_time":"2017-06-28T18:00:00-0300","id":"230123567485379"}
{"description":"Queremos levar \u00e0 todos a maior quantidade poss\u00edvel de informa\u00e7\u00f5es sobre a Lei Maria da Penha (Lei n\u00b0 11.340\/06). \n\nA Faculdade de Jaguari\u00fana e os alunos do 5\u00ba semestre de Direito estar\u00e3o promovendo um workshop a respeito da import\u00e2ncia dessa lei e os efeitos dela na sociedade, na seguran\u00e7a, e na prote\u00e7\u00e3o de quem possa vir a sofrer qualquer forma de viol\u00eancia dom\u00e9stica, independente de g\u00eanero.\n\nEsperamos que seja de grande utilidade, e que esta Lei, t\u00e3o importante, seja melhor conhecida.","end_time":"2017-06-06T22:30:00-0300","name":"Faj Somos Todos Penha","place":{"name":"R. Amazonas, 504 - Jardim Dom Bosco, Jaguari\u00fana - SP, 13820-000"},"start_time":"2017-06-06T19:00:00-0300","id":"1859249604292189"}
{"description":"Patrim\u00f4nio da Penha \u00e9 um pequeno vilarejo no interior do Espirito Santo, pr\u00f3ximo a regi\u00e3o do Alto Capara\u00f3, cheio de cachoeiras e belezas naturais. Nos dias 20 a 22 de outubro, vamos explorar esse lugar cheio de hist\u00f3ria e boas energias. Vamos com a gente?\n\nConfira na foto da capa a nossa programa\u00e7\u00e3o inclusa, e para maiores informa\u00e7\u00f5es, estamos no:\ncontato.rptur@gmail.com\n\nVai perder? Marque os amigos, a fam\u00edlia, monte um pacote promocional conosco e aproveite!","end_time":"2017-10-22T22:00:00-0200","name":"Patrim\u00f4nio da Penha","place":{"name":"RP Tur","location":{"city":"Vila Velha","country":"Brazil","latitude":-20.3364,"longitude":-40.2936,"state":"ES"},"id":"165941780280831"},"start_time":"2017-10-20T22:30:00-0200","id":"1556060431094087"}
{"end_time":"2017-08-13T03:00:00-0300","name":"FESTA NA MANS\u00c3O  - CLIMA DA GAIOLA + RENNAN DA PENHA + NEM DO DICK","place":{"name":"Miragem Club","location":{"city":"Duque de Caxias","country":"Brazil","latitude":-22.636126442928,"longitude":-43.267179451971,"state":"RJ","street":"Avenida Automovel Clube -  Sta Cruz da Serra","zip":"25260-000"},"id":"459816724034002"},"start_time":"2017-08-12T18:00:00-0300","id":"136020580294365"}
{"description":"Festa anual em Honra de Nossa Senhora da Penha de Fran\u00e7a","end_time":"2017-08-16T06:00:00+0100","name":"Festa Em Honra De Nossa Senhora Da Penha De Fran\u00e7a","place":{"name":"Painho, Portugal","location":{"city":"Painho","country":"Portugal","latitude":39.3,"longitude":-9.05},"id":"106758519359022"},"start_time":"2017-08-11T09:00:00+0100","id":"1941714649445327"}
{"description":"I Simp\u00f3sio Projeto de Extens\u00e3o Amigos do Igor Lombardi Penhalver!\nVenha conhecer melhor nosso projeto!\nSele\u00e7\u00e3o de novos membros!","end_time":"2017-06-09T22:00:00-0300","name":"Simp\u00f3sio Projeto de Extens\u00e3o Amigos do Igor Lombardi Penhalver","place":{"name":"Anfiteatro Cecilia Palmerio","location":{"city":"Uberaba","country":"Brazil","latitude":-19.752113066527,"longitude":-47.93337265817,"state":"MG"},"id":"263603230392342"},"start_time":"2017-06-08T17:50:00-0300","id":"1382842641792161"}
{"description":"Voc\u00ea j\u00e1 pensou em poder ter em um aplicativo de celular todos os seus restaurantes favoritos e poder pedir sua comida em casa sem a necessidade de estar ligando? A partir de 30\/06\/2017 isso ser\u00e1 poss\u00edvel com o aplicativo Pedidos10. N\u00e3o perca tempo baixe agora mesmo.","end_time":"2017-06-30T23:59:00-0300","name":"Lan\u00e7amento do Aplicativo Pedidos10 em Penha","place":{"name":"Penha, SC","location":{"city":"Penha","country":"Brazil","latitude":-26.768888888889,"longitude":-48.645833333333,"state":"SC"},"id":"378485205662639"},"start_time":"2017-06-30T18:00:00-0300","id":"465395840468255"}
{"description":"S\u00e1bad\u00e3o, 10 de junho o Mans\u00e3o Clube #Sertanejou.\nA dupla, Th\u00e9o & Fialho, com mais de 1 milh\u00e3o de views no You tube, \u00e9 presen\u00e7a confirmada nesse evento. \nhttps:\/\/youtu.be\/OlE11qD7Ag0\n\nInforma\u00e7\u00f5es:\nValores ingressos:\nCom lista: \nFeminino: 20,00\nMasculino: 30,00\nSem lista:\nFeminino: 30,00\nMasculino: 50,00\nConsumado (total)\nFeminino: 50:00\nMasculino: 80,00 \n\nCamarote: \nOpen bar: \nFeminino: 80,00\nMasculino: 150,00\nMesas \u00e1rea vip : 300,00 4 pessoas consome 200,00\nMesas pista: litro de bebida\nCamarote:  1, 2, 3 1000,00 (consome 600) ( 10 pessoas)\nCamarote 4 e 5 1500 ( consome 1000) (20 pessoas)\n\nPromoters:\nJaqueline Dias 047996014838\nValdir Linhares 047996096945\nAna Carolina 047996265660\nIndianara Godoi 047991638852\nSamira Silva Onofre 047992404634\nThais Eduarda Santos 047992737492\nInara Linhares 047992870918\n\nInforma\u00e7\u00f5es: 047-99984-0016 \/ 047-99726-4698\n\nPrograme-se, divulgue usando as hastegs: #sertanejou #mans\u00e3osertanejou #theoefialho #vempromans\u00e3o #oslprodu\u00e7\u00f5esart\u00edsticas","end_time":"2017-06-11T05:00:00-0300","name":"Th\u00e9o & Fialho no #Sertanejou","place":{"name":"Mans\u00e3o Clube - Penha SC","location":{"city":"Penha","country":"Brazil","latitude":-26.777951217733,"longitude":-48.66518497467,"state":"SC","street":"Rodovia SC 414, 506. Entrada de Penha.","zip":"88385000"},"id":"1393882777585557"},"start_time":"2017-06-10T23:00:00-0300","id":"1533860716685232"}
{"description":"Renato Gama apresenta o show: OLHOS NEGROS VIVO, onde traz suas composi\u00e7\u00f5es que falam de resist\u00eancia, poesia e cotidianos perif\u00e9ricos.","end_time":"2017-06-21T21:00:00-0300","name":"Olhos Negros Vivo","place":{"name":"Centro Cultural da Penha","location":{"city":"S\u00e3o Paulo","country":"Brazil","latitude":-23.525674663393,"longitude":-46.548495554023,"state":"SP","street":"Largo do Ros\u00e1rio, 20 - Penha","zip":"03634-020"},"id":"141192126023771"},"start_time":"2017-06-21T20:00:00-0300","id":"284158555380006"}
{"description":"FALA A\u00cd MINHA RAPAZIADA!!! \nVem a\u00ed mais um evento pra vcs que s\u00e3o cracudos nessa dan\u00e7a que est\u00e1 alcan\u00e7ando cada vez um n\u00famero maior de viciados.\n\nDESPACITO ZOUK PARTY:\nVamos resgatar o clima caribenho e apimentar a noite de voc\u00eas com muito zouk, muita divers\u00e3o e muitas risadas!\n\nO espa\u00e7o \u00e9 amplo, com \u00e1reas abertas e cobertas, mesas e cadeiras e uma bela mesa de sinuca pra quem curte uma jogatina.\nTemos um restaurante Mexicano com um card\u00e1pio bem variado de comidas, petiscos e drinks maravilhosos!\n\nC\u00eas conhecem a Carol? A Pontes? A ruiva Capirota do zouk?\nPois \u00e9, nessa edi\u00e7\u00e3o em especial, estaremos comemorando o anivers\u00e1rio dela que \u00e9 t\u00e3o querida por todos.\n\nChega junto galera, que vai ser sucesso!\n\nPRE\u00c7OS:\nAt\u00e9 00hs: R$ 25,00 (Com nome na lista)\nAp\u00f3s 00 hs ou sem nome na lista: R$ 30,00 \n\nA ENTRADA D\u00c1 DIRETO A UMA MINI POR\u00c7\u00c3O DE PAPAS FRITAS COM OP\u00c7\u00d5ES DE ACOMPANHAMENTOS ( cheedar e calabreza\/ Cheedar e Bacon ou Molho Barbecue) + 1 COPO DE REFRIGERANTE 300ML. \n\nSOMENTE PRA QUEM ESTIVER VESTIDO A CAR\u00c1TER:\nFantasiado ou com roupas tropicais, estampadas e bem coloridas.\nOs meninos podem usar bigodes e as meninas al\u00e9m de caprichar na make, podem usar flores na cabe\u00e7a.\nFiquem \u00e0 vontade para usar a imagna\u00e7\u00e3o de vcs... \nBRINCADEIRA, podem vir como quiser... S\u00d3 VENHAM NO CLIMA!!!\n\nANIVERSARIANTES DO M\u00caS:\nColoque seu nome  na lista e confirme presen\u00e7a no evento e sua entrada \u00e9 VIP (sem alimenta\u00e7\u00e3o).\n\nPRA AGITAR A PISTA:\n- Dj Eric dos Santos\n- Dj Jorge Bolt\n\nObserva\u00e7\u00f5es:\n- Pra quem vem de BRT, s\u00f3 descer na esta\u00e7\u00e3o Vila Kosmos;\n- N\u00e3o temos estacionamento, mas trata-se de uma rua residencial, com muitas op\u00e7\u00f5es pra estacionar sem pagar flanelinha.\n\nInforma\u00e7\u00f5es:\n21-964379023","end_time":"2017-06-25T04:00:00-0300","name":"Despacito Zouk Party*** B-day Carol Pontes","place":{"name":"Rua Da Tranquilidade 11 Vila Da Penha","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.84116,"longitude":-43.30553,"state":"RJ","street":"Rua Da Tranquilidade 11 vila da penha"},"id":"1508811572485163"},"start_time":"2017-06-24T22:30:00-0300","id":"221933501629377"}
{"end_time":"2017-06-25T18:00:00-0300","name":"5\u00b0 Encontro do Grupo Entre Noivas e Festas","place":{"name":"Av. Meriti, 1475 -1\u00b0 andar,  Vila da Penha, RJ, 21221-007"},"start_time":"2017-06-25T13:00:00-0300","id":"407035176349653"}
{"name":"\"Conex\u00e3o com Deus\" - A DOUTRINA DO INFERNO (Mateus 20.28)","place":{"name":"Igreja Presbiteriana da Penha","location":{"city":"S\u00e3o Paulo","country":"Brazil","latitude":-23.521756993577,"longitude":-46.542495777858,"state":"SP","street":"Rua Major Rudge, 145, Penha","zip":"03607-010"},"id":"350249488334192"},"start_time":"2017-06-12T20:00:00-0300","id":"120392968546311"}
{"description":"Temos o apoio total da prefeitura do Rio de Janeiro, CEDS Rio.\n\nQueremos convidar a voc\u00ea e sua fam\u00edlia para no dia 10 de Setembro (Domingo) para se unirem em nosso evento que acontecer\u00e1 na Avenida Br\u00e1s de Pina a partir das 13:00 (concentra\u00e7\u00e3o) com t\u00e9rmino as 21:00.\nO evento que tem a inten\u00e7\u00e3o de junto com os moradores reunirmos pessoas do bem livres de preconceito e que ser\u00e3o bem vindo \u00e0 somar, o Grupo  LGBTTTI Flor de Lis vem apresentar a voc\u00eas amigos a segunda da Parada LGBTTI\u200b da Vila da Penha onde ter\u00e1 Trio el\u00e9trico com 4 DJs ,e iremos respeitar os hor\u00e1rios pr\u00e9 estabelecidos pela organiza\u00e7\u00e3o.\n\nSua fam\u00edlia e bem vinda disponibilizaremos espa\u00e7o de divers\u00e3o para as crian\u00e7as \u00e9 assim podermos levar conforto as familiares dos pequenos.\nN\u00e3o somos a favor de viol\u00eancia,drogas nem nenhum tipo de ato irrespons\u00e1vel do pessoas de quaisquer orienta\u00e7\u00e3o sexual.\n\u00c9 qualquer ato nesse seguimento ser\u00e1 comunicado imediatamente e o respons\u00e1vel levado as autoridades j\u00e1 solicitadas e confirmadas no evento.\nN\u00e3o vamos permitir atos obscenos nem nudez entre de pessoas nos trios do evento.\n\nQueremos \u00e9 faremos um evento cheio de harmonia ,respeito e com alegria onde a cada ano possamos ajudar a diminuir o preconceito,a homofobia, o racismo e todos os tipos de fobia que existe.\n\nComo tema \u201cSEXUALIDADE N\u00c3O MUDA NOSSO CARAT\u00c9R\u201d, \nqueremos iniciar um evento no qual vc se sinta bem ao ver pessoas iguais a voc\u00ea.\nTeremos espa\u00e7os para os Pimpolhos com Pula Pula,Piscina de Bolinha.\nFaremos o cadastro dos Ambulantes pelo numero Wpp 9896-23016\n\nTeremos o espa\u00e7o (ponto de coleta) Amigo Pet pra vc ajudar com Rem\u00e9dios,Ra\u00e7\u00e3o e td que voc\u00ea desejar\n(Ser\u00e1 doado td material para ONGs de animais)\n\nSEJA UM PARCEIRO ,DIVULGUE SUA EMPRESA,SEU GRUPO,SUA MARCA.\n\nN\u00e3o temos o apoio do governo.\n\n\nTeremos \u00e1rea Vip enfrente ao trio.\n\nO Dobro de sucesso de 2016","end_time":"2017-09-10T21:00:00-0300","name":"2\u00aa Parada da Diversidade da Vila da Penha","place":{"name":"Av.Br\u00e1s de Pina,1451"},"start_time":"2017-09-10T13:00:00-0300","id":"1591262684503563"}
{"description":"S\u00e9rie \"Sesi-ES M\u00fasica Cl\u00e1ssica\"\n \nLocal: Espa\u00e7o Cultural Rui Lima do Nascimento (Teatro do Sesi-ES) \u2013 Rua Tupinamb\u00e1s, 240, Jardim da Penha, Vit\u00f3ria (ES)\nIngresso: R$ 5,00 (meia-entrada e trabalhador da ind\u00fastria) e R$ 10,00 (inteira)*\n*Pre\u00e7os promocionais podem surgir ao longo da temporada\n \nPrograma (dura\u00e7\u00e3o de 1h02):\nBach - Concerto para tr\u00eas violinos e orquestra de cordas em R\u00e9 maior, BWV 1064\nMozart \u2013 Ad\u00e1gio para violino e orquestra em Mi maior, K.261\nMozart - Rond\u00f3 para violino e orquestra em D\u00f3 maior, K.261\nSuk \u2013 Serenata para cordas, Op. 6\n \nSolistas: Marcello Guerchfeld, violino; Gabriela Queiroz, violino; Thamyris Nascimento, violino\nRegente: Helder Trefzger\n \n\u201cO destaque desse concerto \u00e9 a execu\u00e7\u00e3o de uma obra de Johann Sebastian Bach nunca apresentada no Esp\u00edrito Santo, especialmente composta para violinos.\u201d\nMaestro Leonardo David, regente da Orquestra Camerata Sesi-ES","end_time":"2017-06-14T21:15:00-0300","name":"Os compositores violinistas","place":{"name":"Teatro Do SESI - Jardim Da Penha","location":{"city":"Vit\u00f3ria","country":"Brazil","latitude":-20.285070875,"longitude":-40.299975245,"state":"ES","street":"R. Tupinamb\u00e1s, 240","zip":"29060-810"},"id":"436822559709285"},"start_time":"2017-06-14T20:00:00-0300","id":"415640685495377"}
{"description":"A Associa\u00e7\u00e3o de Melhoramentos da Velosa desafia todos os amigos a divulgarem este evento no qual pretendemos juntar o m\u00e1ximo de conterr\u00e3neos e amigos que viveram nas Quintas do Vale da Penhadeira. A eles se juntar\u00e3o tantos outros que tantas vezes cruzaram os caminhos e os campos das m\u00edticas Quintas t\u00e3o cheias de vida at\u00e9 aos anos 70 do s\u00e9culo passado. Quase todos os que viveram partiram em busca de melhor vida, mas as mem\u00f3rias ficaram e, julgamos, todos ir\u00e3o gostar de rever sitios e de reviver factos que jamais esque\u00e7eram....\n\n!!!!!      Juntem-se, gentes da Quinta do Cego, do Pina, do Belchior, do Fernando, do Al\u00edpio e de tanta outra boa gente que antes aqui viveu      !!!!!!!!\n\nFaremos um Programa e aqui o havemos de divulgar.\nA data poder\u00e1 ser alterada, caso a Comiss\u00e3o deste evento venha a julgar haver outra mais adequada.","end_time":"2017-07-22T16:00:00+0100","name":"Sou da Penhadeira e ali voltarei","place":{"name":"Velosa, Portugal","location":{"city":"Velosa","country":"Portugal","latitude":40.65,"longitude":-7.28333},"id":"111199548901604"},"start_time":"2017-07-22T13:00:00+0100","id":"169983683512517"}
{"description":"A Melhor da ZN voltou, QUEM ME VIU MENTIU 2.0!!\n\nN\u00e3o h\u00e1 d\u00favidas de que a QUEM ME VIU MENTIU , n\u00e3o s\u00f3 \u00e9 a festa do momento, como veio pra ficar! A primeira edi\u00e7\u00e3o fluiu da melhor forma. Agora a segunda edi\u00e7\u00e3o vem para ficar marcada na hist\u00f3ria, vai explodir como sempre!!\n\nATRA\u00c7\u00d5ES:\n\u2605 DJ Rennan da Penha\n\u2605 DJ Lele do Pistinha\n\u2605 DJ Yago Mello\n\u2605 DJ Cabelinho\n\n\u2716 OPEN BAR \u2716\n\n\u25ba Catuaba ( APENAS NA COMPRA DO COPO DO EVENTO ) - \"Fiquei sabendo que voc\u00ea \u00e9 malcriada, ent\u00e3o para, j\u00e1 pode...\" O resto \u00e9 com voc\u00eass!\n\u25ba Vodka\n\u25ba Refrigerante\n\n# ENTRACRAZY - \"AS 50 primeiras \u00e0 entrar no evento receber\u00e3o DUAS doses de JURUPINGA\"\n\n\u2716 CLOSED BAR \u2716\n\n\u25ba \u00c1GUA - R$ 4,00\n\n\u25ba REDBULL - R$10,00\n\n\u25ba SKOL BEATS - R$7,00\n\n\u25ba COPOS PERSONALIZADOS - R$10,00\n\n\n\u03df INGRESSOS \u03df\n\n\u2799 Masculino - R$ 20,00 \n\u2799 Feminino - R$ 15,00 \n\u2799 INGRESSOS NA HORA R$ ?????? !!\n\n\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\n\n------------------------------------------------------------------------------------\n\n\u2716 ANIVERSARIANTES \u2716\n\n\u2714 COMEMORE SEU ANIVERS\u00c1RIO CONOSCO:\n\n\u2022 Aniversariante + 1 convidado VIP\n\u2022 5 convidados presentes PAGANTES ganha 1 garraffa de Vodka Smirnoff\n\n\n------------------------------------------------------------------------------------\n\n\n\n------------------------------------------------------------------------------------\n\n\ud83d\udccd LOCAL\n\nRua Mario Calderaro, 513 - Engenho de Dentro\n___________________________________________________\n\n\u2716 Obrigat\u00f3ria a apresenta\u00e7\u00e3o de documento de identifica\u00e7\u00e3o original com foto.\n\u2716 N\u00e3o nos responsabilizamos por ingressos comprados com terceiros.\n\u2716 N\u00c3O NOS RESPONSABILIZAMOS POR OBJETOS PERDIDOS.\n\u2716 N\u00c3O SER\u00c1 PERMITIDO O USO DE DROGAS NO EVENTO.\n\u2716 AOS BRIG\u00d5ES, N\u00c3O IMPORTA SE \u00c9 AMIGO OU CONHECIDO, SE BRIGAR SER\u00c1 EXPULSO DO EVENTO\n\u2716 Ao ingressar no evento o cliente autoriza o uso de sua imagem em todo e qualquer material entre \nimagens de v\u00eddeo, fotos e documentos, para ser utilizada posteriormente pela produ\u00e7\u00e3o do evento.\n\n-  Se beber, v\u00e1 de T\u00e1xi, Uber ou Cabify -\n\n\n\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593","end_time":"2017-07-22T01:00:00-0300","name":"Quem Me Viu Mentiu 2 Open Food De Coxinha Dj Rennan Da Penha.","place":{"name":"Rua M\u00e1rio Calderaro, 513, Rio de Janeiro - RJ, 20735-330, Brasil"},"start_time":"2017-07-21T07:00:00-0300","id":"134740950424817"}
{"description":"Lineup:\n-----------------\nThe Jar Family http:\/\/www.bandsintown.com\/TheJarFamily\/facebookapp?came_from=64\n\nFind Local Concerts: http:\/\/www.bandsintown.com\/facebookapp?came_from=71\n\nBBC Introducing","end_time":"2017-09-09T18:00:00-0300","name":"The Jar Family @ Little Orchard Festival in Penhallow, United Kingdom","start_time":"2017-09-09T15:00:00-0300","id":"885868654887422"}
{"description":"Lineup:\n-----------------\nThe Jar Family http:\/\/www.bandsintown.com\/TheJarFamily\/facebookapp?came_from=64\n\nFind Local Concerts: http:\/\/www.bandsintown.com\/facebookapp?came_from=71\n\nMain Stage","end_time":"2017-09-08T18:00:00-0300","name":"The Jar Family @ Little Orchard Festival  in Penhallow, United Kingdom","start_time":"2017-09-08T15:00:00-0300","id":"1885080941707868"}
{"description":"Com muita alegria, marcamos a data desse curso liiindo  e especial! <3 \n \nEsse curso \u00e9 para todos que  buscam um conhecimento maior sobre o poder das plantas medicinais e o preparo dos fitoter\u00e1picos  na pr\u00e1tica.\nAcredite, voc\u00ea pode fugir daquele monte de medicamentos da f\u00e1rmacia e se curar de forma natural!\n\nNo curso vamos preparar  xaropes, balas e vinhos medicinais, alcool de ervas, tinturas m\u00e3es (prepara\u00e7\u00e3o homeop\u00e1tica b\u00e1sica), al\u00e9m  de compartilhar conhecimento sobre poderosas plantas curativas. No \u00faltimo dia faremos uma mandala de ervas e algumas mudas das plantas que estudamos, para os alunos levarem para casa e poderem aplicar o conhecimento adquirido no seu  dia a dia.\nO valor do curso j\u00e1 inclu\u00ed as principais refei\u00e7\u00f5es do dia. (caf\u00e9 da manh\u00e3, almo\u00e7o e janta)\nE a hospedagem em camping (trazer barraca\/colchonete)\n\nInvestimento:\nAt\u00e9 dia 10\/07: R$150\nA partir do dia dia 11\/07: R$ 180\nS\u00e3o poucas vagas dispon\u00edveis,  a reserva da vaga \u00e9 feita atrav\u00e9s do dep\u00f3sito banc\u00e1rio e envio de comprovante do mesmo.\n\nH\u00e1 a possibilidade de se hospedar em quartos compartilhados (no m\u00e1ximo 4 pessoas)\nA di\u00e1ria do quarto \u00e9 R$30, por pessoa.\n\nQualquer d\u00favida, fala com a gente!\n28 99901-8671","end_time":"2017-07-23T14:00:00-0300","name":"Resgate Popular Das Ervas Medicinais","place":{"name":"Patrim\u00f4nio da penha","location":{"city":"Divino de S\u00e3o Louren\u00e7o","country":"Brazil","latitude":-20.6148396,"longitude":-41.6704292,"state":"ES","street":"Es-498","zip":"29590-000"},"id":"1435048963376500"},"start_time":"2017-07-21T18:00:00-0300","id":"112277189362468"}
{"description":"Ta afim de um pedal, churrasco e mergulho?\n\nA represa Nazar\u00e9 Paulista \u00e9 perfeita pra isso, trajeto total de aproximadamente 80km a maior parte da estrada \u00e9 asfaltada exceto no final que temos uma estradinha de terra de aproximadamente 1km.\n\nRecomendado para ciclistas de n\u00edvel intermedi\u00e1rio.\n\nPonto de encontro\nEsta\u00e7\u00e3o Penha \u00e1s 7:00hs\n\nInvestimento\nR$100,00\n\nItens inclusos\n\nCarro de apoio\nTransporte para volta\nFrutas\n\u00c1gua\nGuia\nChurrasco\n\n\n\n\nATEN\u00c7\u00c3O CICLISTAS\n\n* \u00c9 recomendado que utilizem os itens de seguran\u00e7a para nossos pedais (protetor solar, luva, \u00f3culos, bomba de ar). CAPACETE e ilumina\u00e7\u00e3o s\u00e3o obrigat\u00f3rios.\n* Revise sua bike antes do pedal e leve ferramentas compat\u00edveis com sua bike, bem como c\u00e2mara de ar e kit reparo.\n\nRESPONSABILIDADE\nTodos os participantes dos passeios devem prezar pela seguran\u00e7a individual e do grupo, respeitando os limites, de seu equipamento, das vias utilizadas e de outros ciclistas. Nenhum membro ou Administrador deste grupo \u00e9 respons\u00e1vel por acidentes de qualquer natureza, nestes casos, ser\u00e3o acionados meios p\u00fablicos de socorro e tudo que estiver ao alcance dos participantes.\n\nObs: O percurso n\u00e3o \u00e9 divulgado por quest\u00f5es de seguran\u00e7a dos participantes do evento.","end_time":"2017-06-17T17:00:00-0300","name":"Represa Nazar\u00e9 Paulista","place":{"name":"Esta\u00e7\u00e3o De Metr\u00f4 Penha","location":{"city":"S\u00e3o Paulo","country":"Brazil","latitude":-23.52823342,"longitude":-46.6275434,"state":"SP"},"id":"231621600357222"},"start_time":"2017-06-17T07:00:00-0300","id":"1862169934050233"}
{"description":"Um retiro com uma metodologia totalmente diferente, se prepare para mergulhar em uma competi\u00e7\u00e3o entre times, onde o vencedor \u00e9 aquele que souber aplicar na pr\u00e1tica o Evangelho. Voc\u00ea n\u00e3o vai ficar sentado na cadeira, voc\u00ea vai praticar avivamento!","end_time":"2017-06-25T18:00:00-0300","name":"JPII Avivamento na pr\u00e1tica","place":{"name":"Col\u00e9gio Nossa Senhora da Penha","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.9,"longitude":-43.2333,"state":"RJ","street":"Rua S\u00e3o Jos\u00e9","zip":"21070-520"},"id":"943734212343407"},"start_time":"2017-06-23T21:00:00-0300","id":"612742198925829"}
{"description":"No Feriado de 15\/06 as Assessorias Al\u00ea Almeida e Live! Trail realizar\u00e3o mais um Trail Run Solid\u00e1rio. \nSer\u00e1 um novo Percurso na Serra de S\u00e3o Francisco com Tra\u00e7ados de 5 \u00e0 7km (Curto)  e de 10 \u00e0 12km  (M\u00e9dio).\nPara participar desta A\u00e7\u00e3o Social, basta voc\u00ea realizar a doa\u00e7\u00e3o de alimento(s) n\u00e3o perec\u00edvel(eis) no dia do evento que ser\u00e3o destinados a Pastoral do Menor de Sorocaba. \nVoc\u00ea ganha com Qualidade de Vida e Sa\u00fade e Solidariza com aqueles que necessitam de alimentos.","end_time":"2017-06-15T10:00:00-0300","name":"2o Trail Run Solid\u00e1rio","place":{"name":"Estrada Capela Da Penha"},"start_time":"2017-06-15T07:30:00-0300","id":"1451561624918724"}
{"description":"No feriado do dia 7 de setembro a Trip Capixaba estar\u00e1 no Patrim\u00f4nio Da Penha e Pedra Rocha. Tem interesse nessa aventura? Ent\u00e3o n\u00e3o perca essa oportunidade!!!! No local faremos trilhas e desfrutaremos de bel\u00edssimas cachoeiras.\n\n \n\nData de sa\u00edda: 06\/09\/17 (Quarta-feira)\n\nData de retorno: 10\/09\/17 (Domingo)\n\n\nEmbarque:\n\nPra\u00e7a dos Namorados \nSa\u00edda as: 23:30h\n\n\nIncluso:\n* Transporte climatizado Van\/Micro-\u00f4nibus de Vit\u00f3riaXPatrim\u00f4nio da Penha.\n*Transfer para as cachoeiras locais.\n\n* 3 noites e 4 dias de camping.\n* Trilha com diversas cachoeiras em Patrim\u00f4nio da Penha.\n* 1 visita na Cachoeira de Pedra Rocha no Domingo.\n \nPROGRAMA\u00c7\u00c3O:\nDia 06 Quarta-feira\nSa\u00edda da Pra\u00e7a dos Namorados \u00e0s 23h  (em frente ao Bob\u2019s).\n \nDia 07 Quinta-feira.\n*Chegada ao campping pela manh\u00e3.\n*Arruma\u00e7\u00e3o das barracas e descanso.\n*Em seguida visitaremos um po\u00e7o que fica dentro do campping e cachoeiras locais.\n* A noite iremos a cidade jantar ou lanchar. N\u00e3o incluso alimenta\u00e7\u00e3o (a ida \u00e9 opcional).\n \nDia 08 Sexta-feira\nFaremos uma trilha at\u00e9 Portal do C\u00e9u, passando por algumas cachoeiras:\n*Vov\u00f3 Tuti;\n*Cachoeira do Arco \u00cdris;\n*Cachoeira V\u00e9u de Noiva;\n* e alguns po\u00e7os tamb\u00e9m.\n \nDia 09 S\u00e1bado.\n*Vamos a Cachoeira Alta e ser\u00e1 realizada visita com alguns produtores locais.\n \nDia 10 Domingo.\n*Desarmar as barracas.\n*Visita\u00e7\u00e3o a Cachoeira do Granito e para finalizar um banho na linda cachoeira que fica dentro de Pedra Rocha\/ES.\n \nO Campping \u00e9 100% gramado e possui uma piscina gigante de \u00e1guas cristalinas (que jorra o tempo todo). Sil\u00eancio total para quem gosta de sossego e deseja curtir o clima local.\n \n\nInvestimento:\nR$ 270,00 (duzentos e setenta reais).\nParcelamento em at\u00e9 3x nos cart\u00f5es de cr\u00e9dito ou por dep\u00f3sito banc\u00e1rio at\u00e9 o dia da viagem.\n\nSegue dados para pagamentos via dep\u00f3sito banc\u00e1rio.\n\nBanco: CAIXA.\n\n\nAg\u00eancia: 3084\nOP: 013 \nC\/P: 16901-1\nJhonny Alves de Souza\n\n\nBanco: Ita\u00fa. \nAg\u00eancia: 6509\nC\/c: 11724-5\nJhonny Alves de Souza\n**Ap\u00f3s o dep\u00f3sito, enviar o comprovante com nome completo, n\u00famero para contato e RG. Pode ser pelo whatsapp ou pelo nosso\ne-mail: tripcapixaba.es@gmail.com\n\n\nSer\u00e1 gerado um recibo e encaminhado por e-mail.\nEm breve teremos novas postagens com mais informa\u00e7\u00f5es do local.\n\n \n\nCONTATO: Jhonny Alves de Souza. \n\n\nwhatsapp 27 99602-1546\nou ligue: 27 99693-7744","end_time":"2017-09-10T16:00:00-0300","name":"Patrim\u00f4nio Da Penha E Pedra Rocha","place":{"name":"Patrim\u00f4nio da penha","location":{"city":"Divino de S\u00e3o Louren\u00e7o","country":"Brazil","latitude":-20.6148396,"longitude":-41.6704292,"state":"ES","street":"Es-498","zip":"29590-000"},"id":"1435048963376500"},"start_time":"2017-09-06T23:30:00-0300","id":"132793477289838"}
{"description":"Convidamos todos os amigos praticantes e adeptos de nossa nobre arte Capoeira para mais um evento de nossa institui\u00e7\u00e3o. Esse ano mais que especial, comemora\u00e7\u00e3o de 25 anos de Capoeira de nossa presidente fundadora Professora Vermelha e sua formatura como Contramestre.\n\nContamos com todos nossos amigos e familiares para abrilhantarem ainda mais esses dois dias que ser\u00e3o de muito aprendizado, cultura e fundamentos!\n\nN\u00e3o fiquem de fora, agendem essas datas e somem conosco!!\n\nEm breve maiores informa\u00e7\u00f5es !\n\nAt\u00e9 l\u00e1!\n;)","end_time":"2017-08-05T10:00:00-0300","name":"Batizado e Troca de Cordas - IDEAL Capoeira","place":{"name":"Centro Cultural da Penha","location":{"city":"S\u00e3o Paulo","country":"Brazil","latitude":-23.525674663393,"longitude":-46.548495554023,"state":"SP","street":"Largo do Ros\u00e1rio, 20 - Penha","zip":"03634-020"},"id":"141192126023771"},"start_time":"2017-08-04T19:00:00-0300","id":"104445716757364"}
{"end_time":"2017-08-27T22:00:00-0300","name":"1\u00b0 Encontro Capixaba de Dan\u00e7a do Ventre","place":{"name":"Jardim da Penha, Vit\u00f3ria ES","location":{"city":"Vit\u00f3ria","country":"Brazil","latitude":-20.287227670806,"longitude":-40.295455530806,"state":"ES","street":"779  Avenida Dante Michelini","zip":"29060-120"},"id":"1317445054936747"},"start_time":"2017-08-27T08:00:00-0300","id":"280176779071957"}
{"description":"Rosa da Penha - Cariacica, ES\nIgreja Ass de Deus Boas Novas (Pr. Valdir Marcolino)\nCongresso de Jovens.","end_time":"2017-06-26T22:30:00-0300","name":"AD em Rosa da Penha, Cariacica - ES","place":{"name":"Rosa da Penha, Cariacica - ES"},"start_time":"2017-06-26T19:30:00-0300","id":"247367295736869"}
{"description":"Este curso vai abranger 2 n\u00edveis, o n\u00edvel de inicia\u00e7\u00e3o, para quem quer aprender a escalar em autonomia, e o n\u00edvel de aperfei\u00e7oamento, para quem j\u00e1 sabe escalar em autonomia (1\u00ba de cordada) e pretende refor\u00e7ar os seus conhecimentos desta t\u00e9cnica e\/ou queira evoluir na escalada em termos do grau de via que escalam.\n\nEste curso \u00e9 para maiores de 18 anos. Existe a possibilidade um menor de 18 anos participar (tanto na vers\u00e3o inicia\u00e7\u00e3o como aperfei\u00e7oamento) se for a acompanhar um adulto respons\u00e1vel por ele, que esteja tamb\u00e9m a tirar o curso. Neste caso poder\u00e3o participar crian\u00e7as maiores de 8 anos (aprendem a escalar e dar seguran\u00e7a em top rope), sendo que maiores de 14 anos s\u00e3o considerados adultos (aprendem a escalar em 1\u00ba de cordada, ou seja, em autonomia).\n\nMais informa\u00e7\u00f5es em www.7cumes.pt","end_time":"2017-08-13T18:00:00+0100","name":"Curso de Escalada de Penha Garcia","place":{"name":"Penha Garcia, Portugal","location":{"city":"Penha Garcia","country":"Portugal","latitude":40.042047014802,"longitude":-7.0165676043674},"id":"107379595966221"},"start_time":"2017-08-10T09:00:00+0100","id":"1859048351029464"}
{"description":"3\u00ba ARRAIA DO IAPI DA PENHA - PRA\u00c7A SANTA EMILIANA \n\nTodas os s\u00e1bados e domingos do m\u00eas de julho!\n de 2017\nSer\u00e3o 10 dias de muita alegria! Sempre a partir das 18:00\n\nDIAS 01 , 02 , 08 , 09 , 15 , 16 , 22 , 23 , 29 e 30 de Julho\n\nAmbiente totalmente familiar!\nM\u00fasicas e comidas t\u00edpicas!\n\nSe voc\u00ea tem uma quadrilha e deseja se apresentar, entre em contato pelo inbox.","end_time":"2017-07-15T00:00:00-0300","name":"3\u00ba Arraia Do Iapi Da Penha - Pra\u00e7a Santa Emiliana","place":{"name":"Hugo Festas Produ\u00e7\u00f5es e Eventos","location":{"city":"Penha","country":"Brazil","latitude":-22.840419237143,"longitude":-43.268669587143,"state":"RJ","street":"IAPI DA PENHA","zip":"21021000"},"id":"1606446339583242"},"start_time":"2017-07-01T18:00:00-0300","id":"1756509377972873"}
{"description":"SETOR DE LUXO Apresenta: Rennan da Penha, FP do Trem Bala, WC do Karat\u00ea, DJ Zebrinha do Pistinha, DJ 2T do Arrocha, 1HR de Catuaba LIBERADA,  1HR de Skol Beat LIBERADA, Open Bar, Batalha de MCs valendo 200$ + Beat, Batalha de Raba!\r\n\r\n|| INTERVALOS DE BLACKOUT ||\r\nAquela hora em que ningu\u00e9m \u00e9 de ningu\u00e9m!\r\n\r\n\ufffdLOCAL :: PLANET MUSIC - CASCADURA \r\n\r\nData: 08\/07\/2017 (S\u00e1bado)\r\nHora de In\u00edcio: 14:00\r\nHora de T\u00e9rmino: 22:00\r\n\r\n\u2022\u2022\u2022\u2022 LINE UP \u2022\u2022\u2022\u2022\r\n\r\n\ufffd RENNAN DA PENHA\r\n\ufffd FP DO TREM BALA\r\n\ufffd WC DO KARAT\u00ca\r\n\ufffd DJ ZEBRINHA DO PISTINHA\r\n\ufffd DJ 2T DO ARROCHA\r\n\ufffd DJ LUAN LIMA\r\n\ufffd DJ SIMAS\r\n\ufffd DJ V\u00d3RTEX\r\n\r\n------- INGRESSOS ANTECIPADOS  -------\r\n\r\n1\u00b0 LOTE: R$ 15 (PROMOCIONAL)\r\n2\u00b0 LOTE: R$ 20\r\n3\u00b0 LOTE: R$ 25\r\n\r\nAniversariante do m\u00eas de julho N\u00c3O PAGA!!!\r\n\r\n\u2022 OPEN BAR \u2022\r\n\r\nVODKA\r\nREFRIGERANTE\r\nGUMMY\r\n\r\n1HR DE CATUABA LIBERADA\r\n1HR DE SKOL BEAT LIBERADO\r\n\r\n\ufffd CLOSED BAR \ufffd\r\n\r\nCerveja Antartica\r\nSkol Beat\r\nRed Bull\r\nCatuaba\r\n\u00c1gua\r\nCopos Personalizados\r\nBalas e Doces\r\n\r\n\ufffd BATALHA DE MCS valendo 200$ + BEAT !!! \ufffd\r\nFalar com: Luis Mxndxs (Wpp: 97671-3027) \r\n\r\n\u2022 SEGURAN\u00c7A REFOR\u00c7ADA PARA O MAIOR CONFORTO DE TODOS.\r\n\u2022 QUALQUER PRINC\u00cdPIO DE CONFUS\u00c3O OS\r\n\u2022 PROIBIDO SAIR SEM BEIJAR\r\nENVOLVIDOS SERA EXPULSOS DA FESTA\r\n\u2022 PROIBIDO QUALQUER TIPO DE DROGAS NO EVENTO\r\n\u2022 N\u00c3O NOS RESPONSABILIZAMOS POR OBJETOS PERDIDOS \r\n\r\n\r\n|| LEMBRE-SE , SE BEBER N\u00c3O DIRIJA, ZELE POR SUA VIDA E A DOS OUTROS ||\r\n\r\n* EVENTO SUJEITO A SUPER LOTA\u00c7\u00c3O, COMPRE INGRESSO ANTECIPADO *\r\n\r\nRealiza\u00e7\u00e3o: Mxndxs Entretenimentos","end_time":"2017-07-08T22:00:00-0300","name":"Setor De Luxo - Rennan Da Penha + FP Do Trem Bala | Open Bar @Planet Music","place":{"name":"Planet Music","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.88192,"longitude":-43.3311,"state":"RJ","street":"Avenida Ernani Cardoso, 66 - Cascadura"},"id":"155299257892440"},"start_time":"2017-07-08T14:00:00-0300","id":"1298482256867928"}
{"description":"A QUERIDINHA VOLTOU ,E AGORA PRA FICAR!!!!!\n\nDIA 22 de SET MBRO TEMOS UM ENCONTRO MARCADO NA FUZZION CLUB!!\n\nPRESEN\u00c7A CONFIRMADA DOS DJ'S\n\n\u2022RENNAN DA PENHA \u2713\n\n\u2022POP ANDRADE\u2713\n\n\u2022DJ RUSS\u00c3O\u2713\n\n\u2022DJ TN\u2713\n\n\u2022DJ BIF\u00c3O\u2713\n\n\u2022MT22\u2713\n\n\n--------------\/\/-------------- \n\nPARTICIPA\u00c7\u00c3O DO MC MAIS FALADO DO MOMENTO!!!! \n\n\u2022 MC A7 \u2022 \u2713\u2713\n\nCANTANDO SEUS MAIORES SUCESSOS PRA NINGU\u00c9M FICAR PARADO!!!\n\n( AI QUE DELICIA PERDE ESSA VERGONHA, DESCE REBOLANDO NA PROFISS\u00c3O DE PIRANHA \ud83c\udfb6\ud83c\udfb6)\n\n\nN\u00c3O \u00c9 S\u00d3 ISSO!!!!! AINDA TEM MIITO MAIS POR VIR, MUITAS AGUAS P\/ ROLAREM!!! \n\n\nI N G R E S S O S !!!!!\n\n1 LOTE - 10$ INGRESSO + COPO - 15$ \n\n2 LOTE - 15$ INGRESSO + COPO 20$\n\n\n AQUELE VELHO E BOM COP\u00c3O DE 700ML C\/ TAMPA E CANUDO!! \n\nO COP\u00c3O E AQUELE PRE\u00c7O:: 10$ REAIS ,APENAS!!!\n\n\n----------------\/\/-------------------\n\nVENDAS NO BAR !\n\nENERG\u00c9TICO DE 2L\nVODKA\nWISK\n\u00c1GUA\nREFRIGERANTE\nCERVEJA\n\n\nAQUELES QUE BRIGAREM NO EVENTO SER\u00c3O RETIRADOS IMEDIATAMENTE , NO AMOR\ud83d\ude4a\ud83d\ude4a\ud83d\ude4a","end_time":"2017-09-23T05:00:00-0300","name":"Sex World in Dubai ( Renan Da Penha+ Pop Andrade)","place":{"name":"Fuzzion CLUB","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.886325243,"longitude":-43.56101019525,"state":"RJ","street":"Rua Guandu Sape, 125","zip":"23090031"},"id":"1482599445350002"},"start_time":"2017-09-22T23:00:00-0300","id":"1490131857697320"}
{"description":"BLUE\/ORANGE is \"a caustically funny play about race and the mental health system.\" In a London psychiatric hospital, an enigmatic patient claims to be the son of an African dictator--a story that seems unnervingly plausible. What begins as a battle of wills between a young idealistic doctor and his jaded superior over the appropriate course of treatment for his patient, eventually turns into something altogether different. The three character play will be performed by well-known actors, David Whalen and Sam Tsoutsouvas and newcomer, Rico Parker with Andrew S. Paul, directing and Mark Clayton Southers, producing.","name":"The Phoenix-A Theatre Company presents BLUE\/ORANGE by Joe Penhall","place":{"name":"Pittsburgh Playwright's Theatre, 937 Liberty Ave. 3rd fl"},"start_time":"2023-11-01T00:00:00-0400","id":"1433410336886388"}
{"description":"S\u00c1BADO,17 junho de 2017\n\n10h00 \u2013 Sess\u00e3o Solene de abertura do Congresso\n(instala\u00e7\u00f5es da futura casa Museu Padre Jo\u00e3o)\n\n10h45 \u2013 Medicina e Magia na Idade M\u00e9dia\nOrador: Adelaide Salvado\n\n11h30 \u2013 Intervalo\n\n12h00 \u2013 Mitos e ritos da nossa terra (Penha Garcia)\nOrador: Am\u00e9rico Andr\u00e9\n\n12h45 \u2013 Almo\u00e7o (livre)\n\n14h45 \u2013 Abertura oficial da I Mostra da Tradi\u00e7\u00e3o: P\u00e3o\n\n15h00 \u2013 Alquimia Vegetal\nOrador: Jos\u00e9 Medeiros\n\n15h45 \u2013 As plantas medicinais\nOrador: Francine Rodet\n\n16h30 \u2013 O equil\u00edbrio entre o masculino e o feminino\nOrador: Sofia Agapito\n\n17h15 \u2013 Intervalo\n\n18h00 \u2013 Cerim\u00f3nia Capitular da Comenda das Idanhas\n(Capela do Espirito Santo)\n\nComunica\u00e7\u00e3o: As origens do Templo e a sua raz\u00e3o de ser na atualidade\n\n20h00 \u2013 Jantar (livre)\n\n22h00 \u2013 Ritual da Lua \u2013 Local: Gruta da Lapa\nSofia Agapito\n\n23h00 \u2013 Queimada Galega e o Esconjuro das bruxas\nGrupo Vivarte \u2013 Local: Gruta da Lapa\n\n23h30 \u2013 Teatro e Dan\u00e7a do fogo \u201cO sabat\u201d\nGrupo Vivarte \u2013 Local: Gruta da Lapa\n\nDOMINGO, 18 junho de 2017\n\n10h00 \u2013 Hipnose na Medicina e na arte recreativa\nOrador: Elias Vaz\n\n10h30 \u2013 Reflexologia\nOrador: Ant\u00f3nio Farinha\n\n11h00 \u2013 Intervalo\n\n11h30 \u2013 Alternativas naturais para o tratamento da depress\u00e3o\nOrador: Madalena Martins\n\n12h00 \u2013 O P\u00e3o na sa\u00fade\nOradora: Lic\u00ednia Gaspar\n\n13h00 \u2013 Cerim\u00f3nia de Encerramento do Congresso\n\nI MOSTRA DA TRADI\u00c7\u00c3O \n\u201cO P\u00c3O\u201d EX-LIBRIS DE PENHA GARCIA\n\nPrograma para 17 e 18 junho de 2017\n\nExposi\u00e7\u00e3o e venda de:\n\nP\u00e3o\nBicas\n- Dos Afilhados\n- Espalmadas\n- Pacharoucas (de farinha amassada)\n- As casadas\nTiborna \u2013 receita antiga\nBolos\n- Bolo centeio (t\u00edpico de Penha Garcia)\n- Bolos de leite\n- Bolos de mel\n- outros\n\nSecretariado \/ Inscri\u00e7\u00f5es:\nPosto Turismo de Penha Garcia\t\nTel.: 277 366 011\n\nM\u00e1rio Pissarra\nEmail.: mpires.43@hotmail.com\nTel.: 965853166","end_time":"2017-06-18T13:00:00+0100","name":"Medicinas Tradicionais \/ Mostra da Tradi\u00e7\u00e3o: O P\u00e3o","place":{"name":"Penha Garcia, Portugal","location":{"city":"Penha Garcia","country":"Portugal","latitude":40.042047014802,"longitude":-7.0165676043674},"id":"107379595966221"},"start_time":"2017-06-17T10:00:00+0100","id":"1949063811980190"}
{"description":"EMBARQUE \/ DESEMBARQUE: Esta\u00e7\u00e3o Esteio da Trensurb e Mercado P\u00fablico (Porto Alegre).\n\nHORA DE PARTIDA: 21:50 (ESTEIO) 22:50 (POA) \nPREVIS\u00c3O DE RETORNO: 20:00 (POA) 20:40 (ESTEIO) \n\nPRE\u00c7O POR PESSOA:\nR$ 469,90 (adulto)\nR$ 442,90 (+ 60 anos)\nR$ 389,90 (4 a 8 anos)\nR$ 462,90 (9 anos)\nR$ 219,90 (at\u00e9 3 anos) (obrigat\u00f3rio ir em cadeirinha adequada para a idade.)\n\nROTEIRO:\n\n1 \u2013 Embarque ESTEIO e ap\u00f3s em POA;\n2 \u2013 Parada em Sombrio para esticar as pernas, ir ao banheiro e fazer lanche opcional (n\u00e3o incluso);\n3 \u2013 Check in e caf\u00e9 da manh\u00e3 no hotel;\n4 \u2013 Dia no Parque Beto Carrero World;\n5 \u2013 Retorno para o hotel;\n6 \u2013 Jantar no hotel;\n7 \u2013 Noite de s\u00e1bado livre;\n8 \u2013 Caf\u00e9 da manh\u00e3 domingo no hotel;\n9 \u2013 Check out do hotel \u00e0s 11h;\n10 \u2013 Parada nas malhas Ferj\u00fa para almo\u00e7o (n\u00e3o incluso) e compras;\n11 \u2013 Parada no fim da tarde em Sombrio para esticar as pernas, ir ao banheiro e fazer lanche opcional (n\u00e3o incluso);\n12 \u2013 Desembarque nas cidades de origem.\n\nO QUE EST\u00c1 INCLUSO: \n\n- Transporte em \u00f4nibus cat. turismo ida e volta;\n- Di\u00e1ria no Hotel Gracher Praia no centro de Bal. Cambori\u00fa a 100m da praia (quartos duplos, triplos ou qu\u00e1druplos);\n- 2 caf\u00e9s da manh\u00e3;\n- 1 jantar no Restaurante do hotel (bebidas n\u00e3o inclusas);\n- Passaporte para 1 dia no Parque Beto Carrero World;\n- Noite de s\u00e1bado e manh\u00e3 de domingo (at\u00e9 11h) livre para passear na praia e no centro de Balne\u00e1rio Cambori\u00fa;\n- Parada para compras na Ferj\u00fa;\n- Guia cadastrada no MTUR;\n- 2 organizadores.\n\nO QUE N\u00c3O EST\u00c1 INCLUSO: \n\n- Refei\u00e7\u00f5es durante as paradas no caminho;\n- Almo\u00e7o no Parque Beto Carrero World;\n- Almo\u00e7o e compras na Ferj\u00fa;\n- Liga\u00e7\u00f5es, consumo do frigobar do hotel e jogos da sala de jogos;\n- Atra\u00e7\u00f5es n\u00e3o inclusas no ingresso do Beto Carrero (portal da escurid\u00e3o e shows especiais);\n- Bebidas durante o jantar;\n- Demais gastos n\u00e3o citados como inclusos.\n\nIMPORTANTE:\n\n- Os valores da viagem se referem para acomoda\u00e7\u00e3o em quartos duplos, triplos ou qu\u00e1druplos. Quartos single tem acr\u00e9scimo de R$ 105,00 no valor da viagem e deve ser solicitado no ato da reserva.\n- Crian\u00e7as t\u00eam desconto desde que acompanhadas de 2 adultos pagantes.\n- Crian\u00e7as at\u00e9 3 anos: obrigat\u00f3rio viajar em cadeirinha adequada para a idade (n\u00e3o fornecemos a cadeirinha).\n\nDICAS DO QUE LEVAR: \n\n- Roupas confort\u00e1veis, pois passar\u00e1 o s\u00e1bado caminhando no parque;\n- C\u00e2mera fotogr\u00e1fica para registrar momentos inesquec\u00edveis;\n- Coberta fina caso deseje usar no \u00f4nibus;\n- Lanches para fazer no parque durante o dia (existem diversas op\u00e7\u00f5es de lanches \u00e0 venda dentro do parque, caso n\u00e3o queira levar muita coisa de casa).\n\n\nOBSERVA\u00c7\u00d5ES GERAIS:\n\nO hotel possui apartamentos equipados com televisor, ar condicionado, frigobar, telefone, secador de cabelos e cofre e est\u00e1 localizado a 100m da praia.\n\n\n>> A TRIP ACONTECE INDEPENDENTE DO TEMPO NO DIA <<\n\n\nATEN\u00c7\u00c3O, para embarcar:\n\nComparecer OBRIGATORIAMENTE 15 minutos antes da partida, para a confirma\u00e7\u00e3o da lista de passageiros, apresenta\u00e7\u00e3o do documento (que contenha obrigatoriamente RG e foto) e \u00faltima folha do contrato (enviada por e-mail) assinada e preenchida, pois sem eles n\u00e3o ser\u00e1 poss\u00edvel viajar.\n\nA apresenta\u00e7\u00e3o do documento \u00e9 obrigat\u00f3ria tamb\u00e9m para crian\u00e7as (se n\u00e3o tiver RG deve ser enviado o n\u00famero da certid\u00e3o de nascimento na reserva e esta, deve ser apresentada no dia da trip para poder embarcar).\n\n\nCOMO FAZER SUA RESERVA: \n\nEnvie nome completo (sem abrevia\u00e7\u00f5es), RG, celular e local de embarque (Mercado P\u00fablico em POA ou Esta\u00e7\u00e3o Esteio da Trensurb) para nosso e-mail ecotrip.rs@gmail.com \n\nAp\u00f3s recebermos seus dados, entraremos em contato passando informa\u00e7\u00f5es sobre o pagamento. A reserva s\u00f3 fica confirmada ap\u00f3s o pagamento total da trip. \n\nTrabalhamos com dep\u00f3sito banc\u00e1rio, transfer\u00eancia online, d\u00e9bito, boleto e cart\u00e3o.\n\nReembolso, regras gerais e demais informa\u00e7\u00f5es: ecotriprs.wix.com\/ecotrip#!regras-gerais\/c1wwf","end_time":"2017-06-25T20:40:00-0300","name":"Trip Beto Carrero World Pacote Completo - R$ 469,90","place":{"name":"Penha, SC","location":{"city":"Penha","country":"Brazil","latitude":-26.768888888889,"longitude":-48.645833333333,"state":"SC"},"id":"378485205662639"},"start_time":"2017-06-23T21:35:00-0300","id":"1379747128742432"}
{"description":"E porque gostamos de mimar os nossos clientes, a Farm\u00e1cia da Penha conta com a presen\u00e7a de uma Conselheira ISDIN associada \u00e0 Gama ISDINCEUTICS.\n\nNeste dia poder\u00e1 usufruir de uma explica\u00e7\u00e3o detalhada sobre esta gama bem como do servi\u00e7o de mini-faciais de forma gratuita.\n\nPorque se trata de um dia especial ainda ter\u00e1 direito a:\n- 20% na compra de um produto ISDINCEUTICS\n- Campanha 2=3\n- Na compra de 1 produto ISDINCEUTICS, tem 20% desconto nos produtos solares de rosto da ISDIN.\n\nPara marca\u00e7\u00f5es contacte-nos em http:\/\/www.farmaciadapenha.pt\/pt\/\n\nEsperamos por si!","end_time":"2017-06-09T19:00:00+0100","name":"Evento Isdinceutics","place":{"name":"Farm\u00e1cia da Penha","location":{"city":"Faro","country":"Portugal","latitude":37.0237808,"longitude":-7.9267402,"street":"Estrada da Penha 52","zip":"8005-135"},"id":"309158689183565"},"start_time":"2017-06-09T10:00:00+0100","id":"203490103505030"}
{"description":"Forma\u00e7\u00e3o  Mariana","end_time":"2017-06-23T12:00:00-0300","name":"II Encontro De Forma\u00e7\u00e3o  Mariana","place":{"name":"Centro Pastoral Nossa Senhora Da Penha - Maranguape","location":{"city":"Maranguape","country":"Brazil","latitude":-3.8952406890909,"longitude":-38.682831105455,"state":"CE","street":"Rua Chico An\u00edsio - Centro - Maranguape","zip":"61940-180"},"id":"553387161417737"},"start_time":"2017-06-23T08:00:00-0300","id":"295589147567738"}
{"description":"F\u00c9RIAS DE JULHO \u00c9 NO BETO CARRERO WORLD COM BORA L\u00c1 VIAGENS !!!\nBORA PROGRAMAR SUAS F\u00c9RIAS !!!\nBETO CARRERO WORLD - 14\/07\/17 A 16\/07\/17\nR$ 570,00 p\/ adulto\n- consulte valores para quartos duplos, triplos, qu\u00e1druplos\n- consulte desconto para crian\u00e7as e idosos\nBora curtir 2 dias maravilhosos no maior parque tem\u00e1tico da Am\u00e9rica Latina!! Essa voc\u00ea n\u00e3o pode perder!!!\nAproveite a comodidade de hospedagem de 2 dias em hotel com uma super acomoda\u00e7\u00e3o e \u00f3tima localiza\u00e7\u00e3o para voc\u00ea descansar e recarregar as energias para curtir com tranquilidade essa viagem maravilhosa!!\nSa\u00edda: 14\/07\/17 \u00e0 partir das 18hs na baixada\nRetorno: 16\/07\/17 as 17hs no parque\nINCLUSO:\n- Transporte em \u00f4nibus executivo completo com tv\/dvd, wi-fi, ar condicionado, frigobar, wc.\n- Hospedagem com caf\u00e9 da manh\u00e3 no s\u00e1bado e domingo.\n- 2 ingressos para o parque no s\u00e1bado e domingo\n- Acompanhamento dos monitores da agencia no passeio pelo parque\n- Kit Lanche no \u00f4nibus + pulseira de identifica\u00e7\u00e3o + brinde exclusivo\n- Seguro de vida\nPAGAMENTO\n- Cart\u00e3o de cr\u00e9dito em at\u00e9 12 vezes (ver taxa de parcelamento)\n- Deposito banc\u00e1rio - sinal de R$ 100,00 e o saldo restante parcelado conforme suas condi\u00e7\u00f5es at\u00e9 10\/07\/17.\n* reservas SOMENTE mediante dep\u00f3sito do sinal ou pagamento no cart\u00e3o de credito.\nEmbarques: Santos, S\u00e3o Vicente, Praia Grande, Cubat\u00e3o, Mongagu\u00e1, Itanha\u00e9m e Peru\u00edbe.\nMais detalhes entrar em contato: Marina Amorim - Tel\/Whats (13) 99759-5195 - Tel (13) 99153-5638\nE-mail: boralaviagens@hotmail.com","end_time":"2017-07-16T17:00:00-0300","name":"Excurs\u00e3o Beto Carrero","place":{"name":"Penha, SC","location":{"city":"Penha","country":"Brazil","latitude":-26.768888888889,"longitude":-48.645833333333,"state":"SC"},"id":"378485205662639"},"start_time":"2017-07-14T18:00:00-0300","id":"223941904745235"}
{"description":"Grupo com guia desde 7 lagoas . A\u00e9reo +Hotel + 2 dias ingressos + Transfer","end_time":"2017-06-13T00:00:00-0300","name":"Grupo Beto Carreiro","place":{"name":"Penha\/SC - Beto Carrero World","location":{"city":"Penha","country":"Brazil","latitude":-26.80010341745,"longitude":-48.613625303414,"state":"SC","street":"Beto Carrero","zip":"29706"},"id":"276264049104178"},"start_time":"2017-06-09T00:00:00-0300","id":"1407422582673352"}
{"description":"Se voc\u00ea est\u00e1 a procura de adrenalina e divers\u00e3o!Este \u00e9 o lugar certo!\nNo Beto Carrero h\u00e1 divers\u00e3o para todas as idades!\n\nGRANDE PROMO\u00c7\u00c3OOO!!!!!!\n\nPacote inclui(por pessoa):\n\n-Transporte a\u00e9reo ida e volta\n-Hospedagem na pousada estrela do mar ou similar(categoria tur\u00edstica)*Hospedagem a 900mts do parque*\n-Caf\u00e9 da manh\u00e3\n-Sorteio \n-Traslado parque Beto Carrero x hotel x beto carrero\n-Transfer aeroporto x hotel x aeroporto\n-2 dias de ingresso no parque Beto Carrero world\n-1 ingresso para o Show Excalibur com almo\u00e7o(bebida n\u00e3o inclusa)\n-Seguro viagem\n-Guia acompanhante credenciado\n\nValor adulto: r$1.500,00\nEntrada r$ 300,00 +6x 250,00.\n\nValor crian\u00e7a( 6 a 9 anos):\nR$ 1.000,00\nEntrada r$250,00 + 5x 150,00.\n\nValor crian\u00e7a(at\u00e9 5 anos):\nEntrada r$ 250,00  + 5x r$ 100,00\n\nPROMO\u00c7\u00c3O POR TEMPO LIMITADO\n*VALORES PODEM SOFRER  ALTERA\u00c7\u00d5ES SEM AVISO PR\u00c9VIO*\n\nInforma\u00e7\u00f5es: Escrit\u00f3rio:(21) 34866877\/Carlota(21)97016-6793-zap\/ (21) 96495-4801-zap","end_time":"2017-08-06T11:00:00-0300","name":"Excurs\u00e3o Beto Carrero","place":{"name":"Penha, SC","location":{"city":"Penha","country":"Brazil","latitude":-26.768888888889,"longitude":-48.645833333333,"state":"SC"},"id":"378485205662639"},"start_time":"2017-08-03T08:00:00-0300","id":"386518411725405"}
{"description":"Pacote Beto Carrero \u2013 Dois dias no parque !\n\n\u2022 14 \u00e0 16 de Julho.\n\nIncluso:\n>>>> O melhor pacote do mercado, pode comparar !\n\u2022 Transporte executivo.\n\u2022 INGRESSOS INCLUSOS, s\u00e1bado e domingo.\n\u2022 Hospedagem em Balne\u00e1rio Cambori\u00fa ! \n\u2022 Caf\u00e9 da manha . \n\u2022 Guias especializados .\n\n>>> R$ 569 reais <<<\n>>> Somos a empresa de Turismo mais bem avaliada da Baixada Santista da uma olhada !\nAvalia\u00e7\u00f5es das viagens !\nhttps:\/\/www.facebook.com\/opentour.oficial\/reviews\n\nxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxx\n\nPousada Estrela do Atl\u00e2ntico  http:\/\/www.estreladoatlantico.com\/\nBalne\u00e1rio Cambori\u00fa - Centro\n\n\u2022 Caf\u00e9 da manha S\u00e1bado, oferecido pela pousada.\n\u2022 Quartos c\/ frigobar, banheiro privativo, ar-condicionado e colch\u00f5es D33\n\u2022 Piscina e ampla \u00e1rea de lazer\n\nSite do Beto Carrero:\nhttp:\/\/www.betocarrero.com.br\/loja\/\n\nxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxx\n\nValores.\n\n\u2022 Quartos Qu\u00e1druplos,- 569 reais \n\u2022 Quartos Triplos \u2013 590 reais \n\u2022 Quartos Duplos \u2013 610 reais\nValor por pessoa.\n\uf0fc Crian\u00e7as de 0 \u00e0 3 anos -  cortesia \n\uf0fc Crian\u00e7as de 4 e 5 anos \u2013 199 reais\nXxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxx\n\nFormas de Pagamento:\nEscolha a melhor forma de pagamento, usando cart\u00e3o de credito, dep\u00f3sito ou os dois!\nTudo em at\u00e9 12x no cart\u00e3o pelo site ou levamos a maquininha at\u00e9 voc\u00ea ! \nwww.opentoureventos.com.br\nou\n4 dep\u00f3sitos banc\u00e1rios\n\nxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxx\n\nSa\u00eddas dia 14 de Julho.\n\u2022 S\u00e3o Paulo \u2013 Metro Concei\u00e7\u00e3o \u2013 20:00h.\n\u2022 Santos - Terminal Rodovi\u00e1rio- 21:30h\n\u2022 S\u00e3o Vicente \u2013 Extra da Presidente Wilson - 22:15h\n\u2022 Praia Grande - Terminal Tude Bastos \u2013 22:45h\n\nSe nenhuma dessas sa\u00eddas ficaram pr\u00f3ximas para vc, venha \nfalar conosco, combinamos um melhor local !\n\nxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxx\n\nCentral de Vendas:\n\nAtendimento r\u00e1pido:\n(13) 9-8833-9599 (WhatsApp) \n\n(13) 3018-6740 \nId - ID 35*64*2724\nE-mail: eventosopentour@gmail.com\nCNPJ: 19.672.456\/0001-26\nwww.opentoureventos.com.br\n\nxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxx\n\nConsidera\u00e7\u00f5es finais\nCancelamento e Desist\u00eancia\nO valor em percentual a ser restitu\u00eddo ser\u00e1 de:\n(de acordo com a delibera\u00e7\u00e3o normativa n\u00ba 161 de 09 de Agosto de 1985, da EMBRATUR):\n90% at\u00e9 31 dias do in\u00edcio da viagem;\n80% de 21 a 30 dias do in\u00edcio da viagem;\n0% a menos de 20 dias do in\u00edcio da viagem.\n\n\nA Open tour eventos n\u00e3o se responsabiliza por quaisquer objetos deixados nos estabelecimentos por onde passarmos, assim como qualquer objeto esquecido no interior do \u00f4nibus ou pousada. Por isso muita aten\u00e7\u00e3o com sua bagagem.\n\nxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxx","end_time":"2017-07-16T18:00:00-0300","name":"Pacote Beto Carrero \u2013 Dois dias no parque (Open tour)","place":{"name":"Rodovia Beto Carrero World, Penha - SC, 88385-000, Brasil"},"start_time":"2017-07-14T20:00:00-0300","id":"225064987970379"}
{"description":"05\/08 Maratona Caixa Beto Carrero - Penha\/SC\n\nVem a\u00ed mais uma edi\u00e7\u00e3o da Maratona Caixa Beto Carrero! Uma das provas mais esperadas pelo Mania de Corrida, ela est\u00e1 marcada para o dia 5 de agosto, um s\u00e1bado, entre o Kart\u00f3dromo Internacional Beto Carrero e o Parque Beto Carrero World. As inscri\u00e7\u00f5es ser\u00e3o abertas em breve, nas op\u00e7\u00f5es dupla, quarteto e octeto. E a inscri\u00e7\u00e3o ainda d\u00e1 direito a ingresso para o parque. N\u00f3s estaremos l\u00e1! Venha correr e se divertir com a gente!\n\nInscri\u00e7\u00f5es em breve pelo link: http:\/\/goo.gl\/393NkE\n\nOBS: O Mania de Corrida n\u00e3o \u00e9 respons\u00e1vel pelo processo de inscri\u00e7\u00e3o das corridas. Somos apenas um grupo de not\u00edcias que trabalha para informar os interessados por corrida de rua e outras atividades similares.","end_time":"2017-08-06T00:00:00-0300","name":"Maratona Caixa Beto Carrero (divulga\u00e7\u00e3o)","place":{"name":"Penha, SC","location":{"city":"Penha","country":"Brazil","latitude":-26.768888888889,"longitude":-48.645833333333,"state":"SC"},"id":"378485205662639"},"start_time":"2017-08-05T18:45:00-0300","id":"163725900824281"}
