{"end_time":"2017-10-22T17:00:00-0200","name":"Recreio Dos Bandeirantes Tikinho Turismo 21 De Outubro","start_time":"2017-10-21T23:59:00-0200","id":"118481608740183"}
{"description":"A Pedra do Pontal \u00e9 uma pequena ilha que fica entre a Praia do Recreio dos Bandeirantes e a Praia da Macumba. \u00c9 ligada ao continente por uma estreita faixa de areia que desaparece quando a mar\u00e9 est\u00e1 alta. \nA trilha \u00e9 curta e leve, mas a parte final exige um pouco de for\u00e7a nos bra\u00e7os para subir por uma corda de apoio.\nAl\u00e9m do rapel, tamb\u00e9m ser\u00e1 poss\u00edvel aproveitar os demas atrativos naturais do local e, tamb\u00e9m, se refrescar com um maravilhoso banho de mar ao t\u00e9rmino da atividade.\n\n>>> INVESTIMENTO: \nR$ 50,00 Antecipado \nR$ 60,00 na hora\n\nOBS.1: ex-alunos de nosso curso b\u00e1sico de rapel tem 30% de desconto em nossos eventos;\n\n>>> PROMO\u00c7\u00c3O\n\nQuem levar 3 amigos para realizar a atividade ter\u00e1 a sua participa\u00e7\u00e3o no 0800.\n\n>>> PONTO DE ENCONTRO: \nPosto 12 Recreio\n\n>>> HOR\u00c1RIO: \n07h (toler\u00e2ncia de 20 min)\n\n>>> DEP\u00d3SITO BANC\u00c1RIO:\n\nBANCO ITA\u00da\nAGENCIA: 6134 \/ C.Corrente: 40259-0\nFAVORECIDO: Leonardo Cris\u00f3stomo Santagu\u00eada.\n\n# DEP\u00d3SITOS AT\u00c9 28\/06\/2017\n\nPara realiza\u00e7\u00e3o de DOC, basta solicitar o CPF por mensagem privada ou pelo telefone \u2013 9 7029-5547. \n\n>>> INSCRI\u00c7\u00d5ES E INFORMA\u00c7\u00d5ES:\n\n# Leonardo Santagu\u00eada \nProfissional de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica\nCREF 1: 31691 \u2013 G\/RJ\n(21) 9 7029-5547\n\n# Gilmar Menezes - Selva\nInstrutor certificado em T\u00e9cnicas Verticais\n(21) 9 9684-4328\n\n-------------------------------------------------------------------------------------\n\n>>> ATEN\u00c7\u00c3O\n\n# Antes da realiza\u00e7\u00e3o de quaisquer atividades f\u00edsica, por mais leve que seja, \u00e9 de suma import\u00e2ncia passar por uma avalia\u00e7\u00e3o m\u00e9dica;\n\n# N\u00e3o haver\u00e1 devolu\u00e7\u00e3o do valor pago, exceto se o cancelamento do evento se der pelos organizadores por algum motivo. \n\n# No caso de qualquer impossibilidade por mudan\u00e7as clim\u00e1ticas, o evento ter\u00e1 sua data remarcada, onde ser\u00e1 priorizado o final de semana seguinte.\n\n# Ser\u00e1 disponibilizado um t\u00f3pico chamado de \"confirma\u00e7\u00e3o\", onde, dever\u00e1 ser postada a imagem digitalizada do comprovante do pagamento em defini\u00e7\u00e3o leg\u00edvel ou pelo menos os dados do dep\u00f3sito banc\u00e1rio. Por favor, n\u00e3o deixem de postar os respectivos dados, pois, sem os mesmos, n\u00e3o ser\u00e1 poss\u00edvel identificar qual pagamento j\u00e1 foi realizado;\n\n# Em caso de desist\u00eancia, a vaga dever\u00e1 ser repassada pelo pr\u00f3prio participante, informando aos organizadores do evento o nome do novo participante, no prazo m\u00e1ximo de 48h antes do evento, ou perder\u00e1 o valor pago;\n\n# Ap\u00f3s o Briefing realizado pela equipe, todos os participantes dever\u00e3o assinar o termo de conhecimento de riscos.\n\n\nCOMPARTILHEM E CONVIDEM SEUS AMIGOS!!!!!","end_time":"2017-07-02T12:00:00-0300","name":"Rapel na Pedra do Pontal","place":{"name":"Recreio Dos Bandeirantes, Rio de Janeiro","location":{"city":"Recreio dos Bandeirantes","country":"Brazil","latitude":-23.0178,"longitude":-43.4689,"state":"RJ"},"id":"110561395636108"},"start_time":"2017-07-02T07:00:00-0300","id":"302637220186145"}
{"description":"Pr\u00f3ximo ao hotel Atl\u00e2ntico Sul. Venha celebrar conosco nos dias 6,7,8 e 9 de julho!","name":"7 ANOS DE MILAGRES","place":{"name":"Rua Armando Ribeiro 30  Recreio dos bandeirantes!"},"start_time":"2017-07-06T17:30:00-0300","id":"1506417789422176"}
{"description":"QUE COME\u00c7EM AS ZOA\u00c7\u00d5ES","end_time":"2020-06-09T21:00:00-0300","name":"S\u00e3o Paulo X Rio de janeiro","place":{"name":"Recreio Dos Bandeirantes, Rio de Janeiro","location":{"city":"Recreio dos Bandeirantes","country":"Brazil","latitude":-23.0178,"longitude":-43.4689,"state":"RJ"},"id":"110561395636108"},"start_time":"2020-06-09T18:00:00-0300","id":"1802390376699482"}
{"description":"FALTAM POUCOS DIAS PARA VOCE VIR CURTIR SUA FESTA JUNINA JUNTO COM SUA FAM\u00cdLIA !!!! \r\nTEM PESCARIA, BRINCADEIRAS, TEM FORR\u00d3 DO LA\u00c9RCIO, TEM A QUADRILHA DO MATUTO e MUITAS BARRACAS COM COMIDAS T\u00cdPICAS!!!\r\n..E \u00c9 NO DIA DE S\u00c3O JO\u00c3O, dia 24 !!! OBBBAAAA\r\nENDERE\u00c7O : RUA HAROLDO CAVALCANTE, ESQUINA COM RUA ROGERIO KARP, n 420 - Estacionamento do Shopping CHAMPAGNAT !!!\r\nTe ESPERO L\u00c1!!","end_time":"2017-06-24T22:00:00-0300","name":"Festa Junina Da Boa Das Divas","place":{"name":"Recreio Dos Bandeirantes, Rio de Janeiro","location":{"city":"Recreio dos Bandeirantes","country":"Brazil","latitude":-23.0178,"longitude":-43.4689,"state":"RJ"},"id":"110561395636108"},"start_time":"2017-06-24T15:00:00-0300","id":"916290585179075"}
{"description":"ARRAI\u00c1 GASTRON\u00d4MICO DO RECREIO \n\nTRUCKS BARRACAS BIKES \nM\u00daSICA DIVERS\u00c3O ALEGRIA \n\n\nFORR\u00d3 SAMBA ROCK\nQUADRILHA\n\n\nAguarde informa\u00e7\u00f5es \n980160625 Whatsapp","end_time":"2017-08-06T14:00:00-0300","name":"ARRAI\u00c1 GASTRON\u00d4MICO DO RECREIO - Evento Gratuito","place":{"name":"Recreio Dos Bandeirantes, Rio de Janeiro","location":{"city":"Recreio dos Bandeirantes","country":"Brazil","latitude":-23.0178,"longitude":-43.4689,"state":"RJ"},"id":"110561395636108"},"start_time":"2017-08-04T11:00:00-0300","id":"220981245061158"}
{"description":"A Pedra do Pontal \u00e9 uma pequena ilha que fica entre a Praia do Recreio dos Bandeirantes e a Praia da Macumba. \u00c9 ligada ao continente por uma estreita faixa de areia que desaparece quando a mar\u00e9 est\u00e1 alta. \nA trilha \u00e9 curta e leve, mas a parte final exige um pouco de for\u00e7a nos bra\u00e7os para subir por uma corda de apoio.\nAl\u00e9m do rapel, tamb\u00e9m ser\u00e1 poss\u00edvel aproveitar os demas atrativos naturais do local e, tamb\u00e9m, se refrescar com um maravilhoso banho de mar ao t\u00e9rmino da atividade.\n\n\uf0d8 INFORMA\u00c7\u00d5ES IMPORTANTES!!! \n\nDATA: 16\/07\/2017\nVALOR ANTECIPADO: R$ 60,00 (At\u00e9 15\/07)\nVALOR NA HORA:  R$ 70,00\n\nObs: Solicite os dados Banc\u00e1rios para pagamento atrav\u00e9s do Whatsapp 21 987644447 \nOu clique em comprar ingresso e compre pelo cart\u00e3o\n\nLEMBRANDO QUE O RAPEL TEM LIMITE DE PESSOAS \nS\u00f3 tem 30 vagas para o RAPEL\n(EQUIPAMENTOS POR NOSSA CONTA) \n\nEste evento depende de m\u00ednimo 10 participantes para realiza\u00e7\u00e3o.\n\n\uf0d8 ITENS INCLUSOS NO VALOR \n\n- Aluguel de equipamentos individuais de prote\u00e7\u00e3o;\n- Instru\u00e7\u00f5es em grupo e individuais sobre as t\u00e9cnicas verticais;\n- Profissionais na \u00e1rea de aventura:\nTodos os equipamentos (cordas, cadeirinha, mosquet\u00e3o, freio oito e capacete) s\u00e3o certificados pela UIAA (Uni\u00e3o das Associa\u00e7\u00f5es de Alpinismo) e ser\u00e3o fornecidos pela organiza\u00e7\u00e3o do evento, assim como equipe de apoio e log\u00edstica. Os procedimentos e t\u00e9cnicas utilizadas durante o rapel est\u00e3o em conformidade com o projeto de NORMAS\n\nOBS: N\u00e3o \u00e9 preciso ter experi\u00eancia para atividade, por\u00e9m, em raz\u00e3o da natureza, todos os procedimentos do protocolo de seguran\u00e7a orientados pelo profissional, devem ser rigorosamente obedecidos pelo participante.\n\nRecomenda-se tamb\u00e9m uma avalia\u00e7\u00e3o pr\u00e9via de seu m\u00e9dico antes da pr\u00e1tica de esportes que envolvam atividade de risco.\n\n\uf0d8 PONTO DE ENCONTRO\n\nPosto 12 do Recreio\n\n\uf0d8 HOR\u00c1RIO DE SA\u00cdDA: 8HS\n\nOBS: Toler\u00e2ncia de 15min de atraso. - Respeite para ser respeitado \n\nPrograma-se para chegar no hor\u00e1rio, pois n\u00e3o podemos esperar. \n########### \u2013 LEIA ATENTAMENTE \u2013 ###########\n\n\nQue fique claro, o n\u00e3o comparecimento do participante no hor\u00e1rio e ponto marcado, implicar\u00e1 automaticamente no cancelamento do pacote sem devolu\u00e7\u00e3o de valores ou acumulo de saldo.\n\nPara que n\u00e3o haja perda de dep\u00f3sito o PARTICIPANTE pode repassar a sua vaga, desde que passe todos os dados do pretendente para a ORGANIZA\u00c7\u00c3O. \n\nSe por motivos de for\u00e7a maior o evento for cancelado pela ORGANIZA\u00c7\u00c3O, o participante ter\u00e1 um acumulo de saldo podendo utilizar no pr\u00f3ximo evento. \n\nAO EFETUAR O DEP\u00d3SITO, O PARTICIPANTE AUTOMATICAMENTE ESTAR\u00c1 AFIRMANDO QUE EST\u00c1 DE ACORDO COM TUDO O QUE EST\u00c1 ESCRITO ACIMA. SENDO ASSIM, O MESMO N\u00c3O PODER\u00c1 QUESTIONAR POR QUAISQUER EVENTUALIDADES QUE VENHAM OCORRER POSTERIORMENTE. \n\nEstamos \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para quaisquer esclarecimentos que se fa\u00e7am necess\u00e1rios.\nAlessandra Amorim (21) 98764-4447","end_time":"2017-07-16T13:00:00-0300","name":"Rapel na Pedra do Pontal","place":{"name":"Pedra, praia do Pontal, Recreio dos Bandeirantes","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.892710533333,"longitude":-43.640225966667,"state":"RJ","street":"Rua Rio de Janeiro","zip":"23066-260"},"id":"773849705979740"},"start_time":"2017-07-16T08:00:00-0300","id":"1886163738290637"}
{"description":"O Circuito UFF Rio Triathlon traz para os apaixonados por triathlon uma temporada repleta de emo\u00e7\u00e3o e supera\u00e7\u00e3o. Os principais atletas de elite da modalidade competem lado a lado aos atletas amadores nas provas Sprint (750m de nata\u00e7\u00e3o\/20km de ciclismo\/5km de corrida) e Standard (1,5km de nata\u00e7\u00e3o\/40km de ciclismo\/10km de corrida), tendo como palco mais uma vez o cen\u00e1rio paradis\u00edaco e ol\u00edmpico da Praia do Recreio dos Bandeirantes. E com premia\u00e7\u00e3o de R$ 20.000,00!\n\nPROGRAMA\u00c7\u00c3O\n\nData: 08\/07 (s\u00e1bado)\n \nLocal: Hotel Atl\u00e2ntico Sul - Avenida L\u00facio Costa , 18000 - Recreio dos Bandeirantes, Rio de Janeiro - RJ.\n \nEntrega de kits, Simp\u00f3sios t\u00e9cnicos e Expo\n\nData: 09\/07 (domingo)\n\nLocal: Pedra do Pontal - Praia do Recreio dos Bandeirantes.\n\nDIST\u00c2NCIAS\n\nNata\u00e7\u00e3o:\n- Sprint - 01 volta de 750m no mar.\n- Standard - 01 volta de 1,5km no mar.\n \nCiclismo:\n- Sprint - 01 volta de 20km.\n- Standard - 02 voltas de 20km, com o total de 40km de percurso.\n \nCorrida:\n- Sprint -  01 volta de 5km.\n- Standard - 02 voltas de 5km, com o total de 10km de percurso.\n\nINSCRI\u00c7\u00d5ES\n\nPer\u00edodo das inscri\u00e7\u00f5es: \n29 de maio at\u00e9 03 de julho.","name":"Circuito UFF Rio Triathlon \/ 3\u00b0 Etapa","place":{"name":"Pedra, praia do Pontal, Recreio dos Bandeirantes","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.892710533333,"longitude":-43.640225966667,"state":"RJ","street":"Rua Rio de Janeiro","zip":"23066-260"},"id":"773849705979740"},"start_time":"2017-07-09T07:00:00-0300","id":"893859640752229"}
{"description":"Inscri\u00e7\u00f5es > http:\/\/bit.ly\/2sxEWHr\n\nA VINST est\u00e1 fazendo anivers\u00e1rio e pra celebrar esses 2 anos produzindo conte\u00fado de qualidade para empreendedores da regi\u00e3o e CONECTANDO NEG\u00d3CIOS, vamos realizar uma edi\u00e7\u00e3o ESPECIAL  e GRATUITA do PITACO! \n\nJ\u00e1 conhece? J\u00e1 participou? Sempre quis e n\u00e3o sabia como? AGORA \u00c9 SUA OPORTUNIDADE!\n\n>>>>>PITACO<<<<< \n\nInscri\u00e7\u00f5es > http:\/\/bit.ly\/2sxEWHr\n\nO Pitaco \u00e9 um encontro onde empreendedores podem divulgar o seu neg\u00f3cio e ouvir boas ideias. \nO objetivo \u00e9 reunir um grupo de profissionais inovadores e criativos para aperfei\u00e7oar neg\u00f3cios de forma colaborativa. \nUm evento de empreendedorismo com muito networking, troca de cart\u00f5es e gente bacana.\n\n\n> Voc\u00ea tem uma ideia de neg\u00f3cio, mas n\u00e3o sabe por onde come\u00e7ar? \n> Quer receber opini\u00f5es sinceras sobre um novo servi\u00e7o ou oferecer uma degusta\u00e7\u00e3o de algum produto? \n\nT\u00e1 esperando o que para inscrever?!!\n\nN\u00e3o quer receber PITACO mas quer ajudar os outros empreendedores e melhorar seu negocio com BOAS IDEIAS? \nSe inscreve aqui e aparece l\u00e1 pra comemorar e dar Pitaco com a gente!  \n\n>>N\u00e3o esque\u00e7a de levar seus cart\u00f5es de visita. Nossos eventos sempre geram excelentes oportunidades de neg\u00f3cios<<\n\nQuer receber PITACO? Envie um e-mail para eventos@vinst.rio com o assunto QUERO RECEBER PITACO e aguarde nosso contato","end_time":"2017-07-20T22:00:00-0300","name":"Pitaco - Edi\u00e7\u00e3o Especial de Anivers\u00e1rio - Gratuito","place":{"name":"Recreio Dos Bandeirantes, Rio de Janeiro","location":{"city":"Recreio dos Bandeirantes","country":"Brazil","latitude":-23.0178,"longitude":-43.4689,"state":"RJ"},"id":"110561395636108"},"start_time":"2017-07-20T19:00:00-0300","id":"231730477332088"}
{"description":"Quando se fala em parto normal nos remetemos aos lindos v\u00eddeos que vemos na internet e ao olhar rom\u00e2ntico que temos para o nascimento. A viv\u00eancia \u00e9 algo bem diferente: os desconfortos da gesta\u00e7\u00e3o, as dores dos prodromos, do parto... \nCada parto \u00e9 \u00fanico e pode conter peculiaridades que fazem o parto idealizado ser diferente do real. \nA realidade precisa estar presente para que se possa decidir pelo melhor... Vamos conversar sobre isso???\n\nAs doulas Ana Paula Carvalho, Karla Fuentes Doula,e Fabiola Coutinho Doula estar\u00e3o l\u00e1 para levar informa\u00e7\u00f5es de qualidade e ajudar com todas as d\u00favidas.\n\nAo final do encontro faremos o nosso delicioso lanche de confraterniza\u00e7\u00e3o. Traga algo para compartilhar!!!\n\n** Em caso de chuva o evento ser\u00e1 transferido para o final de semana seguinte. \n\nO encontro acontecer\u00e1 na pra\u00e7a do Condom\u00ednio Barra Bonita -Avenida Jos\u00e9 Lu\u00eds Ferraz, 200 - Recreio dos Bandeirantes, Rio de Janeiro - RJ, 22790-587, fica atr\u00e1s do Recreio Shopping.\n\nEsta\u00e7\u00e3o do BRT: Recreio Shopping","end_time":"2017-07-01T12:00:00-0300","name":"Roda de Conversa Recreio - Parto Ideal x Parto Real","place":{"name":"Condominio Barra Bonita - Recreio Dos Bandeirantes","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.873636441667,"longitude":-43.484137940667,"state":"RJ","street":"barra bonita condominio"},"id":"250594178388330"},"start_time":"2017-07-01T10:00:00-0300","id":"227825037729660"}
{"description":"Valor do ingresso R$ 25 antecipado (entrega 997922979) e R$ 30 no local. Teremos uma pequena feira com comercializa\u00e7\u00e3o de produtos, quitutes, artesanato, e atendimentos com: or\u00e1culos, Reiki, Florais, quiropraxia. Show com banda ao vivo, espet\u00e1culo de dan\u00e7a. E \u00e9 claro m\u00e3o poderia faltar uma bela fogueira para transmutarmos as energias.\nA Ciranda Cigana \u00e9 em primeiro lugar uma rever\u00eancia a nossa ancestralidade cigana de sangue ou de f\u00e9, uma grande reuni\u00e3o para celebrarar a  vida! Um encontro de povos e de paz. Trazendo o que h\u00e1 de maravilhoso das tradi\u00e7\u00f5es ciganas, a dan\u00e7a, o canto, as comemora\u00e7\u00f5es, comungando com fartura, sa\u00fade, amor e muita alegria!\nsobre o local do evento: https:\/\/www.facebook.com\/nectarsom\/","end_time":"2017-08-20T22:00:00-0300","name":"1\u00aa Ciranda Cigana","place":{"name":"N\u00e9ctar do Recreio,  Estr. dos Bandeirantes, 22774 - Vargem Pequena, Rio de Janeiro - RJ, 22783-551"},"start_time":"2017-08-20T16:00:00-0300","id":"2003927729839919"}
{"description":"Dia 02, faremos a trilha da pedra do pontal antes do sol nascer e tomaremos um caf\u00e9 da manh\u00e3 maravilhoso com um visual sensacional da nossa cidade.\nConfirme a sua presen\u00e7a pelo tel 996991064 e reserve a sua vaga nesse evento.","end_time":"2017-07-02T09:00:00-0300","name":"Trilha Pedra Do Pontal","place":{"name":"Pedra, praia do Pontal, Recreio dos Bandeirantes","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.892710533333,"longitude":-43.640225966667,"state":"RJ","street":"Rua Rio de Janeiro","zip":"23066-260"},"id":"773849705979740"},"start_time":"2017-07-02T05:00:00-0300","id":"100573247228982"}
{"description":"Al\u00e9m do rapel, \u00e9 poss\u00edvel aproveitar outros atrativos no local, \nComo  Trilhas e Praias  com aguas claras do Recreio .\n\u00c8 um local preferidos dos  Surfistas na regi\u00e3o.\nPelas ondas e belas praias  \n.\nsendo uma atividade recomendada apatir de 10 anos\n\nagende seu passeio\nValor R$ 60,00\n\nLocal de encontro : Posto 12 Recreio Rio de Janeiro - RJ\nHor\u00e1rio 8h: toler\u00e2ncia 30 min\n\nRECOMENDA\u00c7\u00d5ES :\nRoupa leve \nT\u00eanis\nprotetor solar\noculos solar\nLanches leves e \u00e1gua.\nRoupa de banho caso queira curtir uma bela praia \n\nAgendamento:\n (21) 997543053 whatsapp (Max)\n(21) 984123784 Whatsapp (Diogo)\n\nOBS: promo\u00e7\u00e3o de Fotos gratuitas","end_time":"2017-07-02T16:00:00-0300","name":"Trilha e Rapel Pedra do Pontal Recreio-RJ ( Rio de Janeiro )","place":{"name":"Pedra, praia do Pontal, Recreio dos Bandeirantes","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.892710533333,"longitude":-43.640225966667,"state":"RJ","street":"Rua Rio de Janeiro","zip":"23066-260"},"id":"773849705979740"},"start_time":"2017-07-02T08:00:00-0300","id":"539962463061178"}
{"description":"*Pedra do Pontal*\nTrilha + Rapel + Fotos\n\nDia 24\/06 (s\u00e1bado)\n\n\ud83c\udfb5\ud83c\udfb6..Do Leme ao Pontaal...\ud83c\udfb6 N\u00e3o h\u00e1 naada igual\ud83c\udfb6\ud83c\udfb5...\n\n\nQuem nunca balan\u00e7ou o esqueleto ao som do grande mestre, Tim Maia?...\ud83d\ude01\n\nAgora chegou a hora de conhecer esse bel\u00edssimo lugar do RJ e, ainda fazer um rapel com fotos iraaadas!!\n\n\ud83c\udf05\nA Pedra do Pontal \u00e9 localizada na Zona Oeste do Rio de Janeiro, entre a praia da Macumba e a praia do Recreio.\nIremos subi-la por uma trilha leve de 20 minutos.\nS\u00e3o apenas 120 metros de altitude, mas com um visual fant\u00e1stico das praias e montanhas da Zona Oeste.\n\nDepois de uma pausa para contempla\u00e7\u00e3o do pico, iniciaremos o nosso rapel de 28 metros.\n\ud83c\udf33\ud83d\ude0d\ud83c\udf05\n\nTudo isso sendo registrado pela nossa c\u00e2mera. \ud83d\udcf7\n\nDesbrava!!\n\ud83c\udf44\ud83d\udc4a\n\n\nPacote:\n\n\ud83c\udf43Guiamento em trilha de n\u00edvel leve;\n\n\u2705 Rapel com Instrutor e equipamentos certificados;\n\n\ud83d\udcf7 Fotografias durante o roteiro;\n    \n\n         ...............\"..............\n\n\nInvestimento:\n\nAntecipado at\u00e9 23\/04 (via dep\u00f3sito)\n*R$ 40,00 trilha + rapel + fotos\n\nNo dia do evento:\n*R$ 50,00 trilha + rapel + fotos\n\n\nR$ 20,00 somente a trilha + fotos\n\n    \n             ............\"...........\n\nData 24\/06\/2017 (s\u00e1bado)\n\n               \n                ..........\".........\nO que levar?\n\n\u2022 T\u00eanis ou botas para trilhas;\n\u2022 Roupas leves;\n\u2022 Protetor solar;\n\u2022 Bon\u00e9 ou chap\u00e9u;\n\u2022 Repelente;\n\u2022 2 litros de \u00e1gua:\n\u2022 Lanches leves;\n\u2022 Canga de praia;\n\u2022 Toalha;\n\u2022 Medicamentos pessoais;\n\u2022 Disposi\u00e7\u00e3o e esp\u00edrito aventureiro..\ud83d\udcaa\ud83d\ude09\n \n\n\nPonto de Encontro 1:\n\nMcDonald's da Central do Brasil.\nDe l\u00e1, embarcaremos no \u00f4nibus 315  Central X Recreio ( R$ 3,80)\n\nHor\u00e1rio: 7:00 Hrs:\n\n\nPonto de Encontro 2:\n\nPosto 12 - Recreio\nHor\u00e1rio: 8:45 Hrs\n\n\n            ......\".......\n\n\n\n           *preserve*\n             \ud83d\udeae\u267b \ud83c\udf31 \n\n\n\n\ud83d\udcf1Temos um grupo no whatsapp espec\u00edfico para esse evento.\n\nAcesse o link:\n\nhttps:\/\/chat.whatsapp.com\/DFJAz3vQvlF983qdue9UIN\n\nContatos:\n\n\ud83d\udce8Email: desbravarotas@gmail.com\n\n\ud83d\udcf298718 - 6368\n\ud83d\udcf297431 - 8450\n            \n\n\n\n\"A vida \u00e9 como andar de bicicleta, para ter equil\u00edbrio, voc\u00ea tem que se manter em movimento\"\nAlbert Einstein \n\n*Desbrava Rotas Turismo e Eventos*\n\n\u23e9\u23e9@desbrava_rotas","end_time":"2017-06-24T14:00:00-0300","name":"Pedra do Pontal - Trilha + Rapel + Fotos","place":{"name":"Pedra, praia do Pontal, Recreio dos Bandeirantes","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.892710533333,"longitude":-43.640225966667,"state":"RJ","street":"Rua Rio de Janeiro","zip":"23066-260"},"id":"773849705979740"},"start_time":"2017-06-24T09:00:00-0300","id":"479812555689379"}
{"description":"TROPA DOS QUEBRA T\u00c1 AE EIN \ud83d\udc83\n\n\nLUAL DA TDQ #anoite\u00e9umacrian\u00e7a \n\ud83c\udf11\ud83c\udf12\ud83c\udf13\ud83c\udf14\ud83c\udf15\ud83c\udf16\ud83c\udf17\ud83c\udf18\ud83c\udf20\ud83c\udf1f\ud83c\udf19\ud83c\udf1a\n\n\n\u26acDATA: 24\/06 \u00c0S 23:00, \nAT\u00c9 DIA 25\/06 \u00c0S 08:00\n\u26acLOCAL: POSTO 10, RECREIO DOS BANDEIRANTES-RJ\n\u26ac\u00c9 NA PRAIA, ENT\u00c3O \u00c9 0800 PRA QUEM QUISER BROTAR SEM A NOSSA VAN \n\n\ud83d\udd34VANS SAINDO DE ITAGUA\u00cd, EM FRENTE AO ITAGUA\u00cd SHOPPING CENTER, \u00c0S 21:30 [OBS: CONSULTE O PRE\u00c7O COM OS ORGANIZADORES\/PAGAMENTOS ANTECIPADOS]\n\u26a0VAGAS LIMITADAS NAS VANS\n\u26a0RESERVAS DE VAGAS APENAS COM PAGAMENTOS ANTECIPADOS.\n\n[OBS.: CASO QUEIRA IR POR CONTA PR\u00d3PRIA OU JUNTAR AMIGOS PRA FRETAR ALGUMA CONDU\u00c7\u00c3O, FIQUEM A VONTADE E COMPARE\u00c7AM \ud83d\udc4f]\n\n\u26acLEVE O QUE FOR CONSUMIR, N\u00c3O VENDEREMOS BEBIDAS OU PETISCOS, MAS L\u00c1 TEM TUDO ABERTO, ENT\u00c3O \u00c9 COM VOC\u00caS .\n\n\u274cPOR FAVOR TENHAM CONSCI\u00caNCIA DE QUE A PRAIA DEVE ESTAR LIMPA AO FINAL DO LUAL, SALVE A NATUREZA, SALVE O MAR, SALVE A VIDA \u270c\n\u274c \u274cPOR FAVOR, N\u00c3O BRIGUEM, N\u00c3O SE AFOGUEM, MAS FIQUEM DOID\u00d5ES \ud83d\udc83\u270c\n\n\n\n\nMAIS INFORMA\u00c7\u00d5ES:\nTH SOUZA: 21 969099674\nJEFFIN SALES: 21 968794119\nVANDINHO: 21 994026171\nPATRINY: 21992544090\nMV RODRIGUES: 21 985554257","end_time":"2017-06-25T08:00:00-0300","name":"LUAL DA TDQ | 0800 | #ANOITE\u00c9UMACRIAN\u00c7A","place":{"name":"Posto 10 Recreio dos Bandeirantes","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-23.024216538,"longitude":-43.458318136,"state":"RJ","zip":"22795-075"},"id":"257673117695048"},"start_time":"2017-06-24T23:00:00-0300","id":"123513998141834"}
{"description":"Vai encarar essa pedreira? A mais espetacular Trail Run do Brasil e dentro da Cidade Maravilhosa!","end_time":"2017-08-06T15:00:00-0300","name":"Turtle 2017","place":{"name":"Recreio Dos Bandeirantes, Rio de Janeiro","location":{"city":"Recreio dos Bandeirantes","country":"Brazil","latitude":-23.0178,"longitude":-43.4689,"state":"RJ"},"id":"110561395636108"},"start_time":"2017-08-06T06:30:00-0300","id":"227739297718761"}
{"description":"DESCRI\u00c7\u00c3O DO EVENTO:\n\nA Pedra do Pontal est\u00e1 localizada no bairro Recreio dos Bandeirantes, na altura do Posto 12. A pequena ilha rochosa fica entre a Praia da Macumba (para\u00edso dos surfistas) e a Praia do Recreio, tornando o visual bel\u00edssimo visto l\u00e1 de cima. A trilha em si \u00e9 relativamente f\u00e1cil, cerca de 20 minutos alcan\u00e7aremos o cume, de aproximadamente 120 metros, onde faremos o rapel, de 35 metros positivo, e ainda sentiremos o prazer de curtir um lindo Por do Sol.\n\n\n===============================================\n<<<< \u00cdTENS INCLU\u00cdDOS >>>>\n\nEquipamentos espec\u00edficos e certificados para a pr\u00e1tica de atividade recreativa e tur\u00edstica em altura.\n\nSupervis\u00e3o: Guias de Turismo cadastrados especializados na condu\u00e7\u00e3o e orienta\u00e7\u00e3o de roteiros e produtos tur\u00edsticos que fa\u00e7am necess\u00e1rios o uso de t\u00e9cnicas verticais.\n\n\u25baInvestimento:\nRapel: 35 metros + Equipamentos de seguran\u00e7a + Fotografias\nR$ 50,00 = 1 descida \nR$ 70,00 = 2 Descidas (Antecipado dep\u00f3sito ou transfer\u00eancia):\n\nR$ 60,00 = 1 Descida\nR$ 80,00 = 2 Descidas  (Pagamento no dia em dinheiro, se houver vagas)\n\nAceitamos Cart\u00e3o de cr\u00e9dito \/ d\u00e9bito (Consulte valor)\n\n\n\u25ba Como se inscrever:\n1- Solicitar inbox ou WhatsApp (21 964744973) dados banc\u00e1rios para dep\u00f3sito ou transfer\u00eancia.\n2- Efetuar o pagamento.\n3- Enviar comprovante de pagamento por contato inbox, email ou WhatsApp, nome completo e telefone de contato. Em seguida enviaremos uma mensagem de confirma\u00e7\u00e3o com todas as informa\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias para participar do evento.\n\n\u25ba\u00c9 muito importante que leia atentamente todas as instru\u00e7\u00f5es abaixo, ou qualquer d\u00favida entre em contato. * ** ***\n\n* Desist\u00eancias ou cancelamentos de reservas devem ser feitos com pelo menos tr\u00eas dias de anteced\u00eancia. Passando esse prazo n\u00e3o ser\u00e1 poss\u00edvel devolver o valor pago, pois n\u00e3o haver\u00e1 tempo h\u00e1bil para preenchimento da vaga por outra pessoa.\n\n** Em caso de n\u00e3o comparecimento ou atraso n\u00e3o ser\u00e1 poss\u00edvel devolver o valor pago, pois n\u00e3o haver\u00e1 tempo h\u00e1bil para preenchimento da vaga por outra pessoa.\n\n*** O passeio s\u00f3 ocorrer\u00e1 em adequadas condi\u00e7\u00f5es clim\u00e1ticas, preservando a seguran\u00e7a dos participantes, estando sujeito a cancelamento em casos de mau tempo. Nessas ocasi\u00f5es, ser\u00e1 remarcada uma nova data o mais breve poss\u00edvel. Nesse caso quem quiser desistir ser\u00e1 reembolsado.\n\n\u25baO que levar:\n- \u00c1gua;\n- Repelente;\n- Lanches b\u00e1sicos: Sandu\u00edches, biscoitos, barras de cereal, frutas, isot\u00f4nicos;\n- Sacolas para lixo;\n- M\u00e1quina fotogr\u00e1fica e documenta\u00e7\u00e3o.\n\n\n\u25baO que vestir:\n- Roupas confort\u00e1veis e leves para caminhada (Tipo de academia);\n- T\u00eanis.\n\n\n\u25ba TERMO DE RESPONSABILIDADE\n\n1- Ao se inscrever, o participante assume e expressamente declara que \u00e9 conhecedor de seu estado de sa\u00fade e de que est\u00e1 em boas condi\u00e7\u00f5es f\u00edsicas para participar do evento.\n\n2- O participante assume todos os riscos da caminhada ecol\u00f3gica e isenta de qualquer responsabilidade o realizador do evento por quaisquer danos que venha a sofrer antes, durante e depois da caminhada ecol\u00f3gica em rela\u00e7\u00e3o a sua sa\u00fade, acidentes pessoais, furto ou roubo de objetos durante o evento.\n\n3- O participante autoriza a divulga\u00e7\u00e3o de sua imagem, para fins de divulga\u00e7\u00e3o do evento, em qualquer meio de comunica\u00e7\u00e3o, sem gera\u00e7\u00e3o de \u00f4nus para o organizador.\n\n\u25baCONTATOS:\nWhatsApp: (021) 964744973\nFan Page: https:\/\/www.facebook.com\/naturezavidaemovimento \nE-mail: naturezavidaemovimento@hotmail.com\nInstagram: @vida_e_movimento","end_time":"2017-06-24T18:00:00-0300","name":"Rapel na Pedra do Pontal (Recreio)","place":{"name":"Posto 12 Recreio Dos Bandeirantes","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.764735,"longitude":-42.899746666667,"state":"RJ"},"id":"401169603300505"},"start_time":"2017-06-24T14:00:00-0300","id":"139758986589395"}
{"end_time":"2017-07-09T17:00:00-0300","name":"Festa Julina Futuru Vip Recreio","place":{"name":"Col\u00e9gio Futuro Vip Recreio dos Bandeirantes","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-23.02939,"longitude":-43.46873,"state":"RJ","street":"Av. L\u00facio Costa, 17.686 (Posto 11)","zip":"22795-006"},"id":"182265525155457"},"start_time":"2017-07-08T09:00:00-0300","id":"311477012624790"}
{"description":"Entao galeraaaaaa!!!\n\nInfelizmente nessa Sexta Feira dia 23, volto pra Espanha...\nT\u00f4 muito triste, mas agora e hora se partir. Quero fechar esse intercambio com chave de ouro, e levar no meu cora\u00e7\u00e3o uma \u00faltima lembran\u00e7a de voc\u00eas <3\n\nVamos-nos despedir da melhor forma!! No Recreio todos juntos, na melhor companhia  com cerveja geladona, sol, praia, altinha e muitos mergulhos!!\n\n\u00c9 isso, s\u00f3 pe\u00e7o pra vcs largarem qualquer plano que vcs tenham nessa quinta pra vir se despedir da Espanholita mais Carioca do mundo. Vamos pegar uma praia, beber umas e sair \u00e1 noite.\n\nNao vou convidar ningu\u00e9m porque vcs sao todos convidados! \nQuem quiser passar pra se despedir \u00e9 super bem-vindo \u2764\ufe0f\n\nBeijoooooos e at\u00e9 quinta.\n\nObs: ponto de encontro PONTAL DO RECREIO.","end_time":"2017-06-23T14:00:00-0300","name":"Epanhola Mais Carioca Do Mundo Vai Embora Do Rj na sextaaaaa!","place":{"name":"Recreio Dos Bandeirantes, Rio de Janeiro","location":{"city":"Recreio dos Bandeirantes","country":"Brazil","latitude":-23.0178,"longitude":-43.4689,"state":"RJ"},"id":"110561395636108"},"start_time":"2017-06-22T11:00:00-0300","id":"304339953326375"}
{"description":"RAPEL - Pedra do Pontal\n.\n\u261bTrilha Guiada\n\u261bInstru\u00e7\u00f5es para iniciantes\n\u261bFotos Profissionais\n.\nPonto de encontro: Praia do Recreio, Posto 12\n.\nHor\u00e1rio: 07:00\n______________________________________\nValor:\nR$50,00 Antecipado\nR$60,00 Na hora\n.\n237-BRADESCO\nAG: 6690-7\nCC: 20659-8\nLUIZ FERNANDO CANDEIA\n.\nLevando 3 amigos o seu \u00e9 gratuito!\n______________________________________\n\ud83d\udcf2CONTATOS\n.\n(021)964427108 - Fernando\n(021)964290122 - Alessandro\n______________________________________\nObs: Levar no m\u00ednimo 02 litros de \u00e1gua por pessoa; Lanches leves; Ir de t\u00eanis aderente ao solo ou bota; Protetor solar e Repelente de insetos.\n.\nEmail: Rio_radical@yahoo.com.br","end_time":"2017-07-02T15:00:00-0300","name":"Rapel - Pedra do Pontal","place":{"name":"Posto 12 Recreio Dos Bandeirantes","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.764735,"longitude":-42.899746666667,"state":"RJ"},"id":"401169603300505"},"start_time":"2017-07-02T07:00:00-0300","id":"127125067872924"}
{"description":"Ser\u00e3o cinco aulas ministradas pela professora  Monica Mirabai.\nO encontro acontecer\u00e1 toda terceira sexta-feira do m\u00eas no Espa\u00e7o Gokula. \n In\u00edcio em junho e t\u00e9rmino em outubro.\nVAGAS LIMITADAS !!!\nInscri\u00e7\u00f5es abertas !!!\n21 98778-2614\nGratid\u00e3o _\/\\_\nHare Om LiilaaAnanda Yoga e Reiki \u2661\u2661\u2661","end_time":"2017-07-21T18:00:00-0300","name":"Especializa\u00e7\u00e3o em Yoga para crian\u00e7as","place":{"name":"Recreio Dos Bandeirantes, Rio de Janeiro","location":{"city":"Recreio dos Bandeirantes","country":"Brazil","latitude":-23.0178,"longitude":-43.4689,"state":"RJ"},"id":"110561395636108"},"start_time":"2017-07-21T14:00:00-0300","id":"1331694163605234"}
{"description":"\u2022\u2022\u2022\u2022Resenha da Dela\u00e7\u00e3o premiada 1.0\u2022\u2022\u2022\u2022\n\nData: 15 de julho \nLocal: ??\n\neai rapaziada, Resenha da Dela\u00e7\u00e3o premiada t\u00e1 chegando a\u00ed, prometo que ser\u00e1 sucesso!!! Breve estarei botando mais informa\u00e7\u00f5es. Lembrando que: Convidado n\u00e3o convida!! \n\nOpen bar: \n\u2014 Whisky \n\u2014 Vodka sminorff\n\u2014 Catuaba selvagem \n\u2014 Budweiser \n\u2014 Chandon \n\u2014 Ciroc \n\nOpen food: \n\n\u2014 Salgadinho \n\u2014 churrasco \n\u2014 Brownie \n\u2014 Coxinha \n\u2014 Pizza \n\u2014 Cachorro quente \n\n----Ingressos----\n\nmasculino (PROMOCIONAL): 40$ \n1 lote masculino: 50$ \n2 masculino: 55$ \nNa hora at\u00e9 22h: 65$ \ndps das 22h: 70$ \n\nfeminino (PROMOCIONAL): 20$ \n1 lote feminino: 25$\n2 lote feminino: 30& \nna hora: 40$ \n\nOBS: AMIGO DE VERDADE VAI PAGAR SEM CHORORO!!\n\nevento elitizado e \u00fanico. \n\nRealiza\u00e7\u00e3o: Barra entretenimento","end_time":"2017-07-23T02:00:00-0300","name":"Resenha da Dela\u00e7\u00e3o premiada 1.0 ","place":{"name":"Recreio Dos Bandeirantes, Rio de Janeiro","location":{"city":"Recreio dos Bandeirantes","country":"Brazil","latitude":-23.0178,"longitude":-43.4689,"state":"RJ"},"id":"110561395636108"},"start_time":"2017-07-22T14:00:00-0300","id":"138444443372913"}
{"description":"==========Data:16\/ julho \/2017 - Domingo\n\nTrilha e Rapel na Pedra do Pontal\n\nNivel: leve\nRapel: 21 metros \nInvestimento trilha + rapel 60,00 reais\nInvestimento so da trilha: 20,00 reias\nPagamento antecipado, vagas limitadas.\n\n\u25baDados para deposito banc\u00e1rio*\nAg\u00eancia: 8082\nConta Corrente: 21255-9\nBanco Ita\u00fa \nFab\u00edola Almeida Queiroz\n\n\u25baPonto de Encontro:\n2\u00b0 No Posto 12 na praia do Recreio dos bandeirantes\n(proximo da Avenida L\u00facio Costa, esquina com a Avenida Gilka Machado.\nHorario: 8:00 Horas\nHorarios para saida, por favor respeitem!\n\n\u25baSobre o Local:\nQuem curte aventura, subir na Pedra do Pontal \u00e9 um convite. Escalaminhar por suas rochas, caminhar pelas trilha ingrimes e com bastante mato, at\u00e9 chegar ao seu topo. Vez ou outra parar para observar a beleza da orla carioca. Tendo ao longe as montanhas do Maci\u00e7o da Tijuca de um lado e do outro as da Pedra Branca. Ao centro o bairro do recreio com sua plan\u00edcie.\nDepois de uma boa tilha, rapel, fotos, e de muita aventura, indicamos para relaxar um banho de mar na Praia do Recreio!\nTempo m\u00e9dio de caminhada: 30 min (ida)\nExtens\u00e3o: 520 metros\nAtitude m\u00e1xima: 127 metros\nGrau de dificuldade: leve com escalaminhada\n\n\u25baRecomenda\u00c7\u00f5es:\n\u2799 T\u00eanis de caminhada ou bota\n\u2799 Roupa leve\n\u2799 Pequena mochila \n\u2799 \u00c1gua ou Isot\u00f4nico (2l)\n\u2799 Sandu\u00edches, barras de cereal, biscoitos, etc\n\u2799 Repelente \n\u2799 Protetor solar\n\u2799 \u00d3culos de sol \n\u2799 Roupa de banho, toalha \n\u2799 Bon\u00e9 ou chap\u00e9u \n\u2799 Chinelo\n\u2799 Capa de chuva ou corta vento\n\u2799 Saco para o lixo ( proibido deixar para tras )\n\u2799 Documenta\u00e7\u00e3o \n\u2799 Medicamentos de uso pessoal (anti-al\u00e9rgicos, etc)\n\n\u25baO que esta incluso:\n\u2799 Instrutores capacitados e certificados.\n\u2799 Oferecemos todo o equipamento certificados pelo UIAA (UNI\u00c3O INTERNACIONAL DAS ASSOCIA\u00c7\u00d5ES DE ALPINISMO)\n\n\u25baO que n\u00e3o est\u00e1 incluso:\n\u2799 Despesas de transporte e alimenta\u00e7\u00e3o ( de responsabilidade de cada participante )\n\u2799 Ou quaquer item citado acima.\n\n>>>> Aten\u00e7\u00e3o \nTodos os procedimentos do protocolo de seguran\u00e7a passados pelo profissional, devem ser rigorosamente obedecidos pelo participante.\n\n* Antes de qualquer qualquer atividade f\u00edsica, de grande import\u00e2ncia passar por uma avalia\u00e7\u00e3o m\u00e9dica.\n\n* Em caso de desist\u00eancia do participante, n\u00e3o ter\u00e1 devolu\u00e7\u00e3o do valor pago, exceto se o cancelamento do evento se der pelos organizadores por algum motivo de seguran\u00e7a, como por exemplo tempo ruim ou a vaga dever\u00e1 ser repassada pelo pr\u00f3prio participante, informando aos organizadores do evento o nome do novo cliente, no prazo m\u00e1ximo de 48hs antes do evento ou perder\u00e1 o valor. \n\n\n\nInforma\u00e7\u00f5es e Duvidas:\nAnderson Pasinatto: 21 98530-0715\nFabiola Almeida: 21 99599-8638\nPub","end_time":"2017-07-16T15:00:00-0300","name":"Pedra do Pontal - Trilha e Rapel","place":{"name":"Pedra, praia do Pontal, Recreio dos Bandeirantes","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.892710533333,"longitude":-43.640225966667,"state":"RJ","street":"Rua Rio de Janeiro","zip":"23066-260"},"id":"773849705979740"},"start_time":"2017-07-16T08:00:00-0300","id":"1441731105918868"}
{"description":"Aula de Dan\u00e7a Indiana com a professora Monica MirabaiMirabai todas as segundas-feiras \u00e0s 11h no Espa\u00e7o Gokula. \nVAGAS LIMITADAS !!!\nInscri\u00e7\u00f5es abertas!!!\n21 98778-2614.\nGratid\u00e3o _\/\\_\nHare Om LiilaaAnanda Yoga e Reiki \u2661\u2661\u2661","name":"Dan\u00e7a Indiana","place":{"name":"Recreio Dos Bandeirantes, Rio de Janeiro","location":{"city":"Recreio dos Bandeirantes","country":"Brazil","latitude":-23.0178,"longitude":-43.4689,"state":"RJ"},"id":"110561395636108"},"start_time":"2017-07-03T11:00:00-0300","id":"1796054647375366"}
{"end_time":"2017-08-12T10:00:00-0300","name":"or\u00e7amentos para sua resid\u00eancia ou empresa","place":{"name":"Recreio Dos Bandeirantes-Pontal","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.77548718,"longitude":-43.38001432,"state":"RJ"},"id":"385584241531463"},"start_time":"2017-06-11T13:00:00-0300","id":"1408434819240500"}
{"end_time":"2017-07-20T13:00:00-0300","name":"Essa Boca Ela S\u00f3 Fala Ou Tamb\u00e9m Beija","place":{"name":"Recreio Dos Bandeirantes, Rio de Janeiro","location":{"city":"Recreio dos Bandeirantes","country":"Brazil","latitude":-23.0178,"longitude":-43.4689,"state":"RJ"},"id":"110561395636108"},"start_time":"2017-07-20T10:00:00-0300","id":"398637133828308"}
{"description":"uma boa caminhada da praia do recreio posto12, at\u00e9 o parque municipal da prainha, passando pela pedra da macumba, praia da macumba, pedra do roncador, pedra da piscininha do secreto,fonte do mirante do roncador, mirante do roncador, mirante da prainha, prainha , parque municipal da prainha e para quem tiver f\u00f4lego ainda tem o mirante do caet\u00e9 belo demais, valor 20.00.","end_time":"2017-07-30T09:00:00-0300","name":"Caminhada do posto12 at\u00e9 a prainha","place":{"name":"Posto 12 Recreio Dos Bandeirantes","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.764735,"longitude":-42.899746666667,"state":"RJ"},"id":"401169603300505"},"start_time":"2017-07-30T06:00:00-0300","id":"874212076118774"}
{"description":"Local : Espa\u00e7o Gokula \nInscri\u00e7\u00f5es abertas!\nVAGAS LIMITADAS!\nGratid\u00e3o _\/\\_\nHare Om LiilaaAnanda Yoga e Reiki \n\u2661\u2661\u2661","end_time":"2017-07-23T18:00:00-0300","name":"Semin\u00e1rio de Reiki Usui N\u00edvel II - A Transforma\u00e7\u00e3o","place":{"name":"Recreio Dos Bandeirantes, Rio de Janeiro","location":{"city":"Recreio dos Bandeirantes","country":"Brazil","latitude":-23.0178,"longitude":-43.4689,"state":"RJ"},"id":"110561395636108"},"start_time":"2017-07-23T09:00:00-0300","id":"942945202512541"}
