{"description":"Opening up for Ariana Grande in Brazil!","end_time":"2017-06-30T00:00:00-0300","name":"Rio de Janeiro - Supporting Ariana Grande","place":{"name":"Jeunesse Brasil","location":{"city":"Salvador","country":"Brazil","latitude":-12.98745,"longitude":-38.52163,"state":"BA","street":"Av sete de setembro","zip":"40080-004"},"id":"1336180253127852"},"start_time":"2017-06-29T19:00:00-0300","id":"668942159958591"}
{"description":"Come\u00e7ando os trabalhos para organizar e informar todos os blocos de rua do carnaval de 2016 do Rio de Janeiro!!!\n\nFoto: Rapha Silva\nwww.facebook.com\/rapha.silva1\n\nBLOCO PEGA NO MEU MEME E BALAN\u00c7A >> www.fb.com\/events\/1641235846174052\/\nfacebook.com\/groups\/1821808691386785\/","end_time":"2031-02-09T21:00:00-0200","name":"Lista Oficial de Blocos de Carnaval de Rua do Rio de Janeiro 2017","place":{"name":"","location":{"latitude":-22.9,"longitude":-43.2},"id":"108154142551615"},"start_time":"2031-02-09T18:00:00-0200","id":"1634475110159842"}
{"end_time":"2017-07-13T23:00:00-0300","name":"Rio de Janeiro - Som da Vida","place":{"name":"Parque Ol\u00edmpico Rio 2016","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.976901452632,"longitude":-43.393931587325,"state":"RJ","street":"Av. Embaixador Abelardo Bueno s\/n - Barra f\u00e3 Tijuca","zip":"22621-120"},"id":"119274221591061"},"start_time":"2017-07-13T22:00:00-0300","id":"224771254653682"}
{"description":"DANGEROUS WOMAN TOUR 2017\n\nUma das mais celebradas estrelas jovens da m\u00fasica mundial e um enorme fen\u00f4meno nas redes sociais, a atriz, cantora e compositora se apresenta no Rio de Janeiro, no dia 29 de junho.\n\nOs ingressos podem ser adquiridos por meio do site www.livepass.com.br.\n\nSERVI\u00c7O\nQuinta-feira, Dia 29 de junho\nRio de Janeiro - Local: Jeneusse Arena\nClassifica\u00e7\u00e3o Et\u00e1ria: 16 anos desacompanhado. Menores de 16 anos apenas acompanhados dos pais\/respons\u00e1veis legais\nLink de vendas: http:\/\/www.livepass.com.br\/event\/ariana-grande\/","end_time":"2017-06-29T23:00:00-0300","name":"Ariana Grande - Rio de Janeiro","place":{"name":"Jeunesse Arena","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.974444844118,"longitude":-43.389948139625,"state":"RJ","street":"Av. Embaixador Abelardo Bueno","zip":"22775040"},"id":"262914135747"},"start_time":"2017-06-29T20:00:00-0300","id":"1445970812099899"}
{"name":"MANIFESTA\u00c7\u00c3O RIO DE JANEIRO","place":{"name":"Praia De Copacana Posto 5","location":{"latitude":-22.8825778,"longitude":-43.3114557},"id":"521698827899050"},"start_time":"2017-09-07T10:00:00-0300","id":"1141450275875522"}
{"description":"Ingressos:\nPlateia e frisas: R$80,00 (inteira) | R$40,00 (meia)\nBalc\u00e3o I: R$60,00 (inteira) | R$30,00 (meia)\nBalc\u00e3o II: R$50,00 (inteira) | R$25,00 (meia)\n\nConvidados**:\n\nDura\u00e7\u00e3o: aproximadamente 70 minutos\nClassifica\u00e7\u00e3o: 14 anos\n\n\n*Ingressos \u00e0 venda:\n \n- Atrav\u00e9s do site da Ingressorapido.com.br\n\n\n- Bilheteria do Teatro\n   Diariamente das 10h \u00e0s 22h\n\n** Os convidados ser\u00e3o anunciados em breve.","end_time":"2017-06-30T22:30:00-0300","name":"Improv\u00e1vel no Rio de Janeiro!","place":{"name":"Theatro NET Rio","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.9664421,"longitude":-43.1873589,"state":"RJ","street":"Rua Siqueira Campos, N\u00ba 143 - 2\u00ba Piso- Copacabana","zip":"22.031-071"},"id":"259933884087045"},"start_time":"2017-06-30T21:00:00-0300","id":"128020734415676"}
{"description":"Ingressos:\nPlateia e frisas: R$80,00 (inteira) | R$40,00 (meia)\nBalc\u00e3o I: R$60,00 (inteira) | R$30,00 (meia)\nBalc\u00e3o II: R$50,00 (inteira) | R$25,00 (meia)\n\nConvidados**:\n\nDura\u00e7\u00e3o: aproximadamente 70 minutos\nClassifica\u00e7\u00e3o: 14 anos\n\n\n*Ingressos \u00e0 venda:\n \n- Atrav\u00e9s do site da Ingressorapido.com.br\n\n\n- Bilheteria do Teatro\n   Diariamente das 10h \u00e0s 22h\n\n** Os convidados ser\u00e3o anunciados em breve.","end_time":"2017-07-01T22:30:00-0300","name":"Improv\u00e1vel no Rio de Janeiro!","place":{"name":"Theatro NET Rio","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.9664421,"longitude":-43.1873589,"state":"RJ","street":"Rua Siqueira Campos, N\u00ba 143 - 2\u00ba Piso- Copacabana","zip":"22.031-071"},"id":"259933884087045"},"start_time":"2017-07-01T21:00:00-0300","id":"125531258002087"}
{"description":"Nos encontramos dia 19 de agosto! Anivers\u00e1rio da Madonna! <3\n\nFESTONNA \u2013 RIO DE JANEIRO\nGaleria Caf\u00e9\nRua Teixeira de Melo, 31 Ljs E e F - Ipanema - RJ (Pr\u00f3ximo ao metr\u00f4 Gal. Os\u00f3rio)\n\nApoio: POPSE\nRealiza\u00e7\u00e3o: MadonnaOnline, Binho S. e Galeria Caf\u00e9\nNo clube, aceitamos todos os cart\u00f5es.\nProibido para menores de 18 anos.","end_time":"2017-08-20T05:00:00-0300","name":"Festonna - Rio de Janeiro","place":{"name":"Galeria Caf\u00e9","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.986054483026,"longitude":-43.198743882105,"state":"RJ","street":"Rua Teixeira de Melo 31 Ljs E e F","zip":"22410-010"},"id":"1487815131521757"},"start_time":"2017-08-19T23:00:00-0300","id":"116937505479527"}
{"description":"Estamos formando uma lista colaborativa com eventos solid\u00e1rios na cidade de Rio de Janeiro!\n\nA id\u00e9ia \u00e9 divulgar o maior n\u00famero de eventos para o maior n\u00famero de pessoas.\n\nSe voc\u00ea t\u00e1 sabendo de algo legal que vai rolar na cidade, posta aqui pra mais gente ver!\n\nQuanto mais, melhor! Convide seus amigos!","name":"Eventos Solid\u00e1rios do Rio de Janeiro","place":{"name":"Rio de Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.910000964056,"longitude":-43.179867936817,"state":"RJ"},"id":"110346955653479"},"start_time":"2020-01-01T00:00:00-0200","id":"815664841815461"}
{"description":"Temos o prazer de convid\u00e1-los para o Ch\u00e1 de \u00c9poca Record. Um evento imperd\u00edvel com brindes, sorteios, e bate-papo sobre os lan\u00e7amentos das damas dos romances de \u00e9poca Judith McNaught, Elizabeth Hoyt, Anne Bront\u00eb, e muito mais! \n\nCom lan\u00e7amento e sess\u00e3o de aut\u00f3grafos de \"Um acordo de cavalheiros\", de Lucy Vargas.\n\n[REGRAS DE PARTICIPA\u00c7\u00c3O]\n- A fila para o evento \u201cCh\u00e1 de \u00c9poca Record\u201d seguir\u00e1 a ordem de chegada dos f\u00e3s, demarcada atrav\u00e9s da distribui\u00e7\u00e3o de 100 senhas numeradas a partir das 13h;\n- Restri\u00e7\u00e3o de 1 (uma) senha por pessoa, intransfer\u00edvel.\n- Podem participar da sess\u00e3o de aut\u00f3grafos com a Lucy Vargas, ap\u00f3s o bate-papo, os leitores que possu\u00edrem o lan\u00e7amento \u201cUm acordo de cavalheiros\u201d;\n- A autora atender\u00e1 primeiro os leitores que tiverem com a senha;\n- Quem n\u00e3o conseguir senha pode participar da sess\u00e3o de aut\u00f3grafos ap\u00f3s os leitores com senha serem atendidos;\n- A autora atender\u00e1 at\u00e9 o \u00faltimo leitor, dentro do hor\u00e1rio de funcionamento da loja;\n- A autora s\u00f3 autografar\u00e1 livros, ou seja, n\u00e3o ser\u00e3o permitidos aut\u00f3grafos em marcadores de livros, peda\u00e7os de papel, etc.","end_time":"2017-07-02T17:00:00-0300","name":"Ch\u00e1 de \u00c9poca Record no Rio de Janeiro","place":{"name":"Livraria da Travessa Barra Shopping","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.96384888,"longitude":-43.64635773,"state":"RJ","street":"22631  Avenida das Am\u00e9ricas","zip":"23032-050"},"id":"598990026838527"},"start_time":"2017-07-02T15:00:00-0300","id":"150688235475945"}
{"description":"Gusta Stockler ao vivo no Rio de Janeiro.\n\nConfirme sua presen\u00e7a, convide seus amigos e n\u00e3o fique de fora :)\n\nMais informa\u00e7\u00f5es em: www.nonstopproducoes.com.br\/artista\/gusta-stockler","end_time":"2017-06-30T23:00:00-0300","name":"Gusta Stockler no Rio de Janeiro","place":{"name":"Teatro Bradesco Rio","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.999591860896,"longitude":-43.351596078878,"state":"RJ","street":"Avenida Das Americas","zip":"22640-102"},"id":"523631324333984"},"start_time":"2017-06-30T21:00:00-0300","id":"105493630070954"}
{"description":"Voc\u00ea sabia que o prefeito Marcelo Crivella tem at\u00e9 29\/06 para apresentar as metas para o seu mandato? E voc\u00ea sabia que toda a popula\u00e7\u00e3o tem o direito de participar da elabora\u00e7\u00e3o dessas metas?\n\nO Programa de Metas existe no Rio de Janeiro desde 2011, e aqui tem o nome de Plano Estrat\u00e9gico. Ele \u00e9 uma forma de garantir a participa\u00e7\u00e3o das pessoas na decis\u00e3o sobre o que ser\u00e1 feito durante os pr\u00f3ximos 4 anos- 2017 a 2020. As metas s\u00e3o fundamentais pra gente acompanhar o que est\u00e1 sendo feito pela Prefeitura \u2013 e cobrar, quando for necess\u00e1rio! Elas tamb\u00e9m s\u00e3o importantes porque garantem que uma parte do or\u00e7amento da cidade ser\u00e1 destinado para que elas se tornem realidade.\n\nE \u00e9 por isso que estamos em contagem regressiva para a apresenta\u00e7\u00e3o da 1\u00aa vers\u00e3o do Plano Estrat\u00e9gico, em 29\/06. Depois disso, a Prefeitura precisar\u00e1 marcar audi\u00eancias p\u00fablicas para ouvir a popula\u00e7\u00e3o e elaborar uma nova vers\u00e3o baseada nas sugest\u00f5es, cr\u00edticas e demandas levantadas.\n\nSe voc\u00ea quer mais \u00e1reas verdes, melhor mobilidade urbana, a gest\u00e3o mais sustent\u00e1vel dos res\u00edduos com aumento da reciclagem e at\u00e9 mesmo a gera\u00e7\u00e3o de energia limpa na cidade, esse evento \u00e9 para voc\u00ea!\n\nAssista o nosso v\u00eddeo: http:\/\/bit.ly\/programademetas \n\nQuer saber muito mais? Conhe\u00e7a a lei que estabelece o plano de metas: http:\/\/bit.ly\/leiplanodemetas\n\nVamos nessa?\n\nConvide suas amigas e amigos e participe!","end_time":"2017-06-29T18:00:00-0300","name":"Plano Estrat\u00e9gico do Rio de Janeiro - participe!","place":{"name":"Prefeitura do Rio de Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.911185200534,"longitude":-43.20539216663,"state":"RJ","street":"R. Afonso Cavalcanti, 455","zip":"20211-111"},"id":"145247469014742"},"start_time":"2017-06-29T09:00:00-0300","id":"1856687191210078"}
{"description":"Ingressos:\nPlateia e frisas: R$80,00 (inteira) | R$40,00 (meia)\nBalc\u00e3o I: R$60,00 (inteira) | R$30,00 (meia)\nBalc\u00e3o II: R$50,00 (inteira) | R$25,00 (meia)\n\nConvidados**:\n\nDura\u00e7\u00e3o: aproximadamente 70 minutos\nClassifica\u00e7\u00e3o: 14 anos\n\n\n*Ingressos \u00e0 venda:\n \n- Atrav\u00e9s do site da Ingressorapido.com.br\n\n\n- Bilheteria do Teatro\n   Diariamente das 10h \u00e0s 22h\n\n** Os convidados ser\u00e3o anunciados em breve.","end_time":"2017-07-02T22:30:00-0300","name":"Improv\u00e1vel no Rio de Janeiro!","place":{"name":"Theatro NET Rio","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.9664421,"longitude":-43.1873589,"state":"RJ","street":"Rua Siqueira Campos, N\u00ba 143 - 2\u00ba Piso- Copacabana","zip":"22.031-071"},"id":"259933884087045"},"start_time":"2017-07-02T21:00:00-0300","id":"683489801853162"}
{"description":"Ana Muller no Dia da M\u00fasica\n\nHor\u00e1rio do show: 15h (n\u00e3o atrasem)\nLocal: Pra\u00e7a Lu\u00eds de Cam\u00f5es, na Gl\u00f3ria\n\nEVENTO GRATUITO\n\nO Dia da M\u00fasica \u00e9 um festival em rede que envolve dezenas de palcos em todo o pa\u00eds e sua 3\u00aa edi\u00e7\u00e3o ser\u00e1 em 24 de junho de 2017.\n\nAs atra\u00e7\u00f5es dos Palcos do Conselho foram escolhidas entre mais de 3,4 mil artistas inscritos e se juntam aos mais de 300 shows em 70 palcos apoiados em 22 estados do Brasil no Dia da M\u00fasica 2017!\n\nPROGRAMA\u00c7\u00c3O\n14h - Molho Negro (PA)\n15h - Ana Muller (ES)\n16h - Chicas (RJ)\n17h - Esdras Nogueira (DF)\n18h - Do Amor (RJ)\n19h - SOM PEBA + BOBBY DJOY (COLETIVO BTPGD\u00c3O)\n20h - Mc Linn da Quebrada (SP)","end_time":"2017-06-24T15:40:00-0300","name":"Ana Muller | Rio de Janeiro [show gratuito]","place":{"name":"Gl\u00f3ria, Rio de Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.92086389,"longitude":-43.17349722,"state":"RJ","zip":"20241-180"},"id":"564263263658762"},"start_time":"2017-06-24T15:00:00-0300","id":"300765127030459"}
{"description":"Menos ansiedade, estresse e cansa\u00e7o.\nMais entusiamo, clareza e alegria =)\nEntenda como na sess\u00e3o introdut\u00f3ria gratuita do curso da Arte de Viver Happiness Program. \n\nTodos os domingos de maio(exceto dias que temos curso e feriados), 18h\nem nossas sedes e centros do Rio de Janeiro\n\nBarra da Tijuca: Rua Evandro Lins e Silva 840\/1102 \nTijuca:  Rua Soares da Costa 25\/301\nBotafogo: Rua Volunt\u00e1rios da P\u00e1tria 301\/801\nNiter\u00f3i: Estrada Caetano Monteiro 701\/201\nFreguesia: Rua Araguaia 560\/102\nRecreio: Rua Guilherme Baptista, 451 (Escola Vira-Virou)\n\nInscri\u00e7\u00e3o na sess\u00e3o introdut\u00f3ria gratuita: https:\/\/www.artofliving.org\/br-pt\/sessao-experimental\n--\nEliminar o estresse nas pessoas, a viol\u00eancia no mundo e deixar a felicidade florescer \u00e9 o objetivo da Arte de Viver. Atrav\u00e9s do Happiness Program, um programa que associa t\u00e9cnicas de respira\u00e7\u00e3o, medita\u00e7\u00e3o, yoga e conhecimentos sobre os mecanismos do corpo e da mente. \n\nOs participantes relatam grande al\u00edvio de estresse e ansiedade, melhora significativa nos n\u00edveis de concentra\u00e7\u00e3o, clareza, energia, disposi\u00e7\u00e3o, alegria e entusiasmo para lidar com as demandas do dia a dia. Al\u00e9m do sentimento de felicidade e bem-estar, decorrentes de pr\u00e1ticas saud\u00e1veis e mais harmonia nos relacionamentos interpessoais.\n\nVenha participar da nossa Sess\u00e3o Introdut\u00f3ria.\nGRATUITA E ABERTA AO P\u00daBLICO.\n\n----------------------------------------------------------------------\n\nAssita ao v\u00eddeo - Medita\u00e7\u00e3o Antes e Agora: bit.ly\/v\u00eddeoMEDITA\u00c7\u00c3O\n\nPara saber mais sobre a Arte de Viver:\nwww.artedeviver.org.br\nfacebook: Arte de Viver","end_time":"2017-06-25T21:00:00-0300","name":"RJ - Rio de Janeiro - Sess\u00f5es Introdut\u00f3rias Gratuitas Happiness","place":{"name":"Rio de Janeiro"},"start_time":"2017-06-25T18:00:00-0300","id":"457583847914563"}
{"description":"Ingressos:\nPlateia e frisas: R$80,00 (inteira) | R$40,00 (meia)\nBalc\u00e3o I: R$60,00 (inteira) | R$30,00 (meia)\nBalc\u00e3o II: R$50,00 (inteira) | R$25,00 (meia)\n\nConvidados**:\n\nDura\u00e7\u00e3o: aproximadamente 70 minutos\nClassifica\u00e7\u00e3o: 14 anos\n\n\n*Ingressos \u00e0 venda:\n \n- Atrav\u00e9s do site da Ingressorapido.com.br\n\n\n- Bilheteria do Teatro\n   Diariamente das 10h \u00e0s 22h\n\n** Os convidados ser\u00e3o anunciados em breve.","end_time":"2017-07-02T20:30:00-0300","name":"Improv\u00e1vel no Rio de Janeiro!","place":{"name":"Theatro NET Rio","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.9664421,"longitude":-43.1873589,"state":"RJ","street":"Rua Siqueira Campos, N\u00ba 143 - 2\u00ba Piso- Copacabana","zip":"22.031-071"},"id":"259933884087045"},"start_time":"2017-07-02T19:00:00-0300","id":"916299645179933"}
{"description":"S\u00e3o Paulo (24\/06): http:\/\/www.plantaeu.com\/product-page\/ginecologia-natural-autogest%C3%A3o-da-sa%C3%BAde-feminina\n\nRio de Janeiro (02\/07): http:\/\/www.plantaeu.com\/product-page\/ginecologia-natural-autogest%C3%A3o-da-sa%C3%BAde-feminina-1\n\nPorto Alegre (08\/10): http:\/\/www.plantaeu.com\/product-page\/ginecologia-natural-autogest%C3%A3o-da-sa%C3%BAde-feminina-2\n\nA oficina de ginecologia natural foi formulada para ajudar a esclarecer os medos e d\u00favidas que temos sobre nossos corpos. O cuidado com sa\u00fade \u00edntima feminina precisa ser de conhecimento da pr\u00f3pria mulher, pois este \u00e9 um saber que nos pertence e nos foi tirado. Com respeito e delicadeza, faremos uma roda para compartilhamos nossas fragilidades, mergulharmos em nossas sombras e resgatarmos a autogest\u00e3o de nossa sa\u00fade.\n \nO sagrado feminino e a ancestralidade\nConhecendo o ciclo menstrual\nAs fases da lua e o corpo da mulher\nComo realizar autoexames\nEnfermidades mais comuns: motivos e recursos para identific\u00e1-las\nAlimenta\u00e7\u00e3o e sa\u00fade da mulher\nPlantas medicinais, \u00f3leos essenciais argilas e suas prepara\u00e7\u00f5es\nContracep\u00e7\u00e3o natural e horm\u00f4nios sint\u00e9ticos\nLimpezas e desparasita\u00e7\u00e3o para sanar corpo e alma\nPindas: prepara\u00e7\u00e3o e utiliza\u00e7\u00e3o\nPrepara\u00e7\u00e3o de \u00f3vulos vaginais\nExerc\u00edcios para fortalecimento do assoalho p\u00e9lvico\n \nEncontro exclusivo para mulheres\n\nA participa\u00e7\u00e3o neste evento n\u00e3o substitui cuidados m\u00e9dicos!","end_time":"2017-07-02T16:00:00-0300","name":"Ginecologia Natural no Rio de Janeiro","place":{"name":"ROSA VENTO","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.957682029134,"longitude":-43.195924758911,"state":"RJ","street":"Rua Capit\u00e3o Salom\u00e3o 63 - 3\u00ba andar","zip":"22271-040"},"id":"327557887412487"},"start_time":"2017-07-02T10:00:00-0300","id":"162323510972335"}
{"description":"Ingressos:\nPlateia e frisas: R$80,00 (inteira) | R$40,00 (meia)\nBalc\u00e3o I: R$60,00 (inteira) | R$30,00 (meia)\nBalc\u00e3o II: R$50,00 (inteira) | R$25,00 (meia)\n\nConvidados**:\n\nDura\u00e7\u00e3o: aproximadamente 70 minutos\nClassifica\u00e7\u00e3o: 14 anos\n\n\n*Ingressos \u00e0 venda:\n \n- Atrav\u00e9s do site da Ingressorapido.com.br\n\n\n- Bilheteria do Teatro\n   Diariamente das 10h \u00e0s 22h\n\n** Os convidados ser\u00e3o anunciados em breve.","end_time":"2017-07-01T20:30:00-0300","name":"Improv\u00e1vel no Rio de Janeiro!","place":{"name":"Theatro NET Rio","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.9664421,"longitude":-43.1873589,"state":"RJ","street":"Rua Siqueira Campos, N\u00ba 143 - 2\u00ba Piso- Copacabana","zip":"22.031-071"},"id":"259933884087045"},"start_time":"2017-07-01T19:00:00-0300","id":"1949894948565787"}
{"description":"A cantora Ariana Grande, retorna ao Brasil depois de 1 ano e 7 meses e 3 dias para realiza\u00e7\u00e3o do sua segunda apresenta\u00e7\u00e3o da \u201cDangerous Woman Tour\u201d, no Brasil, sendo a sua primeira apresenta\u00e7\u00e3o no Rio de Janeiro, na quinta-feira, 29 de Junho!\n\nMais informa\u00e7\u00f5es: http:\/\/bit.ly\/2nQCoiMg","name":"29.06 | Dangerous Woman Tour \u2013 Rio de Janeiro","place":{"name":"Jeunesse Arena","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.974444844118,"longitude":-43.389948139625,"state":"RJ","street":"Av. Embaixador Abelardo Bueno","zip":"22775040"},"id":"262914135747"},"start_time":"2017-06-29T00:00:00-0300","id":"199320167230550"}
{"description":"Sons para Curar a \u00c1lma\nMedita\u00e7\u00e3o - Gratuito\n\n\"Como observar e acompanhar o presente - Respira\u00e7\u00e3o Amuki (sil\u00eancio interior) - Paz no Mundo - A defesa da \u00e1gua - A protec\u00e7\u00e3o dos animais\"\n\nTraga Yoga Mat (esteira - tapete) Em caso de chuva, o evento ser\u00e1 adiado para o dia seguinte, ao mesmo hor\u00e1rio, por isso estejam atentos\/as no pr\u00f3prio dia do evento. ^_^ \n\nSobre PABLOJI \n\nAtrav\u00e9s do sil\u00eancio e do som das suas flautas, o mestre invoca a nos comprometer com a paz no mundo desde a a\u00e7\u00e3o di\u00e1ria, a cuidar o m\u00e9dio ambiente, a amar a todos os seres vivos e a respeitar a quem pensa diferente.\n\nPabloji enfatiza na necessidade de despertar ao presente, de observar o que acontece com todos os sentidos para acionar no nosso entorno a partir do sublime contato com o agora.\n\u201cSons para Curar a \u00c1lma \u00e9 um concerto de medita\u00e7\u00e3o para um profundo relaxamento e integra\u00e7\u00e3o do corpo e da mente.\u201d \n\nEm 2009 cria o aclamado World Flutes Festival ( www.worldflutesfestival.org ) que promove a interpreta\u00e7\u00e3o das flautas do mundo atrav\u00e9s de um contato pleno com o momento presente. Desde sua vis\u00e3o, cada instrumento \u00e9 uma liga\u00e7\u00e3o entre o que chamamos interior e exterior. A mensagem sonora e seus sil\u00eancios, impregnados pelo contato com o fato real, transformam-se em mensageiros de paz e fraternidade.\"\n\nEm 2012 cria a Funda\u00e7\u00e3o Ame o Mundo ( www.lovetheworld.la ), uma ONG (Organiza\u00e7\u00e3o N\u00e3o Governamental) sem fins de lucrativos, dedicada a concretizar iniciativas humanit\u00e1rias e culturais relacionadas \u00e0 paz mundial, ao respeito por todos os seres vivos e ao cuidado do meio ambiente.\nAtrav\u00e9s de programas sociais e educacionais, baseados no ensino do seu fundador, Ame o Mundo promove \"a observa\u00e7\u00e3o do presente atrav\u00e9s do sil\u00eancio interior\" (amuki), inst\u00e2ncia fundamental para que cada ser humano seja um fator de mudan\u00e7a para melhorar o mundo.\n\nEntre as iniciativas incluem-se a\u00e7\u00f5es para cuidar o meio ambiente, prote\u00e7\u00e3o de os animais, a interpreta\u00e7\u00e3o das flautas do mundo como pontes geradoras de paz, a percep\u00e7\u00e3o do presente e a otimiza\u00e7\u00e3o da respira\u00e7\u00e3o amuki, sons para curar a alma, o abra\u00e7o fraternal di\u00e1rio, media\u00e7\u00e3o de conflitos e iniciativas para promover a inclus\u00e3o social e a reciprocidade entre as pessoas.\n\nPabloji tem realizado concertos de medita\u00e7\u00e3o em muitos centros especializados na Yoga, festivais e universides como SVYASA - Swami Viveananda Yoga University (Bangalore, India), Raasrang Festival (Delhi, India), Rajapalayan (India), Mahindra United World College (Pune, India), Ohio University (USA), Segunda Casa (Rep\u00fablica Dominicana), World Flutes Festival (Argentina), etc.","end_time":"2017-07-14T17:00:00-0300","name":"Pabloji em Rio de Janeiro","place":{"name":"Parque Lage (rua Jardim Bot\u00e2nico 414)"},"start_time":"2017-07-14T15:30:00-0300","id":"1297381110375659"}
{"description":"O maior Festival itinerante de m\u00fasica eletr\u00f4nica do Brasil retorna ao Haras dos Anjos ap\u00f3s a hist\u00f3rica Tour de 10 Anos!\n\nNascido em 2005, em Goi\u00e2nia, o Playground  j\u00e1 contou com mais de 70 edi\u00e7\u00f5es em cidades como S\u00e3o Paulo, Porto Alegre, Rio de Janeiro, Belo Horizonte, Curitiba, Fortaleza, entre outras.\n \nCom sua capacidade de inovar e mexer com a imagina\u00e7\u00e3o do p\u00fablico, o festival  j\u00e1 recebeu mais de meio milh\u00e3o de pessoas e \u00e9 recorde de cr\u00edtica por onde passa. O grande diferencial do evento \u00e9 mesclar m\u00fasica, divers\u00e3o, cultura e entretenimento dentro de um gigantesco e inusitado parque de divers\u00f5es ao ar livre e com os melhores e mais avan\u00e7ados brinquedos do mercado.\n \nTudo isso, \u00e9 claro, em meio a milhares de pessoas ao som dos melhores DJs do Brasil e do Mundo.\n\nVoc\u00ea NUNCA se DIVERTIU tanto!\n\nLine Up\nEm Breve\n\nIngressos\nEm Breve\n\nRealiza\u00e7\u00e3o\nInnova Produ\u00e7\u00f5es\nCTRL Comunica\u00e7\u00e3o\nMSD Soundsystem","end_time":"2017-12-17T14:00:00-0200","name":"Playground Rio de Janeiro - Tour 12 Anos","place":{"name":"Haras dos anjos - Santo Aleixo","location":{"latitude":-22.8536197606,"longitude":-43.2598074506},"id":"422422887782869"},"start_time":"2017-12-16T23:00:00-0200","id":"612408838953517"}
{"description":"BATATAS FRITAS, CORADAS, DOURADAS, ASSADAS, COZIDAS, CURTIDAS, DOCES E SALGADAS.... \n\nDELICIOSAS BATATAS DE TODOS OS TIPOS \n\nO MAIOR FESTIVAL DE BATATAS DO RIO DE JANEIRO\n\nZona Norte Rio de Janeiro\nAGUARDE MAIS INFORMA\u00c7\u00d5ES","end_time":"2017-09-01T14:00:00-0300","name":"Festival de BATATAS - Rio De Janeiro","place":{"name":"Zona Norte Carioca","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.875742565,"longitude":-43.30584118,"state":"RJ"},"id":"1420000931554313"},"start_time":"2017-09-01T11:00:00-0300","id":"198352317344688"}
{"description":"Green Day Revolution Radio Tour - Rio de Janeiro 01\/11\/2017","name":"Green Day - Rio de Janeiro 01\/11\/2017","place":{"name":"Jeunesse Arena","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.974444844118,"longitude":-43.389948139625,"state":"RJ","street":"Av. Embaixador Abelardo Bueno","zip":"22775040"},"id":"262914135747"},"start_time":"2017-11-01T20:00:00-0200","id":"269931600139884"}
{"description":"Red Hot Chili Peppers will be performing in Rio de Janeiro, Brazil at Rock In Rio on September 24, 2017. \n\nTicket on-sale to be announced soon.\n\nAll RHCP dates here: http:\/\/redhotchilipeppers.com\/tour","end_time":"2017-09-24T21:00:00-0300","name":"RHCP * Rio de Janeiro, Brazil * Rock In Rio","place":{"name":"Rock'in Rio - Cidade do Rock","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.9385187391,"longitude":-43.3534178929,"state":"RJ","street":"Vila Ol\u00edmpica","zip":"22763-010"},"id":"228209153901195"},"start_time":"2017-09-24T19:00:00-0300","id":"596973400487123"}
{"description":"John Mayer est\u00e1 de volta e dessa vez com uma turn\u00ea pelo Brasil. Pr\u00e9-venda a partir de 02 de junho para clientes Banco do Brasil com cart\u00e3o Ourocard em livepass.com.br","end_time":"2017-10-28T00:00:00-0200","name":"JOHN MAYER - Rio de Janeiro","place":{"name":"Jeunesse Arena","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.974444844118,"longitude":-43.389948139625,"state":"RJ","street":"Av. Embaixador Abelardo Bueno","zip":"22775040"},"id":"262914135747"},"start_time":"2017-10-27T21:00:00-0200","id":"239880789829059"}
{"description":"A Arte de Viver tem o prazer em apresentar o Curso de Culin\u00e1ria: A Arte de Comer Saud\u00e1vel segundo a Ayurveda.\n\nNo Curso os conceitos b\u00e1sicos da medicina Ayurveda s\u00e3o apresentados de forma din\u00e2mica, gerando uma melhor compreens\u00e3o das suas necessidades pessoais.\n\nA Ayurveda reconhece uma constitui\u00e7\u00e3o \u00fanica em cada indiv\u00edduo. O curso oferece ferramentas para voc\u00ea conhecer seu prakruti (sua pr\u00f3pria constitui\u00e7\u00e3o), seus desequil\u00edbrios e meios para corrigi-los.\n\nTudo o que comemos se torna nosso corpo e mente. Cozinhar de acordo com os princ\u00edpios da ayurveda n\u00e3o requer nenhuma mudan\u00e7a no estilo de comer, mas sim, uma re-introdu\u00e7\u00e3o da harmonia nos nossos ritmos naturais, apoiando nossas necessidades.\n\nUsando os estudos mais recentes sobre alimentos e demonstra\u00e7\u00f5es de culin\u00e1ria vegetariana, o cursor traz maneiras de equilibrar sua dieta de forma f\u00e1cil, criativa, divertida e saborosa.\n\n11 a 15 de julho\nter\u00e7a a sexta: 12h \u00e0s 15h\nS\u00e1bado das 10h \u00e0s 17h\n*Curso de 5 dias consecutivos. \u00c9 indispens\u00e1vel a presen\u00e7a em todos os dias do curso.\n\nVAGAS LIMITADAS! \nGaranta a sua!\ninscri\u00e7\u00f5es online: http:\/\/www.artedeviverbrasil.org.br\/atividadedetalhe.php?codturma=7075","end_time":"2017-07-15T17:00:00-0300","name":"RJ - Rio de Janeiro - Curso de Culin\u00e1ria Ayurveda","place":{"name":"Rua Volunt\u00e1rios da P\u00e1tria, 301\/s. 801 - Botafogo"},"start_time":"2017-07-11T12:00:00-0300","id":"1459198924142140"}
{"description":"Pre-sale begins June 19. Public on sale begins June 22.","end_time":"2017-10-27T22:00:00-0200","name":"John Mayer - Rio de Janeiro","place":{"name":"Jeunesse Arena","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.97532864,"longitude":-43.39040543,"state":"RJ","street":"Av. Embaixador Abelardo Bueno, 3401","zip":"22775-040"},"id":"1690815927876902"},"start_time":"2017-10-27T19:00:00-0200","id":"1695442464091882"}
{"description":"Ingressos:\nPlateia e frisas: R$80,00 (inteira) | R$40,00 (meia)\nBalc\u00e3o I: R$60,00 (inteira) | R$30,00 (meia)\nBalc\u00e3o II: R$50,00 (inteira) | R$25,00 (meia)\n\nConvidados**:\n\nDura\u00e7\u00e3o: aproximadamente 70 minutos\nClassifica\u00e7\u00e3o: 14 anos\n\n\n*Ingressos \u00e0 venda:\n \n- Atrav\u00e9s do site da Ingressorapido.com.br\n\n\n- Bilheteria do Teatro\n   Diariamente das 10h \u00e0s 22h\n\n** Os convidados ser\u00e3o anunciados em breve.","end_time":"2017-07-08T20:30:00-0300","name":"Improv\u00e1vel no Rio de Janeiro!","place":{"name":"Theatro NET Rio","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.9664421,"longitude":-43.1873589,"state":"RJ","street":"Rua Siqueira Campos, N\u00ba 143 - 2\u00ba Piso- Copacabana","zip":"22.031-071"},"id":"259933884087045"},"start_time":"2017-07-08T19:00:00-0300","id":"1889509564653923"}
{"description":"\ud83d\udca3BOMBA!!! Pela primeira vez no Rio de Janeiro, o principal evento autoral do fen\u00f4meno Wesley Safad\u00e3o! O GAROTA VIP!! \ud83d\udc83\ud83c\udffb\n\nS\u00e1bado, dia 19 de Agosto voc\u00ea vai se divertir intensamente em 12 horas de festa no Parque dos Atletas (antiga Cidade do Rock) com o maior artista brasileiro da atualidade e mais 4 mega atra\u00e7\u00f5es que vamos divulgar aos poucos....rsrs \ud83d\ude31\ud83d\ude4a\n\nAhhhh, lembrando que essa \u00e9 a festa que o Safad\u00e3o faz um show de mais de 4 horas sem parar e s\u00f3 acaba de manh\u00e3! Preparem seus \u00f3culos escuros....\ud83d\ude0e\u2600\ufe0f\n\nMarquem os amigos e avisem pra todo mundo que as vendas abrem na pr\u00f3xima segunda, dia 03 de Julho as 15h no Ingresso R\u00e1pido! E \u00e9 claro que vai esgotar rapidinho, ent\u00e3o corraaaam....\ud83c\udfc3\ud83c\udffb\ud83c\udfc3\ud83c\udffb\n\nPrepare-se para viver intensamente. #garotaviprj #riodejaneiro #rj #errejota #cidademaravilhosa\n\nRealiza\u00e7\u00e3o:\nRB Music\nGold Produ\u00e7\u00f5es\nCuia Eventos\nMaravilha Produ\u00e7\u00f5es\n\nApoio:\nSafad\u00f5es do RJ","end_time":"2017-08-20T07:00:00-0300","name":"Garota VIP - Rio de Janeiro","place":{"name":"Parque  dos Atletas","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.980186058719,"longitude":-43.407405697656,"state":"RJ","street":"Avenida Salvador Allende","zip":"22783-127"},"id":"294200653993733"},"start_time":"2017-08-19T20:00:00-0300","id":"461491487533443"}
{"description":"Nos dias 04 e 05 de Agosto, o Dunamis Movement estar\u00e1 na cidade do Rio de Janeiro (RJ), para o DUNAMIS WKND RIO DE JANEIRO!\n\nNeste evento contaremos com a presen\u00e7a de Teofilo Hayashi (Dunamis Movement), Mattie Montgomery, Andre Tanaka (Dunamis Movement), Eduardo Nunes (Dunamis Movement), O Rodolfo Abrantes, Zoe Lilly (Dunamis Music) e toda equipe Dunamis.\n\nSer\u00e3o quatro sess\u00f5es explosivas, carregadas de muita adora\u00e7\u00e3o, revela\u00e7\u00e3o da palavra e poder do Esp\u00edrito Santo!\n\nPROGRAMA\u00c7\u00c3O\n \nEm breve.\n\nVALORES:\nR$65,00(1\u00ba Lote)\nR$75,00(2\u00ba Lote)\n\nLOCAL:\nIgreja Batista Atitute\n(Sylvio da Rocha Pollis 751 - Barra da Tijuca - Rio de Janeiro \u2013 RJ)","end_time":"2017-08-05T23:00:00-0300","name":"Dunamis WKND - Rio de Janeiro","place":{"name":"Minist\u00e9rio Miss\u00f5es IBA - Central da Barra da Tijuca","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-23.0081406,"longitude":-43.4311714,"state":"RJ","street":"Rua Sylvio da Rocha Polls","zip":"22793-395"},"id":"1553188074955571"},"start_time":"2017-08-04T21:00:00-0300","id":"228039594331767"}
{"description":"Como celebrar duas d\u00e9cadas do maior fen\u00f4meno bruxo de todos os tempos? \n\nA Bloomsbury, editora que lan\u00e7ou os livros da saga Harry Potter pela primeira vez, est\u00e1 trazendo uma edi\u00e7\u00e3o especial de anivers\u00e1rio da Harry Potter Book Night!\n\nEm seu mapa, a estrela que brilha no Rio de Janeiro sinaliza que no dia 26 de Junho \u00e0s 19 horas, o Potterish comandar\u00e1 uma noite cheia de magia, nostalgia, atividades e brindes! Se Harry Potter fez, faz e continuar\u00e1 fazendo parte da sua hist\u00f3ria, voc\u00ea \u00e9 mais que bem-vindo. Portanto, potterheads, juntem-se a n\u00f3s! Neste dia e lugar, nossa rede de flu estar\u00e1 aberta, mas voc\u00ea tamb\u00e9m pode optar por aparatar normalmente no local.\n\nJuramos solenemente que vamos celebrar ao nosso estilo! Feliz 20 anos a todos n\u00f3s!\n\nApresenta\u00e7\u00e3o: Brunna Cassales, Jonathan Teles e Michel Uchiha","end_time":"2017-06-26T22:00:00-0300","name":"Harry Potter Book Night: 20 Anos de Magia - Rio de Janeiro","place":{"name":"Riosul Shopping Center","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.957002562556,"longitude":-43.176543089736,"state":"RJ","street":"Rua Lauro M\u00fcller 116","zip":"22290160"},"id":"157628930949026"},"start_time":"2017-06-26T19:00:00-0300","id":"448148448885598"}
{"end_time":"2017-07-27T22:00:00-0600","name":"Os Arrais - Rio de Janeiro (Teatro Bradesco)","place":{"name":"Av. das Am\u00e9ricas, 3900 - 160 - Barra da Tijuca, Rio de Janeiro - RJ"},"start_time":"2017-07-27T20:30:00-0600","id":"1754246984586706"}
{"description":"*****AGUARDANDO DATA OFICIAL DO EVENTO*****\n\nPARADA LGBT COPACABANA - RIO DE JANEIRO\n\nTRANSPORTE EXECUTIVO + KIT PARADA COM ABAD\u00c1, BANDANA E CANECA + 1 HORA DE OPEN BAR NO DESEMBARQUE NO RIO DE JANEIRO.\n\n\n****EM BREVE MAIS INFORMA\u00c7\u00d4ES****","end_time":"2017-07-30T21:00:00-0300","name":"Parada LGBT Rio de Janeiro 2017( Aguardando Data )","place":{"name":"Praia De Copacabana - Rio De Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.968034600019,"longitude":-43.18044196674,"state":"RJ","street":"Avenida Atl\u00e1ntica","zip":"22010-000"},"id":"478422715555124"},"start_time":"2017-07-30T18:00:00-0300","id":"291646397912441"}
{"description":"Bruno Mars announces \u202224K Magic\u2022 North American Tour dates!\n\nTickets: http:\/\/bit.ly\/BrunoMars-Tickets2017\n\nR&B, funk and soul singer-songwriter Bruno Mars just revealed the dates for his forthcoming 24K Magic Tour in support of his third studio album, \u201c24K Magic,\u201d which drops on Friday.\n\nMars, who is known for hits such as \u201cUptown Funk,\u201d \u201cGrenade, \u201cJust the Way You Are\u201d and \u201cThe Lazy Song,\u201d will wrap up his extensive tour next year.\nThis is not the official facebook event.\n\nTickets go onsale on May 16, here: \n\u27a2 http:\/\/tidd.ly\/8f85e952\n\u27a2 http:\/\/bit.ly\/BrunoMars-Rio","end_time":"2017-11-18T23:00:00-0200","name":"Bruno Mars | Rio de Janeiro, Brazil","place":{"name":"Pra\u00e7a da Apoteose","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.9119444444,"longitude":-43.1963888889,"state":"RJ","street":"Pra\u00e7a da Apoteose","zip":"20210-072"},"id":"1403291259922313"},"start_time":"2017-11-18T20:00:00-0200","id":"830950317061367"}
{"description":"Lamb of God + Carcass + Heaven Shall Burn\n\nS\u00e1bado \u00e0s 18h00\n24 de junho\nCirco Voador\nRua dos Arcos, 0\nRio de Janeiro-Rio de Janeiro\n\nhttps:\/\/www.ingressorapido.com.br\/compra\/?id=57272#!\/tickets","end_time":"2017-06-25T00:00:00-0300","name":"Lamb of God - Rio de Janeiro","place":{"name":"Circo Voador","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.913074403979,"longitude":-43.180235696161,"state":"RJ","street":"Rua dos Arcos s\/n","zip":"20230-060"},"id":"169054899831255"},"start_time":"2017-06-24T18:00:00-0300","id":"223474278149228"}
{"description":"Ingressos:\nPlateia e frisas: R$80,00 (inteira) | R$40,00 (meia)\nBalc\u00e3o I: R$60,00 (inteira) | R$30,00 (meia)\nBalc\u00e3o II: R$50,00 (inteira) | R$25,00 (meia)\n\nConvidados**:\n\nDura\u00e7\u00e3o: aproximadamente 70 minutos\nClassifica\u00e7\u00e3o: 14 anos\n\n\n*Ingressos \u00e0 venda:\n \n- Atrav\u00e9s do site da Ingressorapido.com.br\n\n\n- Bilheteria do Teatro\n   Diariamente das 10h \u00e0s 22h\n\n** Os convidados ser\u00e3o anunciados em breve.","end_time":"2017-07-08T22:30:00-0300","name":"Improv\u00e1vel no Rio de Janeiro!","place":{"name":"Theatro NET Rio","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.9664421,"longitude":-43.1873589,"state":"RJ","street":"Rua Siqueira Campos, N\u00ba 143 - 2\u00ba Piso- Copacabana","zip":"22.031-071"},"id":"259933884087045"},"start_time":"2017-07-08T21:00:00-0300","id":"1863276533931677"}
{"description":"Harry Styles has extended his world tour into 2018 with 56 new shows.\n\nIn addition to shows across the UK, Europe, the US and Canada, the tour also visits Asia, South America, Mexico and Australia, with support coming from Kacey Musgraves, Warpaint, Leon Bridges on select dates, while special guests for Europe and Australia are to be announced soon.\n\nThe sold out first leg of the tour kicks off this September, visiting intimate venues around the world and featuring support from MUNA.\n\nStyles is touring behind his self-titled debut album, which arrived in May. This is not an official FB event.\n\nGet your tickets, here:\n\u27a2 http:\/\/tidd.ly\/a50b2986","end_time":"2018-05-27T22:00:00-0300","name":"Harry Styles | Rio De Janeiro, Brazil","place":{"name":"Jeunesse Arena","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.97532864,"longitude":-43.39040543,"state":"RJ","street":"Av. Embaixador Abelardo Bueno, 3401","zip":"22775-040"},"id":"1690815927876902"},"start_time":"2018-05-27T19:00:00-0300","id":"478388185834354"}
{"description":"Mano, confirma presen\u00e7a aqui se voc\u00ea for no meu show dia 30 de junho pra gente trocar uma ideia. Estarei em temporada no Fashion Mall. Garanta seu ingresso pois s\u00e3o poucos lugares e vai esgotar rapidinho","end_time":"2017-06-30T22:30:00-0300","name":"F\u00e1bio Rabin no Rio de Janeiro","place":{"name":"Teatro Fashion Mall","location":{"city":"S\u00e3o Conrado","country":"Brazil","latitude":-22.99887,"longitude":-43.27096,"state":"RJ","street":"S\u00e3o Conrado Fashion Mall"},"id":"1884416918443083"},"start_time":"2017-06-30T21:00:00-0300","id":"231791830658645"}
{"description":"\u00d4s abestado, t\u00f4 chegando no Rio de janeiro com o meu novo show!\n\nConfirme sua presen\u00e7a e convide seus amigos! Vai ser fant\u00e1rdigo! \n\nMais informa\u00e7\u00f5es em: https:\/\/www.nonstopproducoes.com.br\/artista\/tiririca","end_time":"2017-07-09T20:00:00-0300","name":"Tiririca no Rio de Janeiro","place":{"name":"Vivo Rio","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.913097401401,"longitude":-43.171326283698,"state":"RJ","street":"Avenida Infante Dom Henrique 85","zip":"20021-140"},"id":"149162891812377"},"start_time":"2017-07-09T18:00:00-0300","id":"136968833522420"}
{"description":"Ingressos:\nPlateia: R$60,00 (inteira) | R$30,00 (meia)\nBalc\u00e3o: R$50,00 (inteira) | R$25,00 (meia)\n\nConvidados**:\n\nDura\u00e7\u00e3o: aproximadamente 70 minutos\nClassifica\u00e7\u00e3o: 14 anos\n\n\n*Ingressos \u00e0 venda:\n \n- Atrav\u00e9s do site da Ingressorapido.com.br\n\n- Bilheteria do Teatro\n   Diariamente das 10h \u00e0s 22h\n\n** Os convidados ser\u00e3o anunciados em breve.","end_time":"2017-07-04T21:30:00-0300","name":"Improv\u00e1vel em Bangu - Rio de Janeiro!","place":{"name":"Theatro Bangu Shopping","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.878251023476,"longitude":-43.46626996994,"state":"RJ","street":"Rua Fonseca, 240","zip":"21820-005"},"id":"1269050173159456"},"start_time":"2017-07-04T20:00:00-0300","id":"460961607572157"}
{"description":"Vamos fazer Niter\u00f3i soltar a voz de novo:\n\n\ud83c\udfa4 Luan Santana, Matheus e Kauan,\n\ud83c\udfa4 Anitta, Thiaguinho, Dilsinho,\n\ud83c\udfa4 Ludmilla, Jonas Esticado.\n\nE a\u00ed, partiu?","end_time":"2017-07-23T23:29:00-0300","name":"Festival Canta Niteroi - Rio De Janeiro","place":{"name":"Teatro Popular Oscar Niemeyer","location":{"city":"Niter\u00f3i","country":"Brazil","latitude":-22.889529302647,"longitude":-43.127570911777,"state":"RJ","street":"Avenida Jorn. Rog\u00e9rio Coelho Neto","zip":"24020011"},"id":"416689645105513"},"start_time":"2017-07-23T12:00:00-0300","id":"430831887266126"}
{"description":"PQP, Rio de Janeiro!!!\nTranquem suas portas e protejam seus ouvidos, o MATANZA FEST t\u00e1 de volta na cidade!\nTrazendo o caos e a destrui\u00e7\u00e3o em forma de countrycore, todos os bebuns e diabas est\u00e3o convocados!\nDia 15 de julho, no Circo Voador, o clube t\u00e1 formado com Cabe\u00e7a, DFC e Inocentes, pra todos aqueles que querem todo dia tudo aquilo que a vida tem de bom...","end_time":"2017-07-16T04:00:00-0300","name":"Matanza Fest no Rio de janeiro Circo Voador","place":{"name":"Circo Voador","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.913074403979,"longitude":-43.180235696161,"state":"RJ","street":"Rua dos Arcos s\/n","zip":"20230-060"},"id":"169054899831255"},"start_time":"2017-07-15T23:00:00-0300","id":"422766791429497"}
{"description":"20\/08\/2017 (domingo) Abertura da casa:18h00\n\nTESTAMENT (Estados Unidos)\nBanda de abertura a confirmar\n\nLOCAL: Circo Voador \nRua dos Arcos S\/N, Rio De Janeiro, RJ \n\nIngressos f\u00edsicos \u00e0 venda na bilheteria do Circo Voador. \n\nVenda on-line: www.ingressorapido.com.br\n\nR$100 (Primeiro Lote - Meia entrada \/ Estudante)\nR$100 (Primeiro Lote - Promocional para n\u00e3o estudantes. Doe um kilo de alimento na entrada da casa no dia do evento e pague meia entrada).\nInteira: R$200\n\nR$130 (Segundo Lote - Meia entrada \/ Estudante)\nR$130 (Segundo Lote - Promocional para n\u00e3o estudantes. Doe um kilo  de alimento na entrada da casa no dia do evento e pague meia entrada).\nInteira: R$260\n\nR$150 (Terceiro Lote \/ Dia do show - Meia entrada \/ Estudante)\nR$150 (Terceiro Lote \/ Dia do show  - Promocional para n\u00e3o estudantes. Doe um kilo  de alimento na entrada da casa no dia do evento e pague meia entrada).\nInteira: R$300\n\nRealiza\u00e7\u00e3o: Circo Voador, Liberation MC \n\nInforma\u00e7\u00f5es gerais: www.circovoador.com.br \n\nClassifica\u00e7\u00e3o et\u00e1ria: 16 anos. \n\nSites relacionados: \n\nwww.testamentlegions.com\nwww.circovoador.com.br\nwww.liberationmc.com","end_time":"2017-08-20T22:00:00-0300","name":"Testament no Rio de Janeiro","place":{"name":"Circo Voador","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.913074403979,"longitude":-43.180235696161,"state":"RJ","street":"Rua dos Arcos s\/n","zip":"20230-060"},"id":"169054899831255"},"start_time":"2017-08-20T18:00:00-0300","id":"426835934336637"}
{"description":"Tay Galega no Rio de Janeiro, dia 02 de Julho.\nShow exlusivo para apenas 150 pessoas!\n\nA cantora volta ao Rio de Janeiro com um show ac\u00fastico e intimista, com can\u00e7\u00f5es do seu EP ''Respeito e Uni\u00e3o'' e outras m\u00fasicas novas e in\u00e9ditas.\n(OBS: A artista ir\u00e1 tirar FOTOS com TODOS logo ap\u00f3s o show)\n\nAPENAS 150 INGRESSOS!\n\u25ba Lote promocional: R$ 25\n\u25ba Lote \u00fanico: R$ 30\n\u25ba Porta: R$ 40\n\nIngressos: https:\/\/www.sympla.com.br\/tay-galega-no-rio-de-janeiro__136805\n\nLocal: Saloon 79\nEndere\u00e7o: Rua Pinheiro Guimar\u00e3es 79, Botafogo - Rio de Janeiro, RJ","end_time":"2017-07-02T21:00:00-0300","name":"Tay Galega no Rio de Janeiro","place":{"name":"Saloon 79","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.95852,"longitude":-43.1946,"state":"RJ","street":"Rua Pinheiro Guimar\u00e3es 79","zip":"22281-080"},"id":"88895578347"},"start_time":"2017-07-02T18:00:00-0300","id":"738510962982088"}
{"description":"Rio 40 graus,\nCidade maravilha,\nPurgat\u00f3rio da beleza e do caos!\n(Fernanda Abreu)\n\n\u00b7.\u00b7\u00b4\u00af`\u00b7.\u00b7\u00b7.\u00b7\u00b4\u00af`\u00b7.\u00b7\u00b7.\u00b7\u00b4\u00af`\u00b7.\u00b7\u00b7.\u00b7\u00b4\u00af`\u00b7.\u00b7\u00b7.\u00b7\u00b4\u00af`\u00b7.\u00b7\n\nLINE UP\n\n- VINTAGE CULTURE (LONG SET)\nwww.fb.com\/vintageculturemusic\n\n- MANIMAL\nwww.fb.com\/manimaloficial\n\nEm Breve divulgaremos o Line completo, aguardem!\n\n\u00b7.\u00b7\u00b4\u00af`\u00b7.\u00b7\u00b7.\u00b7\u00b4\u00af`\u00b7.\u00b7\u00b7.\u00b7\u00b4\u00af`\u00b7.\u00b7\u00b7.\u00b7\u00b4\u00af`\u00b7.\u00b7\u00b7.\u00b7\u00b4\u00af`\u00b7.\u00b7\n\nRESERVAS CAMAROTES\/BACKSTAGE\/MESAS: \nHayanna: (22) 98819.0465\n\nMAPA:\nwww.migre.me\/wIBis\n\n\u00b7.\u00b7\u00b4\u00af`\u00b7.\u00b7\u00b7.\u00b7\u00b4\u00af`\u00b7.\u00b7\u00b7.\u00b7\u00b4\u00af`\u00b7.\u00b7\u00b7.\u00b7\u00b4\u00af`\u00b7.\u00b7\u00b7.\u00b7\u00b4\u00af`\u00b7.\u00b7\n\nANIVERS\u00c1RIOS:\n**Nos envie um inbox e saiba todas as vantagens\n*V\u00e1lido para Aniversariantes de Julho\nwww.fb.com\/shakethatagencia\n\n\u00b7.\u00b7\u00b4\u00af`\u00b7.\u00b7\u00b7.\u00b7\u00b4\u00af`\u00b7.\u00b7\u00b7.\u00b7\u00b4\u00af`\u00b7.\u00b7\u00b7.\u00b7\u00b4\u00af`\u00b7.\u00b7\u00b7.\u00b7\u00b4\u00af`\u00b7.\u00b7\n\nINGRESSOS\nLOTE PROMOCIONAL (ESGOTADO)\n1\u00b0 LOTE (ESGOTADO)\n\n2\u00ba LOTE (\u00daLTIMOS INGRESSOS)\n\nFeminino: R$ 80,00 \nMasculino: R$ 100,00\n\n\u00b7.\u00b7\u00b4\u00af`\u00b7.\u00b7\u00b7.\u00b7\u00b4\u00af`\u00b7.\u00b7\u00b7.\u00b7\u00b4\u00af`\u00b7.\u00b7\u00b7.\u00b7\u00b4\u00af`\u00b7.\u00b7\u00b7.\u00b7\u00b4\u00af`\u00b7.\u00b7\n\n\u261e COMPRE ONLINE:\nwww.bilheteriadigital.com\/so-track-boa-rio-de-janeiro-29-de-julho\n\n\u261e MOBILE:\nAplicativo BILHETERIA DIGITAL\n\nApp Store(IOS): www.migre.me\/uCYhl\nGoogle Play(Android): www.migre.me\/uCYmh\n\n\u261e PONTOS DE VENDA:\n\n\u25ba Recreio\n\u25b8D\u2019Samba Am\u00e9ricas Shopping (seg a sab 10h - 22h \/ dom 15h - 22h) - Av. Am\u00e9ricas, 15500 loja 114 A1 - Recreio\n\n\u25ba Taquara\n\u25b8All Black (seg a sex 11h - 20h \/ dom 15h - 22h) - Rua Salinopolis 315, loja 01 - Taquara\n\n\u25ba Barra da Tijuca\n\u25b8Limits Barra Shopping (10h-22h) - Av. das Am\u00e9ricas 4666, LJ 268 - Barra da Tijuca\n\u25b8Vezpa (seg a s\u00e1b 17 - 01h) - Av. Oleg\u00e1rio Maciel, 231 F\n\n\u25ba G\u00e1vea\n\u25b8 Tracks: Baixo G\u00e1vea (10h - 22h) \u2013 Pra\u00e7a Santos Dumont 140\n\u25b8 Carga Nobre (10h - 20h) - Livraria da Puc - Rio\n\n\u25ba Leblon\n\u25b8Brownie do Luiz Leblon (9h - 20h) - R. Cupertino Dur\u00e3o 79B\n\n\u25ba Ipanema\n\u25b8Closet 1989 (seg a sex 10h - 20h \/ s\u00e1b 10h - 14h) - Rua Visconde de Piraj\u00e1, 414, loja 110, t\u00e9rreo - Galeria Quartier\n\n\u25ba Catete\nClub Men Salon- Rua Ministro Tavares lira 105c- Catete\n\n\u25ba Centro\n\u25b8Mariu\u2019s Sports (seg a sex 9h - 19h \/ s\u00e1b 9h - 14h) - Rua da Carioca, 19 \u2013 Centro\n\n\u25ba Tijuca\n\u25b8Ponto Natural (seg a sex 9h - 19h30 \/ s\u00e1b 9h - 15h) - Rua Santo Afonso, 153 - Tijuca\n\n\u25ba Vila Isabel\n\u25b8Tubbo- Boulevard Rio (10h - 22h) - Rua Bar\u00e3o de S\u00e3o Francisco, 236, loja 1065 - Vila Isabel\n\n\u25ba M\u00e9ier\n\u25b8Mariu's Sport (seg a sex 9h - 19h \/ s\u00e1b 9h - 16h) - Rua Dias da Cruz, 335 - M\u00e9ier\n\n\u25ba Ilha do Governador\n\u25b8Tubbo - Ilha Plaza (10h - 22h) - Av. Maestro Paulo e Silva, 400 - Loja 237 \u2013 Ilha Plaza\n\n\u25ba Madureira\n\u25b8Falc\u00e3o Skate (seg a s\u00e1b 10h - 19h) - Rua Carvalho de Souza, 155 E - Madureira\n\n\u25ba Niter\u00f3i\n\u25b8Tubbo - Plaza Shopping Niter\u00f3i (10h - 22h) - Av. XV de Novembro, 08 Lj 106\n\u25b8Club Men Saloon Icara\u00ed - (09h - 21:h) - Rua Gavi\u00e3o Peixoto, 144\n\nObs.: O voucher de confirma\u00e7\u00e3o da compra online \u00e9 o seu ingresso. Basta apresentar na entrada do evento, impresso ou mostrando no seu celular.\n\n\u00b7.\u00b7\u00b4\u00af`\u00b7.\u00b7\u00b7.\u00b7\u00b4\u00af`\u00b7.\u00b7\u00b7.\u00b7\u00b4\u00af`\u00b7.\u00b7\u00b7.\u00b7\u00b4\u00af`\u00b7.\u00b7\u00b7.\u00b7\u00b4\u00af`\u00b7.\u00b7\n\n- Se beber, v\u00e1 de Uber\n- Evento para maiores de 18 anos*\n\n*Imprescind\u00edvel a apresenta\u00e7\u00e3o de documento ORIGINAL, V\u00c1LIDO e COM FOTO.\n\nN\u00e3o ser\u00e1 aceita xerox autenticada.\n\nN\u00e3o haver\u00e1 restitui\u00e7\u00e3o do valor do ingresso em caso de menores barrado.\n\n\u00b7.\u00b7\u00b4\u00af`\u00b7.\u00b7\u00b7.\u00b7\u00b4\u00af`\u00b7.\u00b7\u00b7.\u00b7\u00b4\u00af`\u00b7.\u00b7\u00b7.\u00b7\u00b4\u00af`\u00b7.\u00b7\u00b7.\u00b7\u00b4\u00af`\u00b7.\u00b7\n\nREALIZA\u00c7\u00c3O:\n\nShake That Ag\u00eancia\nPrivil\u00e8ge Brasil\nEntourage | Conte\u00fado Art\u00edstico","end_time":"2017-07-30T08:00:00-0300","name":"S\u00f3 Track Boa :: Rio de Janeiro","place":{"name":"P\u00eder Mau\u00e1","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.834159,"longitude":-43.344820033333,"state":"RJ"},"id":"471769892855994"},"start_time":"2017-07-29T21:00:00-0300","id":"1767230370190245"}
{"description":"WebFestValda 2017\n\nData: 07 de Julho (sexta) \nAbertura da casa: 20h\nBanda de abertura: Kapitu - RJ (21h)\nShows: Maneva\nPitty\n\n+ 10 bandas independentes \n\nO WebFestValda est\u00e1 chegando para mais uma grandiosa edi\u00e7\u00e3o recheada de excelentes artistas tentando seu sonho no mundo da m\u00fasica. A principal novidade ficou pela defini\u00e7\u00e3o de dois dias de competi\u00e7\u00e3o, onde todos t\u00eam oportunidades iguais para se apresentar. \n\nAntes, eram tr\u00eas noites de competi\u00e7\u00e3o, onde duas eram classificat\u00f3rias e, por fim, as melhores bandas chegavam \u00e0 final. Agora \u00e9 diferente: todas est\u00e3o competindo igualitariamente com a mesma quantidade de apresenta\u00e7\u00f5es.\n\nPara elevar ainda mais o n\u00edvel do evento, o primeiro dia ser\u00e1 ter\u00e1 shows de Pitty e Maneva, al\u00e9m da abertura com a banda Kapitu, uma das veteranas do festival. O segundo dia contar\u00e1 com as apresenta\u00e7\u00f5es de Onze:20 e Monobloco, al\u00e9m de Hey Joe, eleita Banda Revela\u00e7\u00e3o do ano passado, abrindo o s\u00e1bado.\n\nOs ingressos est\u00e3o \u00e0 venda em goo.gl\/LiCsWa (07\/07) e goo.gl\/9o2lwK (08\/07), bilheteria da Fundi\u00e7\u00e3o Progresso e tamb\u00e9m teremos transmiss\u00e3o ao vivo pelo YouTube!","end_time":"2017-07-08T05:00:00-0300","name":"Maneva no Rio de Janeiro\/RJ no Webfestvalda","place":{"name":"Fundi\u00e7\u00e3o Progresso","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.912191655508,"longitude":-43.180356705,"state":"RJ","street":"Rua dos Arcos, 24","zip":"20230060"},"id":"218321728200629"},"start_time":"2017-07-07T20:00:00-0300","id":"118591418650467"}
{"description":"Baruk e Banda\n\nAssembleia de Deus Vit\u00f3ria em Cristo\nRua montevideu, 900 - Penha\nRio de Janeiro\/RJ\n\nInf. (21) 2187-7070\nEntrada Franca","end_time":"2017-07-16T20:00:00-0300","name":"Baruk e Banda [ Rio de Janeiro, RJ - ADVEC ]","place":{"name":"ADVEC - Assembleia de Deus Vit\u00f3ria em Cristo","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.83656,"longitude":-43.27633,"state":"RJ","street":"Rua Montevid\u00e9u, 900 - Penha","zip":"21020290"},"id":"608248995935773"},"start_time":"2017-07-16T18:30:00-0300","id":"317363735344293"}
{"description":"Curso de Per\u00edcia Criminal \u2013 An\u00e1lises Toxicol\u00f3gicas Forenses \u2013 Rio de Janeiro\/RJ - 24\/06\/2017 - 08-18h (10 horas certificadas).\n- Para SE INSCREVER acesse: http:\/\/ibapcursos.com.br\/agenda\/curso-de-pericia-criminal-analises-toxicologicas-forenses-rio-de-janeirorj\/\n- Data e Hor\u00e1rio: 24 de junho de 2017, das 08-18 horas (10 horas certificadas).\n- Coffee-break incluso.\n- Local: Golden Park Hotel - Rua do Russel, 374- Gl\u00f3ria , Rio de Janeiro - RJ\n- P\u00fablico-alvo: Estudantes e profissionais dos cursos de Biologia, Biomedicina, Farm\u00e1cia, Medicina e Qu\u00edmica, bem como todos os demais interessados no tema.\n- Professor: Eduardo Rodrigues Cabrera, Pharm.D, M.Sc.,Graduado em Farm\u00e1cia com habilita\u00e7\u00e3o em An\u00e1lises Cl\u00ednicas e Toxicol\u00f3gicas (UEL, 2006); Graduando em Psicologia (UTP); P\u00f3s-graduado em Toxicologia (UEL, 2006); P\u00f3s-graduado em Criminal\u00edstica e Per\u00edcia Criminal (UNG, 2011); Mestre em Ci\u00eancias Farmac\u00eauticas UFPR, 2014); Perito Oficial e Perito Chefe da Se\u00e7\u00e3o de Toxicologia Forense da Pol\u00edcia Cient\u00edfica do Paran\u00e1; Membro do TIAFT \u2013 The International Association of Forensic Toxicologists (2015).\n- Certificado IMPRESSO entregue no final do curso (10 horas de ATIVIDADES COMPLEMENTARES).\n- Nossos cursos e certificados s\u00e3o aceitos e reconhecidos em todo o territ\u00f3rio nacional!\n- Investimento: a partir de R$ 127,00 (Inscri\u00e7\u00e3o ANTECIPADA com DESCONTO - VAGAS LIMITADAS!).\n- DESCONTOS especiais para inscri\u00e7\u00f5es em grupo (envie e-mail para cursos@institutobiomedico.com).\n- Formas de Pagamento: Cart\u00e3o de Cr\u00e9dito (pode ser parcelado em at\u00e9 12x) ou boleto banc\u00e1rio (\u00e0 vista).\n- Para mais informa\u00e7\u00f5es acesse: http:\/\/ibapcursos.com.br\/agenda\/curso-de-pericia-criminal-analises-toxicologicas-forenses-rio-de-janeirorj\/","end_time":"2017-06-24T18:00:00-0300","name":"Curso de Toxicologia Forense - Rio de Janeiro\/RJ","place":{"name":"Hotel Golden Park","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.9220791,"longitude":-43.1743088,"state":"RJ","street":"Rua Do Russel 374","zip":"22210010"},"id":"191086337589895"},"start_time":"2017-06-24T08:00:00-0300","id":"1922759874622562"}
{"description":"O cantor e compositor americano Devendra Banhart vir\u00e1 ao Brasil em setembro para tr\u00eas apresenta\u00e7\u00f5es: Rio de Janeiro (Circo Voador, 06\/09), Belo Horizonte (Music Hall, 10\/09) e Porto Alegre (Bar Opini\u00e3o, 14\/09). Ele trar\u00e1 ao pa\u00eds a turn\u00ea de seu nono \u00e1lbum, \"Ape in the Pink Marble\". As apresenta\u00e7\u00f5es s\u00e3o mais uma realiza\u00e7\u00e3o da parceria entre Queremos! e Heineken em 2017 (confira abaixo a programa\u00e7\u00e3o de shows para este ano). O show de Devendra marca ainda o in\u00edcio dos eventos do Queremos! na capital ga\u00facha.\n\n\"Ape in the Pink Marble\" \u00e9 o nono \u00e1lbum de Devendra, gravado pelo cantor, compositor e guitarrista na companhia de seus fi\u00e9is colaboradores Noah Georgeson (guitarra) e Josiah Steinbrick (multi-instrumentista), com quem ele gravou tamb\u00e9m seu \u00e1lbum anterior, \"Mala\", de 2013, ano em que veio ao Rio de Janeiro pela \u00faltima vez, em outro show promovido pelo Queremos!.\n\"Carmensita\", a m\u00fasica do \u00e1lbum \"Smokey Rolls Down Thunder Canyon\" que encerrou aquela apresenta\u00e7\u00e3o, ainda \u00e9 a favorita de Devendra para terminar os shows da nova turn\u00ea. No repert\u00f3rio, ele toca quase todas as 13 faixas de \"Ape in the Pink Marble\", entre elas \"Celebration\", \"Saturday Night\" e a intrigante \"Fig in leather\". A seu modo, todas reafirmam o freakfolk de ra\u00edzes sulamericanas de Devendra, que presta generosos tributos a artistas como Caetano Veloso, Gilberto Gil, Os Mutantes e at\u00e9 \u00e0 bossa torta de Rodrigo Amarante, amigo e parceiro do compositor americano (e que esteve com ele no show de 2013).\n\nNo repert\u00f3rio, entram ainda m\u00fasicas de albuns anteriores do m\u00fasico, como \"Mi Negrita\" e \"Golden Girls\", de \"Mala\", \u201cLong Haired Child\u201d, do disco \"Cripple Crow\" (2005), \"Baby\", de \"What Will We Be\" (2009), e \"Shabop Shalom\", tamb\u00e9m do \"Smokey Rolls Down Thunder Canyon\", que \u00e9 de 2007.\n\nDevendra nasceu em Houston, no Texas, em 1981, mas passou a inf\u00e2ncia em Caracas, na Venezuela. Quando a fam\u00edlia retornou aos Estados Unidos, na adolesc\u00eancia, foi morar em Los Angeles, onde o futuro artista aprendeu a tocar viol\u00e3o, andar de skate - e falar ingl\u00eas. Em pouco tempo, ele come\u00e7ou a se apresentar em p\u00fablico, enquanto frequentava o San Francisco Art Institute - onde desenvolveu seu talento como artista visual: seus desenhos, minuciosos e enigm\u00e1ticos como as letras de suas m\u00fasicas, j\u00e1 foram expostos em museus e galerias de todo o mundo.\n\nClassifica\u00e7\u00e3o: 18 anos\n\nProibida a revenda de ingressos neste evento.","end_time":"2017-09-06T23:59:00-0300","name":"Devendra Banhart no Rio de Janeiro!","place":{"name":"Circo Voador","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.913074403979,"longitude":-43.180235696161,"state":"RJ","street":"Rua dos Arcos s\/n","zip":"20230-060"},"id":"169054899831255"},"start_time":"2017-09-06T21:00:00-0300","id":"292654887823787"}
{"description":"Ingressos:\nPlateia e frisas: R$80,00 (inteira) | R$40,00 (meia)\nBalc\u00e3o I: R$60,00 (inteira) | R$30,00 (meia)\nBalc\u00e3o II: R$50,00 (inteira) | R$25,00 (meia)\n\nConvidados**:\n\nDura\u00e7\u00e3o: aproximadamente 70 minutos\nClassifica\u00e7\u00e3o: 14 anos\n\n\n*Ingressos \u00e0 venda:\n \n- Atrav\u00e9s do site da Ingressorapido.com.br\n\n\n- Bilheteria do Teatro\n   Diariamente das 10h \u00e0s 22h\n\n** Os convidados ser\u00e3o anunciados em breve.","end_time":"2017-07-07T22:30:00-0300","name":"Improv\u00e1vel no Rio de Janeiro!","place":{"name":"Theatro NET Rio","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.9664421,"longitude":-43.1873589,"state":"RJ","street":"Rua Siqueira Campos, N\u00ba 143 - 2\u00ba Piso- Copacabana","zip":"22.031-071"},"id":"259933884087045"},"start_time":"2017-07-07T21:00:00-0300","id":"1338542686262710"}
{"description":"Venha e participe em nossa oficina de confec\u00e7\u00e3o de biqu\u00ednis em parceira com CCBB Rio de Janeiro, como parte da programa\u00e7\u00e3o especial da exposi\u00e7\u00e3o Yes! N\u00f3s Temos Biqu\u00edni.\n\nA oficina come\u00e7a das 10h \u00e0s 18h. Entrada Franca. Senhas distribu\u00eddas 1h antes, na bilheteria. Capacidade: 40 lugares.","end_time":"2017-06-24T18:00:00-0300","name":"Oficina de confec\u00e7\u00e3o de biqu\u00ednis @CCBB Rio de Janeiro!","place":{"name":"CCBB Rio de Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.900945254818,"longitude":-43.176428094234,"state":"RJ","street":"Rua Primeiro de Mar\u00e7o, 66 - Centro","zip":"20010-000"},"id":"160517634014914"},"start_time":"2017-06-24T10:00:00-0300","id":"397364677327342"}
{"description":"Video promo: https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=eRoEg_Y3mhQ\n\nDepois de 3 apresenta\u00e7\u00f5es esgotadas no VIVO RIO e uma pequena turne de sucesso no Mexico, volta ao Rio de Janeiro o maior tributo ao Rei do Pop feito na America Latina. \n\nRodrigo Teaser come\u00e7ou a imitar Michael Jackson aos 9 anos de idade, na \u00e9poca, participava de programas infantis e shows de calouros. Cresceu se dedicando ao canto e a dan\u00e7a, sempre aperfei\u00e7oando suas apresenta\u00e7\u00f5es em homenagem ao Rei do Pop.\n\nEm 2005 teve seu nome citado no site do cantor ao divulgarem a festa que comemoraria a vit\u00f3ria de Michael nos tribunais. Foi convidado a se apresentar para o pr\u00f3prio na festa 30th years of magic que aconteceu em NY, n\u00e3o foi pois teve seu visto negado.\nNo Brasil j\u00e1 dividiu o palco com artistas como Ivete Sangalo, Seu Jorge, Claudia Leite e muitos outros em homenagens a Michael Jackson.\n\nAp\u00f3s a partida do Rei do Pop, teve a id\u00e9ia de produzir um mega tributo, um show com todos os elementos que MJ tinha em seus shows. Nascia assim o Tributo ao Rei do Pop, show que hoje \u00e9 considerado o maior tributo latino americano e um dos maiores do mundo. Uma produ\u00e7\u00e3o com banda ao vivo, bailarinos, figurinos, efeitos especiais, elevadores c\u00eanicos e muito mais. O show j\u00e1 passou por S\u00e3o Paulo, Rio de Janeiro, Minas Gerais, Bras\u00edlia, Goi\u00e1s, Esp\u00edrito Santo, Paran\u00e1, Paraguai e mais, sempre com sucesso de publico e critica.\n\nEm 2014 Lavelle Smith, bailarino de coreografo de MJ por mais de 20 anos veio ao Brasil para contribuir e dirigir Rodrigo, durante o processo, Lavelle quis fazer uma participa\u00e7\u00e3o no show. Foi a primeira vez que ele subiu num palco desde que Michael partiu. A contribui\u00e7\u00e3o e amizade de Lavelle s\u00e3o presentes at\u00e9 hoje no Tributo e pessoalmente para Rodrigo.\n\nA M\u00fasica \u00e9 capaz de imortalizar muitos artistas! Poucos viram mitos, mas nenhum at\u00e9 hoje foi para o mundo o que \u00e9 Michael Jackson! Este show presta um tributo inesquec\u00edvel ao Rei do Pop, recriando toda a estrutura das principais performances de Michael Jackson, no show \u201cTributo ao Rei do Pop\u201d.","end_time":"2017-06-25T21:00:00-0300","name":"Tributo Ao Rei do Pop - Rio de Janeiro","place":{"name":"Vivo Rio","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.913097401401,"longitude":-43.171326283698,"state":"RJ","street":"Avenida Infante Dom Henrique 85","zip":"20021-140"},"id":"149162891812377"},"start_time":"2017-06-25T19:00:00-0300","id":"1888152098128535"}
{"description":"Mallu Magalh\u00e3es\n\u00abVEM\u00bb\n04 e 05 de Agosto, Circo Voador \n\nMallu Magalh\u00e3es desembarca no Brasil para apresentar alguns shows de lan\u00e7amento do novo disco \u201cVem\u201d. E o primeiro deles ser\u00e1 no Circo Voador, dias 04 e 05 de agosto.\n\nDo repert\u00f3rio, fazem parte todas as m\u00fasicas no novo \u00e1lbum, como \u201cVoc\u00ea n\u00e3o presta\u201d e \u201cCasa Pronta\u201d, hits da carreira de Mallu, como \u201cVelha e Louca\u201d e \u201cSambinha Bom\u201d, algumas can\u00e7\u00f5es da Banda do Mar \u2013 \u201cMais ningu\u00e9m\u201d e \u201cMuitos Chocolates\u201d \u2013, al\u00e9m de algumas m\u00fasicas surpresas que s\u00e3o influ\u00eancias para a carreira da cantora.\n\nA banda que acompanha Mallu no palco \u00e9 formada pelos m\u00fasicos Thiago Consorti (baixo), Vitor Cabral (bateria), Davi Bernardo (guitarra), Andr\u00e9 Lima (teclado) e Rodolfo Guilherme (trompete).\n\nInforma\u00e7\u00f5es: 21 2533-0354\nVenda de ingressos em breve.","end_time":"2017-08-05T23:00:00-0300","name":"Mallu Magalh\u00e3es \u00abVEM\u00bb Rio de Janeiro","place":{"name":"Circo Voador","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.913074403979,"longitude":-43.180235696161,"state":"RJ","street":"Rua dos Arcos s\/n","zip":"20230-060"},"id":"169054899831255"},"start_time":"2017-08-04T20:00:00-0300","id":"1478806185484235"}
{"description":"Em breve mais informa\u00e7\u00f5es. \n\nAcompanhem as atualiza\u00e7\u00f5es.","name":"PlayGround Music Festival Rio De Janeiro - INGRESSOS","place":{"name":"Haras dos anjos - Santo Aleixo","location":{"latitude":-22.8536197606,"longitude":-43.2598074506},"id":"422422887782869"},"start_time":"2017-12-16T21:00:00-0200","id":"1688028008157145"}
{"description":"Voc\u00eas pediram e a Bubble atendeu! A edi\u00e7\u00e3o dos dias 10 e 11 de junho est\u00e3o esgotadas h\u00e1 um bom tempo, deixando muita gente de fora. Atendendo as solicita\u00e7\u00e3o, abrimos a \u00daLTIMA EDI\u00c7\u00c3O do ano no Rio de Janeiro!\n\nSer\u00e1 dia 15 de Outubro, no Hode Lu\u00e3 Resort e contar\u00e1 com:\n\n- Bubble Soccer\n- Archery Tag\n- Big Volley\n- Foot Darts (NOVA ATRA\u00c7\u00c3O!)\n- Piscina do resort liberada\n- E muito mais!\n\nGaranta sua entrada acessando www.bubblefestrj.vai.la. J\u00e1 sabe n\u00e9? Os ingressos esgotam rapidamente, ent\u00e3o garanta j\u00e1 sua entrada!","end_time":"2017-10-15T19:00:00-0200","name":"Bubble Fest Rio de Janeiro - 15 de Outubro","place":{"name":"Hode Lu\u00e3","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.9732679,"longitude":-43.5466098,"state":"RJ","street":"Av. Gaspar de Lemos, 1101","zip":"23020-110"},"id":"237974239558595"},"start_time":"2017-10-15T11:00:00-0200","id":"1720934988208862"}
{"description":"Curso de Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Necropsia - Rio de Janeiro\/RJ - 12\/08\/2017 - 08-18h (10 horas certificadas). \n\n- Para SE INSCREVER: http:\/\/ibapcursos.com.br\/agenda\/curso-de-introducao-necropsia-rio-de-janeirorj\/\n\n- Data e Hor\u00e1rio: 12 de agosto de 2017, das 08-18 horas (10 horas certificadas).\n\n- Coffee-break incluso.\n\n- Local: Golden Park Hotel - Rua do Russel, 374- Gl\u00f3ria\n\n- Professora: Profa. Marcela Aquiyama Alonso (Auxiliar de Necropsia da Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia T\u00e9cnico Cient\u00edfica de S\u00e3o Paulo \u2013 SPTC \u2013 EPML Americana; Bacharel e Licenciada em Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas - UNICAMP, 2012; Mestre em Biologia Animal (Rela\u00e7\u00f5es Antr\u00f3picas, Meio Ambiente e Parasitologia) \u2013 Pesquisa: Entomologia Forense - UNICAMP, 2015; Doutoranda em Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas (Zoologia) - UNESP \/ Rio Claro - (em andamento) \u2013 Pesquisa: Entomologia Forense).\n\n- Certificado IMPRESSO entregue no final do curso (10 horas de ATIVIDADES COMPLEMENTARES).\n\n- Nossos cursos e certificados s\u00e3o aceitos e reconhecidos em todo o territ\u00f3rio nacional!\n\n- Investimento: a partir de R$ 127,00 (Inscri\u00e7\u00e3o ANTECIPADA com DESCONTO - VAGAS LIMITADAS!).\n\n- DESCONTOS especiais para inscri\u00e7\u00f5es em grupo (envie e-mail para cursos@institutobiomedico.com).\n\n- Formas de Pagamento: Cart\u00e3o de Cr\u00e9dito (pode ser parcelado em at\u00e9 12x) ou boleto banc\u00e1rio (\u00e0 vista).\n\n- Para mais informa\u00e7\u00f5es acesse: http:\/\/ibapcursos.com.br\/agenda\/curso-de-introducao-necropsia-rio-de-janeirorj\/","end_time":"2017-08-12T18:00:00-0300","name":"Curso de Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Necropsia - Rio de Janeiro\/RJ","place":{"name":"Hotel Golden Park","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.9220791,"longitude":-43.1743088,"state":"RJ","street":"Rua Do Russel 374","zip":"22210010"},"id":"191086337589895"},"start_time":"2017-08-12T08:00:00-0300","id":"302068553583014"}
{"description":"Ingressos:\nPlateia: R$60,00 (inteira) | R$30,00 (meia)\nBalc\u00e3o: R$50,00 (inteira) | R$25,00 (meia)\n\nConvidados**:\n\nDura\u00e7\u00e3o: aproximadamente 70 minutos\nClassifica\u00e7\u00e3o: 14 anos\n\n\n*Ingressos \u00e0 venda:\n \n- Atrav\u00e9s do site da Ingressorapido.com.br\n\n- Bilheteria do Teatro\n   Diariamente das 10h \u00e0s 22h\n\n** Os convidados ser\u00e3o anunciados em breve.","end_time":"2017-07-12T21:30:00-0300","name":"Improv\u00e1vel em Bangu - Rio de Janeiro!","place":{"name":"Theatro Bangu Shopping","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.878251023476,"longitude":-43.46626996994,"state":"RJ","street":"Rua Fonseca, 240","zip":"21820-005"},"id":"1269050173159456"},"start_time":"2017-07-12T20:00:00-0300","id":"415749362128602"}
{"description":"Ingressos:\nPlateia e frisas: R$80,00 (inteira) | R$40,00 (meia)\nBalc\u00e3o I: R$60,00 (inteira) | R$30,00 (meia)\nBalc\u00e3o II: R$50,00 (inteira) | R$25,00 (meia)\n\nConvidados**:\n\nDura\u00e7\u00e3o: aproximadamente 70 minutos\nClassifica\u00e7\u00e3o: 14 anos\n\n\n*Ingressos \u00e0 venda:\n \n- Atrav\u00e9s do site da Ingressorapido.com.br\n\n\n- Bilheteria do Teatro\n   Diariamente das 10h \u00e0s 22h\n\n** Os convidados ser\u00e3o anunciados em breve.","end_time":"2017-07-09T22:30:00-0300","name":"Improv\u00e1vel no Rio de Janeiro!","place":{"name":"Theatro NET Rio","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.9664421,"longitude":-43.1873589,"state":"RJ","street":"Rua Siqueira Campos, N\u00ba 143 - 2\u00ba Piso- Copacabana","zip":"22.031-071"},"id":"259933884087045"},"start_time":"2017-07-09T21:00:00-0300","id":"637062189816889"}
{"description":"Al\u00f4, galerinha do Rio de Janeiro, estou chegando na cidade com o meu show! \n\nBora, abestado, vai ser bom demais!\n\nMais informa\u00e7\u00f5es em: http:\/\/www.tirullipashow.com.br\/","end_time":"2017-07-30T20:00:00-0300","name":"Tirullipa no Rio De Janeiro - Vivo Rio","place":{"name":"Vivo Rio","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.913097401401,"longitude":-43.171326283698,"state":"RJ","street":"Avenida Infante Dom Henrique 85","zip":"20021-140"},"id":"149162891812377"},"start_time":"2017-07-30T18:00:00-0300","id":"100251140560453"}
{"end_time":"2017-09-06T22:00:00-0300","name":"Devendra Banhart - Rio de Janeiro, Brazil","place":{"name":"Circo Voador","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.913074403979,"longitude":-43.180235696161,"state":"RJ","street":"Rua dos Arcos s\/n","zip":"20230-060"},"id":"169054899831255"},"start_time":"2017-09-06T20:00:00-0300","id":"117765982113774"}
{"description":"\ufffd   Reeeespeit\u00e1vellll p\u00fablico  \ufffd\n\nPlayground Rio de Janeiroi, Euphoria Oficial e Ins\u00f4nia Open Air apresentam:\n\n\ufffd   Circus Music Festival \u2013 Rio de Janeiro  \ufffd\nS\u00e1bado, 22 de julho\nHode Lu\u00e3 Resort \u2013 Ilha de Guaratiba - RJ\n\nO Circo Eletr\u00f4nico mais bombado do Brasil desembarca pela primeira vez no Rio de Janeiro, no paradis\u00edaco Hode Lu\u00e3, palco das \u00faltimas edi\u00e7\u00f5es da Tribe Rio de Janeiro e Euphoria.\n\n\ufffd   Grandes artistas da m\u00fasica eletr\u00f4nica internacional\n\ufffd   18 horas de festa\n\ufffd   Cenografia tem\u00e1tica\n\ufffd   Trupe Circense\n\ufffd   O paradis\u00edaco Hode Lu\u00e3 Resort\n\ufffd   Voc\u00ea...\n\n\ufffd   Line Up  \ufffd\nEm Breve\n\n\ufffd   Setores do Evento \ufffd\n\nPista\nAcesso ao Front Stage do Palco\n\n\u00c1rea Vip\nIngresso integralmente revertido em Consumo\n\u00c1rea lateral coberta com vista privilegiada do Palco\n\n\ufffd   Ingressos  \ufffd\n\nLote Promo\nPista \u2013 R$ 40\n\u00c1rea Vip \u2013 R$ 150\n\n2o Lote\nPista \u2013 R$ 50\n\u00c1rea Vip \u2013 R$ 180\n\nVendas a partir de 03\/04!\n\n\ufffd   Venda Online  \ufffd\nEm breve\n\n\ufffd   Pontos de Venda  \ufffd\nEm breve\n\n\u2714   Realiza\u00e7\u00e3o  \u2714\nCtrl Comunica\u00e7\u00e3o e Eventos \nInnova Produ\u00e7\u00f5es\nIns\u00f4nia Produ\u00e7\u00f5es\nMSD Soundsystem","end_time":"2017-07-23T18:00:00-0300","name":"Circus Music Festival - Rio de Janeiro","place":{"name":"Resort Hode Lu\u00e3, Ilha De Guaratiba","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.994688955977,"longitude":-43.55680075046,"state":"RJ","street":"Avenida Gaspar de Lemos 1101","zip":"22773100"},"id":"295481960617935"},"start_time":"2017-07-22T23:00:00-0300","id":"439534539722253"}
{"description":"\u201c24K Magic World Tour\u201d\n\nO astro Bruno Mars anuncia vinda \u00e0 Am\u00e9rica do Sul e Brasil em novembro com sua nova turn\u00ea mundial\n\nAclamado cantor, compositor, produtor, diretor e m\u00fasico havaiano, ganhador de pr\u00eamios Grammy e discos de platina, se apresenta no Rio de Janeiro e S\u00e3o Paulo tendo como convidado especial a banda norte-americana DNCE\n\nApontado como um dos maiores fen\u00f4menos do mundo da m\u00fasica, com mais de setenta nomea\u00e7\u00f5es e dezesseis pr\u00eamios conquistados, o cantor, compositor, produtor, diretor e m\u00fasico Bruno Mars retorna ao pa\u00eds com sua nova turn\u00ea, 24K Magic World, para se apresentar em 18 de novembro, na Pra\u00e7a da Apoteose, no Rio de Janeiro, e no Est\u00e1dio do Morumbi em S\u00e3o Paulo no dia 22 de novembro. A turn\u00ea sul-americana seguir\u00e1 para Santiago, Buenos Aires, Lima e Quito e ter\u00e1 como convidado especial a banda de pop rock norte-americana DNCE. Para detalhes completos, por favor visite o site oficial da turn\u00ea em http:\/\/www.brunomars.com.\nProduzida mundialmente pela Live Nation, as apresenta\u00e7\u00f5es no Brasil fazem parte do Concert Series Live Music Rocks, com realiza\u00e7\u00e3o da Move Concerts. A tour brasileira conta com o patroc\u00ednio do Banco do Brasil e da Budweiser e tem como fornecedor oficial o Hospital Sancta Maggiore.\nIngressos para os shows estar\u00e3o dispon\u00edveis em livepass.com.br a partir de 15 de maio para o show de S\u00e3o Paulo e 16 de maio para o show do Rio de Janeiro.\nAt\u00e9 meados de 2018 toda a plataforma de shows Live Music Rocks levar\u00e1 a assinatura do Banco do Brasil, que oferecer\u00e1 benef\u00edcios exclusivos e especiais aos seus clientes portadores do Ourocard. Entre os principais est\u00e3o as pr\u00e9-vendas exclusivas, desconto de 50% para compra de ingressos na fun\u00e7\u00e3o cr\u00e9dito (limitado ao estoque), condi\u00e7\u00f5es diferenciadas de parcelamento, al\u00e9m da possibilidade de troca de pontos Livelo por ingressos com pre\u00e7os reduzidos, limitado ao estoque. O Ourocard \u00e9 o cart\u00e3o oficial da plataforma e a Cielo, a credenciadora oficial.\nA 24K Magic World Tour comemora o aclamado novo \u00e1lbum de Mars, 24K Magic, com sucessos como \u201c24K Magic\u201d, \u201cPerm\u201d e o novo single \u201cThat\u2019s What I Like\u201d. Aclamando Mars como \u201cum dos maiores showmen da m\u00fasica pop atual\u201d, o Evening Standard elogia o show \u201cdesde a impec\u00e1vel produ\u00e7\u00e3o de palco inspirada nos anos 90, equipada com pirotecnia, at\u00e9 sua inspirada coreografia, executada em perfeita harmonia com seu grupo de dan\u00e7a, The Hooligans.\u201d\nA 24K Magic World Tour marca a primeira turn\u00ea de longa dura\u00e7\u00e3o de Mars desde o sucesso de 2013 da Moonshine Jungle World Tour, um blockbuster internacional que vendeu 2 milh\u00f5es de ingressos em todo o mundo em 155 datas esgotadas.\nRecentemente indicado ao pr\u00eamio de Melhor Artista, Melhor \u00c1lbum e Melhor M\u00fasica de R & B no Billboard Music Awards deste ano, Mars tem aparecido em perfomances inspiradas na televis\u00e3o como aconteceu na entrega dos Grammy Awards 2017.\n\nBRUNO MARS \u2013 THE 24K MAGIC WORLD TOUR \u2013 SOUTH AMERICA\nS\u00e1bado, 18 de novembro Rio de Janeiro, BR Apoteose\nQuarta-feira, 22 de novembro S\u00e3o Paulo, BR Est\u00e1dio do Morumbi\nS\u00e1bado, 25 de novembro Buenos Aires, AR Estadio \u00danico de La Plata\nTer\u00e7a-feira, 28 de novembro Santiago, CL Estadio Nacional\nQuinta-feira, 30 de novembro Lima, PE Estadio Nacional\nS\u00e1bado, 2 de dezembro Quito, EC Estadio Olimpico Atahualpa\n\nEsta \u00e9 a segunda vez que Bruno Mars vem ao Brasil. Em 2012, o cantor, ent\u00e3o estourado com o sucesso \u201cJust The Way You Are\u201d, se apresentou no Summer Soul Festival com shows lotados em S\u00e3o Paulo, Rio de Janeiro e Florian\u00f3polis.\nCom o seu terceiro \u00e1lbum de est\u00fadio 24k Magic, lan\u00e7ado em 2016, o cantor havaiano segue em turn\u00ea mundial com mais de 80 shows confirmados pela Europa e Am\u00e9rica do Norte.\nBruno Mars\nIndicado 20 vezes e vencedor de v\u00e1rios Grammy Awards, Bruno Mars vendeu mais de 170 milh\u00f5es de singles e 26 milh\u00f5es de \u00e1lbuns em todo o mundo, afirmando sua posi\u00e7\u00e3o como um dos artistas mais vendidos de todos os tempos. O aclamado cantor, compositor, produtor, diretor e m\u00fasico dominou recentemente as paradas com o hit mundial, \u201cUptown Funk.\u201d Com certifica\u00e7\u00e3o diamente, o single fez hist\u00f3ria como o que mais tempo permaneceu no topo da lista \u201cHot 100\u2033 da Billboard nos anos 2010 e \u00e9 o 10\u00ba single na hist\u00f3ria de 57 anos do gr\u00e1fico a passar pelo menos 14 semanas no # 1. \u201cUptown Funk\u201d recebeu uma s\u00e9rie de honras, entre eles tr\u00eas 2016 Grammy Awards, incluindo o cobi\u00e7ado \u201c\u00c1lbum do Ano\u201d. Al\u00e9m disso, o clipe de \u201cUptown Funk\u201d recebeu o MTV Video Music Award de 2016 para \u201cBest Male Video\u201d.\nMars voltou ao est\u00e1dio do Super Bowl no final de fevereiro, para atuar ao lado de Beyonc\u00e9 e Coldplay. A performance hist\u00f3rica de mar\u00e7o de 2014 fez a hist\u00f3ria da NFL como o segundo mais assistido Super Bowl Halftime Show de todos os tempos, ganhando uma audi\u00eancia total recorde de mais de 115,3 milh\u00f5es, ao mesmo tempo de ter sido o artista mais jovem a ser headliner do evento. De acordo com a Billboard, Mars marcou seus primeiros cinco lugares na \u201cHot 100\u2033 mais r\u00e1pido do que qualquer artista masculino desde Elvis Presley. Como cantor, compositor e produtor, Bruno Mars j\u00e1 reuniu um incr\u00edvel cat\u00e1logo de 35 \u201cHot 100\u2033 hits at\u00e9 a presente data.\nConhecido pelo excepcional talento musical, que mescla o pop, o soul e o R&B em suas m\u00fasicas, o cantor traz influ\u00eancias de Michael Jackson, Elvis Presley, James Brown e outros grandes artistas.\nDNCE\nFormado no ver\u00e3o de 2015, o DNCE se apresentou pela primeira vez ao grande p\u00fablico no lan\u00e7amento de \u201cCake By The Ocean\u201d, seu mega sucesso j\u00e1 com triplo disco de platina, inclu\u00eddo no \u00e1lbum de estr\u00e9ia do grupo de 2016, Cake By The Ocean, que entrou no Top 10 do Billboard Hot 100 e tornou-se um hit no Top 40, passando a ser uma das m\u00fasicas mais tocadas do ano. Um sucesso internacional, com cerca de 550 milh\u00f5es de streamings no Spotify. Al\u00e9m disso, o v\u00eddeo de m\u00fasica j\u00e1 possui mais de 256 milh\u00f5es de visualiza\u00e7\u00f5es no VEVO.\nSeguindo o exemplo de \u201cCake By The Ocean\u201d, a sensual \u201cToothbrush\u201d j\u00e1 acumula mais de 68 milh\u00f5es de visualiza\u00e7\u00f5es no YouTube \/ VEVO com um inesquec\u00edvel videoclipe com a supermodelo Ashley Graham. Al\u00e9m disso, a m\u00fasica recebeu elogios inflamados de publica\u00e7\u00f5es como a Entertainment Weekly, People e Roling Stone. Seu pr\u00f3ximo lan\u00e7amento foi o single \u201cBody Moves\u201d estrelando o modelo Charlotte McKinney, que j\u00e1 tem mais de 25 milh\u00f5es de visualiza\u00e7\u00f5es.\nDNCE \u00e9 formado pelo vocalista Joe Jonas, o baixista e tecladista Cole Whittle, o guitarrista JinJoo eo baterista Jack Lawless.\n\nServi\u00e7o\nCidade: Rio de Janeiro\nData: 18 de novembro\nLocal: Apoteose\nIn\u00edcio da Pr\u00e9-venda Banco do Brasil com Ourocard: Ter\u00e7a-feira, 16 de maio, \u00e0s 10:00hrs\nT\u00e9rmino da Pr\u00e9-venda Banco do Brasil com Ourocard: Sexta-feira, 19 de maio, \u00e0s 09:00hrs\nVenda p\u00fablico geral: Sexta-feira, 19 de maio, \u00e0s 10:00hrs\nLink de vendas: www.livepass.com.br\n\nCidade: S\u00e3o Paulo\nData: 22 de novembro\nLocal: Est\u00e1dio do Morumbi\nIn\u00edcio da Pr\u00e9-venda Banco do Brasil com Ourocard: Segunda-feira, 15 de maio, \u00e0s 00:01hrs (de domingo para segunda-feira)\nT\u00e9rmino da Pr\u00e9-venda Banco do Brasil com Ourocard: Quarta-feira, 17 de maio, \u00e0s 22:59hrs\nVenda p\u00fablico geral: Quinta-feira, 18 de maio, \u00e0s 00:01hrs (de quarta para quinta-feira)\nLink de vendas: www.livepass.com.b","end_time":"2017-11-19T02:00:00-0200","name":"24k Magic World Tour - Rio de Janeiro","place":{"name":"Pra\u00e7a da Apoteose","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.9119444444,"longitude":-43.1963888889,"state":"RJ","street":"Pra\u00e7a da Apoteose","zip":"20210-072"},"id":"1403291259922313"},"start_time":"2017-11-18T20:00:00-0200","id":"1244154109027313"}
{"description":"E a\u00ed gente, tudo bacana?\n\nIsso aqui \u00e9 um evento da pe\u00e7a Tudo Bacana, t\u00e1 meninas? \n\n\u00c9 com muito orgulho e muito amor que convidamos voc\u00eas para assistir a nossa pe\u00e7a, pensada com muito amor e carinho pra ser show de bolas! S\u00f3 me confirma aqui no ponto se vamos lotar o teatro com um monte de bacanas? \u2665 \n\nSe voc\u00ea \u00e9 um bacana que mora no Rio de Janeiro\/RJ, fique atento pra pegar todas as min\u00facias! Seria esse o melhor evento das nossas vidas? Cara, sim! \n\nData da pe\u00e7a: 1, 2, 3, 8, 9 e 10 de setembro de 2017\nLocal: \nDia 1 (20h) Theatro Bangu Shopping \nDia 2 (11h e 15h) e 3 (11h e 15h) Theatro Net Rio\nDia 8 (20h) Theatro Bangu Shopping\nDia 9 (11h e 15h) e 10 (11h e 15h) Theatro Net Rio\n\nAlgumas perguntolas frequentes:\n\nVai rolar ingresso especial de Meet and Greet? \n\nC\u00eas t\u00e3o ing\u00eanuos, n\u00e9? Todos os bacanas v\u00e3o poder tirar foto com Thalitinha e Gabizoca com o ingresso normal, n\u00e3o vamos fazer ingresso especial, t\u00e1, seus doido?\n\nComo funcionar\u00e1 a sess\u00e3o de fotos? \n\nAs sess\u00f5es de fotos sempre v\u00e3o rolar ap\u00f3s cada sess\u00e3o da pe\u00e7a. S\u00f3 me confirma rapid\u00e3o se vamos poder nos abra\u00e7ar? \u2665\n\nQual a classifica\u00e7\u00e3o da pe\u00e7a?\n\nA classifica\u00e7\u00e3o da pe\u00e7a \u00e9 a partir de 10 anos, t\u00e1, seus loco? E n\u00e3o esque\u00e7am de levar um documento de identifica\u00e7\u00e3o, porque \u00e9 obrigat\u00f3rio pra entrar, beleza?\n\nEstudantes que n\u00e3o estiverem com os documentos corretos ter\u00e3o que pagar o valor do ingresso completo, ent\u00e3o lembrem de levar tudo direitinho! \n\nQualquer d\u00favida pode entrar em contato com a produ\u00e7\u00e3o por aqui, \u00f3: \n\ndepoisdas11@diaestudio.com\n\nREALIZA\u00c7\u00c3O: Depois das 11 e Dia Est\u00fadio","end_time":"2017-09-10T18:00:00-0300","name":"Tudo Bacana! - Rio de Janeiro","place":{"name":"Theatro NET Rio","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.9664421,"longitude":-43.1873589,"state":"RJ","street":"Rua Siqueira Campos, N\u00ba 143 - 2\u00ba Piso- Copacabana","zip":"22.031-071"},"id":"259933884087045"},"start_time":"2017-09-01T15:00:00-0300","id":"224393538048243"}
{"description":"DATA: 17 de Dezembro de 2017\n\nLOCAL: Jockey Club do Rio de Janeiro, Pra\u00e7a Santos Dumont, 31\n\nHOR\u00c1RIO DE LARGADA: a partir das 7h, com intervalos de 15 min.\n\nObs: As baterias s\u00e3o definidas pela organiza\u00e7\u00e3o e o atleta n\u00e3o poder\u00e1 mudar de bateria.\n\nRETIRADA DE KIT: \nA definir\n\nOBS: N\u00e3o ser\u00e3o entregue kits na data da prova e ap\u00f3s o evento.","end_time":"2017-12-17T17:00:00-0200","name":"Bravus Race Speed - Rio de Janeiro","place":{"name":"Bravus Race","location":{"city":"S\u00e3o Paulo","country":"Brazil","latitude":-23.510205924535,"longitude":-46.69923835669,"state":"SP"},"id":"534694016631831"},"start_time":"2017-12-17T07:00:00-0200","id":"1819115635071975"}
{"end_time":"2017-07-22T02:00:00-0300","name":"Sorriso Maroto no Rio de Janeiro - RJ","place":{"name":"Espa\u00e7o Terra\u00e7o","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.97117,"longitude":-43.33674,"state":"RJ","street":"Avenida Engenheiro Sousa Filho 1000","zip":"22753050"},"id":"978259252213642"},"start_time":"2017-07-21T23:00:00-0300","id":"564722510318882"}
{"description":"As datas de venda dos ingressos ser\u00e3o divulgadas em breve\n\nLocaliza\u00e7\u00e3o: \nA grande tenda ficar\u00e1 armada na Av. Embaixador Abelardo Bueno , Rio de Janeiro. \n(EM FRENTE AO TERMINAL CENTRO OL\u00cdMPICO)\n\nDe 28 de Dezembro de 2017 a 17 de Janeiro de 2018\n\nSetores: Grande Premium, 1 2 e 3\n\n*Ingressos ser\u00e3o vendidos pela TUDUS: www.tudus.com.br\n\n*Ingressos\nInteira de R$250,00 a R$450,00, meia: de R$125,00 a R$225,00\nBanco original VIP experience (tapis rouge): R$ 250,00 (adicional ao ingresso)","name":"Amaluna - Cirque du Soleil (Rio de Janeiro)","place":{"name":"Arena Ol\u00edmpica Do Rio - Parque Ol\u00edmpico da Barra","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.980445283765,"longitude":-43.392553166353,"state":"RJ","street":"Av. Abelardo Bueno, 3041","zip":"22621-120"},"id":"272831279762469"},"start_time":"2017-12-28T17:30:00-0200","id":"1904463239767758"}
{"description":"Festa de formatura dos Alunos de Ci\u00eancias Alco\u00f3licas.","name":"Festa de formatura dos Alunos de Ci\u00eancias Alco\u00f3licas","place":{"name":"Pontif\u00edcia Universidade Cat\u00f3lica do Rio de Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.979328360303,"longitude":-43.232415933532,"state":"RJ","street":"Rua Marqu\u00eas de S\u00e3o Vicente, 225, G\u00e1vea","zip":"22451-900"},"id":"203914432959176"},"start_time":"2020-12-26T00:00:00-0200","id":"617622001676050"}
{"description":"Abraxas apresenta:\n\n\nDOOM NATION FEST 2017 \u2013 Rio de Janeiro\n\n\nCom BELZEBONG (Pol\u00f4nia)\n\nAbertura: BAPHOMASTER e RU\u00cdNAS DE SADE\n\n \nEm parceria com a tradicional festa paulista Doom Nation, traremos a visceral banda polonesa BelzebonG para essa noite memor\u00e1vel no Rio de Janeiro. Com seu Stoner Doom instrumental viajado, carregado de riffs pesados e doses de fuzz, o p\u00fablico brasileiro finalmente poder\u00e1 conferir ao vivo uma das bandas mais pedidas e aguardadas da cena internacional!\n\nEscalamos uma dupla de peso de bandas nacionais para engrossar esse caldo e n\u00e3o deixar barato para os gringos: Baphomaster (RJ) e Ru\u00ednas de Sade (SC) ser\u00e3o as respons\u00e1veis por manter os elevados n\u00edveis de peso e lisergia da noite! \n\n\nLocal: La Esquina (Av. Mem de S\u00e1 61, Lapa)\nData e hor\u00e1rio: 30\/7 a partir das 18h\n \n18h30 \u2013 Baphomaster\n19h30 \u2013 Ru\u00ednas de Sade\n20h30 \u2013 Belzebong\n\nIngressos antecipados por apenas R$ 50 sem taxa de conveni\u00eancia!!\n\nOnline: https:\/\/www.sympla.com.br\/belzebong-no-rio-de-janeiro---doom-nation-fest-2017__147272\n \nPontos de venda f\u00edsica ser\u00e3o anunciados em breve!\n\nGaranta j\u00e1 o seu ingresso antecipado! Disponibilizamos esse lote com apenas 200 ingressos antecipados a R$ 40, na hora a entrada ser\u00e1 R$ 60!","end_time":"2017-07-31T00:00:00-0300","name":"Belzebong no Rio de Janeiro - Doom Nation Fest 2017","place":{"name":"La Esquina","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.9133299,"longitude":-43.1811099,"state":"RJ","street":"Av Mem de S\u00e1, 61 Lapa","zip":"20230-150"},"id":"167725643321168"},"start_time":"2017-07-30T18:00:00-0300","id":"295368340908224"}
{"description":"Sucesso no mundo inteiro, a Insane Inflatable 5k \u2013 A Corrida Insana chega ao Brasil.\nDia 22 de outubro a insanidade chega a Rio de Janeiro. Ser\u00e3o 5k de obst\u00e1culos gigantes e divers\u00e3o insana. \n\nConvide seus amigos e participe desse desafio!\n\nCorrer nunca foi t\u00e3o divertido!\nwww.corridainsana.com.br\n\n***\nSobre a Corrida Insana: \nA primeira largada ser\u00e1 \u00e0s 8 horas e a \u00faltima, \u00e0s 11 horas. \nAs largadas de cada bateria podem acontecer com um intervalo de 15 minutos, dentro da faixa de hor\u00e1rio escolhida no momento da inscri\u00e7\u00e3o. \nA faixa de hor\u00e1rio da largada n\u00e3o pode ser trocada - fique atento na hora de se inscrever! \nAs inscri\u00e7\u00f5es realizadas no mesmo pedido ser\u00e3o direcionadas para o mesmo hor\u00e1rio de largada - se voc\u00ea quer correr ao lado dos seus amigos, fa\u00e7am as inscri\u00e7\u00f5es de grupos ou no mesmo pedido. \nO tempo m\u00e9dio para finalizar o percurso \u00e9 de 1h30.\nN\u00e3o h\u00e1 idade m\u00ednima para a partipa\u00e7\u00e3o, mas os participantes precisam ter, no m\u00ednimo, 1,05 metros de altura.","end_time":"2017-10-22T12:00:00-0200","name":"A Corrida Insana - Circuito Rio de Janeiro","place":{"name":"Samb\u00f3dromo da Marqu\u00eas de Sapuca\u00ed","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.911384,"longitude":-43.196851,"state":"RJ","street":"Avenida Marqu\u00eas de Sapuca\u00ed","zip":"20975"},"id":"163265117019524"},"start_time":"2017-10-22T08:00:00-0200","id":"113629275905724"}
{"description":"A banda que entra em uma nova pausa na carreira em fevereiro de 2018 promete shows com a energia de sempre e conta com a presen\u00e7a de todos os f\u00e3s. Os shows de julho ser\u00e3o as duas \u00faltimas apresenta\u00e7\u00f5es na Fundi\u00e7\u00e3o Progresso, considerado pela galera o \"Maracan\u00e3\" d'O Rappa. N\u00e3o vai perder, n\u00e9?\n\n**O hor\u00e1rio do evento no Facebook refere-se sempre \u00e0 abertura da casa.\n\nLocal: Fundi\u00e7\u00e3o Progresso\nEndere\u00e7o: R. dos Arcos, 24 - Lapa, Rio de Janeiro - RJ, 20230-060\n\nHor\u00e1rio de abertura do local: 22h\n\nCensura: 18 anos\n\nVenda online: http:\/\/www.eventim.com.br\n\nMais informa\u00e7\u00f5es: http:\/\/www.fundicaoprogresso.com.br\/\n\n\nAproveite para ouvir o nosso novo \u00e1lbum. Dispon\u00edvel nas lojas f\u00edsicas, virtuais e plataformas de streaming:\n\nSaraiva - http:\/\/bit.ly\/RappaSaraiva \nSpotify: http:\/\/bit.ly\/ORappaBrennand\niTunes - http:\/\/bit.ly\/oRappaiTunes \nDeezer - http:\/\/bit.ly\/RappaDzr \nNaspter - http:\/\/bit.ly\/RappaNpstr \nTidal - http:\/\/bit.ly\/RappaTidal \nApple Music - http:\/\/bit.ly\/RappaAppleMusic\n\nN\u00e3o esque\u00e7a de conferir as novidades no nosso site oficial: www.orappa.com.br","end_time":"2017-07-15T05:00:00-0300","name":"Show O Rappa - Rio de Janeiro (RJ) :: \u00daltimos shows na Fundi\u00e7\u00e3o","place":{"name":"Fundi\u00e7\u00e3o Progresso","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.912191655508,"longitude":-43.180356705,"state":"RJ","street":"Rua dos Arcos, 24","zip":"20230060"},"id":"218321728200629"},"start_time":"2017-07-14T22:00:00-0300","id":"1280714428693472"}
{"description":"A banda que entra em uma nova pausa na carreira em fevereiro de 2018 promete shows com a energia de sempre e conta com a presen\u00e7a de todos os f\u00e3s. Os shows de julho ser\u00e3o as duas \u00faltimas apresenta\u00e7\u00f5es na Fundi\u00e7\u00e3o Progresso, considerado pela galera o \"Maracan\u00e3\" d'O Rappa. N\u00e3o vai perder, n\u00e9?\n\n**O hor\u00e1rio do evento no Facebook refere-se sempre \u00e0 abertura da casa.\n\nLocal: Fundi\u00e7\u00e3o Progresso\nEndere\u00e7o: R. dos Arcos, 24 - Lapa, Rio de Janeiro - RJ, 20230-060\n\nHor\u00e1rio de abertura do local: 22h\n\nCensura: 18 anos\n\nVenda online: http:\/\/www.eventim.com.br \n\nMais informa\u00e7\u00f5es: http:\/\/www.fundicaoprogresso.com.br\/\n\n\nAproveite para ouvir o nosso novo \u00e1lbum. Dispon\u00edvel nas lojas f\u00edsicas, virtuais e plataformas de streaming:\n\nSaraiva - http:\/\/bit.ly\/RappaSaraiva \nSpotify: http:\/\/bit.ly\/ORappaBrennand\niTunes - http:\/\/bit.ly\/oRappaiTunes \nDeezer - http:\/\/bit.ly\/RappaDzr \nNaspter - http:\/\/bit.ly\/RappaNpstr \nTidal - http:\/\/bit.ly\/RappaTidal \nApple Music - http:\/\/bit.ly\/RappaAppleMusic\n\nN\u00e3o esque\u00e7a de conferir as novidades no nosso site oficial: www.orappa.com.br","end_time":"2017-07-16T05:00:00-0300","name":"Show O Rappa - Rio de Janeiro (RJ) :: \u00daltimos shows na Fundi\u00e7\u00e3o","place":{"name":"Fundi\u00e7\u00e3o Progresso","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.912191655508,"longitude":-43.180356705,"state":"RJ","street":"Rua dos Arcos, 24","zip":"20230060"},"id":"218321728200629"},"start_time":"2017-07-15T22:00:00-0300","id":"219661105190737"}
{"name":"Grupo de apoio para quando A\u00e9cio descobrir que perdeu as elei\u00e7\u00f5es 2014","place":{"name":"Alguma praia do Rio de Janeiro"},"start_time":"2050-01-01T00:00:00-0300","id":"384318798414812"}
{"end_time":"2017-11-12T20:00:00-0200","name":"Abu Dhabi Grand Slam Rio De Janeiro Tour","place":{"name":"Carioca Arena 1","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.973883,"longitude":-43.395953,"state":"RJ","street":"Av. Embaixador Aberlado Bueno","zip":"22775-040"},"id":"1043229695741641"},"start_time":"2017-11-10T10:00:00-0200","id":"718132585032521"}
{"description":"Os melhores profissionais do mercado de casamento te esperam nos dias 19 e 20 de agosto, no Hotel Royal Tulip, em S\u00e3o Conrado.\n\nReunindo as tend\u00eancias em um s\u00f3 lugar, o melhor e mais tradicional encontro de noivas do pa\u00eds vai ter tudo o que voc\u00ea precisa para n\u00e3o errar no dia mais importante da sua vida. \n\nExpositores, desfiles, palestras, sorteios, degusta\u00e7\u00f5es e muito mais!\n\nN\u00e3o vai ficar de fora, n\u00e9? Garanta j\u00e1 o seu ingresso.\n\nAntecipado \u00e9 mais barato. :)\nR$ 40,00 para um dia\nR$ 60,00 passaporte para dois dias\n\nhttp:\/\/www.inesquecivelcasamento.com.br\/icweek-2016\/rio-de-janeiro-2017\/ingressos\/","end_time":"2017-08-20T22:00:00-0300","name":"IC Week Rio de Janeiro 2017","place":{"name":"Royal Tulip Rio S\u00e3o Conrado","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.998096662424,"longitude":-43.258327735864,"state":"RJ","street":"Av. Aquarela do Brasil, 75","zip":"22610-010"},"id":"365577346823058"},"start_time":"2017-08-19T15:00:00-0300","id":"246517385828901"}
{"name":"Entrevista pra descobrir se o 50 Cent calor no Rio de Janeiro","place":{"name":"Rio de Janeiro"},"start_time":"2018-01-21T00:00:00-0200","id":"1588742464677559"}
{"description":"No Dia da M\u00fasica no Rio de Janeiro presentearemos nosso fiel p\u00fablico carioca com 2 palcos na Lapa e uma escala\u00e7\u00e3o de bandas que vai deixar todos ansiosos para que chegue logo o dia 24 de junho!\n\nA aventura psicod\u00e9lica ter\u00e1 in\u00edcio no Teatro Odiss\u00e9ia a partir das 17h, e ap\u00f3s um intervalo de 1h para todos respirarem, se hidratarem e recuperarem as energias, a festa continua no Coletivo Machina \u00e0s 22h.\n\nA atra\u00e7\u00e3o principal do Palco Odisseia \u00e9 a seminal e j\u00e1 cl\u00e1ssica banda pernambucana Anjo Gabriel, cultuada pelos apreciadores do rock progressivo e psicod\u00e9lico em todo o mundo e que h\u00e1 3 anos n\u00e3o se apresenta no Rio de Janeiro. Mataremos as saudades dessa querida banda, e de quebra ainda teremos como abertura dois representantes da nova safra da psicodelia nacional, Aura (RJ) e Monstro Amigo  (SP). Este show ser\u00e1 gratuito, mas cheguem cedo pois estar\u00e1 sujeito \u00e0 lota\u00e7\u00e3o da casa.\n\nNo Coletivo Machina abriremos as portas para mais uma avassaladora apresenta\u00e7\u00e3o do quinteto potiguar Son of a Witch, contando ainda com a participa\u00e7\u00e3o das bandas cariocas Blind Horse e Lunares! Este show ser\u00e1 gratuito para quem j\u00e1 possui o ingresso antecipado do Doom Nation Fest com Belzebong, basta apresenta-lo na entrada, caso contr\u00e1rio ser\u00e1 cobrada entrada no simb\u00f3lico valor de R$ 20.\n\nNos vemos em breve para mais uma noite de loucuras na Lapa!\n\n---------------------\nPALCO ODISSEIA \u2013 abertura da casa 17h\n\nTeatro Odiss\u00e9ia - Av. Mem de S\u00e1, 66 - Lapa.\n\n17h30 \u2013 Aura\n18h30 \u2013 Monstro Amigo\n19h30 \u2013 Anjo Gabriel\n\nEntrada gratuita.\n\n---------------------\nPALCO MACHINA \u2013 abertura da casa 22h\n\nColetivo Machina - R. do Rezende, 82 - Lapa.\n\n22h30 \u2013 Lunares\n23h30 \u2013 Blind Horse\n00h30 \u2013 Son of a Witch.\n\nEntrada gratuita para quem j\u00e1 possui o ingresso antecipado do Doom Nation Fest com Belzebong, basta apresenta-lo na entrada, caso contr\u00e1rio ser\u00e1 cobrada entrada no simb\u00f3lico valor de R$ 20.","end_time":"2017-06-25T02:00:00-0300","name":"Dia da M\u00fasica - Abraxas no Rio de Janeiro","place":{"name":"Teatro Odiss\u00e9ia","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.913180881264,"longitude":-43.180899238194,"state":"RJ","street":"Avenida Mem de S\u00e1 66"},"id":"143286195735246"},"start_time":"2017-06-24T17:00:00-0300","id":"1016843011780884"}
{"description":"Madeleine Peyroux \u00e9 um dos nomes mais importantes do jazz contempor\u00e2neo. O seu novo \u00e1lbum, Secular Hymns, a conduz a um universo inteiramente novo explorando composi\u00e7\u00f5es que transcendem o habitual numa obra acabada, viva e comovente. Um amalgama de funk, blues e jazz.\n\nNesta turn\u00ea, Madeleine mant\u00e9m os m\u00fasicos que a acompanham h\u00e1 dois anos: o guitarrista Jon Herington e o baixista Barak Mori. O show traz um conjunto de can\u00e7\u00f5es em forma de hinos, que revelam a ess\u00eancia eminentemente espiritual deste di\u00e1logo interior... A sedu\u00e7\u00e3o expressiva de sua voz nos traz can\u00e7\u00f5es de artistas seminais do blues, do gospel e m\u00fasicas preservadas pela tradi\u00e7\u00e3o.\nDireta ao considerar sua arte, Madeleine Peyroux revela: \u201cA m\u00fasica se constitui em nossa vida espiritual [...] Assim sendo, eu a percebo como hinos, hinos seculares; can\u00e7\u00f5es individuais, pessoais e introvertidas\u201d.","end_time":"2017-11-06T21:30:00-0200","name":"Madeleine Peyroux Trio - Secular Hymns - Rio de Janeiro","place":{"name":"Teatro Municipal Do Rio De Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.909356831612,"longitude":-43.176439365819,"state":"RJ","street":"Rua Evaristo da Veiga","zip":"28970-000"},"id":"278125948959018"},"start_time":"2017-11-06T20:00:00-0200","id":"1853840868271467"}
{"name":"Cancelamento com a Judith!","place":{"name":"Rio de Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.910000964056,"longitude":-43.179867936817,"state":"RJ"},"id":"110346955653479"},"start_time":"2040-01-01T00:00:00-0300","id":"758646934213424"}
{"description":"Ingressos:\nPlateia: R$60,00 (inteira) | R$30,00 (meia)\nBalc\u00e3o: R$50,00 (inteira) | R$25,00 (meia)\n\nConvidados**:\n\nDura\u00e7\u00e3o: aproximadamente 70 minutos\nClassifica\u00e7\u00e3o: 14 anos\n\n\n*Ingressos \u00e0 venda:\n \n- Atrav\u00e9s do site da Ingressorapido.com.br\n\n- Bilheteria do Teatro\n   Diariamente das 10h \u00e0s 22h\n\n** Os convidados ser\u00e3o anunciados em breve.","end_time":"2017-07-11T21:30:00-0300","name":"Improv\u00e1vel em Bangu - Rio de Janeiro!","place":{"name":"Theatro Bangu Shopping","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.878251023476,"longitude":-43.46626996994,"state":"RJ","street":"Rua Fonseca, 240","zip":"21820-005"},"id":"1269050173159456"},"start_time":"2017-07-11T20:00:00-0300","id":"1405017096251504"}
{"description":"\u2022AMAZING EVENTOS\u2022\n\n         \ud83d\udd34Festa do Beijo 3.0 \ud83d\udd34\n   \u2022Edi\u00e7\u00e3o Especial Rio de Janeiro\u2022\n\n\ud83d\udccdMETA DA NOSSA EQUIPE \u00c9 TRAZER O MELHOR DO FUNK PRA S\u00c3O PAULO E REGI\u00c3O E DE ORGANIZA\u00c7\u00c3O E DIVERS\u00c3O A TODOS VOC\u00caS\ud83d\udccd\n          \u2022Batendo 2000 Confirmados soltamos 1\u00aa Atra\u00e7\u00e3o\u2022\n\n\u2022Local\ud83d\udccd- Camping Arirang\u2022\ud83d\udd25\n\nInicio de vendas dos antecipados 10\u202207\u20222017 \n\u20221\u00ba Lote 20$\u2022\n\u20222\u00ba Lote 25$\u2022\n\u20223\u00ba Lote 30$\u2022\n\n\u2022NA PORTARIA NO DIA DO EVENTO VALOR A DEFINIR\u2022\n\n\u2022ANIVERSARIANTE DOS DIAS 14\u202208\u20222017 Ao dia 20\u202208\u20222017 Tem entrada \ud83d\udccdVIP \ud83d\udccd\n\n          \ud83d\udccdENTRADA FEMININA\ud83d\udccd\n               \u2022SE BEIJAR \u00c9 FREE\u2022 \n(OPS COMO ASSIM N\u00c9 MULHERES?) \n\nO HOMEM NA PORTARIA GANHAR\u00c1 UMA \u2022PULSEIRA DO BEIJO\u2022, AO BEIJAR A MULHER ELE DAR\u00c1 A PULSEIRA A ELA, COM ISSO ELA FICA \u2022FREE\u2022 \n\ud83d\udccdCASO CONTR\u00c1RIO PAGAR\u00c1 10R$ PRA SAIR\ud83d\udccd\nENT\u00c3O BOR\u00c1 BEIJAR N\u00c9? \ud83d\ude18\n\n                 \ud83d\udd25\ud83c\udfb6LINE UP\ud83c\udfa7\ud83d\udd25\n\n* DJ SILAS\ud83c\udfb6\n* DJ BILLA \ud83c\udfb6\n* DJ 2N \ud83c\udfb6\n\n\u2022VENDAS DE CONSUMO NO EVENTOS\u2022\n\n\u2022\u00c1gua \n\u2022Refrigerante \n\u2022Skol beats \n\u2022Cerveja Brahma \n\u2022Catuaba \/\/A\u00e7ai\/\/Normal\/\/Mel \n\u2022 Pinga \/\/blue\/\/red\/\/yellow\n\u2022Tequila loka \n\u2022Dose de whisky \/\/energ\u00e9tico \n\u2022Dose de vodka \/\/energ\u00e9tico \n\u2022Askov de variados sabores \n\n\ud83d\udccdCombos de whisky importados (mais info desses combos entre contato com amazing eventos \"mensagem\")\ud83d\udccd\n\n\u2022EQUIPE DE SEGURAN\u00c7A ESPECIALIZADA\n(PARA MELHOR SEGURAN\u00c7A DO P\u00daBLICO)\u2714\ufe0f\ud83d\udccd\n\n\u2022BOMBEIROS TREINADOS E PROFISSIONAIS\u2714\ufe0f\ud83d\udccd\n\n\u2022ESTACIONAMENTO NO LOCAL \u2714\ufe0f\ud83d\udccd\n\n\ud83d\udccdPROIBIDO ENTRADA DE BEBIDAS \u274c\n\ud83d\udccdPROIBIDO A ENTRADA DE DROGAS ENTORPECENTES ARMA BRANCA \u274c","end_time":"2017-08-20T05:00:00-0300","name":"Festa do Beijo 3.0 \u2022Rio de Janeiro Edi\u00e7\u00e3o Especial\u2022 Amazing Eventos","place":{"name":"Clube Arirang Itu","location":{"city":"Itu","country":"Brazil","latitude":-23.6726093,"longitude":-46.6410484,"state":"SP","street":"Rua doutor abel lemes  Itu-sp","zip":"13308-224"},"id":"958404267544029"},"start_time":"2017-08-19T22:00:00-0300","id":"130484770840615"}
{"description":"A LARGADA da MEIA MARATONA ser\u00e1 na Praia de S\u00e3o Conrado - Av. Prefeito Mendes de Morais.\n\nA LARGADA da CORRIDA 5K ser\u00e1 no Aterro do Flamengo (Pra\u00e7a Arquiteto La\u00e9rcio Sampaio, em frente as quadras de society)\nParticipe da grande festa do Atletismo Brasileiro.\nMeia Maratona do Rio de Janeiro 2017.\nInscri\u00e7\u00f5es: www.meiamaratonadoriodejaneiro.com.br\nAqui divulgamos nosso evento e voc\u00ea pode interagir com a gente, enviando perguntas, elogios ou criticas atrav\u00e9s do faleconosco@yescom.com.br\nNos reservamos ao direito de apagar qualquer tipo de ofensa, termos vulgares, palavr\u00f5es ou material que n\u00e3o tenha v\u00ednculo com o nosso conte\u00fado.\nContamos com a colabora\u00e7\u00e3o de todos.\nPratique sempre esporte!","end_time":"2017-08-20T13:00:00-0300","name":"XXI Meia Maratona Internacional do Rio de Janeiro","place":{"name":"Rio de Janeiro"},"start_time":"2017-08-20T07:30:00-0300","id":"322114728155181"}
{"description":"VAGAS ENCERRADAS!\n\nPhyto Mulher\nAs Ervas Medicinais Para Os Ciclos Femininos\n\nAs Ervas, os Cuidados a Ginecologia Natural\n\nN\u00f3s Mulheres por natureza somos c\u00edclicas\nVivemos em uma sociedade que desde cedo nos ensina que temos quer ser como dizem que somos, e nos afasta da nossa natureza inata, atribuindo diversos males \u00e0 sa\u00fade feminina, e ao nosso sistema reprodutor\nSomos ensinadas a tomar anticoncepcionais, diversos rem\u00e9dios para c\u00f3licas, enxaquecas, TPM, mas n\u00e3o aprendemos a ouvir o nosso cora\u00e7\u00e3o e conhecer o nosso ciclo, que nos fala quem somos e do que precisamos no momento\nO curso Fitoterapia Feminina  \u00e9 uma jornada que nos leva a conhecer o mundo das ervas medicinais voltadas para o cuidado aos ciclos femininos, possibilitando assim uma maior conex\u00e3o e cuidados de uma forma menos agravante ao sistema reprodutor femininos e a sa\u00fade da mulher.\n\nPrograma\u00e7\u00e3o\nM\u00f3dulo I\n\n- O que \u00e9 Phyto Mulher \n- As Ervas Medicinais para sa\u00fade feminina\n- Cuidado, preparo e utiliza\u00e7\u00e3o das plantas medicinais\n- T\u00e9cnicas Naturais de alivio aos processos dos ciclos femininos: menstrua\u00e7\u00e3o, sexualidade, parto, p\u00f3s parto, menopausa\n- A sa\u00fade da mulher: o tratamento das doen\u00e7as do aparelho reprodutor feminino com aux\u00edlio das ervas medicinais\n-  A Utiliza\u00e7\u00e3o dos Ch\u00e1s, As Indica\u00e7oes, e Preparo Fitoterapico \n- Vaporiza\u00e7oes e Banhos de Assentos\n- Extratos Oleosos Medicinais\n- B\u00e1lsamo de Cura Pessoal\n\n\nM\u00f3dulo II - \n\n- A Magia Natural\n- Ativa\u00e7ao e energia das ervas\n- As Ervas Ritualisticas \n- Banhos e Defuma\u00e7oes\n- Preparo Ritualistico \n- Cama de Ervas Terap\u00eauticos \n- Pomada Natural e Cremes para \u00e0 sa\u00fade feminina\n- Sal de Banho Terap\u00eautico\n- Spray Aurico\n\n\nDura\u00e7\u00e3o: Dois dias (S\u00e1bado e Domingo) 10h00 - 17h00\nData: 24 e 25\/06\nHospedagem e a alimenta\u00e7\u00e3o n\u00e3o inclusas no local\n\nLocal: Casa Anitcha - Graja\u00fa - Rio de Janeiro \n\nConstribui\u00e7\u00e3o: \n\nInscri\u00e7\u00f5es Realizadas at\u00e9  19-05\nInscri\u00e7\u00e3o 100,00 + 02 parcelas de 150,00 (24\/05 e 24\/06) ou 300,00 ( pago \u00e0 vista no dia do curso)\n\nInscri\u00e7\u00f5es Realizadas ap\u00f3s essa data \nInscri\u00e7\u00e3o 100,00  : 02 parcelas de 200,00 ( maio e junho) ou 400,00 ( pago \u00e0 vista no dia)\n\nCarol Shanti \nM\u00e3e, Terapeuta Fitoterapica. Caminhante e Buscadora do Caminho Espiritual dedica-se aos estudos do Sagrado Feminino, ao caminho do Xamanismo, e as Medicinas da Terra. Estudou Psicologia. Multiplicadora da Roda de Estudos de Xamanismo Voo da \u00c1guia. Iniciada no Poder das Tradi\u00e7\u00f5es Xam\u00e2nicas , o seu trabalho tem como miss\u00e3o o Despertar da Sacralidade Feminina, o Resgate das Pr\u00e1ticas Ancestrais, e a integra\u00e7\u00e3o da mulher com sua ess\u00eancia. Idealizadora e Facilitadora do Xamanismo Para Mulheres, Guardi\u00e3 do Cl\u00e3 as Filhas da Terra, trabalha com C\u00edrculos de Mulheres, atendimentos individuais ao corpo e alma da mulher, cursos, viv\u00eancias e workshops. Al\u00e9m da maternidade e do seu trabalho, divide o seu tempo escrevendo, sobre a alma da mulher, a maternidade e o poder do sagrado feminino com a inten\u00e7\u00e3o de atingir a part\u00edcula mais linda que toda mulher carrega consigo: o seu pr\u00f3prio cora\u00e7\u00e3o!","end_time":"2017-06-25T17:00:00-0300","name":"As Ervas Medicinais Para Os Ciclos Femininos I Rio de Janeiro","place":{"name":"Casa Anitcha","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.9278507,"longitude":-43.2605705,"state":"RJ","street":"Rua S\u00e1 Viana, 205 Graja\u00fa","zip":"20540260"},"id":"136246846395997"},"start_time":"2017-06-24T10:00:00-0300","id":"1357651554298307"}
{"name":"Debate para descobrir quem matou Odete Roitman !!!","place":{"name":"PROJAC, Rio de Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.96273,"longitude":-43.27503,"state":"RJ","street":"Rua Boa Vista","zip":"22763007"},"id":"267521529925787"},"start_time":"2020-12-31T00:00:00-0200","id":"1533394116946610"}
{"description":"PR\u00c9-VENDA OUROCARD: CLIENTES BANCO DO BRASIL (COM CART\u00d5ES DE CR\u00c9DITO OUROCARD):\nDE 16\/05 TER\u00c7A-FEIRA (10H00) A 19\/05 SEXTA-FEIRA (09H00)\n\n\nVENDA P\u00daBLICO GERAL: 19\/05 SEXTA-FEIRA \u00c0S 10H00\n\nSETORES\u200b:\n\nPISTA PREMIUM BUDZONE; R$ 580,00 (Inteira) - R$ 290,00 (Meia-entrada\/Meia Ourocard)\n\nPISTA: R$ 300,00 (Inteira) - R$ 150,00 (Meia-entrada\/Meia Ourocard)\n\nVendas pelo site: www.livepass.com.br\n\n\n\nPr\u00e9-venda exclusiva clientes Banco do Brasil com Ourocard\nDesconto de 50% (n\u00e3o cumulativo)*  limitado a 10% capacidade por setor e at\u00e9 4 ingressos por cliente**, inclusive para resgates de ingressos na plataforma Livelo.\nParcelamento exclusivo\n- Elo e Visa: 4 vezes sem juros\n- Mastercard e Amex:  3 vezes durante a pr\u00e9-venda\n- Mastercard e Amex: 2 vezes durante a venda50% de desconto na troca de pontos por ingressos em Livelo*\n\n* O desconto de 50% para compra com Ourocard na fun\u00e7\u00e3o cr\u00e9dito n\u00e3o \u00e9 cumulativo com o desconto de 50% para troca de pontos Livelo por ingressos, e vice versa.\n\n** Compra de at\u00e9 4 ingressos realizada com os cart\u00f5es Ourocard Black, Infinite, Nanquim, Ourocard Grafite Estilo e Ourocard Platinum Estilo e at\u00e9 2 ingressos com demais cart\u00f5es Ourocard.","name":"Bruno Mars e DNCE no Rio de Janeiro - Apoteose","place":{"name":"Pra\u00e7a da Apoteose","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.9119444444,"longitude":-43.1963888889,"state":"RJ","street":"Pra\u00e7a da Apoteose","zip":"20210-072"},"id":"1403291259922313"},"start_time":"2017-11-18T20:00:00-0200","id":"802851959881120"}
{"description":"DATA: 16 de Julho de 2017\n\n\nLOCAL: Aterro do Flamengo\n\n\nPERCURSO: 5K, 10K e 16K\n\n\nHOR\u00c1RIO DE LARGADA:5k: \u00e0s 7h30\n1ok e 16k: \u00e0s 8h\n\n\nHOR\u00c1RIO DE RETIRADA DO CHIP: Das 6h \u00e0s 7h\n\n\nRetirada de Kit: \nCentro de Conven\u00e7\u00f5es SulAmerica \u2013 Espa\u00e7o Solar (Casa Amarela \u2013 T\u00e9rreo)\nRua Beatriz Larragoiti Lucas 1\n13 e 14\/07 \u2013 10:00 \u00e0s 20:00\n15\/07 \u2013 10:00 \u00e0s 18:00\n\n\nOBS: N\u00e3o ser\u00e3o entregue kits na data da prova e ap\u00f3s o evento.\n\n\nPREMIA\u00c7\u00c3O: Trof\u00e9us para os tr\u00eas primeiros colocado das provas 5 e 10k Masculino e Feminino","end_time":"2017-07-16T12:00:00-0300","name":"Circuito das Esta\u00e7\u00f5es - Etapa Inverno - Rio de Janeiro","place":{"name":"Aterro do Flamengo","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.931753580946,"longitude":-43.174176284415,"state":"RJ","street":"Aterro do Flamengo","zip":"22210030"},"id":"186468058058334"},"start_time":"2017-07-16T07:30:00-0300","id":"1432792506754322"}
{"name":"Aulas de arremesso da escada com Nazar\u00e9 Tedesco","place":{"name":"Rio de Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.910000964056,"longitude":-43.179867936817,"state":"RJ"},"id":"110346955653479"},"start_time":"2020-01-27T00:00:00-0200","id":"1410814192545427"}
{"description":"Segui-vos o mito Matheus Borges","end_time":"2038-12-31T10:30:00-0200","name":"Mutir\u00e3o para ir ao aeroporto desejar tudo de ruim pro Flamengo","place":{"name":"Aeroporto International do Rio de Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.810877955093,"longitude":-43.252280703511,"state":"RJ","zip":"21941"},"id":"351394718215498"},"start_time":"2038-12-31T07:30:00-0200","id":"1410293909265922"}
{"description":"P\u00e1gina dedicada a reunir relatos, v\u00eddeos e reportagens sobre o abuso da pol\u00edcia nas manifesta\u00e7\u00f5es do Rio de Janeiro. O intuito \u00e9 reunir provas e ind\u00edcios que dever\u00e3o ser encaminhados posteriormente ao Minist\u00e9rio P\u00fablico e \u00e0 Comiss\u00e3o de DireitosHumanos da ALERJ.","name":"Comiss\u00e3o da Verdade RIO XXI","place":{"name":"Rio de Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.910000964056,"longitude":-43.179867936817,"state":"RJ"},"id":"110346955653479"},"start_time":"2021-01-01T00:00:00-0200","id":"667403189940384"}
{"description":"Vem, o mais novo \u00e1lbum da Mallu est\u00e1 chegando!\n\nData: Sexta e S\u00e1bado, dias 04 e 05 de agosto 2017\nLocal: Circo Voador \u2013 R. dos Arcos, s\/n \u2013 Lapa\nVendas Online: Em breve! \n\nIngressos:\n1\u00b0 Lote \u2013 Pista: R$ 50,00 (Meia-Entrada) | R$ 100,00 (Inteira)\n2\u00b0 Lote \u2013 Pista: R$ 60,00 (Meia-entrada) | R$ 120,00 (Inteira)\nClassifica\u00e7\u00e3o et\u00e1ria: 18 anos\n(de 14 a 17 anos, somente acompanhado do respons\u00e1vel legal)","end_time":"2017-08-05T21:00:00-0300","name":"Mallu | VEM Turn\u00ea de Lan\u00e7amento, Rio de Janeiro","place":{"name":"Circo Voador","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.913074403979,"longitude":-43.180235696161,"state":"RJ","street":"Rua dos Arcos s\/n","zip":"20230-060"},"id":"169054899831255"},"start_time":"2017-08-04T18:00:00-0300","id":"223523578138333"}
{"description":"Ingressos a venda em: bit.ly\/postmodernRIO\n\n\"Postmodern Jukebox reimagina m\u00fasica e a enquadra de maneiras novas e belas.\" Mashable\n\nPostmodern Jukebox, o extenso grupo de talentos musicais criado em 2011 pelo pianista, arranjador e produtor americano Scott Bradlee, vir\u00e1 ao Brasil para quatro apresenta\u00e7\u00f5es em agosto. Conhecido pelas reinterpreta\u00e7\u00f5es \u201cvintage\u201d de sucessos da m\u00fasica pop, o grupo far\u00e1 shows em Porto Alegre (17\/08, Opini\u00e3o), Rio de Janeiro (18\/08, Vivo Rio), Belo Horizonte (19\/08, Music Hall) e S\u00e3o Paulo (20\/08, Casa Natura Musical). Os shows s\u00e3o uma realiza\u00e7\u00e3o do Queremos! com patroc\u00ednio da Heineken e os ingressos j\u00e1 est\u00e3o dispon\u00edveis. Nascido em 1981 em Long Island, Scott Bradlee estudou jazz na universidade e se mudou para Nova York, onde trabalhou como pianista em bares e restaurantes e come\u00e7ou a experimentar arranjos de hits dos anos 1980 em arranjos de jazz e ragtime. Em 2012, recrutou alguns amigos m\u00fasicos para um projeto batizado como \u201cA Motown Tribute to Nickelback\u201d. Foi o embri\u00e3o do Postmodern Jukebox, que come\u00e7ou a chamar aten\u00e7\u00e3o em 2013 com os v\u00eddeos, gravados ao vivo e num \u00fanico take, na sala da casa de Bradlee. Em setembro daquele ano, a vers\u00e3o doo-wop para \u201cWe can\u2019t stop\u201d, de Miley Cyrus, estrelada pela cantora Robyn Adele Anderson, com vocais dos The Tee-Tones, foi vista mais de 4 milh\u00f5es de vezes em apenas duas semanas e transformou o Postmodern Jukebox num sucesso virtual. Desde ent\u00e3o, o projeto j\u00e1 acumulou mais de 740 milh\u00f5es de visualiza\u00e7\u00f5es e 2,7 milh\u00f5es de assinantes em seu canal no YouTube.\n\n\u201cCreep\u201d, do Radiohead, \u201cAll about the bass\u201d, de Meghan Trainor, \u201cCareless whisper\u201d, do Wham, e \u201cSeven nation army\u201d, do White Stripes, est\u00e3o entre algumas das vers\u00f5es do PMJ que escalaram as paradas do iTunes nos \u00faltimos anos. Invariavelmente, os arranjos de Bradlee transformam \u201chits modernos em sucessos virais\u201d, de acordo com o Entertainment Weekly. Ou, como preferiu descrever a r\u00e1dio NPR, o grupo \u201cpega hits das paradas atuais e os reinventa como se viessem de outras eras da m\u00fasica popular\u201d. Jazz, ragtime, doo-wop, rhythm\u2019n\u2019blue, swing e outros estilos \u201cantigos\u201d (\u00e0s vezes batizados como \"estilo James Bond\" ou \"estilo Cantando na chuva\") s\u00e3o apresentados semanalmente, por meio dos v\u00eddeos que popularizaram o grupo.\n\nEm 2015, o grupo come\u00e7ou a excursionar pela Am\u00e9rica do Norte e Europa, com shows esgotados em v\u00e1rios lugares do mundo. Nesse meio tempo, n\u00e3o deixou de publicar novos v\u00eddeos em seu canal, nem de gravar discos prolificamente \u2013 apenas este ano, j\u00e1 foram dois. Mas o que puxa o repert\u00f3rio dos shows s\u00e3o mesmo os sucessos da banda na internet. Este \u00e9, literalmente, um sucesso p\u00f3s-moderno.\n\nClassifica\u00e7\u00e3o: 18 anos","end_time":"2017-08-18T23:59:00-0300","name":"Scott Bradlee's Postmodern Jukebox no Rio de Janeiro!","place":{"name":"Vivo Rio","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.913097401401,"longitude":-43.171326283698,"state":"RJ","street":"Avenida Infante Dom Henrique 85","zip":"20021-140"},"id":"149162891812377"},"start_time":"2017-08-18T21:00:00-0300","id":"443357562690180"}
{"description":"Rio de Janeiro!!! Depois do sucesso da nossa estr\u00e9ia no Circo Voador tocaremos no Vivo Rio - Dia 19 de agosto! Ser\u00e1 inesquec\u00edvel, como sempre! #Bar\u00e3oPraSempre\n\nO Bar\u00e3o Vermelho est\u00e1 de volta!!!\nSucesso de cr\u00edtica e com um show eletrizante, um Bar\u00e3o Vermelho renovado retorna ao Rio de Janeiro com seus principais sucessos e can\u00e7\u00f5es que marcam a trajet\u00f3ria de 36 anos do grupo como \"Pro dia Nascer Feliz\", \"Por Voc\u00ea\", \"Puro \u00eaxtase\" e \"Maior Abandonado\". Imperd\u00edvel!","end_time":"2017-08-19T23:59:00-0300","name":"Bar\u00e3o Vermelho | Rio de Janeiro, RJ - Tour #Bar\u00e3oPraSempre 2017","place":{"name":"Vivo Rio","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.913097401401,"longitude":-43.171326283698,"state":"RJ","street":"Avenida Infante Dom Henrique 85","zip":"20021-140"},"id":"149162891812377"},"start_time":"2017-08-19T20:00:00-0300","id":"1886739988210581"}
{"description":"+infos em breve\ningressos \namandarodriguesoficial.com","name":"Hist\u00f3rias Que Eu Conto Sobre Ele - Rio de Janeiro\/RJ","place":{"name":"Teatro Miguel Falabella","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.8874251,"longitude":-43.2832203,"state":"RJ","street":"Avenida Dom Helder C\u00e2mara, 5454 an 2","zip":"20771-004"},"id":"869852813053446"},"start_time":"2017-07-05T20:00:00-0300","id":"980635552040093"}
{"description":"Oktoberfest 2017\n\ud83d\ude8d Sa\u00edda do Rio de Janeiro\/RJ:\n11 Outubro, Quarta\nAs 21h\n\n\ud83d\ude8d Sa\u00edda de Blumenau\/SC:\n15 Outubro, Domingo\nAs 09h\n\n**VALOR POR PESSOA**\n\nR$ 990,00 \u00e0 vista ou em 6x de R$ 165,00 no dep\u00f3sito banc\u00e1rio.\n\nOBS: O primeiro pagamento dever\u00e1 ser realizado em at\u00e9 o dia 07\/04\/2017.\n\n1\u00b0 Pagamento 07\/04\/17 - 165,00\n2\u00b0 Pagamento 07\/05\/17 - 165,00\n3\u00b0 Pagamento 07\/06\/17 - 165,00\n4\u00b0 Pagamento 07\/07\/17 - 165,00\n5\u00b0 Pagamento 07\/08\/17 - 165,00\n6\u00b0 Pagamento 07\/09\/17 - 165,00\n\nEm breve dispon\u00edvel para pagamento no cart\u00e3o. \n\n**O que est\u00e1 inclu\u00eddo no pacote**\n\n- Guia de Turismo Cadastur;\n- Transporte: \u00f4nibus executivo + servi\u00e7o de bordo (ida e volta);\n-Acomoda\u00e7\u00e3o: Hospedagem em quartos compartilhados + caf\u00e9 da manh\u00e3 (pousada com piscina);\n- Churrasco na Pousada (Carne, Costela, Lingui\u00e7a, Refrigerante e Chopp liberados);\n- Translado em van Pousada x Parque Vila Germ\u00e2nica; e\n- Seguro Viagem.\n\n**N\u00c3O EST\u00c1 INCLUSO**\n\n- Ingresso para a Vila Germ\u00e2nica;\n- Alimenta\u00e7\u00e3o;\n- Entradas em atra\u00e7\u00f5es Tur\u00edsticas da Cidade.\n\n**Roteiro**\n\nEm breve ser\u00e1 disponibilizado\n\n**Sobre o evento:**\nUma das principais festas do sul do Brasil, a Oktoberfest acontece anualmente no m\u00eas de outubro, em Blumenau, interior de Santa Catarina. \u201cA festa do chope\u201d comemora a imigra\u00e7\u00e3o alem\u00e3 na regi\u00e3o e atrai, al\u00e9m da popula\u00e7\u00e3o local e de pa\u00edses vizinhos, turistas de todo pa\u00eds. Nesta festa profana, tradi\u00e7\u00f5es germ\u00e2nicas, como a dan\u00e7a, a m\u00fasica, os trajes t\u00edpicos e a gastronomia tamb\u00e9m s\u00e3o est\u00e3o presentes. O festejo brasileiro, que nasceu da iniciativa popular, inspirada nas Oktoberfests da Alemanha, encontrou tanto sucesso que outras cidades reproduzem o mesmo modelo.\nA Oktoberfest de Blumenau teve in\u00edcio em 1984 e \u00e9 considerada localmente como \u201co carnaval do sul\u201d. Com elementos semelhantes a este evento, como carros aleg\u00f3ricos, desfiles, fantasias, festas de rua, o festejo se estende por 15 dias.\n\n**Origem na Alemanha**\nA maior festa da cerveja do mundo acontece em Munique, na Bav\u00e1ria. Conta-se que a primeira Oktoberfest aconteceu em 17 de outubro de 1810, por conta do casamento do rei Lu\u00eds I com a princesa Tereza da Sax\u00f4nia. Toda a popula\u00e7\u00e3o de Munique foi convidada para o evento real. Na ocasi\u00e3o, foi organizada uma corrida de cavalos como forma de homenagear os noivos. A festa teve tanto sucesso que nos anos seguintes foi reproduzida pela popula\u00e7\u00e3o, que se apropriou do evento. Os festejos ganharam import\u00e2ncia em 1840, quando o trem passou a transportar os visitantes at\u00e9 o local dos festejos. A cerveja, at\u00e9 ent\u00e3o proibida, s\u00f3 passou a ser servida em 1918. A Oktoberfest alem\u00e3 foi interrompida durante o per\u00edodo de guerras, mas voltou a acontecer a partir de 1945.\n\n**Origem da Oktoberfest de Blumenau**\nA realiza\u00e7\u00e3o de uma festa que homenageasse a cultura alem\u00e3 da regi\u00e3o foi durante muito tempo um sonho acalentado pelos descendentes germ\u00e2nicos instalados em Blumenau. A cidade em si reunia elementos prop\u00edcios para tanto: uma arquitetura t\u00edpica e a heran\u00e7a alem\u00e36. Por\u00e9m, as fortes enchentes que aconteceram em Blumenau no in\u00edcio dos anos 80 quase destru\u00edram toda a cidade, e amea\u00e7aram a organiza\u00e7\u00e3o do evento. Mas, ao contr\u00e1rio do esperado, o desastre causado pelas \u00e1guas tornou-se um motivo a mais para concretizar o evento. Era preciso arrecadar fundos com urg\u00eancia para reconstruir a cidade, e a realiza\u00e7\u00e3o de uma festa mostrou-se como uma poss\u00edvel solu\u00e7\u00e3o.\n\nFruto da uni\u00e3o entre os setores p\u00fablico e privado, as grandes cervejarias do Brasil foram contatadas e aceitaram patrocinar a Oktoberfest6. Al\u00e9m disso, toda a popula\u00e7\u00e3o se mobilizou para que a festa acontecesse, seja na organiza\u00e7\u00e3o das fanfarras ou dos desfiles, seja na prepara\u00e7\u00e3o do chucrute. Assim, foi constru\u00edda uma carro\u00e7a no estilo campon\u00eas, que transportaria o grande barril de chope a ser distribu\u00eddo durante a festa. Al\u00e9m disso, foi criado o Vov\u00f4 Chop\u00e3o, personagem do cartunista local Luiz C\u00e9, que passou a ser conhecido como s\u00edmbolo da festa.\n\nNo primeiro ano, em apenas 10 dias, 102 mil pessoas passaram pela Oktoberfest, consumindo mais de 100 mil litros de chope. Na ocasi\u00e3o, esse n\u00famero representava mais da metade da popula\u00e7\u00e3o de Blumenau. No segundo ano, foi necess\u00e1rio realizar a festa em dois pavilh\u00f5es, aumentando a capacidade alcan\u00e7ada no primeiro ano. Em 1985, mais de 360 mil pessoas passaram pela Oktoberfest, gerando um consumo de mais de 150 mil litros de chope. A consolida\u00e7\u00e3o veio no terceiro ano, quando foi necess\u00e1rio construir mais um pavilh\u00e3o, al\u00e9m de utilizar o gin\u00e1sio de esportes da cidade pra abrigar os visitantes. Nessa edi\u00e7\u00e3o de 1986, Blumenau recebeu mais de 800 mil visitantes em 17 dias de festa. A edi\u00e7\u00e3o de 1992, quando a Oktoberfest j\u00e1 tinha repercuss\u00e3o nacional, registrou o recorde de visita\u00e7\u00e3o, alcan\u00e7ando mais de um milh\u00e3o de visitantes brasileiros, da Argentina, Uruguai e Chile.\n\nFonte: http:\/\/icalendario.br.com\/festa-popular\/oktoberfest-blumenau\n\nPara pagamento no boleto em at\u00e9 6 parcelas (com acr\u00e9ssimo de 2,5%) acessar: https:\/\/www.boletobancario.com\/boletofacil\/integration\/button\/checkout.html?code=F00C770B40A7F1FE\n\nMaiores informa\u00e7\u00f5es chamar no Whatsapp 21 987644447 Alessandra Amorim","end_time":"2017-10-15T23:00:00-0200","name":"Oktoberfest 2017 - Excurs\u00e3o saindo do Rio de Janeiro","place":{"name":"Oktoberfest Blumenau - Oficial","location":{"city":"Blumenau","country":"Brazil","latitude":-26.915447024173,"longitude":-49.084665207198,"state":"SC","street":"R. Alberto Stein, 199","zip":"89036-200"},"id":"216535948375873"},"start_time":"2017-10-11T21:00:00-0300","id":"1202594909836049"}
{"description":"24\/06\/2017 (s\u00e1bado) Abertura da casa:18h00\n\nLAMB OF GOD (Estados Unidos)\nCARCASS (Reino Unido)\nHEAVEN SHALL BURN (Alemanha)\n\nLOCAL: Circo Voador \nRua dos Arcos S\/N, Rio De Janeiro, RJ \n\nIngressos f\u00edsicos \u00e0 venda na bilheteria do Circo Voador. \n\nVenda on-line: www.ingressorapido.com.br\n\nR$150 (Primeiro Lote - Meia entrada \/ Estudante)\nR$150 (Primeiro Lote - Promocional para n\u00e3o estudantes. Doe um kilo de alimento na entrada da casa no dia do evento e pague meia entrada).\nInteira: R$300\n\nR$180 (Segundo Lote - Meia entrada \/ Estudante)\nR$180 (Segundo Lote - Promocional para n\u00e3o estudantes. Doe um kilo  de alimento na entrada da casa no dia do evento e pague meia entrada).\nInteira: R$360\n\nR$200 (Terceiro Lote \/ Dia do show - Meia entrada \/ Estudante)\nR$200 (Terceiro Lote \/ Dia do show  - Promocional para n\u00e3o estudantes. Doe um kilo  de alimento na entrada da casa no dia do evento e pague meia entrada).\nInteira: R$400\n\nRealiza\u00e7\u00e3o: Circo Voador, Liberation MC \n\nInforma\u00e7\u00f5es gerais: www.circovoador.com.br \n\nClassifica\u00e7\u00e3o et\u00e1ria: 16 anos. \n\nSites relacionados: \n\nwww.facebook.com\/lambofgod\nwww.facebook.com\/OfficialCarcass\nwww.facebook.com\/officialheavenshallburn\nwww.circovoador.com.br\nwww.liberationmc.com","end_time":"2017-06-24T23:00:00-0300","name":"Lamb of God \/ Carcass \/ Heaven Shall Burn no Rio de Janeiro","place":{"name":"Circo Voador","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.913074403979,"longitude":-43.180235696161,"state":"RJ","street":"Rua dos Arcos s\/n","zip":"20230-060"},"id":"169054899831255"},"start_time":"2017-06-24T18:00:00-0300","id":"312804369135937"}
{"description":"Pr\u00e9-venda para clientes Ourocard: a partir do dia 31\/05, \u00e0s 10h00\nVendas para o p\u00fablico geral: a partir do dia 03\/06, \u00e0s 10h00","end_time":"2017-11-20T00:00:00-0200","name":"Bruno Mars + DNCE no Rio de Janeiro - SHOW EXTRA","place":{"name":"Pra\u00e7a da Apoteose","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.9119444444,"longitude":-43.1963888889,"state":"RJ","street":"Pra\u00e7a da Apoteose","zip":"20210-072"},"id":"1403291259922313"},"start_time":"2017-11-19T21:00:00-0200","id":"634676570073444"}
{"description":"EVENTO GRATUITO\n\nO Dia da M\u00fasica \u00e9 um festival em rede que envolve dezenas de palcos em todo o pa\u00eds e sua 3\u00aa edi\u00e7\u00e3o ser\u00e1 em 24 de junho de 2017.\n\nAs atra\u00e7\u00f5es dos Palcos do Conselho foram escolhidas entre mais de 3,4 mil artistas inscritos e se juntam aos mais de 300 shows em 70 palcos apoiados em 22 estados do Brasil no Dia da M\u00fasica 2017!\n\nNo Rio de Janeiro, o palco do Conselho Curador ser\u00e1 na Pra\u00e7a Lu\u00eds de Cam\u00f5es, na Gl\u00f3ria, e a partir das 14h apresentar\u00e1: * Molho Negro (14h) * Ana Muller (15h) * Chicas (16h) * Esdras Nogueira (17h) * Do Amor (18h) * Som Peba e Bobby Djoy (Coletivo B_t_pgd\u00e3o) + Jeza da Pedra (19h) * Linn da Quebrada (20h).\n\nE Dj Lencinho comandando o som entre os shows! \n\nAl\u00e9m dos shows tamb\u00e9m teremos:\n\nComidinhas do Devorarte Food Truck\nFeira de discos e livros \nCerveja artesanal da MotoCerva\nPula-pula e  espa\u00e7o para as crian\u00e7as! <3\n\nEVENTO GRATUITO\nREFER\u00caNCIAS PARA CHEGAR >> Cabe\u00e7\u00e3o do Get\u00falio, Memorial Getulio Vargas, Rua do Russel, Metr\u00f4 Gl\u00f3ria ;)","end_time":"2017-06-24T22:00:00-0300","name":"Palco do Conselho Dia da M\u00fasica 2017 no Rio de Janeiro","place":{"name":"Gl\u00f3ria, Rio de Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.92086389,"longitude":-43.17349722,"state":"RJ","zip":"20241-180"},"id":"564263263658762"},"start_time":"2017-06-24T14:00:00-0300","id":"794917510655837"}
{"description":"Apenas os fortes sobreviver\u00e3o.","end_time":"2020-01-21T10:00:00-0200","name":"Curso Intensivo de Sobreviv\u00eancia na Lapa","place":{"name":"Lapa, Rio de Janeiro","location":{"city":"Lapa","country":"Brazil","latitude":-22.9167,"longitude":-43.1833,"state":"RJ"},"id":"104998342868560"},"start_time":"2020-01-17T07:00:00-0200","id":"1408457646117207"}
{"description":"A cidade do Rio de Janeiro sempre teve a ocupa\u00e7\u00e3o cultural das suas ruas e pra\u00e7as como voca\u00e7\u00e3o. As rodas de samba, de choro, de rimas, o teatro e outras linguagens, ocupam a cidade criando plateia, dando acesso \u00e0 cultura, e tornando nossas ruas mais apraz\u00edveis e seguras.\n\n\tArtistas e produtores tem tido dificuldade na realiza\u00e7\u00e3o destes eventos t\u00e3o importantes para a cultura da nossa cidade.\n\n\tEm fun\u00e7\u00e3o disso, estaremos realizando uma audi\u00eancia p\u00fablica, no plen\u00e1rio da C\u00e2mara Municipal do Rio de Janeiro, reunindo fazedores de cultura e representantes do poder p\u00fablico, a fim de ouvir as demandas do setor e alinhavar um acerto de ponteiros, para que a cultura de rua possa fluir da melhor maneira em nossa cidade.","end_time":"2017-06-23T18:00:00-0300","name":"Debate P\u00fablico sobre Eventos de Rua Munic\u00edpio do Rio de Janeiro","place":{"name":"C\u00e2mara Municipal Rio","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.910027035489,"longitude":-43.17656993866,"state":"RJ","street":"Pra\u00e7a Floriano s\/n","zip":"20031-050"},"id":"269736629721881"},"start_time":"2017-06-23T15:00:00-0300","id":"266811533794898"}
{"description":"O Rio Anime Club, maior evento de anime, mang\u00e1 e cultura pop japonesa do RJ, retorna ao Clube Hebraica em edi\u00e7\u00e3o hist\u00f3rica!!!\nVem pro nosso mundo!  #Vem pro RAC!!\n\nINGRESSOS \u00c1 VENDA NO SITE DO SYMPLA https:\/\/www.sympla.com.br\/rio-anime-club__148341\n\nPONTOS DE VENDAS\n\nMETR\u00d3POLES QUADRINHOS (M\u00c9IER) \nRua Dias da Cruz, 203 \u2013 loja 11. Telefone: 2595-1242.\n \nSEMPRE M\u00daSICA (CATETE) \nRua Correia Dutra,99 Sl 216\nTEL:2323-6121\n \nSEMPRE M\u00daSICA (IPANEMA)\nRua Visc. de Piraj\u00e1, 365 B Lj 11\nTEL:3437-6306\n \nALLEY ROCK \nShop Polo 1 \u2013 (Madureira) \nTel: \n \nRED HERO (Tijuca) \nRua Conde de Bonfim, 346, LjA\nT\u00c9RREO\nTel:3827-4141\n \nTRACS (G\u00c1VEA) \nPra\u00e7a Santos Dummont, 140 LjB\nTel:2274-7184\n \nCENTRAL DAS ETIQUETAS (CENTRO) \nPROMOINFO-Av.Rio Branco,156\nLj 301 \u2013 Stand 201\nTel:2210-7496\n\nTOY PLACE (NITER\u00d3I) \nSHOPPING PLAZA NITER\u00d3I\nRua 15 de Novembro, 8\nLj 269 A\nTel:3619-3614\n\nSKATE ROCK (DUQUE DE CAXIAS) \nRua Jos\u00e9 de Alvarenga, 256 Lj 16\nTEL:2671-7838","end_time":"2017-07-23T19:00:00-0300","name":"Rio Anime Club - Domingo, 23 de Julho","place":{"name":"Rua das Laranjeiras, 346, Rio de Janeiro - RJ, 22241-020, Brasil"},"start_time":"2017-07-23T11:00:00-0300","id":"263440627453774"}
{"end_time":"2018-03-03T03:00:00-0300","name":"Sess\u00e3o de cura gay do pastor Marco Feliciano","place":{"name":"Rio de Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.910000964056,"longitude":-43.179867936817,"state":"RJ"},"id":"110346955653479"},"start_time":"2018-03-03T00:00:00-0300","id":"1679439502283417"}
{"description":"O \"On The Rock\" \u00e9 um formato de show intimista com Ruben Cabrera, como convidado especial assumindo o piano.\n\n\"On The Rock\" traz os grandes sucessos do RPM, da carreira solo e muito rock n roll como Rolling Stones, Beatles, U2 e outros cl\u00e1ssicos! \n\nConvidados especiais para esse show: \n- @Milton Guedes \n- DJ Marcelo V Re\n\nOu\u00e7a o Paulo Ricardo nas plataformas digitais:\n- Deezer - http:\/\/goo.gl\/iF4dy3\n- Spotify - http:\/\/goo.gl\/zsekQU\n- Amazon - http:\/\/goo.gl\/5oH7Z9\n- iTunes - http:\/\/goo.gl\/7Cz304\n- Google Play - http:\/\/goo.gl\/buQ1Ue\n- Napster - http:\/\/goo.gl\/lLMy1j\n\nCurta nossa Fan Page: www.facebook.com\/PauloRicardo\nSiga nosso Instagram: @pauloricardo\n\n- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -\n\n\u27a5 INGRESSOS:\n\n\u2022 Pista 1\u00ba Lote\nMeia: R$50,00\nInteira: R$100,00\n\n\u2022 Mesa 1\u00ba Lote\nMeia: R$90,00\nInteira: R$180,00\n\n\u2022 Mesa Premium 1\u00ba Lote\nMeia: R$140,00\nInteira: R$280,00\n\n\u2022 Mesa Camarote 1\u00ba Lote\nMeia: R$160,00\nInteira: R$320,00\n\n\n\u2022 Compre online: https:\/\/www.bilheteriadigital.com\/paulo-ricardo-on-the-rock-15-de-abril \n\n\u2022 Ponto de Venda:\nStand - Tijuca T\u00eanis Clube (14H \u00e0s 20H) - R.Conde de Bonfim, 451\n\n\u2022 S\u00f3cio paga meia entrada \n\n\u2022 Ingressos sujeitos a disponibilidade e\/ou altera\u00e7\u00e3o de valores sem aviso pr\u00e9vio.\n\n- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -\n\n\u27a5 SERVI\u00c7O:\n- On The Rock -\nS\u00e1bado, 05 de AGOSTO DE 2017.\nAbertura dos Port\u00f5es \u00e0s 20h00.\n\nTijuca Tenis Clube\nR. Conde de Bonfim, 451. \n\nEvento sujeito a lota\u00e7\u00e3o, cheguem cedo.\nSe beber n\u00e3o dirija, v\u00e1 de taxi.\nProibido para menores de 18 anos.","end_time":"2017-08-06T02:00:00-0300","name":"Paulo Ricardo - On The Rock - Rio de Janeiro\/RJ","place":{"name":"Tijuca T\u00eanis Clube","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.927321587763,"longitude":-43.234567346175,"state":"RJ","street":"Rua Conde de Bonfim 451 - Tijuca","zip":"20520-051"},"id":"279326702149997"},"start_time":"2017-08-05T20:00:00-0300","id":"1227450574029994"}
{"end_time":"2020-02-02T03:00:00-0200","name":"Protesto contra pessoas que andam devagar na nossa frente","place":{"name":"","location":{"latitude":-22.9,"longitude":-43.2},"id":"108154142551615"},"start_time":"2020-02-02T00:00:00-0200","id":"323463457855052"}
{"description":"Vamos colocar um ponto final nisso!","name":"Revela\u00e7\u00e3o do exame de DNA de EZEQUIEL, filho de Bento Santiago (Dom Casmurro) e Capitu.","place":{"name":"Rio de Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.910000964056,"longitude":-43.179867936817,"state":"RJ"},"id":"110346955653479"},"start_time":"2021-01-01T00:00:00-0200","id":"796036120414221"}
{"description":"Ap\u00f3s uma espetacular estreia em 2016, os ucranianos do Stoned Jesus retornam ao Brasil para mais uma turn\u00ea, dessa vez em comemora\u00e7\u00e3o dos 5 anos do seu mais aclamado disco, 'Seven Thunders Roar', o qual tocar\u00e3o na \u00edntegra em todos os shows!\n\nNo Rio de Janeiro a noite ser\u00e1 tamb\u00e9m comandada pelo trio paranaense Red Mess, uma das principais apostas da nova safra do rock nacional, e pelo quarteto carioca Blind Horse, que estourou miolos com seu mais recente lan\u00e7amento 'Patagonia'.\n\nAbertura da casa: 19h00\n\n19h30 - Red Mess\n20h30 - Blind Horse\n21h30 - Stoned Jesus\n\nLA ESQUINA - Av. Mem de S\u00e1 61, Lapa.\n\nGaranta j\u00e1 o seu ingresso antecipado online, sem taxa de conveni\u00eancia durante o primeiro m\u00eas de vendas: https:\/\/www.sympla.com.br\/stoned-jesus-no-rio-de-janeiro---17-de-agosto-no-la-esquina__153531\n\nOu nos pontos de venda (sem taxa de conveni\u00eancia at\u00e9 a v\u00e9spera do show!):\n\nRocksession\nRua Conde de Bonfim, 80, loja 3 - subsolo\n3168-4934\n\nTropic\u00e1lia Discos\nPra\u00e7a Olavo Bilac, 28 - Sala 207 - Centro\n2224-9215\n\nHocus Pocus DNA (apenas em dinheiro)\nRua 19 de fevereiro, 186 - Botafogo\n3452-3377\n\n\nAntecipado promocional\/meia entrada: R$ 60.\n\nNa hora: R$ 80.\n\n------------------------\nD\u00favidas, informa\u00e7\u00f5es, imprensa e curiosos: contato@abraxas.fm\n\nAt\u00e9 breve!","end_time":"2017-08-18T01:00:00-0300","name":"Stoned Jesus no Rio de Janeiro - 17 de agosto no La Esquina","place":{"name":"La Esquina","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.9133299,"longitude":-43.1811099,"state":"RJ","street":"Av Mem de S\u00e1, 61 Lapa","zip":"20230-150"},"id":"167725643321168"},"start_time":"2017-08-17T19:00:00-0300","id":"192030527987497"}
{"name":"Reuni\u00e3o para comunicar o Bola de fogo que o calor j\u00e1 est\u00e1 de matar!","place":{"name":"Praia Da Barra  - Rio De Janeiro","location":{"latitude":-23.613466068273,"longitude":-46.663271897252,"zip":"22630-011"},"id":"203680949669976"},"start_time":"2052-05-13T00:00:00-0200","id":"1427990044128381"}
{"description":"SIM! Estamos de volta!\n\nDepois de muitas perguntas como \u201cQuando vai ser o Rio Craft?\u201d, \u201cOnde vai ser?\u201d, \u201cQuem vai participar?\u201d, ESTAMOS DE VOLTA. O evento mais cervejeiro do Rio ou o evento mais carioca da cerveja ou o evento cervejeiro mais revolucion\u00e1rio da cidade? Bom, a\u00ed tanto faz. O que a gente quer \u00e9 o seguinte:\n\nTRAZER CERVEJA BOA, NOVA E DIFERENTE PRA QUEM EST\u00c1 PELO RIO!\n\nUm evento organizado por seis cervejarias daqui, com mais sete convidadas, gastronomia da cidade e atra\u00e7\u00f5es musicais iradas.\n\nMAS PARA! SE PREPARA PRAS NOVIDADES:\n\n-> Todas as cervejarias v\u00e3o trazer coisa nova. Isso quer dizer: LAN\u00c7AMENTOS, CERVEJAS CRIADAS EXCLUSIVAMENTE pro RCB17. Quer mais?\n-> O LOCAL? Quer mais carioca que ele: O MARACAN\u00c3!\n\nE a\u00ed? Vai perder isso? \n\nVamos com as informa\u00e7\u00f5es. Ent\u00e3o n\u00e3o d\u00e1 mole e garante seu ingresso!\n\nData do evento: 29 e 30 de julho de 2017\nHor\u00e1rio: 14h \u00e0s 22h\n\nLocal: Maracan\u00e3- Port\u00e3o 3\n\nAs cervejarias organizadoras:\n\n2cabe\u00e7as\n3Cariocas\nFraga\nHija de punta\nHocus Pocus\nThree Monkeys Beer\n\nAs cervejarias convidadas:\n\nGreen Lab\nMarmota\nOce\u00e2nica\nOverHop\nQuatro Graus\nRockBird\nW-kattz\n\nCobertura:\nI Hate Flash\n\nGaranta seu ingresso pelo link: \n\n-> www.bilheteriadigital.com\/riocraftbeerfestival <-\n\nPrimeiro lote:\n\nInteira - R$80\nMeia - R$40\n              \nVenda individual pra cada dia. \n\nE levando 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, voc\u00ea tem direito a comprar meia entrada!\n\nP.S.: S\u00f3 lembrando que para consumir bebidas e comidas dentro do evento, \u00e9 s\u00f3 realizar a compra de um cart\u00e3o \u00fanico carregando com o valor desejado, ap\u00f3s isso basta se direcionar a cervejaria ou Food Truck desejado para efetuar suas compras, sem a necessidade de manusear dinheiro diretamente nos pontos de consumo.\n\nEsperamos voc\u00eas! \n\nUm abra\u00e7o!\n\nRio Craft Beer Festival","end_time":"2017-07-30T22:00:00-0300","name":"Rio Craft Beer Festival - Terceira Edi\u00e7\u00e3o","place":{"name":"Maracan\u00e3, Rio De Janeiro, Brasil","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.912315109617,"longitude":-43.22993860509,"state":"RJ"},"id":"545299485588569"},"start_time":"2017-07-29T14:00:00-0300","id":"143448126205827"}
{"description":"\u00c0 procura da batida perfeita! Vamos procurar com Marcelo D2 essa batida perfeita!","name":"A procura da batida perfeita","place":{"name":"Rio de Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.910000964056,"longitude":-43.179867936817,"state":"RJ"},"id":"110346955653479"},"start_time":"2018-12-31T00:00:00-0200","id":"427431740743779"}
{"description":"Alooooooooooo Mo\u00e7ada....\r\n\r\nTodo mundo preparado? Vem chegando nossa hora.\r\n\r\nBloco Chora Me Liga 2017 mas uma vez na Praia de Copacabana.\r\n\r\nRecomendamos que vistam roupas leves, use seu melhor sorriso, transborde alegria, felicidade e cubra a linda copacabana de amor.\r\n\r\nUse Transporte p\u00fablico.\r\n\r\nCuide da nossa casa, Copacabana! \r\n\r\nQuem faz xixi na rua n\u00e3o \u00e9 bem vindo. N\u00c3O VENHA!\r\n\r\nVem ser feliz!\r\n\r\nEsperamos voc\u00eas!\r\n\r\nRealiza\u00e7\u00e3o:\r\nMarcelo Vital e Cinco EntreteNimentos.","end_time":"2017-12-31T08:00:00-0200","name":"Evento de divulgacao","place":{"name":"Praia De Copacabana - Rio De Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.968034600019,"longitude":-43.18044196674,"state":"RJ","street":"Avenida Atl\u00e1ntica","zip":"22010-000"},"id":"478422715555124"},"start_time":"2017-12-31T01:30:00-0200","id":"344148092651977"}
{"description":"Plen\u00e1rio Evandro Lins e Silva - 4\u00ba andar.","end_time":"2017-08-28T19:00:00-0300","name":"I ENCONTRO ABRACRIM-RJ DA ADVOCACIA CRIMINAL DO RIO DE JANEIRO ","place":{"name":"OAB\/RJ - OFICIAL","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.910323603952,"longitude":-43.168892282876,"state":"RJ","street":"Av. Marechal C\u00e2mara, 150  - Castelo","zip":"20020-080"},"id":"193907577310942"},"start_time":"2017-08-28T09:00:00-0300","id":"815951381892984"}
{"description":"\u00c9 melhor voc\u00ea j\u00e1 ir se preparando. Vai ser dada a largada para o maior circuito de corridas do Brasil. \n\nVeja tudo o que voc\u00ea precisa saber para a prova:\n\n9\u00aa Maratona P\u00e3o de A\u00e7\u00facar de Revezamento Rio de Janeiro\n\nData: 29 de outubro de 2017.\n\nHor\u00e1rio: 7h.\n\nLocal de largada: Aterro do Flamengo - Monumento aos Pracinhas, na Av. Infante Dom Henrique, 75 \u2013 Gl\u00f3ria \u2013 Rio de Janeiro-RJ.\nPercurso: 42km para serem revezados pelas equipes de 8 atletas (5km para cada), 4 atletas (10km para cada) e 2 atletas (21km para cada). \n\nRetirada do kit de prova: 28 de outubro (s\u00e1bado) das 10h \u00e0s 18h, no Centro de Conven\u00e7\u00f5es Sulamerica (casa amarela).\n\nPremia\u00e7\u00e3o: Vale-compras do P\u00e3o de A\u00e7\u00facar para os ganhadores.\n\nAproveite o benef\u00edcio de ser Cliente Mais e pague apenas R$ 55,19 na sua inscri\u00e7\u00e3o!\n\nInscreva-se! \n\n#vemcorrerjunto","end_time":"2017-10-29T12:00:00-0200","name":"9\u00aa Maratona P\u00e3o de A\u00e7\u00facar de Revezamento Rio de Janeiro","place":{"name":"Aterro do Flamengo - Monumento aos Pracinhas, na Av. Infante Dom Henrique, 75 \u2013 Gl\u00f3ria \u2013 Rio de Janeiro-RJ"},"start_time":"2017-10-29T07:00:00-0200","id":"1911872615695420"}
{"description":"T\u00e1 calor para caceta imagina quando ele vier!","name":"Mutir\u00e3o para expulsar o segundo sol que est\u00e1 chegando!","place":{"name":"","location":{"latitude":-22.9,"longitude":-43.2},"id":"108154142551615"},"start_time":"2018-12-07T20:00:00-0200","id":"381325235379282"}
{"description":"AGORA N\u00c3O PODE MAIS PULAR AS PROPAGANDAS","name":"MUTIR\u00c3O PARA ACABAR COM AS PROPAGANDAS DO YOUTUBE","place":{"name":"Pau Grande, Mag\u00e9 - Rio de Janeiro","location":{"city":"Mag\u00e9","country":"Brazil","latitude":-22.584206889582,"longitude":-43.170441050852,"state":"RJ","zip":"25900-000"},"id":"237744756244614"},"start_time":"2020-11-18T15:40:00-0200","id":"1539032573029999"}
{"name":"Debate Mundial sobre. Qual a diferen\u00e7a entre o Charme e o Funk ?","place":{"name":"Morro do alem\u00e3o, Rio de Janeiro,Brasil","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.857563735484,"longitude":-43.271258645161,"state":"RJ","street":"rio de janeiro"},"id":"281265801897446"},"start_time":"2019-01-12T22:00:00-0200","id":"803800453008087"}
{"description":"Chame seus amigos e colegas para perder o BV essa \u00e9 sua chance!!!","end_time":"2017-07-02T06:00:00-0300","name":"Perder BV","place":{"name":"Praia De Copacabana - Rio De Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.968034600019,"longitude":-43.18044196674,"state":"RJ","street":"Avenida Atl\u00e1ntica","zip":"22010-000"},"id":"478422715555124"},"start_time":"2017-07-01T00:00:00-0300","id":"1455927727801211"}
{"description":"Show do Bita: Especial de S\u00e3o Jo\u00e3o no Rio de Janeiro-RJ\nDias: 15 e 16 de Julho - S\u00e1bado e Domingo \u00e0s 15h\n\nTEATRO BRADESCO RIO\nShopping VillageMall \nAv. das Am\u00e9ricas 3.900 \u2022 Loja 160 \u2022 Barra da Tijuca\n\nINGRESSOS:\nPlateia Baixa: R$ 60,00 (meia*) \/ R$ 120,00 (inteira)\nPlateia Alta: R$ 50,00 (meia*) \/ R$ 100,00 (inteira)\nCamarotes: R$ 50,00 (meia*) \/ R$ 100,00 (inteira)\nBalc\u00e3o Nobre: R$ 40,00 (meia*) \/ R$ 80,00 (inteira)\nFrisas: R$ 30,00 (meia*) \/ R$ 60,00 (inteira)\n\nShow do Bita Especial de S\u00e3o Jo\u00e3o, com 14 m\u00fasicas interpretadas pela cantora Flora, que acompanha a Lila, o Dan, o Tito e o Bita nesta aventura pela imagina\u00e7\u00e3o. Os sucessos foram escolhidos cuidadosamente dos 4 DVDs do Mundo Bita. Al\u00e9m de tudo isso, n\u00e3o pode faltar a can\u00e7\u00e3o S\u00e3o Jo\u00e3o do Bita. \u00c9 pra todo mundo dan\u00e7ar! \n\nOBS: Crian\u00e7as de at\u00e9 1 ano e 11 meses n\u00e3o pagam e ficam no colo dos respons\u00e1veis durante a apresenta\u00e7\u00e3o.\n\nMEIA ENTRADA*: \n\nA lei da meia-entrada mudou: agora o benef\u00edcio \u00e9 destinado a 40% dos ingressos dispon\u00edveis para venda por apresenta\u00e7\u00e3o. Veja abaixo quem t\u00eam direito a meia-entrada e os tipos de comprova\u00e7\u00f5es oficiais no Rio de Janeiro:\n\n- IDOSOS (com idade igual ou superior a 60 anos) mediante apresenta\u00e7\u00e3o de documento de identidade oficial com foto.\n\n- ESTUDANTES mediante apresenta\u00e7\u00e3o da Carteira de Identifica\u00e7\u00e3o Estudantil (CIE) nacionalmente padronizada, em modelo \u00fanico, emitida pela ANPG, UNE, UBES, FNEL, entidades estaduais e municipais, Diret\u00f3rios Centrais dos Estudantes, Centros e Diret\u00f3rios Acad\u00eamicos. Mais informa\u00e7\u00f5es: www.documentodoestudante.com.br  \n\n- PESSOAS COM DEFICI\u00caNCIA E ACOMPANHANTES mediante apresenta\u00e7\u00e3o do cart\u00e3o de Benef\u00edcio de Presta\u00e7\u00e3o Continuada da Assist\u00eancia Social da Pessoa com Defici\u00eancia ou de documento emitido pelo Instituto Nacional do Seguro Social (INSS), que ateste a aposentadoria de acordo com os crit\u00e9rios estabelecidos na Lei Complementar n\u00ba 142, de 8 de maio de 2013. No momento de apresenta\u00e7\u00e3o, esses documentos dever\u00e3o estar acompanhados de documento de identidade oficial com foto.\n\n- JOVENS PERTENCENTES A FAM\u00cdLIAS DE BAIXA RENDA (com idades entre 15 e 29 anos) mediante apresenta\u00e7\u00e3o da Carteira de Identidade Jovem que ser\u00e1 emitida pela Secretaria Nacional de Juventude a partir de 31 de mar\u00e7o de 2016, acompanhada de documento de identidade oficial com foto.\n\n- MENORES DE 21 ANOS mediante apresenta\u00e7\u00e3o de carteira de identidade ou documento com foto v\u00e1lido.\n\n- PROFESSORES E PROFISSIONAIS DA REDE P\u00daBLICA MUNICIPAL DE ENSINO (apenas aqueles que atuam no munic\u00edpio do Rio de Janeiro) mediante de carteira funcional emitida pela Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o do Rio de Janeiro\n\nPol\u00edtica de descontos : \n\n- 50% de desconto para Clientes Bradesco e guich\u00ea exclusivo na bilheteria do Teatro. Desconto limitado a quatro ingressos por sess\u00e3o para titulares dos cart\u00f5es de cr\u00e9dito e d\u00e9bito (exceto cart\u00e3o pessoa jur\u00eddica Bradescard). Limitado a quatro ingressos por sess\u00e3o para o titular e cota de 240 ingressos por sess\u00e3o;\n\n- 20% de desconto para assinante O Globo. Desconto limitado a dois ingressos por sess\u00e3o para o titular do cart\u00e3o. Venda limitada de 200 ingressos por sess\u00e3o e dispon\u00edvel apenas para compras efetuadas na bilheteria do Teatro Bradesco Rio;\n\n- 20% de desconto Passaporte de Benef\u00edcios VillageMall em at\u00e9 dois ingressos. Limitado a 100 ingressos por sess\u00e3o. Vendas apenas na Bilheteria do teatro.\n\n*Crian\u00e7as at\u00e9 24 meses que fiquem sentadas no colo n\u00e3o pagam\n\n** Pol\u00edtica de venda de ingressos com desconto: as compras poder\u00e3o ser realizadas nos canais de vendas oficiais f\u00edsicos, mediante apresenta\u00e7\u00e3o de documentos que comprovem a condi\u00e7\u00e3o de benefici\u00e1rio. Nas compras realizadas pelo site e\/ou call center, a comprova\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser feita no ato da retirada do ingresso na bilheteria e no acesso \u00e0 casa de espet\u00e1culo;\n\n**** Caso os documentos necess\u00e1rios n\u00e3o sejam apresentados ou n\u00e3o comprovem a condi\u00e7\u00e3o do benefici\u00e1rio no momento da compra e retirada dos ingressos ou acesso ao teatro, ser\u00e1 exigido o pagamento do complemento do valor do ingresso.\n\n*****Descontos n\u00e3o cumulativos.\n\n\nCANAIS DE VENDAS OFICIAIS:\n\nBILHETERIA Teatro Bradesco Rio\n(diariamente, das 13h \u00e0s 21h.)\nSujeito \u00e0 taxa de conveni\u00eancia:\nAv. das Am\u00e9ricas, 3.900\/Lj 160 \nTel: 3431-0100 \n\nSITE: https:\/\/goo.gl\/S6LGX1\n\nCALL CENTER: 4003-1212 \n(de segunda a s\u00e1bado, das 9h \u00e0s 22h, e domingo, das 12h \u00e0s 18h)\n\nFNAC Barra Shopping: Av. das Am\u00e9ricas, 4.666 Loja B 101\/114 (Segunda a s\u00e1bado, das 10h \u00e0s 20h, domingo, das 13h \u00e0s 18h, e feriado, das 15h \u00e0s 18h).\nFormas de pagamento: Amex, Aura, Diners, dinheiro, Hipercard, Mastercard, Redeshop, Visa e Visa Electron. (Neste ponto de venda n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel fazer a retirada de ingressos adquiridos pela internet e call center)\n\nCentro 021 Turismo: Avenida Rio Branco, 181 Sala 704 - Centro (Segunda a sexta, das 10h \u00e0s 19h). Formas de Pagamento: somente em dinheiro. (Neste ponto de venda n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel fazer a retirada de ingressos adquiridos pela internet e call center)\n\nTheatro Net Rio: Rua Siqueira Campos, 143 (Segunda a domingo das 10h \u00e0s 18h). Formas de pagamento: Amex, Aura, Diners, Dinheiro, Hipercard, Mastercard, Redeshop, Visa e Visa Electron. \n\nRio De Janeiro Barra da Tijuca PDV Teatro Nathalia Tiimberg: Avenida das Am\u00e9ricas, 2000 - Barra da Tijuca (Segunda a quinta, das 10h \u00e0s 19h e sexta a domingo, das 12h \u00e0s 21h). Formas de pagamento: Amex, Aura, Diners, Dinheiro, Hipercard, Mastercard, Redeshop, Visa e Visa Electron.\n\nJUQUINHA  Juquinha: Av. Ces\u00e1rio de Melo, 3643 - Campo Grande (segunda a domingo, das 09h \u00e0s 17h). Formas de pagamento: Amex, Aura, Credicard, Diners, Hipercard, Mastercard, Redeshop, Visa e Visa Electron.\n\nPosto BR Piraqu\u00ea: Av. Borges de Medeiros, s\/n\u00ba (Todos os dias, das 9h \u00e0s 20h). Formas de pagamento: Amex, Aura, Credicard, Diners, Dinheiro, Hipercard, Mastercard, Redeshop, Visa e Visa Electron. (Neste ponto de venda n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel fazer a retirada de ingressos adquiridos pela internet e call center)\n\nPosto Burg\u00e3o: Estrada dos Bandeirantes, 3300 (Segunda a s\u00e1bado, das 8h \u00e0s 18h). Formas de pagamento: Amex, Aura, Diners, dinheiro, Hipercard, Mastercard, Redeshop, Visa e Visa Electron. (Neste ponto de venda n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel fazer a retirada de ingressos adquiridos pela internet e call center)\n\nPosto BR Bougainville: Rua Uruguai esquina com a Rua Maxell (Segunda a s\u00e1bado, das 9h \u00e0s 20h, domingo e feriado, das 9h \u00e0s 16h). Formas de pagamento: somente em dinheiro. \n\nMultipoint Leblon: Rua General Urquiza, 67 Loja B (Segunda a sexta, das 9h \u00e0s 18h e s\u00e1bado, das 10h \u00e0s 14h. N\u00e3o h\u00e1 funcionamento aos domingos e feriados). Formas de pagamento: Amex, Aura, Diners, dinheiro, Hipercard, Mastercard, Redeshop, Visa e Visa Electron. (Neste ponto de venda n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel fazer a retirada de ingressos adquiridos pela internet e call center).\n\nCidade das Artes - Barra da Tijuca: Avenida da Am\u00e9ricas, 5300 (Ter\u00e7a a quinta, das 13h \u00e0s 19h e sexta a domingo, das 13h \u00e0s 17h). Formas de pagamento: Amex, Diners, Dinheiro, Mastercard, Redeshop, Visa e Visa Electron.\n\nInforma\u00e7\u00f5es - Telefone: (21) 3431-0100","end_time":"2017-07-16T16:00:00-0300","name":"Show do Bita - Especial de S\u00e3o Jo\u00e3o no Rio de Janeiro-RJ","place":{"name":"Teatro Bradesco Rio","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.999591860896,"longitude":-43.351596078878,"state":"RJ","street":"Avenida Das Americas","zip":"22640-102"},"id":"523631324333984"},"start_time":"2017-07-15T15:00:00-0300","id":"2485540671587374"}
{"name":"Desapega Que a Vida Flui","place":{"name":"Copacabana - Rio de Janeiro, Brasil","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.98002523781,"longitude":-43.190785728993,"state":"RJ","street":"Rua Jo\u00e3o Bosco 97","zip":"22775-465"},"id":"135648389833644"},"start_time":"2030-09-12T23:59:00-0300","id":"1764399883792739"}
{"description":"Gastronomia & Cultura esquentam o inverno Carioca no CADEG De 23 de junho a 16 de julho de 2017, os mais variados segmentos do Mercado Municipal do Rio de Janeiro - CADEG realizam a quarta edi\u00e7\u00e3o do seu j\u00e1 renomado Festival de Inverno. Apresentando pratos tradicionais e modernos, harmonizados com os melhores vinhos, o festival \u00e9 certeza de boa mesa!\n\nAl\u00e9m dos tradicionais restaurantes e emp\u00f3rios, teremos novos segmentos, que uniram for\u00e7as para agregar ao festival. Voc\u00ea vai encontrar uma grande variedade de produtos e pre\u00e7os.\n\nDurante o festival diversas lojas oferecem degusta\u00e7\u00f5es de vinhos e muitas outras del\u00edcias, al\u00e9m de combos e promo\u00e7\u00f5es imperd\u00edveis.\n\nUnindo Gastronomia & Cultura, teremos encontro de carros antigos, show, dj, palestras, arrai\u00e1 do Underground e anima\u00e7\u00e3o infantil. Os eventos s\u00e3o gratuitos!\nAo visitar o CADEG, aproveite e fa\u00e7a um tour por nossas galerias; conhe\u00e7a o dia a dia do Mercado Municipal do Rio. Visite o CADEG Underground e se surpreenda! Estamos te esperando!","end_time":"2017-07-07T15:00:00-0300","name":"4\u00ba Festival de Inverno do CADEG - Ano 2017","place":{"name":"Cadeg - Mercado Municipal Do Rio De Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.894737920708,"longitude":-43.236436843872,"state":"RJ","street":"Rua Capit\u00e3o F\u00e9lix, 110","zip":"20920-310"},"id":"378884522207643"},"start_time":"2017-06-23T16:00:00-0300","id":"439009319807858"}
{"description":"JOGA PRA ROLO RIO DE JANEIRO (LIVRE)\nCOMPRAS, VENDAS, TROCAS, DIVULGA\u00c7\u00d5ES","name":"Joga Pra Rolo - RJ (LIVRE)","place":{"name":"Rio de Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.910000964056,"longitude":-43.179867936817,"state":"RJ"},"id":"110346955653479"},"start_time":"2050-04-24T02:00:00-0200","id":"101166630294963"}
{"name":"Mutir\u00e3o pra ver se na praia da Barra o calor ta de matar","place":{"name":"Praia da Barra da Tijuca, Rio de Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-23.01346845234,"longitude":-43.312118577083,"state":"RJ","street":"Avenida Jo\u00e3o Lu\u00edz Alves","zip":"22621-180"},"id":"291623860906107"},"start_time":"2020-01-21T00:00:00-0200","id":"331404823713913"}
{"description":"Na praia","name":"Reuni\u00e3o para saber se quando a lua toca o mar ela pode nos tocar","place":{"name":"Rio de Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.910000964056,"longitude":-43.179867936817,"state":"RJ"},"id":"110346955653479"},"start_time":"2017-12-31T23:00:00-0200","id":"400018866828702"}
{"description":"Convidamos todas e todos para o Semin\u00e1rio sobre Direito \u00e0 Moradia e as mudan\u00e7as na Legisla\u00e7\u00e3o Urbana, que ser\u00e1 realizado nos dias 23 e 30 de junho, no audit\u00f3rio do 2\u00ba andar da Defensoria (Av Marechal C\u00e2mara, 314). Venha debater sobre a regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria urbana no Brasil e a inseguran\u00e7a jur\u00eddica da posse nas favelas e ocupa\u00e7\u00f5es consolidadas! Aos estudantes que comparecerem ao evento, ser\u00e3o concedidas 16 horas complementares.\n \nConfira a programa\u00e7\u00e3o completa e participe: https:\/\/goo.gl\/CyXLeI","end_time":"2017-06-30T21:00:00-0300","name":"Semin\u00e1rio: Direito \u00e0 Moradia e as mudan\u00e7as na Legisla\u00e7\u00e3o Urbana","place":{"name":"Defensoria P\u00fablica do Estado do Rio de Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.9082699,"longitude":-43.1697807,"state":"RJ","street":"Avenida Marechal C\u00e2mara, 314, Centro","zip":"20020-080"},"id":"705466469568992"},"start_time":"2017-06-23T09:00:00-0300","id":"1916393318637787"}
{"description":"Esperando a tempestade!","name":"A Espera do Tornado!","place":{"name":"Rio de Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.910000964056,"longitude":-43.179867936817,"state":"RJ"},"id":"110346955653479"},"start_time":"2018-02-06T00:00:00-0200","id":"358463034344918"}
{"description":"Mais do que cortar em 50% a subven\u00e7\u00e3o das escolas de samba do Rio de Janeiro, o prefeito Marcelo Crivella desrespeita a maior manifesta\u00e7\u00e3o popular da cidade. Estamos atentos e n\u00e3o permitiremos a tentativa de silenciamento da nossa cultura que est\u00e1 em curso. Na pr\u00f3xima segunda-feira, 26, \u00e0s 17h, todos os sambistas est\u00e3o convidados a se reunirem em frente \u00e0 Prefeitura do Rio de Janeiro para fazermos com que nossa voz seja ouvida. Faremos o que sabemos fazer de melhor - e aquilo que o prefeito j\u00e1 demonstrou n\u00e3o gostar: samba!\n\nPara que a festa fique ainda mais bonita, fazemos um convite: v\u00e1 vestido com a camisa da sua escola de samba de cora\u00e7\u00e3o!","end_time":"2017-06-26T20:00:00-0300","name":"\u00c9 por respeito!","place":{"name":"Prefeitura da Cidade do Rio de Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.84052,"longitude":-43.34964,"state":"RJ"},"id":"182979248420290"},"start_time":"2017-06-26T17:00:00-0300","id":"467040180307340"}
{"description":"No Carnaval eu vou organizar uma festa OPEN BAD \u00e9 tristesa gr\u00e1tis, desgosto e decep\u00e7\u00e3o avontade, doses de l\u00e1grimas ao som de m\u00fasica triste, todos est\u00e3o convidados..\n\nCHAMEM SEUS AMIGOS","end_time":"2022-03-11T01:00:00-0300","name":"OPEN BAD - doses de l\u00e1grimas gr\u00e1tis, ao som de m\u00fasica triste","place":{"name":"Barra da Tijuca - Rio de Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-23.001248214439,"longitude":-43.366150187891,"state":"RJ","street":"Barra da Tijuca","zip":"22793001"},"id":"144387838279"},"start_time":"2022-03-10T22:00:00-0300","id":"1201132499972069"}
{"description":"Tickets on sale now:\nhttps:\/\/www.festicket.com\/festivals\/rock-in-rio\/2017\/\n\nPalco Mundo \/ Parque Ol\u00edmpico do Rio de Janeiro","end_time":"2017-09-16T23:00:00-0300","name":"Rock in Rio","place":{"name":"Rio de Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.910000964056,"longitude":-43.179867936817,"state":"RJ"},"id":"110346955653479"},"start_time":"2017-09-16T19:00:00-0300","id":"1829746067280224"}
{"description":"Festival de Pastel e Chopp Artesanal\nEVENTO GRATUITO - Arrai\u00e1 da TIJUCA\n\nTRUCKS BIKES BARRACAS SHOWS \nMais de 30 tipos de pastel \nMais de 15 tipos de chopp artesanal \nSobremesas Hamburguers Salgados \n\u00c1REA INFANTIL . JOGOS ELETR\u00d4NICOS \n\nShow com TRIO DE JANEIRO (forr\u00f3)\nQuadrilha. \n\nTIJUCA  - RIO DE JANEIRO \n\n\nContato para expositores envie sua apresenta\u00e7\u00e3o mencionando o evento q tem interesse em participar \nWhatsapp 980160625 Arisio Santos\n987602638 Natasha Campos","end_time":"2017-07-23T21:00:00-0300","name":"Festival de Pastel e Chopp Artesanal - ARRAI\u00c1 da TIJUCA Evento Gratuito","place":{"name":"Tijuca, Rio de Janeiro","location":{"city":"Tijuca","country":"Brazil","latitude":-22.9333,"longitude":-43.2333,"state":"RJ"},"id":"110598585633337"},"start_time":"2017-07-21T18:00:00-0300","id":"1168948743204151"}
{"description":"Arraia FESTA JUNINA VALE  DO AMOR\n     Fogueira,Muitas comidas t\u00edpicas.\n\n\n*VALE DO AMOR*\nO VALE DO  \u2764AMOR\u2764 \u00c9 UM LOCAL  DE Ambiente familiar. SAGRADO\/RELIGIOSO   VOLTADO A NATUREZA EXUBERANTE,   PERFEITO  PARA  MEDITAR,   ORAR,  PASSEAR  COM  A    FAM\u00cdLIA E  AMIGOS.   \u00c9 UM LOCAL DE PROPRIEDADE PARTICULAR QUE REQUER TODO CUIDADO.\n        \n      OBS :Re9ecotur-Viagens & Eventos Tem AUTORIZA\u00c7\u00c3O  A DIVULGA\u00c7\u00c3O  DO EVENTO,DIRE\u00c7\u00c3O VALE DO AMOR.\n \n\ufffdValor pacote:\n\ufffd- Dinheiro: R$100.00\n\n1\u00b0R$ 100.00 \n\n\ud83d\udcb3Caixa econ\u00f4mica Federal \nPOUPAN\u00c7A\nAGENCIA: 1339 \nOP: 013\nC.C: 00011748 8\nRULLIAN AMORIM MARCELO ROCHA \n\n\n\ud83d\udcb3BRADESCO\nAG:1075-8\nCC:0007894-8\nRULLIAN AMORIM MARCELO ROCHA\n\n- 50% do valor no ato pra confirma\u00e7\u00e3o da sua viagem...\nobs: 5 DIAS ANTES DO EVENTO, CONCLUIR O EFETIVO DO PACOTE.\n\n\ud83d\udda8\ufffdApos pagamento enviar comprovante de pagamento pro email: re9ecotur@gmail.com\n\ufffdQUEM NAO ENVIAR O EMAIL N\u00c3O TERA O NOME NA LISTA DA VIAGEM\n\n\ufffdIncluso:\n\u2705Guia especializado e Cadastrado (Cadastur)\n\u2705Transporte Rio x Petropolis x Rio\n\u2705Fotos Profissionais durante EVENTO \n\u2705 Condutores \nEntrada no Vale do Amor\n\n\ufffdNao incluso:\n\u2733- Refe\u00e7\u00f5es e Bebidas  \n\n\ufffdO que levar: \n- Roupas confort\u00e1veis \n- Roupa de frio clima de montanha\nExtras:\n- camera fotografica\n- Gopro\n\u26a0Itiner\u00e1rio: \n\nPonto de encontro: CENTRO. POSTO DE GASOLINA SHELL DO LADO DO RIO IMAGEM\nCHECK IN 11:00\nCHECK OUT  Rio 20:00\n\n\ufffdObs:\n\n- Sempre que for realizar um passeio verifique se o transporte \u00e9  legalizado e com cadastro no ministerio do turismo, para n\u00e3o haver contratempos durante o mesmo.\n\n\ufffd- Verifique se o guia possui registro cadastur ou  em curso\n\n\ufffd- Verifique seus documentos antes da viagem\n\n\u2b50- Boa Viagem -\n\n\ufffdCondi\u00e7\u00f5es de Cancelamento:\n\nA viagem so acontecer\u00e1 com no m\u00ednimo de 15 Pessoas,caso contr\u00e1rio o valor pago ser\u00e1 devolvido automaticamente.\na menos de 30 dias do evento devolu\u00e7\u00e3o somente mediante repasse da vaga.\n\nTaxa de participa\u00e7\u00e3o e reserva:\nIMPORTANTE! Uma vez confirmada \u00e0 reserva pelo Re9ecotur,\u00e9 cobrado 30% do valor referente a este pacote em car\u00e1ter de multa, caso haja cancelamento.\nO n\u00e3o comparecimento ao local e data marcado, implicar\u00e1 automaticamente no cancelamento do pacote sem devolu\u00e7\u00e3o de valores.\n\n\ufffdRealizamos tamb\u00e9m passeios com grupos particulares, empresas e escolas.\nContato: 974257225 Rhullyann Rocha\n\nPagina:https:\/\/www.facebook.com\/re9ecotur\/\n\nFacebook https:\/\/www.facebook.com\/groups\/1708285459413039\/?fref=ts8\n\nInstagram: Re9ecotur Viagens & Eventos\n\n\u267bOrganiza\u00e7\u00e3o Re9ecotur Viagens & Eventos\nCNPJ 26.552.279\/0001 00\nCADASTUR 19.085652.10.0001-4","end_time":"2017-07-01T21:30:00-0300","name":"Arraia Do Vale Do Amor Festa Junina","place":{"name":"Petr\u00f3polis","location":{"city":"Petr\u00f3polis","country":"Brazil","latitude":-22.5108,"longitude":-43.1844,"state":"RJ"},"id":"108164929217905"},"start_time":"2017-07-01T10:00:00-0300","id":"142469176303681"}
{"description":"FOI ADIADO EM BREVE ELE VEM.","name":"CANCELAMENTO DA VINDA DO TUF\u00c3O PRO RIO!","place":{"name":"Rio de Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.910000964056,"longitude":-43.179867936817,"state":"RJ"},"id":"110346955653479"},"start_time":"2025-02-05T12:00:00-0200","id":"536441803125484"}
{"description":"Teachers, it\u2019s time to share your stories. Let\u2019s Celebrate!\n \nNo Cambridge Day 2017, celebramos a oportunidade de estar, dia ap\u00f3s\u200b dia, junto de cada uma das pessoas que dedicam sua vida a ensinar uma nova l\u00edngua e a compartilhar o Better Learning com seus alunos. Neste ano, estaremos em 7 cidades diferentes, com professores e palestrantes internacionais, em um grande palco de celebra\u00e7\u00f5es, trocas e compartilhamento de hist\u00f3rias. \n \nACOMPANHE ONLINE! \n \nPara quem n\u00e3o puder participar dos nossos eventos presencialmente, iremos fazer a cobertura completa do Cambridge Day S\u00e3o Paulo por live streaming. Inscreva-se para ficar por dentro das novidades e receba tamb\u00e9m um certificado digital pela participa\u00e7\u00e3o online: www.cambridge.org\/br\/CambridgeDay2017Live \n \nPrograma\u00e7\u00e3o por cidade:\n \n\u27a4 Porto Alegre - 18 de julho - das 8h30 at\u00e9 12h10\nPalestrantes: Glenn Mathes e Nick Bilbrough\nINSCREVA-SE AQUI: www.cambridge.org\/br\/CambridgeDay2017RS \n \n\u27a4 Belo Horizonte - 19 de julho - das 8h30 at\u00e9 12h10\nPalestrantes: Glenn Mathes e Nick Bilbrough\nINSCREVA-SE AQUI: www.cambridge.org\/br\/CambridgeDay2017MG \n \n\u27a4 Curitiba - 24 de julho - das 8h30 at\u00e9 12h10\nPalestrantes: Jo Timerick e Nick Bilbrough\nINSCREVA-SE AQUI: www.cambridge.org\/br\/CambridgeDay2017PR \n \n\u27a4 Recife - 24 de julho - das 14h00 at\u00e9 17h30\nPalestrantes: Glenn Mathes e Ceri Jones\nINSCREVA-SE AQUI: www.cambridge.org\/br\/CambridgeDay2017PE \n \n\u27a4 Fortaleza - 25 de julho - das 14h00 at\u00e9 17h30\nPalestrantes: Glenn Mathes e Ceri Jones\nINSCREVA-SE AQUI: www.cambridge.org\/br\/CambridgeDay2017CE \n \n\u27a4 Rio de Janeiro - 27 de julho - das 14h00 at\u00e9 18h30\nPalestrantes: Nick Bilbrough, Jo Timerick, Ben Goldstein e Ceri Jones\nINSCREVA-SE AQUI: www.cambridge.org\/br\/CambridgeDay2017RJ \n \n\u27a4 S\u00e3o Paulo - 28 de julho - das 8h15 at\u00e9 17h45\nPalestrantes: Laura Patsko, Glenn Mathes, Ben Goldstein e Ceri Jones, e Nick Bilbrough INSCREVA-SE AQUI: www.cambridge.org\/br\/CambridgeDay2017SP \n \nAs inscri\u00e7\u00f5es s\u00e3o gratuitas* e as vagas s\u00e3o limitadas, n\u00e3o perca tempo!\n \nE FIQUE LIGADO: Durante junho e julho, queremos ver como voc\u00eas celebram o dia a dia de professor, compartilhando as melhores fotos em nossa p\u00e1gina. Para saber mais, fique de olho em nosso Instagram (http:\/\/instagram.com\/cambridgebrazil) \n \n#CambridgeDay2017\n#ExperienceBetterLearning\n \n*Mediante entrega de 1 kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel na entrada do evento. \/ Nos eventos de S\u00e3o Paulo (SP) e Rio de Janeiro (RJ), pedimos tamb\u00e9m a doa\u00e7\u00e3o de 1 livro novo ou em bom estado de qualquer categoria.","end_time":"2017-07-28T19:00:00-0300","name":"Cambridge Day 2017","place":{"name":"Porto Alegre (RS), Belo Horizonte (MG), Curitiba (PR), Recife (PE), Fortaleza (CE), Rio de Janeiro (RJ), S\u00e3o Paulo (SP), Livestream Youtube"},"start_time":"2017-07-18T07:00:00-0300","id":"1910015919239811"}
{"description":"Segunda Etapa do Circuito Rio Antigo 2017 com percurso in\u00e9dito! \u00c9 a De Castilho Sports criando e inovando mais uma vez!","end_time":"2017-07-09T11:00:00-0300","name":"Circuito Rio Antigo - Etapa Quinta da Boa Vista","place":{"name":"Quinta da Boa Vista, Rio de Janeiro - RJ, 20910-061, Brasil"},"start_time":"2017-07-09T07:30:00-0300","id":"136297496934649"}
{"description":"ARRAI\u00c1 DA FASHION MIX NO SHOPPING DO M\u00c9IER COM COMIDINHAS T\u00cdPICAS!\n\nQUE TAL UM ARRAI\u00c1 MUITO FASHION?\n\nA FASHION MIX vai reunir mais de 80 das melhores marcas da moda carioca em \u00fanico local, com pre\u00e7os diferenciados, qualidade e todo o conforto que voc\u00ea merece.\n\nNos dias 23, 24 e 25 de Junho, o M\u00e9ier ser\u00e1 palco de um Arrai\u00e1 pra l\u00e1 de Fashion!\n\n- As 80 melhores marcas da moda carioca com suas cole\u00e7\u00f5es de Inverno;\n- O novo espa\u00e7o gourmet, recheado de comidinhas t\u00edpicas deliciosas!\n\nSer\u00e3o 3 dias inesquec\u00edveis de muita divers\u00e3o, s\u00f4!\n\nTUDO ISSO COM ENTRADA FRANCA!\n\nGostou?\n\nEnt\u00e3o espalhe para os seus amigos e vem para a FASHION MIX!\n\nVoc\u00ea \u00e9 nosso convidado especial para o ARRAI\u00c1 DA FASHION MIX!\n\nTODAS AS MARCAS ACEITAM CART\u00c3O DE CR\u00c9DITO E D\u00c9BITO!\n\n** ESTACIONAMENTO NO LOCAL**\n\n23, 24 e 25 de Junho\nSexta de 15h \u00e0s 21h\nS\u00e1bado de 11h \u00e0s 18h\nDomingo de 11h \u00e0s 18h\nLocal: Shopping do M\u00e9ier - 2 piso.\nEndere\u00e7o: Rua Dias da Cruz, 255 - M\u00e9ier.\nENTRADA FRANCA\n\nMaiores informa\u00e7\u00f5es: comercial.fashionmix@gmail.com\nWhatsapp: (21) 96952-6571","end_time":"2017-06-25T18:00:00-0300","name":"Arrai\u00e1 da Fashion Mix no Shopping do M\u00e9ier + Comidinhas T\u00edpicas!","place":{"name":"Rua Dias da Cruz, 255, Rio de Janeiro - RJ, 20720-010, Brasil"},"start_time":"2017-06-23T15:00:00-0300","id":"295051894275587"}
{"name":"Evento pra descobrir o que a Beth Faria","place":{"name":"Rio de Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.910000964056,"longitude":-43.179867936817,"state":"RJ"},"id":"110346955653479"},"start_time":"2018-01-31T00:00:00-0200","id":"1554459578125579"}
{"description":"Vamos ajudar o Naldo a decidir.","name":"Debate para decidir se \u00e9 vodka ou \u00e1gua de c\u00f4co","place":{"name":"Rio de Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.910000964056,"longitude":-43.179867936817,"state":"RJ"},"id":"110346955653479"},"start_time":"2019-06-04T21:05:00-0300","id":"801551243188723"}
{"description":"Maite Perroni, ao lado do ator Daniel Arenas, vir\u00e3o ao Brasil para um evento especial com os F\u00e3s, onde ficar\u00e3o o dia todo em um evento muito divertido, com um bate papo descontra\u00eddo e ainda cantar\u00e1 com seus f\u00e3s e admiradores em um Pocket Show Exclusivo. \n\nInforma\u00e7\u00f5es e pacotes:\n\nPACOTES\nNesta modalidade n\u00e3o h\u00e1 meia entrada, por ter atividades e servi\u00e7os inclusos.\n\nBASIC - R$ 350,00 - Em 3X sem juros\nDESCRI\u00c7\u00c3O\n- Entrada no evento e conviv\u00eancia com os artistas presentes \n- Intera\u00e7\u00f5es no painel de perguntas e respostas com Maite Perroni e com Daniel Arenas, com assento reservado no setor Basic (ap\u00f3s o VIP)\n- Card autografado.\n- Assistir ao Pocket Show exclusivo da Maite Perroni \n___________________________________________\n\nVIP EXPERIENCE - R$ 850,00 (valor \u00fanico) - Em ate 3x sem juros\n\nDESCRI\u00c7\u00c3O\n- Entrada no evento e participa\u00e7\u00e3o nas intera\u00e7\u00f5es com Maite Perroni e com Daniel Arenas, com assento reservado no setor VIP \n- Credenciamento exclusivo e prioridade na entrada e nas atividades.\n- 2 Fotos com Maite Perroni.\n- 2 Fotos com Daniel Arenas.\n- Aut\u00f3grafo da Maite Perroni e do Daniel Arenas com seu nome em um card do evento, ou voc\u00ea poder\u00e1 optar em levar um item para ser autografado.\n- Kit Vip exclusivo do evento.\n\nEvento de conviv\u00eancia com f\u00e3s, em meio a paineis, Meet&Greet, fotos Pocket Show exclusivo e muita divers\u00e3o!\n\nInforma\u00e7\u00f5es completas em nosso site, www.mundo.vc","end_time":"2017-07-02T19:00:00-0300","name":"Maite Perroni e Daniel Arenas - Intimates","place":{"name":"Sao Paulo e Rio De Janeiro","location":{"latitude":-23.659230454409,"longitude":-46.666364549505},"id":"1591548837729034"},"start_time":"2017-07-01T09:00:00-0300","id":"751176511700018"}
{"description":"Trata-se de um evento com programa\u00e7\u00e3o multicultural e com a gastronomia voltada para o clima frio da regi\u00e3o serrana!\nCom programa\u00e7\u00e3o ecl\u00e9tica ,fogueira no clima agradavel do Sana.","end_time":"2017-09-09T23:30:00-0300","name":"Festival De Inverno Da Serra\/Sana","place":{"name":"Sana","location":{"city":"Sana","country":"Brazil","latitude":-22.4,"longitude":-42.1833,"state":"RJ"},"id":"104983259537957"},"start_time":"2017-09-09T17:30:00-0300","id":"136883666878995"}
{"description":"*EVENTO N\u00c3O OFICIAL*\n\nO Troye Sivan Brasil, em parceria com uma produtora, criou esse evento para ter uma ideia de quantas pessoas est\u00e3o realmente interessadas em ir em um show do Troye no Brasil, caso ocorra.\nQuanto mais pessoas participarem, maiores as chances dos shows acontecerem.","end_time":"2017-12-30T00:00:00-0200","name":"The Suburbia Tour no Brasil","place":{"name":"S\u00e3o Paulo e Rio de Janeiro"},"start_time":"2017-12-29T21:00:00-0200","id":"818687781573674"}
{"description":"Informa\u00e7\u00f5es completa Em breve.","name":"PARADA LGBT DE MADUREIRA - OFICIAL","place":{"name":"Madureira","location":{"city":"Madureira","country":"Brazil","latitude":-22.8758,"longitude":-43.3411,"state":"RJ"},"id":"106707402696712"},"start_time":"2017-07-16T13:00:00-0300","id":"709349752585968"}
{"description":"THE CHOICE 01.07 FESTA DO SEM\u00c1FORO\n\nA maior Festa para adolescentes do Brasil prepara mais uma MEGA FESTA na cidade maravilhosa com 4 SUPER ATRA\u00c7\u00d5ES\n\n1KILO + DJ RENNAN DA PENHA \nFP DO TREM BALA + BABILONIA 44\n\nCom os atrativos da festa do sem\u00e1foro:\n\nPulseira Vermelha (T\u00f4 Dif\u00edcil)\nPulseira Amarela (Quem Sabe) \nPULSEIRA VERDE ( T\u00d4 SOLTEIRO)\n\n\nLINE UP:\nWES OLIVER \nPEDRO RIOS\nJV\nMARCELO JR\n\nPRIMEIRO LOTE \nPISTA 1 - ESGOTADO\nCAMAROTE GOLD - 65,00 + COPO (Open de \u00e1gua, refrigerante, sucos, energ\u00e9tico e salgados) \n\nSEGUNDO LOTE \nPISTA - 40,00 \nCAMAROTE GOLD 1 - R$ 80,00 + COPO (Open de \u00e1gua, refrigerante, sucos, energ\u00e9tico e salgados)\n\n\n##### PONTOS DE VENDAS #####\n\nLimits-Barra Shopping\t10:00 - 22:00\tAv. das Am\u00e9ricas, 4666, loja loja 268 - Barra da Tijuca\n\nVezpa- Barra da Tijuca\tseg a s\u00e1b - 17:00 \u00e0s 01:00\tRua Oleg\u00e1rio Maciel 231F\n\nTubbo - Norte Shopping\t10:00 - 22:00\tAv. Dom Helder C\u00e2mara, 5474-Loja 314 A -Cachambi\n\nCloset 1989\t10-20:00 seg a sex e s\u00e1b 10- 14:00\tVisconde de Piraj\u00e1, 414 | Lj 110. Galeria Quartier - Ipanema\n\nTubbo - Ilha Plaza\t10:00 - 22:00\tAv. Maestro Paulo e Silva, 400 - Loja 237 \u2013 Ilha Plaza\n\nBrownie do Luiz - Leblon\t10:00 - 21:00 seg a sex e sab 12:00 - 18:00\tRua Cupertino Dur\u00e3o 79B\n\nLimits- Nova Am\u00e9rica\t10:00 - 22:00\tAv. Pastor Martin Luther King Junior, 126 - lj 542 Del Castilho\n\nTubbo - Plaza Niter\u00f3i\t10:00 - 22:00\tAv. XV de Novembro, 08 Lj 106, centro - Niter\u00f3i \n\nTubbo- Boulevard Rio\t10-22:00\tRua Bar\u00e3o de S\u00e3o Francisco, 236, loja 1065 - Vila Isabel\n\nPonto Natural Tijuca\tseg-sex 9:00 - 19:30 e s\u00e1b 09:00 - 15:00\tRua Santo Afonso, 153 - Tijuca\n\nMariu's Sport - Centro\tseg-sex 9:00 - 19:00 e s\u00e1b 09 \u00e0s 14:00\tRua da Carioca, 19 - Centro\n\nTubbo- Caxias Shopping\t10:00 - 22:00\tAv. Washington Luiz, 2895 - Lj 204, Parque Duque - Dq. Caxias\n\nMariu's Sport - M\u00e9ier\t9:00 \u00e0s 19:00 seg a sex e s\u00e1b 9:00 \u00e0s 16:00\tRua Dias da Cruz, 335 - M\u00e9ier\n\nFalc\u00e3o Skate\tseg-s\u00e1bado de 10 \u00e0s 19:00\tRua Carvalho de Souza, 155 E - Madureira\n\nTracks: Baixo G\u00e1vea\t10:00 - 22:00\tPra\u00e7a Santos Dumont 140\n\nSNC Rio Sul\t10:00 - 22:00\tRua Lauro M\u00fcller, 116 - Botafogo \n\nCarga Nobre\t10:00 - 20:00\tR. Marqu\u00eas de S\u00e3o Vicente, 225 - G\u00e1vea\n\n*CONTAMOS COM *\n\n- Equipe de Seguran\u00e7a Treinada\n- Equipe de limpeza, por\u00e9m pedimos do bom senso de todos para um ambiente agrad\u00e1vel sem lixo \n- Enfermaria\n- Equipe de bombeiros \n- Equipe de seguran\u00e7a refor\u00e7ada \n\n\nPROIBIDO:\n- N\u00e3o ser\u00e1 permitido retornar ao evento ap\u00f3s sua sa\u00edda:\n- Qualquer tipo de bebida alco\u00f3lica bem como n\u00e3o alco\u00f3lica:\n- Qualquer tipo de entorpecente ou subst\u00e2ncia il\u00edcita:\n- Objetos cortantes ou qualquer outra coisa que possa -comprometer a seguran\u00e7a do evento:\n- L\u00edquidos inflam\u00e1veis.\n- Proibido entrada de Cigarros\n- Proibido Venda e Consumo de bebidas alco\u00f3licas\nEntrada permitida: 12 a 17 anos (Proibido maiores de idade) \n*OBRIGAT\u00d3RIO A APRESENTA\u00c7\u00c3O da identidade OU certid\u00e3o de nascimento \n\nSrs. Pais, voc\u00eas podem ir fazer uma visita t\u00e9cnica at\u00e9 o local, entrar e conhecer e ver que n\u00e3o tem nada que possa prejudicar seu filho, gostar\u00edamos de deixar bem claro que a festa \u00e9 somente para menores de idade, sem nenhum tipo de consumo.\nNo local contamos com tudo para conforto do seu filho(a) ! \n\nCONTATO: \nTel: 21969258680\nWhatsapp: 21969258680\nEndere\u00e7o: Av. Armando Lombardi, 421 - Barra da Tijuca - Vitrinni Lounge Bar - Ao lado da PINK","end_time":"2017-07-01T21:00:00-0300","name":"Festa Do Sem\u00e1foro c\/ 1KILO, Dj Rennan Da Penha e Fp Do Trem Bala","place":{"name":"The Choice Rio De Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.914187056,"longitude":-43.368079096,"state":"RJ"},"id":"511997732209236"},"start_time":"2017-07-01T15:00:00-0300","id":"1699604437008631"}
{"description":"OFICIAL - Turn\u00ea do cantor BRUNO MARS #24KMAGICWORLDTOUR passar\u00e1 em solo brasileiro, contando com o show de abertura especial da banda DNCE. \n\nBruno Mars estar\u00e1 em solo brasileiro ainda este ano (2017) no m\u00eas de novembro, e o local escolhido para o cen\u00e1rio do show da #24KMAGICWORLDTOUR \u00e9 a Pra\u00e7a da Apoteose no Rio de Janeiro. Mas desta vez, Bruno n\u00e3o vem em festival e sim em show solo, contando apenas com um show de abertura especial da banda DNCE, nova banda do cantor Joe Jonas dos Jonas Brothers. \n\nO intuito do Lovers Bruno Mars junto com os f\u00e3s sites DNCEBRASIL e o JBBR de criar o evento \u00e9 para informar os f\u00e3s sobre todas as informa\u00e7\u00f5es do show, realizar promo\u00e7\u00f5es, surpresas para o show e proporcionar a intera\u00e7\u00e3o de todos. \n\nJ\u00e1 temos um grupo no Whatsapp para os f\u00e3s do Bruno Mars que v\u00e3o ao show no Rio de Janeiro. Para entrar e participar, basta clicar no link abaixo: \n\nhttps:\/\/chat.whatsapp.com\/2ctYu6lp7FE542mNm00nP2 \n\n********PRE\u00c7OS DE INGRESSOS:********\n\nPISTA PREMIUM: R$ 580,00 (R$290 meia)\nPISTA: R$ 300,00 (R$150 meia)\n\nPR\u00c9-VENDA OUROCARD: CLIENTES BANCO DO BRASIL (COM CART\u00d5ES DE CR\u00c9DITO OUROCARD):\nDE 15\/05 SEGUNDA-FEIRA (00H01) A 17\/05 QUARTA-FEIRA (22H59)\n\nVENDAS NORMAIS SE INICIAM DIA 19\/05 \n\nATEN\u00c7\u00c3O: Eventos paralelos, divulga\u00e7\u00e3o de grupos de WhatsApp e divulga\u00e7\u00f5es de cunho comercial sem a autoriza\u00e7\u00e3o pr\u00e9via ser\u00e3o removidos.","end_time":"2017-11-18T23:00:00-0200","name":"Bruno Mars + Show de Abertura DNCE - Rio de Janeiro","place":{"name":"Pra\u00e7a da Apoteose","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.9119444444,"longitude":-43.1963888889,"state":"RJ","street":"Pra\u00e7a da Apoteose","zip":"20210-072"},"id":"1403291259922313"},"start_time":"2017-11-18T16:00:00-0200","id":"1888067161417384"}
{"description":"Mais uma trilha especial no novo ponto tur\u00edstico da cidade!\n\nPre\u00e7o: 25 reias por pessoa via deposito\n\nJ\u00e1 viajou com a gente? O seu eh FREE trazendo um amigo pagante.( S\u00f3 vale para quem j\u00e1 viajou)\n\nDuas datas disponiveis:\n\n-> Sabado 24 \/ 06 \n\n-> Domingo 25\/ 6\n_____________________________________________\n \nPonto de encontro: 6:30 Barcas Niter\u00f3i ou as 8 na pracinha do Vidigal na upp (pegaremos UBER pois fica mais em conta  e dividiremos o valor ) Retorno 13 h\n \nObs: os horarios valem para sabado e domingo!\n________________________________________________\n\nQuer pagar no dia? 35 reias por pessoa( fa\u00e7a a reserva no wapp)\n\nN\u00edvel: M\u00e9dio tempo de subida: 1:20 \/ descida 50 mins\n\nVan para acessar a trilha 3,00\/3,00 ida e volta\n\nInfos e reservas: 21 987468948 \n\nGuia Credenciado","end_time":"2017-06-25T13:00:00-0300","name":"Morro 2 irm\u00e3os - Trilha do Vidigal","place":{"name":"Rio de Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.910000964056,"longitude":-43.179867936817,"state":"RJ"},"id":"110346955653479"},"start_time":"2017-06-25T08:00:00-0300","id":"304743623317406"}
{"description":"Chegou a hora de festejar a Solidariedade!\n\nQuadrilha, m\u00fasica, pescaria, brincadeiras, churrasquinho, canjica e outras del\u00edcias aguardam alunos, fam\u00edlias e colaboradores do Col\u00e9gio Santo In\u00e1cio no Arraial da Solidariedade Inaciana (Arsoi), s\u00e1bado, 1 de julho, a partir das 11h. Toda a arrecada\u00e7\u00e3o da festa, como nos anos anteriores, se destina \u00e0s obras sociais apoiadas pelo CSI.\n\nAl\u00e9m de preparar sua roupa de caipira, \u00e9 bom lembrar que:\n- A entrada se dar\u00e1 exclusivamente pela Rua S\u00e3o Clemente, a partir das 11h, encerrando-se, rigorosamente, \u00e0s 19h. Ap\u00f3s este hor\u00e1rio, n\u00e3o ser\u00e1 permitida a entrada no col\u00e9gio.\n- Ingressos adicionais para familiares de alunos ou para antigos alunos ser\u00e3o vendidos at\u00e9 o dia 29 de junho, quinta-feira, a R$ 10, na Secretaria do Ensino Fundamental 1, com entrada pela Rua Eduardo Guinle, 37, das 8h \u00e0s 17h30.\n- Todos os convidados precisam apresentar convites.\n- O consumo de bebidas alco\u00f3licas e o uso de fogos de artif\u00edcio est\u00e3o proibidos.\n- Proibida a entrada de bicicletas, patins ou skates.\n- Proibida a entrada de animais.","end_time":"2017-07-01T20:00:00-0300","name":"Arraial da Solidariedade Inaciana 2017","place":{"name":"Col\u00e9gio Santo In\u00e1cio Rio de Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.948937321938,"longitude":-43.190265105819,"state":"RJ","street":"Rua S\u00e3o Clemente, 226 - Botafogo","zip":"22260-000"},"id":"253775784715685"},"start_time":"2017-07-01T11:00:00-0300","id":"281057962358745"}
{"description":"A Roda de Samba PedeTeresa \u00e9 um espa\u00e7o pro indigente, pro rico, pro pobre, pro politizado, pro leigo, pra todos os g\u00eaneros e ra\u00e7as, pro trabalhador, pro povo! Um espa\u00e7o democr\u00e1tico, onde o Samba \u00e9 respeitado, no meio da hist\u00f3rica Pra\u00e7a Tiradentes. Cor, religi\u00e3o, posi\u00e7\u00e3o pol\u00edtica ou social n\u00e3o \u00e9 importante neste ambiente. Aqui, haver\u00e1 respeito pro playboy e pro morador de rua e, vamos levantar a bandeira do Samba, sempre!  O maior movimento popular do pa\u00eds merece espa\u00e7o em pra\u00e7a p\u00fablica! \n\n\nO crescimento desse novo espa\u00e7o de cultura e entretenimento tem nos surpreendido cada vez mais, e temos nos alegrado com cada rosto novo, que aparece por l\u00e1. \n\n\nAos poucos, o cen\u00e1rio da Pra\u00e7a Tiradentes ganha novos sorrisos, vindos da Zona Sul, Norte, Oeste, Baixada,Niter\u00f3i,S\u00e3o Gon\u00e7alo, etc. \n\nMais um encontro est\u00e1 por vir, vamos lotar a Pra\u00e7a Tiradentes, mais uma vez!\n\n\n\u25ba MUITO IMPORTANTE: D\u00caEM PREFER\u00caNCIA AOS BARES DO EVENTO!\n\nPara continuarmos ocupando esse espa\u00e7o, necessitamos do consumo semanal em nossos pontos de venda de bebidas e alimenta\u00e7\u00e3o. Demos vida para aquele cen\u00e1rio, n\u00e3o vamos deix\u00e1-lo morrer, ok? ;)\n\n\u261b V\u00e1rios expositores (Artes pl\u00e1sticas, moda, artesanato, fotografia)\n\u261b Espa\u00e7o gastron\u00f4mico (Hamb\u00fargueres e sanduiches artesanais,caldos,doces, churrasco,etc)\n\u261b Evento coberto\n\u261b Banheiros qu\u00edmicos dispon\u00edveis\n\u261b Bebidas por um pre\u00e7o justo\n\n\nFazemos parte da Rede Carioca de Rodas de Samba. Organiza\u00e7\u00e3o composta por sambistas e produtores culturais da cidade do Rio de Janeiro. \n\n\nExpositores s\u00e3o muito bem vindos pra mostrar seus trabalhos. Aos interessados, por favor enviar um WhatsApp para (21) 99040-0998 (Felipe Duarte).\n\n\nContato: \n(21) 99040-0998","name":"Arrai\u00e1 do PedeTeresa - Prorrogado para 30\/06","place":{"name":"Pra\u00e7a Tiradentes, Centro Do Rio De Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.9071459,"longitude":-43.1856525,"state":"RJ"},"id":"1255963167852358"},"start_time":"2017-06-30T18:00:00-0300","id":"233847343778920"}
{"description":"ROCK IN RIO 2017\nTRANSPORTE PARA O EVENTO SAINDO DE S\u00c3O PAULO\nOp\u00e7\u00e3o com ou sem Open Bar no trajeto!\n\nCOMPRE ONLINE : https:\/\/www.eventbrite.com.br\/e\/rock-in-rio-2017-tickets-29299662078\n\nPara mais informa\u00e7\u00f5es, mande e-mail para hudson@jucanabalada.com.br ou entre em contato atrav\u00e9s dos telefones: (11) 4305-5652 \/ (11) 2387-3611\/  (11) 94652-7399 (whats)\n\n\nATRA\u00c7\u00d5ES J\u00c1 CONFIRMADAS \n\n PROGRAMA\u00c7\u00c3O:\n\n15\/09:\nPALCO MUNDO\nLADY GAGA\n5 SECONDS OF SUMMER\nPET SHOP BOYS\nIVETE SANGALO\n\n\n16\/09:\nPALCO MUNDO\nMAROON 5\nFERGIE\nSHAWN MENDES\nSKANK\n\nSUNSET\nMIGUEL CONVIDA EMICIDA\nCHARLES BRADLEY & HIS EXTRAORDINAIRES\nBLITZ & ALICE CAYMMI & DAVI MORAES\n\n17\/09:\nPALCO MUNDO\nJUSTIN TIMBERLAKE\nWALK THE MOON\nFREJAT\n\nSUNSET\nNILE RODGERS & CHIC\n\n21\/09:\nPALCO MUNDO\nAEROSMITH\nBILLY IDOL\nSCALENE\n\nSUNSET\nALICE COOPER + ARTHUR BROWN\n\n22\/09:\nPALCO MUNDO\nBON JOVI\nALTER BRIDGE\n\nSUNSET\nNEY MATOGROSSO + NA\u00c7\u00c3O ZUMBI\n\n23\/09:\nPALCO MUNDO\nGUNS N' ROSES\nTHE WHO\nINCUBUS\nTIT\u00c3S\n\nSUNSET\nCEELO GREEN\n\n24\/09:\nPALCO MUNDO\nRED HOT CHILI PEPPERS\nTHE OFFSPRING\n\nSUNSET\n\nSEPULTURA\nDR. PHEABES + SUPLA\n\n\nNOSSO BATE E VOLTA INCLUI:\n\n\u2013 Transporte Ida e Volta em \u00f4nibus executivo luxo, com TV, DVD, Ar Condicionado, Toalete.\n\u2013 \u00d4nibus com ou sem OPEN BAR de Cerveja, Vodka, Energ\u00e9tico, Vinho, Catuaba, Refrigerante e \u00c1gua, de S\u00e3o Paulo at\u00e9 o Rio de Janeiro.\n\u2013 Acompanhamento de guia.\n\u2013 COPO PERSONALIZADO\n\n \nEMBARQUE E DESEMBARQUE:\n\nMETR\u00d4 SANTA CRUZ\n\nDias 15, 16, 17, 21, 22, 23 e 24 de Setembro\nConcentra\u00e7\u00e3o: 06:00 pr\u00f3ximo ao metr\u00f4 Santa Cruz  -   Sa\u00edda: 06:30 pr\u00f3ximo ao metr\u00f4 Santa Cruz\n\n\nMETR\u00d4 BARRA FUNDA   \n\nDias 15, 16, 17, 21, 22, 23 e 24 de Setembro\nConcentra\u00e7\u00e3o: 07:00 pr\u00f3ximo ao metr\u00f4 Barra Funda  -   Sa\u00edda: 07:30 pr\u00f3ximo ao metr\u00f4 Barra Funda   \n\nRETORNO:\n\n1 Hora ap\u00f3s o t\u00e9rmino dos shows.\n\n\nVALORES\n\nBATE E VOLTA SEM OPEN BAR  \n10x de R$23,90   \n 6x de  R$36,50 \nat\u00e9 3x de R$73,00 (valor venda online)\n\u00c0 vista com desconto R$199,00\n\nBATE E VOLTA COM OPEN BAR\t\n10x de R$27,90    \t\n6x de  R$43,17   \nat\u00e9 3x de R$86,33 (valor venda online) \t\n\u00c0 vista com desconto R$239,00\n\nHora de ir aquecendo a voz, anunciamos as datas da edi\u00e7\u00e3o de 2017 do festival: 15, 16, 17, 21, 22, 23 e 24 de setembro. A negocia\u00e7\u00e3o com artistas tamb\u00e9m j\u00e1 anda a todo vapor.\n\nAl\u00e9m disso, temos novidade tamb\u00e9m na Rock Street: o tema da pr\u00f3xima edi\u00e7\u00e3o ser\u00e1 a \u00c1frica, com toda a sua cultura e hist\u00f3ria.\n\nProntos? Programe-se conosco, a gente se v\u00ea em 2017 na Cidade do Rock!\n\nMais informa\u00e7\u00f5es pelo email hudson@jucanabalada.com.br ou pelo telefone 2387-3450 ou pelo whats 11 99618-2048","end_time":"2017-09-24T12:00:00-0300","name":"Rock In Rio 2017","place":{"name":"Rio de Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.910000964056,"longitude":-43.179867936817,"state":"RJ"},"id":"110346955653479"},"start_time":"2017-09-15T09:00:00-0300","id":"1140318869331185"}
{"description":"Festival de Churrasco \nCerveja Artesanal \n\nPALESTRAS \nCHURRASCARIAS \nTRUCKS\nBARRACAS \nBIKES\nCERVEJAS ARTESANAIS \nSHOWS \n\nZONA SUL RIO DE JANEIRO","end_time":"2017-10-01T14:00:00-0300","name":"Festival de Churrasco e Chopp - Evento Gratuito","place":{"name":"Zona Sul Do Rio De Janeiro","location":{"latitude":-22.919160183333,"longitude":-43.17968536},"id":"785579184825464"},"start_time":"2017-09-29T11:00:00-0300","id":"1816874938563878"}
{"description":"GUESS WHO'S BACK? \n\nDiretamente das ruas do Brooklyn aterrizando em solo carioca, eis que ela ressurge: \n\nPIA, BROTA, ISSO \u00c9 DU BLACK! \n\nDepois de duas edi\u00e7\u00f5es inesquec\u00edveis, voltaremos ao espa\u00e7o 13, local da nossa \u00faltima edi\u00e7\u00e3o, para fazer aquele ch\u00e3o tremer e colocar o teto a baixo mais uma vez com o Black Music mais pesado j\u00e1 visto nas pistas dessa Cidade de cart\u00e3o postal! \n \nChama os moleques, chama as amigas, chama todo mundo, que dia 30 \u00e9 dia de mais uma noite hist\u00f3rica para os amantes do hip hop, do rap, do trap e com aquele toque envolvente da batida do funk.\n\nQuem \u00e9 que joga a fuma\u00e7a pro alto? \nDU BLACK \nQuem \u00e9 toma as pistas de assalto? \nDU BLACK \nAquele som que faz tremer o asfalto? \nDU BLACK\nConex\u00e3o entre a pista e o palco?\nDU BLACK\n\n______________________ X _______________________\n\n\n\u266b LINE UP \u266b \n\n\u2022 Gabi Oliveira\n\u2022 CCEL\n\u2022 JXNVS (Nectar Gang)\n\u2022 Dede Menezes\n\u2022 Bail\u00e3o Crew\n\n______________________ X _______________________\n\n\n\u2248 INGRESSOS \u2248\n\n*Antecipados:\nCompre Online -  https:\/\/www.bilheteriadigital.com\/du-black-jxnvs-e-bailao-crew-30-de-junho\n\nLote Promocional:\nESGOTADO\nESGOTADO\nESGOTADO\n\n2\u00ba Lote :\n\nM 25$\nH 35$\n\n*Nomes no mural do evento!\n\nAt\u00e9 1h com nome na lista:\n\nM 30$\nH 40$\n\nAp\u00f3s 1h com nome na lista:\n\nM 40$\nH 50$\n\n\n\u2248 ANIVERS\u00c1RIOS \u2248\n\nNasceu em JUNHO\/JULHO?! Envie um INBOX para nossa fan page Du Black, informando a DATA do seu niver e descubra suas vantagens. \n\n______________________ X _______________________\n\n\u2248 CAMAROTES \u2248\n\nInforma\u00e7\u00f5es e reservas:\nE-mail: festadublack@gmail.com\nWhatsapp: (21) 97002-0523 (Paulo Lucchini)\n\n______________________ X _______________________\n\n\u2248 FOTOGRAFIA \u2248\n\nPatrick Gomes :: Fotografia\n\n______________________ X _______________________\n\n\u2248 ALIMENTA\u00c7\u00c3O \u2248\n\nA Definir!\n\n\n______________________ X _______________________\n\n\u2248 OPERA\u00c7\u00c3O DE BAR \u2248\n\nBoomBar\n\n______________________ X _______________________\n\n\u2248 OPERA\u00c7\u00c3O DE PORTA \u2248\n\nNewAcess\n\n\n\n\u25b8 Instagram: @festadublack\n\u25b8 Fanpage: www.facebook.com\/festadublack\n\n\n______________________ X _______________________\n\n\n*Evento destinado a maiores de 18 anos, mediante apresenta\u00e7\u00e3o de documento original com foto.\n\n*Devido ao enorme n\u00famero de furtos nos eventos da cidade, HAVER\u00c1 REVISTA NA ENTRADA E NA SA\u00cdDA!\n\n*Todo material fotogr\u00e1fico da festa \u00e9 de propriedade da Du Black. Sendo pass\u00edvel de uso futuramente no material de comunica\u00e7\u00e3o da marca. Caso discorde, pedimos que comunique o fot\u00f3grafo ou a p\u00e1gina pela fanpage.\n\n*Pre\u00e7os sujeitos \u00e0 altera\u00e7\u00e3o sem aviso pr\u00e9vio.\n\n*A Du Black recomenda: se beber, v\u00e1 de t\u00e1xi ou Uber!\n\n:: REALIZA\u00c7\u00c3O ::\n\nDu Black\n\n:: APOIO ::","end_time":"2017-07-01T07:00:00-0300","name":"Du Black :: JXNVS e Bail\u00e3o Crew","place":{"name":"Avenida Treze de Maio, 23, Rio de Janeiro - RJ, 20031-007, Brasil"},"start_time":"2017-06-30T23:00:00-0300","id":"1436089339768008"}
{"description":"AnarriVegan!!! Preparem os copos, reservem espa\u00e7o na 'choppan\u00e7a\" pois vem a\u00ed o Beer Veg Edi\u00e7\u00e3o Julina!! Tirem do arm\u00e1rio a camisa xadrez\/grunge\/junina e venha curtir com os amigos um bom chopp artesanal e uma deliciosa comidinha veg!","end_time":"2017-07-01T23:00:00-0300","name":"Beer Veg - 01 JUL \/ S\u00e1bado","place":{"name":"Rua S\u00e3o Clemente, 155, Rio de Janeiro - RJ, 22260-001, Brasil"},"start_time":"2017-07-01T16:00:00-0300","id":"1523667317643360"}
{"description":"Confira um pouco da edi\u00e7\u00e3o anterior:\nhttps:\/\/www.facebook.com\/eventsabove\/videos\/812518992235207\n\nIII FEIRA MEDIEVAL CARIOCA\n\n\ud83c\udf2e Comidas e bebidas t\u00edpicas\n\ud83c\udfaf Tiro com arco e flecha\n\ud83d\udee1 Torneio e arena de HEMA\n\ud83d\udc51 Concurso de trajes\n\ud83c\udfbb M\u00fasicas e Dan\u00e7as Medievais\n\ud83c\udf6f Festival de Hidromel\n\ud83d\udc0d Rept\u00e9is\n\ud83c\udf7b Cerveja Artesanal\n\u265e Xadrez Medieval\n\ud83d\udc5aTrajes e Fantasias\n\ud83c\udffa Artesanatos\n\ud83c\udf57 Banquete Medieval\n\ud83d\udd2e Oraculistas\n\ud83c\udfae Artigos geek\/nerd\/otaku\n\ud83d\udc3a C\u00e3es Siberianos\n\ud83d\udcda Autores e Editoras\n\ud83c\udff9 Sword Play\n\ud83c\udfad Artistas e apresenta\u00e7\u00f5es\n\ud83c\udfb2 Jogos de tabuleiro e RPG\n\ud83e\udd17 e muito mais!!!\n\nIr caracterizado com roupas medievais ira lhe Render 10% de desconto em diversas atividades e stands!\n\nN\u00e3o tem Roupa medieval? Segue a Solu\u00e7\u00e3o aqui, roupas femininas e masculinas f\u00e1cil de fazer em casa!\nhttps:\/\/youtu.be\/XaH6v70h3ys\n\nMat\u00e9rias sobre o evento:\n> https:\/\/globoplay.globo.com\/v\/5789440\/\n> http:\/\/oglobo.globo.com\/rio\/evento-para-amantes-da-idade-media-lota-quinta-da-boa-vista-21185333\n> http:\/\/vejario.abril.com.br\/cidades\/quinta-da-boa-vista-recebe-feira-medieval-no-domingo-9\/","end_time":"2017-06-25T17:00:00-0300","name":"III Feira Medieval Carioca - Gratuito - O Maior do Brasil","place":{"name":"Quinta da Boa Vista, Rio de Janeiro - RJ, 20910-061, Brasil"},"start_time":"2017-06-24T11:00:00-0300","id":"441336792885537"}
{"description":"Uma festa para celebrar a for\u00e7a, coragem e beleza da mulher, a Corrida Mulher-Maravilha tr\u00e1s percursos de corrida com 4K e 8K, Caminhada Cosplay de 4K, al\u00e9m de Espa\u00e7o Mulher, percurso tem\u00e1tico, pain\u00e9is para suas selfies, m\u00fasica e muita divers\u00e3o. Aliste-se no Ex\u00e9rcito das Amazonas de Themyscira e aproveite um dia s\u00f3 seu!","end_time":"2017-08-27T12:00:00-0300","name":"Corrida Mulher-Maravilha Rio","place":{"name":"Rio de Janeiro - RJ","location":{"latitude":-23.544691111111,"longitude":-46.665373333333},"id":"197507020303942"},"start_time":"2017-08-27T07:30:00-0300","id":"1391108854256285"}
{"description":"No dia 24 de junho\nA noite vai ser estrelada\nPor uma linda festa junina\nN\u00e3o d\u00e1 pra perder por nada\n\nVelhas can\u00e7\u00f5es embalam\nAs paix\u00f5es que v\u00e3o surgindo\nDando cor \u00e0s tradi\u00e7\u00f5es\nE \u00e0 ressaca de domingo \n\nVai ter forr\u00f3 e xaxado\nCanjica e salsich\u00e3o\nNo nosso arrai\u00e1\nTem DJ e tradi\u00e7\u00e3o\n\nTamb\u00e9m estar\u00e1 presente\nA t\u00e3o falada Catuaba\nMas n\u00e3o vamos esquecer\nDa cervejinha gelada\n\n====== ATRA\u00c7\u00d5ES ======\n\n\u2764 Havia bal\u00f5es no ar\n     Xote e bai\u00e3o no sal\u00e3o\n     E esse set vai contemplar\n     Cada estilo e cada cora\u00e7\u00e3o  \u2764\n\n\u2764 AGYTO\u00ca \n\n\u2764 CARIMBLOCO  \n\n\u2764 GERALDO JUNIOR E O BLOCO DA TERREIRADA CEARENSE \n\nE os DJS?\n\n\u2764 DJ Ingrid Nepomuceno (SURURU e RECALCADA) \n\n\u2764  DJ Edu Rio \n\n\u2764 DJamal \n\n====== INGRESSOS ======\n\nR$ 20,00 \u2013 N\u00e3o-alunos\n\nR$ 15,00 \u2013 Alunos PUC (mediante apresenta\u00e7\u00e3o de carteira estudantil no momento da compra E na hora do evento)\n\nR$ 5,00 \u2013 Funcion\u00e1rios (Carteirinha de Funcion\u00e1rio, Contracheque  ou algum documento que comprove v\u00ednculo empregat\u00edcio) Bolsistas 100% Prouni, Bolsa PUC 100%, Filantr\u00f3pica 100% \u2013 mediante apresenta\u00e7\u00e3o de c\u00f3pia de comprovante do bolsista (Declara\u00e7\u00e3o de Bolsa\/P\u00e1gina Impressa do SGU com informa\u00e7\u00e3o de bolsa). \u00c9 necess\u00e1rio apresentar declara\u00e7\u00e3o no momento da compra E na hora do evento.\n\nCrian\u00e7as de at\u00e9 12 anos n\u00e3o pagam entrada.\n\nVENDAS ON-LINE:\nhttps:\/\/www.sympla.com.br\/arraia-da-puc-rio__145865\n\nVENDAS F\u00cdSICAS:\nNa ouvidoria do DCE (Casa II da Vila dos Diret\u00f3rios) ou com algum de nossos comiss\u00e1rios:\n\nLucas Clementino (Arquitetura e Urbanismo) \/\/ 98944-7265\nMesquita, Vicente de Carvalho, Vila Cosmos, Parque da Cidade\n\nPedro Martins (Ci\u00eancias Sociais) \/\/ 99450-7042\nJacarepagu\u00e1 e Barra da Tijuca\n\nJulia Hettenhausen (Comunica\u00e7\u00e3o Social) \/\/ 9543-5993\nTijuca, Rio Comprido e Botafogo\n\nMichel Silva (Comunica\u00e7\u00e3o Social) \/\/ 99125-1806\nRocinha, S\u00e3o Conrado, Vidigal e Parque da Cidade\n\nIsabella Ferri (Comunica\u00e7\u00e3o Social) \/\/ 97139-7902\nNova Igua\u00e7u, Humait\u00e1\n\nMila Carneiro (Design) \/\/ facebook.com\/milacmm\nCopacabana, Leme, Botafogo, Largo do Machado \n\nLucas Machado (Ci\u00eancias Sociais) \/\/ 97393-3720\nRio Comprido, Rocinha e S\u00e3o Conrado\n\nRafaela Magnani (Design) \/\/ 99081-8606\nInha\u00fama, Del Castilho, Nova Am\u00e9rica, Norte Shopping, Shopping Carioca, M\u00e9ier, UERJ e Centro \n\nLeonne Gabriel (Comunica\u00e7\u00e3o Social) \/\/ 98689-9427\nMarechal Hermes, Madureira, S\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o\n\nElisa Bessa (Ci\u00eancias Sociais) \/\/ elisa.bessa.3@gmail.com\nJardim Bot\u00e2nico, G\u00e1vea, Lagoa, Botafogo, Humait\u00e1, Laranjeiras, Catete \n\nAna Carolina Migliora (Hist\u00f3ria) \/\/ anamigliora@gmail.com\nLapa, Flamengo, Botafogo, Humait\u00e1, Jardim Bot\u00e2nico, G\u00e1vea\n\nJulia Barros (Rela\u00e7\u00f5es Internacionais) \/\/ jas.barros@yahoo.com.br\nBotafogo, Laranjeiras, Largo do Machado, Catete\n\nHellen Otaviano (Letras) \/\/ 98405-5086\nJPA - Freguesia, Gard\u00eania Azul, Anil, Barra, Cidade de Deus e Rio das Pedras\n\nAlberto Brant (Engenharia) \/\/ 97235 - 4562\nIpanema \n\nIgor Roale (Comunica\u00e7\u00e3o Social) \/\/ 98212-0971\nNiter\u00f3i \n\nBruna Mota (Comunica\u00e7\u00e3o Social) \/\/ 97977-1099\nG\u00e1vea \n\nPedro Nascimento (Comunica\u00e7\u00e3o Social) \/\/ 98548-0809\n\n\u201cTu vens, tu vens\nEu ja escuto os teus sinais\u2026\u201d\n\n====== COBERTURA ======\nWhat The Fox\n\nREALIZA\u00c7\u00c3O:\nDCE Raul Amaro PUC Rio\nCABio\n\nPRODU\u00c7\u00c3O:\nDCE Raul Amaro PUC Rio\n\nAPOIO:\nAntarctica\nCatuaba Selvagem\n\n#Arrai\u00e1DaPUC #DCERaulAmaro #Gest\u00e3oRenova","end_time":"2017-06-24T22:00:00-0300","name":" Arrai\u00e1 da PUC-Rio","place":{"name":"Pontif\u00edcia Universidade Cat\u00f3lica do Rio de Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.979328360303,"longitude":-43.232415933532,"state":"RJ","street":"Rua Marqu\u00eas de S\u00e3o Vicente, 225, G\u00e1vea","zip":"22451-900"},"id":"203914432959176"},"start_time":"2017-06-24T14:00:00-0300","id":"316012312154617"}
{"description":"No dia 24 de junho, o Instituto Moreira Salles, RJ - IMS Rio de Janeiro exibe a pr\u00e9-estreia do filme \"Gritos e sussurros\", de Ingmar Bergman, em c\u00f3pia restaurada em DCP. O filme estreia no cinema do IMS Rio em julho, m\u00eas em que o diretor sueco completaria 99 anos. Trailer e mais informa\u00e7\u00f5es: https:\/\/goo.gl\/yql2vc\n\nIngressos: R$26 (inteira) e R$13 (meia). Vendas na recep\u00e7\u00e3o do IMS-RJ e no site ingresso.com (https:\/\/goo.gl\/0L77rF)\n\n***\n\nNuma casa de campo, Agnes recebe, \u00e0 beira da morte, os cuidados de suas duas irm\u00e3s e de uma dedicada empregada da fam\u00edlia. Neste ambiente claustrof\u00f3bico, o filme acompanha as imagina\u00e7\u00f5es, lembran\u00e7as e frustra\u00e7\u00f5es destas quatro mulheres.\n\nAl\u00e9m de ter recebido o Oscar de Melhor fotografia, em 1974, o filme foi indicado nas categorias Melhor filme, dire\u00e7\u00e3o, roteiro e figurino.","end_time":"2017-06-24T23:00:00-0300","name":"Gritos e sussurros, de Ingmar Bergman | C\u00f3pia restaurada","place":{"name":"Instituto Moreira Salles, RJ - IMS Rio de Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.982031668007,"longitude":-43.239494562149,"state":"RJ","street":"Rua Marqu\u00eas de S\u00e3o Vicente, 476 - G\u00e1vea","zip":"22451-040"},"id":"149896768406374"},"start_time":"2017-06-24T20:00:00-0300","id":"811022789055361"}
{"description":"Ao lado da Fundi\u00e7\u00e3o Progresso. Estacionamento no pr\u00f3prio local do evento. Ambiente 100% SEGURO. Ingressos antecipados custam R$5,00 reais. Parte destes recursos, ser\u00e3o destinados para as obras sociais da Igreja Catedral de S\u00e3o Sebasti\u00e3o do RJ. Telefone\u200b p\/informa\u00e7\u00f5es. 4119-3155. #EUACREDITO!","end_time":"2017-07-02T16:00:00-0300","name":"Arrai\u00e1 da Catedral de S\u00e3o Sebasti\u00e3o.Dias 01 e 02, de Julho; apart. das 16hs","place":{"name":"Catedral de S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Rio de Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.910925,"longitude":-43.180711,"state":"RJ","street":"RJ","zip":"20031"},"id":"248958738598066"},"start_time":"2017-07-01T16:00:00-0300","id":"1865490523715810"}
{"name":"Mutir\u00e3o pra descobrir porque ela s\u00f3 vai se for de camarote","place":{"name":"Rio de Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.910000964056,"longitude":-43.179867936817,"state":"RJ"},"id":"110346955653479"},"start_time":"2018-08-17T00:00:00-0300","id":"1531405457137492"}
{"description":"VENHA CURTIR O ARRAI\u00c1 DO GUACAMOLE! BARRA DA TIJUCA E JARDIM BOT\u00c2NICO.\n\n-Welcome Drink de Quent\u00e3o de Tequila!\n-Quem vier fantasiado ganha uma Budweiser*\n-Mariachis\n-Tequileiros\n-Quadrilha\n-Decora\u00e7\u00e3o t\u00edpica\n-Correio do amor\n\n*v\u00e1lido uma unidade por pessoa maior de idade","end_time":"2017-06-29T23:55:00-0300","name":"Festa Junina do Guaca Rio","place":{"name":"Guacamole Rio de Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.960721701405,"longitude":-43.206292025729,"state":"RJ","street":"Rua Jardim Bot\u00e2nico, 129","zip":"22470-050"},"id":"236658723117395"},"start_time":"2017-06-29T18:00:00-0300","id":"1868378160045779"}
{"description":"Para deixar a esta\u00e7\u00e3o mais fria do ano ainda mais deliciosa, come\u00e7a no dia 03 e vai at\u00e9 o dia 31 de julho, o famoso Festival de Fondues, Racletes, Caldos e Cremes, j\u00e1 na sua oitava edi\u00e7\u00e3o. \nInspirado e organizado pelo Petr\u00f3polis Convention & Visitors Bureau, o Festival re\u00fane o que h\u00e1 de melhor na reconhecida gastronomia petropolitana e suas regi\u00f5es, passando por Itaipava, Araras, Corr\u00eaas, Centro Hist\u00f3rico, dentre outros.\n\nO Festival conta com 38 participantes, entre restaurantes, hot\u00e9is, bares e bistr\u00f4s, que prometem movimentar e esquentar a Serra nesse per\u00edodo. E o melhor, alguns desses estabelecimentos criaram pratos exclusivos para o Festival!\n\nPara os clientes que se interessarem em saborear os quitutes, o ideal \u00e9 entrar em contato com os restaurantes e ficar por dentro dos dias e hor\u00e1rios de funcionamento, se necess\u00e1rio, fazer a reserva.\n\nConfira os participantes:  \n2 Vales Restaurante, Albergo Del Leone, Armaz\u00e9m 646, Bar Bohemia, Bistr\u00f4 Castelo de Itaipava, Bomtempo Serra Resort, Bordeaux Itaipava, Bordeaux Ipiranga, Buda Beer, Casa D'Angelo, Churrascaria Mayorca, Clube do Filet Restaurante, DelBeef Restaurante, Di Farina Pizzerie, Don Bistr\u00f4, Duetto\u00b4s Caf\u00e9 e Bistr\u00f4, Farfarello Restaurante, Faustino Bar & Restaurante, Grande Hotel Petr\u00f3polis, Hotel Vila Bav\u00e1ria, Luka's Itaipava, Luka's Petr\u00f3polis, Maffagio Restaurante, Oliveiras da Serra Restaurante, Parador Santar\u00e9m, Pedra Bonita Hotel, Petiscaria Imperial, Pousada Arc\u00e1dia, Pousada La Belle Bruna, Pousada Le Siramat, Pousada Tankamana, Pousada e Rest. Rancho da Ferradura, Quinta da Paz Resort, Restaurante Bohemia, Rest. Imperatriz Leolpoldina - Solar do Imp\u00e9rio, Restaurante Olivinho, Solar Fazenda do Cedro Hotel e Restaurante e Sorvete Brasil.\n\nPetr\u00f3polis Convention: (24) 2222-6255\nInforma\u00e7\u00f5es Tur\u00edsticas: (24)22227100\nDisque Turismo: 0800 024 1516","end_time":"2017-07-03T23:00:00-0300","name":"8\u00ba Festival de Fondues, Racletes, Caldos e Cremes","place":{"name":"Petr\u00f3polis","location":{"city":"Petr\u00f3polis","country":"Brazil","latitude":-22.5108,"longitude":-43.1844,"state":"RJ"},"id":"108164929217905"},"start_time":"2017-07-03T09:00:00-0300","id":"318117975287380"}
{"description":"Caixa Cultural apresenta o espet\u00e1culo \u201cAchadouros - Teatro para Beb\u00eas\u201d\n\nConcebido especialmente para beb\u00eas de 6 (seis) meses a 3 (tr\u00eas) anos de idade, o epset\u00e1culo far\u00e1 curta temporada no Teatro de Arena da CAIXA Cultural Rio de Janeiro, no Centro. Ser\u00e3o ao todo 8 apresenta\u00e7\u00f5es em dois finais de semana: dias 17 e 18 de junho e dias 24 e 25 de junho (s\u00e1bados e domingos), em duas sess\u00f5es di\u00e1rias, \u00e0s 11h e 16h, com entrada franca. \n\nNum pequeno cercado de madeira, envoltas em mais de 4 mil sacolas pl\u00e1sticas que comp\u00f5em o cen\u00e1rio, as atrizes Ca\u00edsa Tib\u00farcio e Nara Faria conduzem os espectadores, de todas as idades, a uma arqueologia das mem\u00f3rias da inf\u00e2ncia e apresentam a cada um a possibilidade de escrever sua pr\u00f3pria hist\u00f3ria. Por meio de encena\u00e7\u00e3o po\u00e9tico-teatral e da explora\u00e7\u00e3o da linguagem n\u00e3o verbal, o espet\u00e1culo prop\u00f5e uma reflex\u00e3o po\u00e9tica sobre a chegada do ser humano ao mundo e sobre sua capacidade transformadora e criativa.\n\nSERVI\u00c7O:\nDias 17, 18, 24 e 25 de junho \nHor\u00e1rios: S\u00e1bados e Domingos \u00e0s 11h e 16h (2 sess\u00f5es di\u00e1rias)\nDura\u00e7\u00e3o: 30 minutos\nLocal: CAIXA Cultural Rio de Janeiro - Teatro de Arena\nEndere\u00e7o: Av. Almirante Barroso, n\u00ba 25 \u2013 Centro \u2013 Rio de Janeiro\nIngressos: Entrada Franca (Ingressos distribu\u00eddos na bilheteria 1 hora antes de cada apresenta\u00e7\u00e3o)\nCapacidade da Sala: 84 lugares (mais 2 lugares para cadeirantes)\nFrald\u00e1rio e Estacionamento para carrinhos de beb\u00ea.\n\nFICHA T\u00c9CNICA:\n\nElenco: Ca\u00edsa Tib\u00farcio e Nara Faria\nDire\u00e7\u00e3o: Jos\u00e9 Regino\nDramaturgia: Cria\u00e7\u00e3o coletiva\nFigurino: Jos\u00e9 Regino\nCria\u00e7\u00e3o musical: Ca\u00edsa Tib\u00farcio e Nara Faria\nCenografia: Chico Sassi\nIlumina\u00e7\u00e3o: Marcelo Augusto\nProdu\u00e7\u00e3o local: Carolina Merat\nProdu\u00e7\u00e3o geral: Pedro Caroca\nDesigner gr\u00e1fico: Jana Ferreira\nFotografia: Diego Bresani e D\u00e9bora Amorim\nRegistro Videogr\u00e1fico e Edi\u00e7\u00e3o: Fabiano Morari - Cachecol Filmes\nAssessoria de Imprensa: Ciranda Comunica\u00e7\u00e3o\nApoio: Restaurante Pil\u00e3o de Pedra\nPatroc\u00ednio: CAIXA Cultural Rio de Janeiro","end_time":"2017-06-26T16:00:00-0300","name":"Achadouros - Teatro para Beb\u00eas","place":{"name":"CAIXA Cultural Rio de Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.907914766209,"longitude":-43.177406302472,"state":"RJ","street":"Av. Almirante Barroso, n\u00ba 25, Centro","zip":"20031-003"},"id":"597633406988771"},"start_time":"2017-06-17T11:00:00-0300","id":"629799200542935"}
{"description":"BEM VINDAS \u00c0 1\u00aa ESCOLA FEMINISTA ANTICAPITALISTA\n\nNossa Escola ocorrer\u00e1 s\u00e1bado, 01 de Julho, o dia inteiro, na UERJ Maracan\u00e3.\n\nSer\u00e1 um dia de partilha, troca de experi\u00eancias e ac\u00famulos sobre nossos feminismos, combinando arte, v\u00eddeo, falas, rimas, oficinas, comidinhas e arte feminista \u2764\n\nN\u00c3O SEI SOBRE FEMINISMO, POSSO IR?\nN\u00e3o somos uma escola tradicional, nosso objetivo n\u00e3o \u00e9 \u201censinar\u201d um conceito fechado de feminismo, mas refletir sobre nossas experi\u00eancias e desafios. \nOu seja, n\u00e3o importa o quanto voc\u00ea j\u00e1 sabe (ou n\u00e3o) sobre feminismo, \u00e9 s\u00f3 chegar!\n\nQUER PROPOR UMA OFICINA?\nFala com a gente!\n\nPROGRAMA\u00c7\u00c3O\nNossa ideia \u00e9 conversar sobre capitalismo\/patriarcado\/racismo, sobre os diferentes feminismos, e sobre os desafios do movimento feminista hoje, no Brasil e no mundo.\nEM BREVE divulgaremos a programa\u00e7\u00e3o completa\n\nINSCRI\u00c7\u00c3O: http:\/\/bit.ly\/escolafeminista\nnosso formul\u00e1rio \u00e9 para pensar a quantidade do almo\u00e7o, mas a escola \u00e9 aberta para todas as MULHERES, somos um espa\u00e7o auto-organizado.","end_time":"2017-07-01T18:00:00-0300","name":"Escola Feminista Anticapitalista","place":{"name":"UERJ Universidade do Estado do Rio de Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.9112836166,"longitude":-43.236333163869,"state":"RJ","street":"R. S\u00e3o Francisco Xavier, 524 - Maracan\u00e3","zip":"20550-900"},"id":"146068042178018"},"start_time":"2017-07-01T08:30:00-0300","id":"1872822033038226"}
{"end_time":"2017-11-12T08:35:00-0200","name":"Corrida 10k Rio Eu Atleta","place":{"name":"Rio de Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.910000964056,"longitude":-43.179867936817,"state":"RJ"},"id":"110346955653479"},"start_time":"2017-11-12T07:05:00-0200","id":"1846020422391892"}
{"description":"Venha com a gente por 75 reais pra maior festa realizada em Petr\u00f3polis a baunerfest 2017. Realizada desde 1990 marcada por muita m\u00fasica, dan\u00e7a e comidas t\u00edpicas.\n\nValor por pessoa 75 reais incluso\n\u00d4nibus executivo \nGuia credenciado \n\nInforma\u00e7\u00f5es e reservas 990194031\n\nDatas 24\/06 ( s\u00e1bado ) sa\u00edda as 09:00 retorno as 19:30\n25\/06 ( domingo ) sa\u00edda as 08:30 retorno as 18:30\n01\/07 ( s\u00e1bado ) sa\u00edda as 09:00 retorno as 19:30\n02\/07 ( domingo ) sa\u00edda as 08:30 retorno as 18:30\n\nPontos de embarque \nShopping de Bangu \nMerck , Jacarepagu\u00e1 \nGata de Iraj\u00e1 \nCasa do alem\u00e3o,  via dutra .","name":"Baunerfest 2017","place":{"name":"Petr\u00f3polis","location":{"city":"Petr\u00f3polis","country":"Brazil","latitude":-22.5108,"longitude":-43.1844,"state":"RJ"},"id":"108164929217905"},"start_time":"2017-06-24T09:00:00-0300","id":"808844125933620"}
{"description":"Prepare-se para o maior festival de pa\u00e7ocas artesanais do Brasil! Ele est\u00e1 chegando em Niter\u00f3i com as mais deliciosas receitas de deixar qualquer um com \u00e1gua na boca!\r\n\r\nAguardamos todos voc\u00eas!","name":"2\u00ba Festival de Pa\u00e7ocas Artesanais em Niter\u00f3i","place":{"name":"Niter\u00f3i","location":{"city":"Niter\u00f3i","country":"Brazil","latitude":-22.8844,"longitude":-43.0944,"state":"RJ"},"id":"111957382157401"},"start_time":"2017-08-12T10:00:00-0300","id":"1774992579496068"}
{"end_time":"2017-09-15T23:00:00-0300","name":"Rock In Rio","place":{"name":"Rio de Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.910000964056,"longitude":-43.179867936817,"state":"RJ"},"id":"110346955653479"},"start_time":"2017-09-15T19:00:00-0300","id":"1881089395504911"}
{"description":"A hist\u00f3ria da Capela Sistina come\u00e7a bem antes da data de sua constru\u00e7\u00e3o: em 1471, o cardeal Francesco della Rovere \u00e9 eleito papa com o nome de Sisto IV. Francesco \u00e9 um homem culto, ambicioso e inteligente, que ama os livros e as artes, e durante o seu pontificado a cidade de Roma se torna o principal ponto de encontro de intelectuais, artistas, fil\u00f3sofos e homens de cultura. \u00c9 nessa \u00e9poca borbulhante que o papa Sisto IV inicia a constru\u00e7\u00e3o de uma grande capela particular, que levar\u00e1 o seu nome, no cora\u00e7\u00e3o da cristandade: a Capela Sistina. Seus 40 metros de comprimento e 13 de largura fazem dela uma das constru\u00e7\u00f5es mais magn\u00edficas da hist\u00f3ria de Roma, mas \u00e9 na altura de sua ab\u00f3bada, com 21 metros no ponto mais alto, que a tridimensionalidade do espa\u00e7o sagrado \u00e9 enfim completa, remetendo a nada menos que o m\u00edtico templo de Salom\u00e3o em Jerusal\u00e9m. Os documentos n\u00e3o ajudam a estabelecer com precis\u00e3o a data de in\u00edcio da obra ou o nome do arquiteto que coordena o grande projeto, mas sabemos que Baccio Pontelli, arquiteto de grande talento, ainda que mantido distante do grande p\u00fablico por uma historiografia um tanto inclemente com alguns artistas \"menores\", trabalhou na Capela Sistina durante um bom tempo e contribuiu para dar-lhe a sua forma atual. Para a sua decora\u00e7\u00e3o, o papa Sisto IV chamou a si, em Roma, a nata das artes italianas, com grandes nomes da Toscana e da Umbria, quais sejam Pietro Perugino, Domenico Ghirlandaio, Pinturicchio, Luca Signorelli, Sandro Botticelli e o excelente pintor - ent\u00e3o paisagista, Piero di Cosimo. A m\u00e1xima parte da fama da Capela Sistina, no entanto, se deve \u00e0 chegada do Michelangelo Buonarroti, o g\u00eanio florentino que em apenas 4 anos transformou o antigo c\u00e9u de estrelas do teto da Sistina em uma antologia da pintura italiana, por meio das hist\u00f3rias b\u00edblicas da Cria\u00e7\u00e3o, dos antepassados de Jesus e das enigm\u00e1ticas figuras dos profetas e das sibilas. Nesse encontro, exploraremos passo a passo todos os segredos e a hist\u00f3ria art\u00edstica da Capela Sistina, desde a sua cria\u00e7\u00e3o, at\u00e9 a \u00faltima pincelada do Michelangelo, no Ju\u00edzo Final. Aguardamos voc\u00ea!\n\nProf. Marcello Perongini\n\nEntrada franca com reserva obrigat\u00f3ria por e-mail: corsi.iicrio@esteri.it\n\nATEN\u00c7\u00c3O! As reservas dever\u00e3o ser feitas atrav\u00e9s de e-mails individuais.","end_time":"2017-07-01T12:00:00-0300","name":"Sabato Italiano | aula aberta: La Cappella Sistina","place":{"name":"Istituto Italiano di Cultura di Rio de Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.91049541837,"longitude":-43.171544879982,"state":"RJ","street":"Av. Presidente Antonio Carlos, 40 - 4\u00ba andar","zip":"20020.010"},"id":"300709256623225"},"start_time":"2017-07-01T10:00:00-0300","id":"756143467893103"}
{"description":"[ VENDA DE INGRESSOS APENAS ANTECIPAD ]\n-- N\u00c3O VENDEREMOS INGRESSOS NA HORA --\n\nMSI acabou mas a festa n\u00e3o!\nVoc\u00eas num queriam curtir o ver\u00e3o de verdade? Ent\u00e3o agora toma esse gank de piscina com open bar feedad\u00edssimo! Ingressos super limitados, local com piscina e open bar pra todo mundo. Quer coisa melhor? Aqui no Rio de Janeiro \u00e9 ver\u00e3o o ano inteiro!\n\nVem pra SurrendeR Party na PISCINA! E com o open bar mais gostoso dessa cidade! Vai perder? Garanta j\u00e1 seu ingresso!\n\n\nINGRESSOS APENAS > ANTECIPADOS <\nPara comprar, acesse: https:\/\/goo.gl\/yzd9oj\n\nPACOTE HEXAKILL: na compra de 5 ingressos, o 6\u00b0 \u00e9 gr\u00e1tis! Saiba como participar enviando um email para [ festasurrender@gmail.com ].\n\nPACOTE FULL: compras acima de 6 ingressos, desconto de 20 reais em todos. Saiba como participar enviando um email para [ festasurrender@gmail.com ].\n\n\nOPEN BAR\nJurupinga\nCatuaba\nVodka c\/ energ\u00e9tico\nCerveja\nCaipirinha\nGummy\nSucos\nRefri\n\u00c1gua\n+ Shots de Tequila e Absinto de hora em hora!\n\n\nLINEUP residente da SurrendeR\nLupin \nWill Siqueira\n\nVoc\u00eas v\u00e3o ouvir muito grave! Trap, funk, hip-hop, edm e se a pista pedir, eles lan\u00e7am at\u00e9 prog!\n\n\nLOCAL\nR. Paran\u00e1, 491 - Piedade, Rio de Janeiro - RJ, 20745-250\nMapa: https:\/\/goo.gl\/6JFujS\n\n- Como chegar?\n\u00d4nibus que deixam na porta: 238, 249 e 652.\nPr\u00f3ximo das esta\u00e7\u00f5es de trem Piedade e Engenho de Dentro.\n\n\n. . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . .\n\n\n- Se beber, n\u00e3o dirija.\n- Teremos chapelaria.\n- Evento alternativo para todos os p\u00fablicos. Respeite o pr\u00f3ximo. Nenhum tipo de preconceito ser\u00e1 tolerado.\n\nClassifica\u00e7\u00e3o 18 anos","end_time":"2017-07-02T20:01:00-0300","name":"SurrendeR Pool Party OPEN BAR - League of Legends","place":{"name":"Rua Paran\u00e1, 491 - Piedade (Rio de Janeiro)"},"start_time":"2017-07-02T14:00:00-0300","id":"1333853899997499"}
{"description":"Evento da Ag\u00eancia https:\/\/www.facebook.com\/groups\/pelai\/ \n\nPonto de Encontro: Prefeitura do RJ - Cidade Nova\n\nHor\u00e1rio 10h00 at\u00e9 20h00 \n\nEmbarque e desembarque no mesmo local.\nM\u00ednimo de 20 pessoas e M\u00e1ximo de 44 pessoas no \u00d4nibus\n\n\nBauernfest \u2013 Festa do Colono Alem\u00e3o\n\nEssa Festa acontece no per\u00edodo de junho \u00e0 julho de 2017 na cidade de Petr\u00f3polis \u2013 Rj.\n\nA Bauernfest, a Festa do Colono Alem\u00e3o, considerado o segundo maior evento do Brasil em sua categoria e o mais importante da Regi\u00e3o Sudeste e trar\u00e1 ao p\u00fablico apresenta\u00e7\u00f5es de dan\u00e7as folcl\u00f3ricas, bandas t\u00edpicas, artesanato e cervejas, tudo combinado com o melhor da gastronomia germ\u00e2nica para todos os gostos.\n\nPetr\u00f3polis conta com participa\u00e7\u00e3o de todos para que nossos visitantes e moradores possam desfrutar do melhor da nossa cultura, fazendo da festa um grande marco para a hist\u00f3ria da cidade.\n\n-----------------------------------------------------------------------------------------\n\n\u25ba Condi\u00e7\u00f5es de Cancelamento:\n\nEm caso de cancelamento por iniciativa do passageiro, de acordo com a delibera\u00e7\u00e3o normativa n\u00ba 161 de 09 de agosto de 1985 da EMBRATUR:\n\nCancelamento at\u00e9 30 dias do in\u00edcio da viagem: 90% do valor total + taxa de participa\u00e7\u00e3o e reserva + despesas n\u00e3o reembols\u00e1veis (ex: passagens, reservas de hotel, etc).\n\nCancelamento entre 29 e 21 dias do in\u00edcio da viagem: 80% do valor total + taxa de participa\u00e7\u00e3o e reserva + despesas n\u00e3o reembols\u00e1veis (ex: passagens, reservas de hotel, etc).\n\nCancelamento entre 20 e 7 dias do in\u00edcio da viagem: 50% do valor total + taxa de participa\u00e7\u00e3o e reserva + despesas n\u00e3o reembols\u00e1veis (ex: passagens, reservas de hotel, etc).\n\nCancelamento a menos de 7 dias do in\u00edcio da viagem: Sem devolu\u00e7\u00e3o.","end_time":"2017-06-24T21:00:00-0300","name":"Bauernfest 2017 R$60,00 Festa do Colono Alem\u00e3o","place":{"name":"Petr\u00f3polis","location":{"city":"Petr\u00f3polis","country":"Brazil","latitude":-22.5108,"longitude":-43.1844,"state":"RJ"},"id":"108164929217905"},"start_time":"2017-06-24T10:00:00-0300","id":"1758125174511947"}
{"description":"CENFS - Passeios e eventos leva voc\u00ea pra curtir a *BauernFest*, a festa do Colono Alem\u00e3o! \ud83c\udf7a\n\nVem quente, porque j\u00e1 estamos fervendo pra esquentar Petr\u00f3polis!!!\n\nSabad\u00e3o: 24\/06 \nHor\u00e1rio: 09:30\nRetorno: 21:00\nPonto de Encontro: Queimados e Cidade Nova\n\nEmbarque e desembarque no mesmo local.\n\nVisita\u00e7\u00e3o \u00e0 fabrica da Bohemia com tour interativo sobre a hist\u00f3ria da cerveja e degusta\u00e7\u00f5es oferecidas no fim do tour.\n\nIncluso:\n*\u00d4nibus executivo\n*Fot\u00f3grafo \n*Guia de turismo credenciado pelo MTur\n*Bebidas no onibus (IDA)\n\n\nN\u00e3o Incluso:\n*Alimenta\u00e7\u00e3o\n*Gastos pessoais\n*Entrada em Museus\n*Ingresso para visita\u00e7\u00e3o da Cervejaria Bohemia\n\nQuanto??\nAt\u00e9 dia 20\/05 - R$80,00 \u00e0 vista ou R$ 90,00 parcelado (2x R$45,00)\nAp\u00f3s dia 20\/05 - R$ 100,00 \u00e0 vista ou R$ 120,00 parcelado (2x R$60,00)\n\nVagas limitadas hein galera!!\n\nPagamento via dep\u00f3sito:\n\nBanco Ita\u00fa\nAg: 0380 C\/C: 05083-1\nCarlos Eduardo do Nascimento Faria Santos\nEm caso de DOC. solicitar o CPF\n\nEnviar o comprovante por e-mail ou Whatsapp junto com uma copia do RG\n\nTelefone x Whatsapp\n21- 96857-1999 (Carlos Eduardo Nascimento)\n\n*Cancelamento e Desist\u00eancia**\nO valor em percentual a ser restitu\u00eddo ser\u00e1 de:\n(de acordo com a delibera\u00e7\u00e3o normativa n\u00ba 161 de 09 de Agosto de 1985, da Embratur):\n\n\n90% at\u00e9 31 dias do in\u00edcio da viagem;\n80% de 21 a 30 dias do in\u00edcio da viagem;\n0% a menos de 20 dias do in\u00edcio da viagem.\n\nCENFS \u2013 Passeios e Eventos\n- Trabalhamos com grupos fechados (Amigos, empresas, escolas e etc)\nEscolha seu passeio, viagem ou trilha e entre em contato!\nTrabalhamos sempre com o melhor pre\u00e7o!\nEmail: cenfs@outlook.com.br\nTelefone x Whatsapp\n21- 96857-1999 (Carlos Eduardo Nascimento)","end_time":"2017-06-24T22:00:00-0300","name":"Bauernfest","place":{"name":"Petr\u00f3polis","location":{"city":"Petr\u00f3polis","country":"Brazil","latitude":-22.5108,"longitude":-43.1844,"state":"RJ"},"id":"108164929217905"},"start_time":"2017-06-24T09:00:00-0300","id":"1247248675358687"}
{"description":"A Rede de Agentes Comunit\u00e1rios de Comunica\u00e7\u00e3o da Ag\u00eancia de Not\u00edcias das Favelas \u00e9 a organizadora do I Encontro Latinoamericano de Comunica\u00e7\u00e3o Comunit\u00e1ria. O evento acontece de 06 a 09 de Julho de 2017  em Niter\u00f3i. J\u00e1 est\u00e3o confirmados participantes de v\u00e1rios pa\u00edses, como Argentina, Uruguai, Bol\u00edvia, Equador, Peru. Col\u00f4mbia e M\u00e9xico.  \n\nEst\u00e3o programadas rodas de conversa, oficinas e atra\u00e7\u00f5es culturais em 08 espa\u00e7os culturais da cidade: Teatro Popular Oscar Niemeyer, Cine Arte UFF, Reserva Cultural, Museu Janete Costa de Arte Popular, Solar do Jambeiro, Museu de Arte Contempor\u00e2nea (MAC), M\u00f3dulo de A\u00e7\u00e3o Comunit\u00e1ria - \u201cMaquinho\u201d \/ Morro do Pal\u00e1cio e Centro Cultural Paschoal Carlos Magno. \n\nO Encontro \u00e9 uma atividade  preparat\u00f3ria para o III Congresso Latino-Americano de Cultura Viva Comunit\u00e1ria, que acontece em novembro  no Equador, e vai  reunir comunicadores populares, gestores culturais, pesquisadores, estudantes e ativistas da democratiza\u00e7\u00e3o da comunica\u00e7\u00e3o do Brasil e da Am\u00e9rica Latina.\n\nReuni\u00f5es abertas e encontros preparat\u00f3rios v\u00e3o reunir quem quiser coleborar na produ\u00e7\u00e3o e na  cobertura colaborativa do encontro. A participa\u00e7\u00e3o \u00e9 livre, aberta e gratuita!\n\nO Encontro tem o  apoio do Edital de Apoio a Redes IberCultura Viva, e parcerias com a Secretaria de Estado de Cultura do Rio de Janeiro, Funda\u00e7\u00e3o de Artes de Niter\u00f3i (FAN), N\u00facleo de Produ\u00e7\u00e3o Digital (NPD) - Niter\u00f3i, Associa\u00e7\u00e3o Nina e Laborat\u00f3rio de Pol\u00edticas Culturais. \n\nO envio de propostas j\u00e1 foi encerrado. Em breve, estar\u00e3o dispon\u00edveis a programa\u00e7\u00e3o e formul\u00e1rios de cobertura colaborativa e credencialmento. Aguarde!","end_time":"2017-07-09T14:00:00-0300","name":"I Encontro Latino-americano de Comunica\u00e7\u00e3o Comunit\u00e1ria","place":{"name":"Niter\u00f3i","location":{"city":"Niter\u00f3i","country":"Brazil","latitude":-22.8844,"longitude":-43.0944,"state":"RJ"},"id":"111957382157401"},"start_time":"2017-07-06T11:00:00-0300","id":"1833362540249729"}
{"description":"Showtime Viagens no Rock in Rio 2017, em Setembro!\n\nBon Jovi, Alter Bridge e muito mais fazem a noite do Rock in Rio no dia 22\/09, Sexta-feira! Garanta j\u00e1 seu pacote conosco! \n\n#RockInRio2017 #Quando?\n\nRock In Rio\nData: 22 de Setembro de 2017.\nLocal: Parque Ol\u00edmpico Cidade do Rock, Rio de Janeiro\/RJ.\nCensura: 16 anos (menores acompanhados)\n\n#Pacotes #Pre\u00e7os #Disponibilidade #Pagamento #Parcelamento\n\nAcessem e confiram todas as informa\u00e7\u00f5es:\nhttp:\/\/www.showtimeviagens.com.br\/excursoes\/detalhe\/83\n\n#Contato #Informa\u00e7\u00f5es #D\u00favidas\n\nShowtime Viagens & Eventos - Ja\u00fa\/SP\nwww.showtimeviagens.com.br\n(14) 3416-3189 \/ (14) 9.9774-4358 [Whatsapp!]\nE-mail: contato@showtimeviagens.com.br","end_time":"2017-09-22T23:59:00-0300","name":"Rock In Rio (22\/09) - Bon Jovi","place":{"name":"Cidade do Rock, Rio de Janeiro\/RJ"},"start_time":"2017-09-22T14:00:00-0300","id":"888169661315685"}
{"description":"Uma aula aberta onde ser\u00e1 enfocado o in\u00edcio da moda italiana, nos seculos XIV-XV, o prestigio alcan\u00e7ado pela Fran\u00e7a e o retorno a Mil\u00e3o e Firenze como capitais da moda. Os estilistas que fizeram o nome da moda italiana, seus perfis e a constru\u00e7\u00e3o de um estilo proprio, mundialmente conhecido. \n\nSer\u00e3o apresentados estilistas italianos, suas publicidades, dando enfase \u00e0s produ\u00e7\u00f5es e editoriais divulgados ao longo de suas carreiras.\n\nProfessora: Cec\u00edlia Varella\nGraduada em Estilismo pela Universidade Candido Mendes, com MBA em Produ\u00e7\u00e3o de Moda (especializa\u00e7\u00e3o), atua na \u00e1rea de Moda h\u00e1 25 anos, tendo vasta experi\u00eancia em produ\u00e7\u00f5es para editoriais para revistas, portf\u00f3lio de modelos e marcas. Docente na \u00e1rea de Moda em Produ\u00e7\u00e3o, Figurino, Design de Acess\u00f3rios, Design de Moda e Laborat\u00f3rio de Cria\u00e7\u00e3o.\n\nReserva obrigat\u00f3ria para a aula aberta por e-mail: centro.iicrio@esteri.it\n\nAgradecimentos:\nRobson Santtos\nPaula Acioli\nConsulado Geral da It\u00e1lia no Rio de Janeiro\nFARM","end_time":"2017-06-24T12:30:00-0300","name":"Sabato Italiano | aula aberta: Hist\u00f3ria da Moda Italiana","place":{"name":"Istituto Italiano di Cultura di Rio de Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.91049541837,"longitude":-43.171544879982,"state":"RJ","street":"Av. Presidente Antonio Carlos, 40 - 4\u00ba andar","zip":"20020.010"},"id":"300709256623225"},"start_time":"2017-06-24T10:30:00-0300","id":"1666428826730877"}
{"description":"O XVI Simp\u00f3sio Internacional de Ventila\u00e7\u00e3o Mec\u00e2nica \u00e9 um evento cient\u00edfico de alto n\u00edvel organizado pelo Instituto D\u2019Or de Pesquisa e Ensino (IDOR), realizado pela Rede D\u2019Or S\u00e3o Luiz com a parceria cient\u00edfica da Universidade Federal do Rio de Janeiro \u2013 UFRJ.\n\nO evento conta com reconhecidos palestrantes nacionais e internacionais e exposi\u00e7\u00e3o de temas importantes para o acompanhamento de pacientes de UTI, workshop hands on e discuss\u00e3o de pesquisas in\u00e9ditas.\n \nO objetivo \u00e9 apoiar o desenvolvimento cient\u00edfico e a educa\u00e7\u00e3o continuada de profissionais de sa\u00fade de diversas \u00e1reas.\nData In\u00edcio: 07\/07\/2017\nLocal: Prodigy Hotel Santos Dumont\n\nSaiba mais: http:\/\/inscricoes.rededor.com.br\/evento\/XVI-SIMPOSIO-INTERNACIONAL-DE-VENTILACAO-MECANICA","end_time":"2017-07-08T12:00:00-0300","name":"XVI Simp\u00f3sio Internacional de Ventila\u00e7\u00e3o Mec\u00e2nica","place":{"name":"Avenida Almirante S\u00edlvio de Noronha, 365, Rio de Janeiro - RJ, 20021-010, Brasil"},"start_time":"2017-07-07T08:00:00-0300","id":"1682314382071463"}
{"description":"RIO WINE AND FOOD FESTIVAL #RWFF2017\n \n\u00c9 para beber bons vinhos. \u00c9 para se deliciar com boa gastronomia. \u00c9 para aprender e desenvolver o conhecimento. \u00c9 para discutir o segmento. Mas acima de tudo, \u00e9 para se divertir! \n\nDurante uma semana, o Rio de Janeiro ser\u00e1 palco do Rio Wine and Food Festival, evento que acontece de 21 a 27 de agosto, em v\u00e1rios pontos da cidade, de norte a sul, provando que o vinho pode ser plural e estar ao mesmo tempo num mercad\u00e3o, numa balada, numa feira de neg\u00f3cios, num jantar ultra sofisticado, ou num \u00f4nibus!\n\nAnote na agenda, acompanhe nossa p\u00e1gina e fique por dentro de toda a programa\u00e7\u00e3o! \nVamos compartilhar essa ta\u00e7a! Seja muito bem-vindo ao #RWFF2017!\n \nTim-tim!","end_time":"2017-08-27T22:00:00-0300","name":"5\u00aa Rio Wine and Food Festival","place":{"name":"Rio de Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.910000964056,"longitude":-43.179867936817,"state":"RJ"},"id":"110346955653479"},"start_time":"2017-08-21T11:00:00-0300","id":"298141767264772"}
{"description":"A ASICS faz os melhores 21K da Am\u00e9rica do Sul para pessoas que d\u00e3o a vida pela corrida. Para atletas que acordam de madrugada, treinam debaixo de chuva ou sol, e dedicam \u00e0 corrida o que tem de mais valioso: suor, l\u00e1grimas e, se preciso, sangue.\n\nUma meia de alta performance para quem corre por inteiro. Para quem quer mais que correr. Para quem quer mais que participar. 21K pra quem quer o ouro. O seu pr\u00f3prio ouro.\n\nA corrida pelo ouro vai recome\u00e7ar.","name":"Asics Golden Run 21k RJ 2017","place":{"name":"Leblon, Rio de Janeiro","location":{"city":"Leblon","country":"Brazil","latitude":-22.9833,"longitude":-43.2167,"state":"RJ"},"id":"112852002065696"},"start_time":"2017-07-30T07:00:00-0300","id":"1361316167233982"}
{"description":"A festa, cuja primeira edi\u00e7\u00e3o foi em 2008, tem como objetivo a manuten\u00e7\u00e3o dos projetos sociais da Casa de Francisco de Assis, que incluem a Creche Santa Clara, com 72 crian\u00e7as.\nO X Arrai\u00e1 do Bem tem como atra\u00e7\u00f5es, shows de artistas consagrados, dan\u00e7as, brincadeiras, comidas e bebidas t\u00edpicas, que criam um ambiente de lazer e confraterniza\u00e7\u00e3o para as fam\u00edlias que frequentam o evento.\n\nDesde sua primeira edicao, o ARRAIA DO BEM recebeu mais de 700 profissionais, entre artistas, m\u00fasicos, bandas e agremia\u00e7\u00f5es da m\u00fasica nordestina, samba, e MPB.\n\nO evento apresenta em media 6 horas de shows musicais ao vivo, fazendo com que o ARRAIA DO BEM seja um grande sucesso de arrecada\u00e7\u00e3o, e seja um movimento de relevante interc\u00e2mbio cultural, resgate e fomenta\u00e7\u00e3o de uma das mais ricas tradi\u00e7\u00f5es brasileiras.\n\nO Arrai\u00e1 do Bem proporciona o conhecimento, resgate e fortalecimento da tradi\u00e7\u00e3o junina na cidade do Rio de Janeiro. Utilizando v\u00e1rias linguagens art\u00edsticas, e a cada ano inovando com os temas abordados. \n\nAtrav\u00e9s de diversas formas de express\u00e3o, o p\u00fablico poder\u00e1 conhecer e vivenciar um pouco da cultura nordestina. Ser\u00e1 criado um ambiente que reproduzir\u00e1 os tradicionais arraiais, com 6 horas de shows de artistas do RJ e de diversas partes do Nordeste, com barraquinhas de comidas e bebidas tradicionais e cenografia com decora\u00e7\u00e3o t\u00edpica com bandeirinhas e lanternas. \n\nDeste modo, o projeto ir\u00e1 colaborar para a transmiss\u00e3o da heran\u00e7a tradicional junina para as futuras gera\u00e7\u00f5es e resgatar as ra\u00edzes folcl\u00f3ricas, fornecendo uma op\u00e7\u00e3o cultural para a comunidade do entorno. Atuar\u00e1 difundindo e preservando o Forr\u00f3 Tradicional revelando e fomentando novos e grandes talentos culturais - Art\u00edsticos e Musicais, estimulando ainda o potencial criativo e produtivo destes artistas populares, m\u00fasicos, compositores e int\u00e9rpretes, local e regional.\nIngressos antecipados a R$ 20,00\nIngressos no dia a R$ 30,00\nRua Ipiranga, 70 - Laranjeiras","end_time":"2017-07-08T22:00:00-0300","name":"X Arrai\u00e1 do Bem","place":{"name":"Rua Ipiranga, 70, Rio de Janeiro - RJ, 22231-120, Brasil"},"start_time":"2017-07-08T15:00:00-0300","id":"538432936546471"}
{"description":"EVENTO GRATUITO\n\n\n\nA Funda\u00e7\u00e3o SOS Mata Atl\u00e2ntica e o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) divulgaram, na semana passada, os novos dados do Atlas dos Remanescentes Florestais da Mata Atl\u00e2ntica, no per\u00edodo de 2014 a 2015. Por incr\u00edvel que pare\u00e7a, o desmatamento continua a ferro e fogo. O estudo apontou o desmatamento de 18.433 hectares (ha), ou 184 Km\u00b2, de remanescentes florestais nos 17 Estados da Mata Atl\u00e2ntica no per\u00edodo de 2014 a 2015, um aumento de 1% em rela\u00e7\u00e3o ao per\u00edodo anterior (2013-2014).\nDe acordo com o Instituto Brasileiro do Meio Ambiente e dos Recursos Naturais Renov\u00e1veis (IBAMA), a Mata Atl\u00e2ntica abrigava em 2008, 383 dos 683 animais amea\u00e7ados de extin\u00e7\u00e3o no Brasil.\nProteger a Mata Atl\u00e2ntica tamb\u00e9m \u00e9 proteger os processos hidrol\u00f3gicos respons\u00e1veis pela quantidade e qualidade da \u00e1gua pot\u00e1vel para mais de 110 milh\u00f5es de pessoas em cerca de 3,4 mil munic\u00edpios inseridos","end_time":"2017-07-07T22:00:00-0300","name":"Reflorestamento urbano","place":{"name":"Pra\u00e7a Cinel\u00e2ndia, Rio de Janeiro - RJ, 20031-050, Brasil"},"start_time":"2017-07-07T19:00:00-0300","id":"1972662389637116"}
{"description":"Eai galera, a gente j\u00e1 sabe que rumo a esta\u00e7\u00e3o G\u00e1vea, n\u00e3o tem dinheiro pra construir isso. Vai tomar, vai ter o mesmo fim que a Esta\u00e7\u00e3o Carioca 2 e a Morro de S\u00e3o Jo\u00e3o (rio sul), pensando nisso, j\u00e1 estou marcando aqui uma visita \u00e0 o que sobrar dessa obra paralisada","name":"Visita \u00e0s ru\u00ednas da esta\u00e7\u00e3o abandonada da G\u00e1vea ","place":{"name":"Pontif\u00edcia Universidade Cat\u00f3lica do Rio de Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.979328360303,"longitude":-43.232415933532,"state":"RJ","street":"Rua Marqu\u00eas de S\u00e3o Vicente, 225, G\u00e1vea","zip":"22451-900"},"id":"203914432959176"},"start_time":"2020-07-01T13:00:00-0300","id":"146475172472551"}
{"description":"Coxinhas mais coxinhas, simples, empanadas, assadas mas sempre COXINHAS\n \nO MAIOR FESTIVAL DE SALGADOS DO RIO DE JANEIRO \n\nTRUCKS BARRACAS BIKES \nSHOWS ARTES DAN\u00c7A MODA\n\nONDE VC QUER Q ACONTE\u00c7A O EVENTO?\ndeixe sua opini\u00e3o nos coment\u00e1rios...\n\nAguarde informa\u00e7\u00f5es \nD\u00favidas 980160626 Ar\u00edsio","end_time":"2017-08-27T14:00:00-0300","name":"Festival Nacional de COXINHA, SALGADOS","place":{"name":"","location":{"latitude":-22.9,"longitude":-43.2},"id":"108154142551615"},"start_time":"2017-08-25T11:00:00-0300","id":"1441629705901308"}
{"description":"A Bravus Race \u00e9 a maior corrida de obst\u00e1culos do pa\u00eds e sucesso absoluto por onde passa. Ela \u00e9 uma mistura de t\u00e9cnica, supera\u00e7\u00e3o e trabalho em equipe.","name":"Bravus Race Monster RJ","place":{"name":"Jockey Clube do Rio de Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.972914083412,"longitude":-43.223669277701,"state":"RJ","street":"Rio de Janeiro","zip":"22430"},"id":"196902446995865"},"start_time":"2017-07-16T08:00:00-0300","id":"993619097404241"}
{"description":"A maior trilha ecol\u00f3gica de Niter\u00f3i .\nBora L\u00e1 Conhecer?\nCusto: BILHETE \u00daNICO !!!!\nVagas: 30\nNivel Moderado\n\nQuer saber como participar?\nAcesse nosso grupo fechado\n\nhttps:\/\/www.facebook.com\/groups\/1004343839610945\/","end_time":"2017-07-02T23:00:00-0300","name":"Trilha dos Tupinambas - Gratuita","place":{"name":"Niter\u00f3i","location":{"city":"Niter\u00f3i","country":"Brazil","latitude":-22.8844,"longitude":-43.0944,"state":"RJ"},"id":"111957382157401"},"start_time":"2017-07-02T08:00:00-0300","id":"912008565606695"}
{"description":"J\u00e1 estamos ansiosos! Voltamos dia 08 de Julho. Quem vem? \nAs novidades do inverno desfilam no Bazar Tijucano.\nSer\u00e3o 50 marcas com moda: feminina, masculina e infantil.\nAqui temos varia\u00e7\u00f5es dos tamanhos do PP ao Plus Size, todos encontram tend\u00eancias fashion e pe\u00e7as que cabem no seu or\u00e7amento e corpo. \nGarimpos com pe\u00e7as bacan\u00e9rrimas, que produzem imagens de moda, que n\u00f3s queremos usar agora ou at\u00e9 mesmo depois de amanh\u00e3. \nUma nova experi\u00eancia de compras com tudo amplo e diversificado, em um \u00fanico lugar, para voc\u00ea fazer suas escolhas! \nApostamos na diversidade, estilo, e na vibe individual de cada um.\nGostou? Vem conhecer a gente! Marque e convide os amigos!\n\nBazar Tijucano\nDia: 08 de julho \nHor\u00e1rio: 11h \u00e0s 19h\nLocal: Clube Monte Sinai - Sal\u00e3o Nobre - Climatizado\nRua S\u00e3o Francisco Xavier, 104 - Tijuca -  RJ   \n(pr\u00f3x. ao metr\u00f4 S\u00e3o Francisco Xavier 200m).\n\u2605 ENTRADA GRATUITA \u2605\nSe voc\u00ea vem de carro, tem estacionamento rotativo pr\u00f3ximo 80m.\nSe voc\u00ea vem de transporte p\u00fablico, tem \u00f4nibus e metr\u00f4.\n\u00c9 super f\u00e1cil de chegar.","end_time":"2017-07-08T19:00:00-0300","name":"Moda do PP ao Plus & Garimpo 8\/JUL Clube Monte Sinai Tijuca","place":{"name":"Rua S\u00e3o Francisco Xavier, 104, Rio de Janeiro - RJ, 20550-012, Brasil"},"start_time":"2017-07-08T11:00:00-0300","id":"309171172872485"}
{"description":"http:\/\/www.nutrilearn.com.br\/funcionalrj\n\nNutri\u00e7\u00e3o Funcional: Bases para a Prescri\u00e7\u00e3o Diet\u00e9tica -\n(Professora Fernanda Gandra)\n\nObjetivo\n \nGeral: \n- Compreender os conceitos, fun\u00e7\u00f5es e aplica\u00e7\u00f5es dos alimentos funcionais e compostos bioativos.\nEspec\u00edfico: \n- Conceituar e definir o que s\u00e3o alimentos com alega\u00e7\u00e3o de propriedade funcional, nutrac\u00eauticos e compostos bioativos.\n- Conceituar e definir as classes de alimentos funcionais, bem como compreender as fontes, quantidade recomendada de ingest\u00e3o e seguran\u00e7a no uso.\n- Relacionar um composto ou subst\u00e2ncia bioativa com sua respectiva alega\u00e7\u00e3o de propriedade funcional e seus poss\u00edveis mecanismos de a\u00e7\u00e3o na preven\u00e7\u00e3o e promo\u00e7\u00e3o da sa\u00fade.\n- Relacionar o conhecimento adquirido com a pr\u00e1tica do profissional: como incluir os alimentos\/compostos bioativos no plano diet\u00e9tico.\n \nConte\u00fado program\u00e1tico\n \nAlimentos Funcionais, Nutrac\u00eauticos e Compostos bioativos\n- Conceito e Legisla\u00e7\u00e3o;\n\nPrincipais classes de alimentos funcionais: isoflavonas, flavon\u00f3ides, caroten\u00f3ides, probi\u00f3ticos e prebi\u00f3ticos, \u00f4mega 3, fibras, fitoster\u00f3is\n- Fontes;\n- Quantidade recomendada de ingest\u00e3o;\n- Mecanismo de a\u00e7\u00e3o no organismo.\n\nPropriedades funcionais\n- Conceitos gerais: antioxidante,  antiinflamat\u00f3rio, anti-microbiana.\nPropriedades Antioxidantes:\n- Conceitos e forma\u00e7\u00e3o de radicais livres no organismo e nos alimentos\n> Sistema de Defesa Antioxidante: antioxidantes enzim\u00e1ticos, catalase, GSH, GPx, SOD;\n> Sistema de Defesa Antioxidante: antioxidantes diet\u00e9ticos: Vitaminas A, E e C, caroten\u00f3ides e polifen\u00f3is.\n\nMecanismo de a\u00e7\u00e3o dos alimentos funcionais e compostos bioativos na promo\u00e7\u00e3o de sa\u00fade e preven\u00e7\u00e3o de doen\u00e7as;\n\nPrescri\u00e7\u00e3o diet\u00e9tica\n- Inclus\u00e3o de alimentos funcionais e compostos bioativos.","end_time":"2017-07-08T17:30:00-0300","name":"Nutri\u00e7\u00e3o Funcional: Bases para a Prescri\u00e7\u00e3o Diet\u00e9tica","place":{"name":"EDX Coworking Rio de Janeiro - Centro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.90487,"longitude":-43.17794,"state":"RJ","street":"Av. Rio Branco, 124 - Salas 1002 e 1102 - Centro","zip":"20040001"},"id":"603474626451882"},"start_time":"2017-07-08T08:00:00-0300","id":"384595085255094"}
{"description":"VIP upgrades available from Adventures In Wonderland: http:\/\/bit.ly\/TSTMaiw","end_time":"2017-09-24T22:00:00-0300","name":"Rock In Rio 2017","place":{"name":"Rio de Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.910000964056,"longitude":-43.179867936817,"state":"RJ"},"id":"110346955653479"},"start_time":"2017-09-24T18:00:00-0300","id":"451002868625545"}
{"description":"Ol\u00e1, as inscri\u00e7\u00f5es para o tour do dia 01\/07 est\u00e3o encerradas. Pedimos que s\u00f3 compare\u00e7am ao tour os inscritos por quest\u00f5es de log\u00edstica.\n\nEstaremos fazendo a 2\u00aa edi\u00e7\u00e3o do evento no s\u00e1bado seguinte,  08\/07, por\u00e9m sem a feira da Lavradio, que acontece mensalmente.\n\nSegue abaixo o link para o evento do dia 08\/07, garanta seu ingresso!\n\nhttps:\/\/www.facebook.com\/events\/173112663226841\/?ti=cl\n\nPedimos tamb\u00e9m que curtam a nossa fanpage (link abaixo) para futuros  eventos: \n\nhttps:\/\/www.facebook.com\/jessetourguiderio\n\nObrigado a todos!\n\n---------------------------------------------------------------------------------------\n\nSegue abaixo novamente a lista dos inscritos para o dia 01\/07.\n\n*favor levar identidade para identifica\u00e7\u00e3o na lista!\nAdriana\tPedrosa dos Santos\nAlan Tavares\nAlejandra Pastorini\nAlexandre Paiva\nAlexandra Oliveira\nAlfredo Viamonte \nAlice Oliveira\nAline Dunley\nAline Menezes\nAline Oliveira\nAline da Silva\nAna Nascimento\nAna Carolina Pedrosa dos Santos\nAna Lucia Osorio\nAna Maria Alvarez\t\nAna Paula Vieira\nAna Paula Lofego\nAndre Barbosa\nAndrea Santoro\nAndrea Cristina Mendon\u00e7a\nAndressa Monteiro\nAngela Maria Rosa Correia Marques\nAnnelise Carvalhaes\nAntonio Almeida\nArtur Fonseca\nAugusto\tSilva\nBeatriz\tPrechet\nBernadete Alves Loureiro\nBetina Teixeira\nBruna Cotrim\t\nBruno Kato \nCaio Artur Guimar\u00e3es\nCarla Tereza Cury Vasconcellos\nCamila\tMunhoz Ricardo\nCarlos\tMineiro\nCarlos Alberto Fernandes Mattos\nCarlos Roberto Almeida Santana\nCarolina Oliveira \nCarolina Tritler \t\nCatia Vieira Diniz\nCatia Costa\nCelia Rego\nCesar Cantuaria\nChristiane Oliveira\nChristina Cardoso\nCinthya Dani\nClarice\tCosta\nClarissa Pesente\nClaudia Neto Claudia neto\nCleber Garcia\nCl\u00edcia Guimar\u00e3es\nCremilda Subtil \nCristiane Milagres\nCristiane Caveira\nCristina Villa\u00e7a\nDaniel Ferreira\nDaniele Ribeiro\nDaniele\tInocente\nDanieli de Souza Albuquerque\nDayenne\tGarcia\nD\u00e9bora Fernandes\nD\u00e9bora Pereira da Silva\nDeise Lima\nDenise Paix\u00e3o\nDerek Wheatley \nEdilaine Costa\nEdna Anjos\nEliane Lopes da Silva\nEliane Silva Ielpo \nElisiane Raimundo\nElizabeth Hyp\u00f3lito\nEmerson Porpino\nElo\u00e1 Neves\nEloisa Burgos\nEneas Ferreiras Andrade\nErica Tatiana Silva\nEvelyn Barroso\nEvelyn Gon\u00e7alves\nFabio Subtil \nFabio Alberto Pereira\nF\u00e1tima\tRosa\nFernanda Lopes \nFernanda Conte\nFernanda Pinto\nFernando Talask \t\nGabriela Reis\nGabriela Mendon\u00e7a da Silva\nGabriele Faria\nGeraldo\tCalais Lomeu\nGisele\tRocha Jorge\nGiselle Guimar\u00e3es Domingues\nGislaine Lima\nGladiston Oliveira\nGlaucilene Mariano Sales\nGuilherme Ramos\nGuilherme Fernandes\nGustavo de Andrade Rocha\nIgn\u00e1cio Augusto\tDos Santos Neto\nIlda Capao\nIlza Salviano\nIsabel Cardoso\nIsabella Albuquerque\nItana Jesus\nIvan de Souza Costa Junior\nIzabel Franco\nJackeline Guimar\u00e3es \t\nJacqueline Sampaio\nJairo J\u00fanior\nJanaina Leite\nJandui Marinho de carvalho\nJanine Araujo\nJanne Mour\u00e3o\nJordania Almeida \nJorge Leitao\nJorge Junior\nJorge luiz Marcello\nJos\u00e9 Ribeiro\nJos\u00e9 Inaldo da Silva\nJuliana Rocha\nJulie Barranco\nKatia Costa\nKatia Nevares \nKatiana\tVecio\nLaisa Cunha\nLeandro\tOliveira\nLeila Marcia\nLenita Souza\nLiana Almeida \nL\u00eddia Araujo\nLilia Rocha\nLisia Filgueiras\nLuciana Ouro\nLuciene\tde Oliveira Duffrayer\nLudma Thome\nLuisa Prochnik\nLuzia Machado\nMarcela\tMachado\nMarcele\tLopes\nMarcelle Oliveira\nMarcelo Eiras\nMarcia Castelucio\nMarcia Ilele\nM\u00e1rcia Freitas \t\nM\u00e1rcia Gon\u00e7alves Dias\t\nMarcio Carvalho\nMarcos Antonio Esteves dos santos\nMarcus  Fernandes\nMaria de Fatima Cantuaria\nMaria de F\u00e1tima de S\u00e1 Fernandes\nMaria Joao Ribeiro\nMaria Luiza Chrispino\nMariana\tRosa\nMariana\tMedeiros\nMariana Santos \t\nMarilene Santos\nMarilza Peixoto\nMarisa Araujo\nMaristela Silva\nMarli Aguiar\nMauricio Schneider\nMelissa Rocha Gon\u00e7alves\nMichele\tCardoso de Souza\nMichele Maria Mateus Pinto\nMiguel Angelo Florentin Medeiros\nMiguel Rodrigues Junior\nMirlen Moura\nMonica Jacobi\nMonica Silva\nM\u00f4nica Silva\nOlivia Schneider\nOlivia Luiza Nascimento\nPatricia Miranda\nPaula Pequeno\nPaula Fernanda\nPaulo Borges\nPenha de Melo Pereira\t\nPollyana Santos\nPricila Gurgel\nPrimola LSA\t\nPriscila Moura\nRafael Rangel Lima\nRamine Ferreira\nRegina Ferreira Barros\t\nRejane Pinheiro\nRenan Figueiredo\nRenata Flora\nRenata Maia da Silva\nRenata Alves\nRicardo\tSilva\nRinaldo\tSantos\nRoberta Loureiro\nRodrigo\tFernandes\nRosangela Gambine\nRosemary Teixeira de Carvalho\nRosi Nicolau\nRosiane\tCarvalho\nRulf Blanco Lima Netto \nSabrina\tFernandes\nSchirley Jorge\nSergio Silva \nSilvana\tSantos\nSidney Cotrim\nSimone Ferreira Fernandes\nSolange\tD'\u00c1vila\nSonia Cristina Almeida\nSoraya Atanazio\nSueli Souza\nSueli Herback\nSuellen Santos\nTadeu Andr\u00e9\nTaissa Medeiros\nTania Peralta\nTatiane Santos\nTeresa Cristina Freire\nThais Fran\u00e7a\nThammy Farias\nThays Araujo\nUrsulla Janes\nVal\u00e9ria Souza de Faria\nVania Martini\nVania Oliveira Fernandes\nVitor Corr\u00eaa\nViviane\tMoreira\nWanderson Magalh\u00e3es\nWilmar da Cunha Barbosa\nYohanna de S\u00e1 Fernandes\n\n---------------------------------------------------------------------------\n\n\n\"O boteco \u00e9 ressoante como uma concha marinha. Todas as vozes brasileiras passam por ele.\" (Nelson Rodrigues).\n\nQue tal caminhar e conhecer um pouco da cultura de boteco atrav\u00e9s de alguns deles, os antigos, no centro da cidade do Rio, saboreando drinks e petiscos que fizeram e fazem parte da cultura local. Visitaremos 5 bares e terminamos o tour na famosa feira da Lavradio, onde encontraremos um bom samba em um bar centen\u00e1rio!\n\n* S\u00e1bado, 1 de julho, come\u00e7aremos o tour na Pra\u00e7a XV, em frente ao Arco do Teles \u00e0s 12:00.\n\n* Valor do passeio: R$ 20,00 por pessoa. Pagamento em dinheiro  no dia do evento (consumo nos bares \u00e0 parte).\n\n* Vestimenta: T\u00eanis e roupas leves!\n\n* Em caso de chuva leve seu guarda-chuva!\n\nRealiza\u00e7\u00e3o: \n\nJesse Ranulfo - Guia de Turismo  - Cadastur 19.021461.96-5 \nTel: 21 99685 4752","end_time":"2017-07-01T16:00:00-0300","name":"Tour bares antigos do centro do Rio + Feira da Lavradio!","place":{"name":"Pra\u00e7a XV, Rio de Janeiro - RJ, 20010-010, Brasil"},"start_time":"2017-07-01T12:00:00-0300","id":"452009958467242"}
{"end_time":"2018-02-04T22:00:00-0200","name":"Reuni\u00e3o para saber por que a Globo ainda n\u00e3o me contratou","place":{"name":"Projac - Central Globo de Producao - Rio de Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.85694,"longitude":-43.46443,"state":"RJ","street":"Estrada de Curicica","zip":"21863-420"},"id":"193839020762996"},"start_time":"2018-02-03T19:00:00-0200","id":"276165049510616"}
{"description":"A Trips&Trips Excurs\u00f5es disponibiliza pacotes BATE E VOLTA e pacote RECEPTIVO com HOTEL \u00e0 1300 METROS do evento, CONFIRA!\n\n- PACOTES RECEPTIVO\nINCLUSO NO PACOTE RECEPTIVO\n\u279c Hospedagem com 1, 2, 3 ou 4 pernoites. \n\u279c Caf\u00e9s da manh\u00e3 em todos os pernoites.\n\u279c Suporte apoio viagem via Whatsapp;\nSomente servi\u00e7o local no Rio de Janeiro.\nN\u00e3o Inclui transporte ida e\/ou volta de\/para Rio de Janeiro.\n\nHOTEL: Quality Rio Olympic Park\nDIST\u00c2NCIA DO EVENTO: 1.300 metros\nAcesse www.tripsetrips.com.br e realize seu pedido. \n\n- PACOTES DE BATE E VOLTA\nINCLUSO NO PACOTE DE BATE E VOLTA\n\u279c Transporte (ida e volta) em \u00f4nibus semi-leito c\/AC, WC, TV-DVD e WI-FI, Micro \u00d4nibus ou vans c\/TV-DVD e WI-FI;\n\u279c Ingresso caso esteja dispon\u00edvel e tenha sido selecionado; \n\u279c \u00c1gua, Refrigerante (enquanto durar); \n\u279c Guia Trips&Trips Excurs\u00f5es;\n\u279c Suporte apoio viagem via grupo Whatsapp;\n\u279c Brinde Trips&Trips Excurs\u00f5es;\n\u279c Seguro pessoal individual por passageiro trajeto ida e volta;\n* Pacotes sujeitos \u00e0 altera\u00e7\u00e3o sem aviso pr\u00e9vio.\n\nEMBARQUES:\n\nPARAN\u00c1\n- PR\/Curitiba\t14, 15, 20, 21, 22 e 23\/09 - 2017 \u00e0s 18h00 - Pra\u00e7a Nossa Senhora da Salete - Centro C\u00edvico\tR$330,00\n- PR\/Maring\u00e1\t14, 15, 20, 21, 22 e 23\/09 - 2017 \u00e0s 19h00 - Av. Tiradentes, no estacionamento da Catedral\tR$450,00\n- PR\/Londrina\t14, 15, 20, 21, 22 e 23\/09 - 2017 \u00e0s 21h00 - Rodovi\u00e1ria de Londrina (Av.10 de Dezembro)\tR$450,00\n \t \nSANTA CATARINA\t \n- SC\/Florian\u00f3polis\t14, 15, 20, 21, 22 e 23\/09 - 2017 \u00e0s 18h00 no Terminal Cidade Florian\u00f3polis\tR$375,00\n- SC\/Itapema\t14, 15, 20, 21, 22 e 23\/09 - 2017 \u00e0s 19h00 - Posto Brava, BR 101 KM 148, Centro\tR$375,00\n- SC\/Balne\u00e1rio Camboriu\t14, 15, 20, 21, 22 e 23\/09 - 2017 \u00e0s 20h00- Posto Distriboi, BR 101 sentido sul\/norte\tR$375,00\n- SC\/Itaja\u00ed\t15, 20, 21, 22 e 23\/09 - 2017 \u00e0s 20h45 - Posto Santa Rosa (Paradouro) BR 101 Km 117\tR$375,00\n- SC\/Joinville\t14, 15, 20, 21, 22 e 23\/09 - 2017 \u00e0s 21h30 - Portal de Joinville\tR$375,00\n \t \t \nMINAS GERAIS \n- MG\/Belo Horizonte\t15, 16, 21, 22, 23 e 24\/09 - 2017 \u00e0s 05h00 - Terminal Tur\u00edstico JK, Rua dos Guajajaras, 1353\tR$255,00\n- MG\/Conselheiro Lafaiete\t15, 16, 21, 22, 23 e 24\/09 - 2017 \u00e0s 07h00 - Rodovi\u00e1ria Municipa em frente \u00e0 Pra\u00e7a Pimentel Duarte\tR$255,00\n- MG\/Barbacena\t15, 16, 21, 22, 23 e 24\/09 - 2017 \u00e0s 08h20 - Cabana da Mantiqueira - Rodovia BR 040, Km 699\tR$255,00\n- MG\/Juiz de Fora\t15, 16, 21, 22, 23 e 24\/09 - 2017 \u00e0s 10h00 - Av. Deusdedith Salgado - 4570 - Teixeiras - Posto Campe\u00e3o\tR$255,00\n\nS\u00c3O PAULO\n- SP\/S\u00e3o Paulo\t15, 16, 21, 22, 23 e 24\/09 - 2017 \u00e0s 03h30 (Terminal rodovi\u00e1rio de Tiete - Av. Cruzeiro do Sul, 1800 - Santana, - S\u00e3o Paulo - SP)\tR$255,00\nSP\/Guarulhos\t15, 16, 21, 22, 23 e 24\/09 - 2017 \u00e0s 04h30 (Terminal rodovi\u00e1rio de Guarulhos - Alameda dos L\u00edrios, 145 - Parque Cecap, Guarulhos - SP)\tR$255,00\n- SP\/Jacare\u00ed\t15, 16, 21, 22, 23 e 24\/09 - 2017 \u00e0s 05h30 (Terminal rodovi\u00e1rio de Jacare\u00ed - Av. Eng. Davi Monteiro Lino, 585 - Res. Parque dos Sinos, Jacare\u00ed - SP)\tR$255,00\n- SP\/S. Jos\u00e9 dos Campos\t15, 16, 21, 22, 23 e 24\/09 - 2017 \u00e0s 06h00 (Terminal rodovi\u00e1rio de SJ dos Campos \"Rodovi\u00e1ria velha\"  R. Itoror\u00f3, 221 - Vila Piratininga, S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos - SP)\tR$255,00\n\nAcesse www.tripsetrips.com.br e realize seu pedido. \n\nART\u00cdSTAS CONFIRMADOS:\nLADY GAGA 15 | 09 \u2022 PALCO MUNDO\nMAROON 5 16 | 09 \u2022 PALCO MUNDO\nJUSTIN TIMBERLAKE 17 | 09 \u2022 PALCO MUNDO\nAEROSMITH 21 | 09 \u2022 PALCO MUNDO\nBON JOVI 22 | 09 \u2022 PALCO MUNDO\nRED HOT CHILI PEPPERS 24 | 09 \u2022 PALCO MUNDO\n5 SECONDS OF SUMMER 15 | 09 \u2022 PALCO MUNDO\nFERGIE 16 | 09 \u2022 PALCO MUNDO\nNILE RODGERS & CHIC 17 | 09 \u2022 SUNSET\nNEY MATOGROSSO + NA\u00c7\u00c3O ZUMBI 22 | 09 \u2022 SUNSET\nCEELO GREEN 23 | 09 \u2022 SUNSET\nBILLY IDOL 21 | 09 \u2022 PALCO MUNDO\nALTER BRIDGE 22 | 09 \u2022 PALCO MUNDO\nIVETE SANGALO 15 | 09 \u2022 PALCO MUNDO\nSKANK 16 | 09 \u2022 PALCO MUNDO\nFREJAT 17 | 09 \u2022 PALCO MUNDO\n\nEm breve mais art\u00edstas...\n\nFORMAS DE PAGAMENTO\nParcele no cart\u00e3o de cr\u00e9dito em at\u00e9 3X sem juros. \nParcele via dep\u00f3sito banc\u00e1rio (Quanto antes comprar mais parcelas ser\u00e3o liberadas)\n\nINFORMA\u00c7\u00d5ES E RESERVAS\n\u260e 41 3256-5861 | Whatsapp: 41 9764 6262\nwww.tripsetrips.com.br","end_time":"2017-09-24T23:00:00-0300","name":"Excurs\u00e3o Rock in Rio 2017","place":{"name":"Rio de Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.910000964056,"longitude":-43.179867936817,"state":"RJ"},"id":"110346955653479"},"start_time":"2017-09-15T00:00:00-0300","id":"1665934950315527"}
{"end_time":"2017-08-06T19:00:00-0300","name":"XXI Encontro Internacional de Motociclistas em Penedo","place":{"name":"Penedo","location":{"city":"Penedo","country":"Brazil","latitude":-21.5667,"longitude":-41.75,"state":"RJ"},"id":"114518698561556"},"start_time":"2017-08-04T18:00:00-0300","id":"1824376741219734"}
{"description":"CHOQUE CULTURAL  PELA LIBERDADE DE RAFAEL BRAGA!\n\nVamos encerrar o Junho Negro com o Choque Cultural na Cinel\u00e2ndia (Sexta - Feira). Reunindo Mc's, Dj's, Grafiteiros, B-boys  B-Girls, Poetas e etc.\n\nAtra\u00e7\u00f5es confirmadas:\n\nXam\u00e3\nDaniel Shadow\nABRONCA\nWJ\nDigitalDubs\nDJ Goranmo\nDJ New\n\n*BATALHA DE MC'S \n\n*POESIA MARGINAL\n\n*APRESENTA\u00c7\u00d5ES\n\n*GRAFITE\n\n07\/07\n- Encerramento Junho Negro - Cinel\u00e2ndia\n- Choque Cultural Pela Liberdade de Rafael Braga: Roda de Rima sobre racismo, genoc\u00eddio, viol\u00eancia policial e seletividade penal","end_time":"2017-07-07T22:00:00-0300","name":"Choque Cultural - Pela Liberdade de Rafael Braga","place":{"name":"Pra\u00e7a Cinel\u00e2ndia, Rio de Janeiro - RJ, 20031-050, Brasil"},"start_time":"2017-07-07T18:30:00-0300","id":"469594530054476"}
{"description":"EDI\u00c7\u00c3O ESPECIAL COM LEXA E IZA ! ;) \n\n\/\/ Pista POP\nNatz\nKarina Bastos\nRick Castro\n\n\n\/\/ Pista HOUSE\nNonato\nEduardo Brava\nJunior Nuayed \n\n\n\/\/ OPEN BAR PISTA \n\nCerveja \nVodka com Energetico\nCatuaba Selvagem\nIce Limao \/ Frutas Vermelhas\n\u00c1gua\nRefrigerante \n\n\n\/\/ OPEN BAR AREA VIP\n\n\nCerveja \nVodka com Energetico\nCatuaba Selvagem\nJurupinga \nIce Limao \/ Frutas Vermelhas\nTequila\n\u00c1gua\nRefrigerante \n\n\n*Open bar at\u00e9 as 5h\n\n\n\/\/ Entrada\nR$ 50 - Primeiro lote\nR$ 60 - Segundo Lote\nR$ 80 - Na hora \n\nArea Vip\nR$ 80\nNa hora - 100 ( caso sobre antecipado )\n\n- Aceitamos cr\u00e9dito e d\u00e9bito\n\n\n\n\/\/ Comemore seu anivers\u00e1rio! ;)\n\n*Aniversariante de julho ----\nR$40 at\u00e9 1h .\nEnviar o nome completo, rg e data de nascimento *completo* para pipperclub@hotmail.com, \nlevar documento oficial com foto e original. \nNa entrada fica a lista. retire l\u00e1 \n-Enviar at\u00e9 as 17h 07\/07\n-V\u00e1lido at\u00e9 1h na porta da boate \n\nAten\u00e7\u00e3o informe no e-mail o evento - PIPPER ESPECIAL ***\n\n\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\n\nRenato Nunes\nCEL:969369613 ( TIM \/ WHATSAPP ).\nPERFIL DO FACEBOOK www.facebook.com\/natinhoow \nREGI\u00c3O DE VENDAS: Madureira, Osvaldo Cruz, Marechal Hermes, Bento Ribeiro, Piedade, Cascadura, Campinho, Mesquita, Nova Igua\u00e7u, Anchieta, Nil\u00f3polis, Pra\u00e7a Seca, Valqueire, Bonsucesso ( Fiocruz ), Realengo ( Faculdade S\u00e3o Jos\u00e9 e esta\u00e7\u00e3o ) e Centro da Cidade ( Central, Uruguaiana, Zona Portu\u00e1ria ).\n\n\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\nYasminni Oliveira\n96736-1233 (whatsapp ) \n97594-8216 (claro\/liga\u00e7\u00f5es\/ SMS )\nPERFIL DO FACEBOOK: www.facebook.com\/yasminnioliveira?ref=tn_tnmn]\nREGI\u00c3O DE VENDAS: Rocha Miranda , Coelho Neto , Fazenda Botafogo ,Iraj\u00e1 , TODAS Esta\u00e7\u00f5es De Metr\u00f4 , Madureira COMPLETO ,Nova Am\u00e9rica,Norte Shopping , M\u00e9ier , Centro do rj , Campinho , Pra\u00e7a Seca , Tanque\n\n\n\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\n\nDudu Rodrigues\nCelular : 21-981793169 ( TIM\/WHATSAPP )\nPERFIL DO FACEBOOK: www.facebook.com\/eududurodrigues]\nREGI\u00c3O DE VENDAS : ZONA NORTE TODA \/ CENTRO \/ CAXIAS\n\n\n\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\n\nEduardo Duques\nCelular: 9-95355377 ( vivo\/ what's app)\nPerfil do facebook: : www.facebook.com\/eduardo.duques]\nRegi\u00e3o de Venda: Niter\u00f3i e Centro do Rio.\n\n\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\n\nLouise Brand\u00e3o\n(21) 99937-9146 (Vivo \/ WhatsApp )\nPERFIL DO FACEBOOK : www.facebook.com\/louisebrandao]\nREGI\u00c3O DE VENDAS: Norte Shopping, Nova America, Vila da Penha, Caxias, Penha, Olaria, Ramos, Bonsucesso, Iraja, Vista Alegre, Madureira, Meier, Cascadura.\nEsta\u00e7\u00f5es de metr\u00f4 e tr\u00eame BRT\n\n\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\n\nMatheus Souza\nCEL : 9-9115-0704\nPERFIL DO FACE www.facebook.com\/matheus.souza.5059601?fref=ts\nREGI\u00c3O DE VENDAS : Deodoro, Ricardo de Alburquerque , Anchieta, Olinda, Nilopolis, Mesquita , Nova Igua\u00e7u , Centro do Rio de Janeio\/ MADUREIRA , OSWALDO CRUZ , BENTO RIBEIRO , MARECHAL HERMES , DEODORO , ANCHIETA , NILOPOLIS , MESQUITA , NOVA IGUACU\n\n\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\n\nRenata Manssur\nCEL: - 968464201 Tim \/ whatsaap\nPERFIL: www.facebook.com\/rmanssur]\nREGIAO DE VENDAS : penha , ramos , olaria , bonsucesso , vila da penha, pra\u00e7a do carmo, vicente carvalho, vista alegre , iraja , cordovil , bras de pina , madureira , vaz lobo , caxias, centro , jardim america ,parada de lucas .TODAS ESTA\u00c7\u00d5ES DE BRT, TREM E METRO.\n\n\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\n\nFilipe \u00c2ngelo\nTelefone: Tim\/Whatsapp (21) 9-8262-5748 ( whatsapp)\nPERFIL DO FACEBOOK : fb.com\/yoshiokargz]\nLocais: Ramos, Olaria, Penha, Bonsucesso, Nova America, Norte Shopping, Higien\u00f3polis, Inha\u00fama, Engenho da Rainha. Centro do Rio (Uruguaiana, Cinel\u00e2ndia e Cidade Nova)\n\n\n\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\n\nDaniele Mesquita\nContato: 9-9226-7531 (Whattsapp\/ Vivo)\nPerfil: www.facebook.com\/danidivina1]\nRegi\u00e3o de vendas: Ipanema,Copacabana, Leme, Botafogo, Flamengo,Largo do Machado, Catete, Gl\u00f3ria, Santa Teresa, Lapa, Centro, Cinel\u00e2ndia, Central, Est\u00e1cio, Tijuca, Maracan\u00e3 e todas as esta\u00e7\u00f5es do metr\u00f4 (De General Os\u00f3rio \u00e0 Pavuna)! Shoppings: Rio Sul, Botafogo Praia Shopping, Nova Am\u00e9rica, Carioca Shopping.\n\n\n\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\n\nRicardo Blunck\nPERFIL DO FACEBOOK : www.facebook.com\/RicardoBlunck]\n98054-6009 TIM\nBonsucesso, Mar\u00e9, Rodovi\u00e1ria novo Rio, S\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o, Avenida Brasil, Centro do Rio, Caju, Benfica, Ramos, Olaria, TODA ZONA SUL, Esta\u00e7\u00f5es de Trem\/Metro\/BRT.\n\n\n\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\n\nSuellen Beckinsale\nPERFIL NO FACEBOOK : www.facebook.com\/suellen.beckinsale]\n97220-5556 (vivo) \/ \nCuricica .Taquara \/ Merck \/ Freguesia \/ Jacarepagu\u00e1 em geral \/ Barra \/ Recreio \/ Realengo \/ Bangu \/ Padre Miguel \/ Sant\u00edssimo \/ Campo Grande , santa cruz..Todas as esta\u00e7\u00f5es BRT\n\n\n\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\n\nAllan Silva\nCel : (21) 96464-5739\nm.facebook.com\/allan.silva.967?ref=bookmark]\nVendas zona oeste (santa cruz, inhoaiba, cosmos, paci\u00eancia, campo grande, sant\u00edssimo, senador c\u00e2mara, Bangu, realengo, Magalh\u00e3es bastos, sulacap) e todas estacoes de trem, esta\u00e7\u00f5es BRT\n\n\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\n\nMathy Bogado\nCel979128668\nBairros : barra, cascadura, aboli\u00e7\u00e3o e pilares \nFacebook: www.facebook.com\/MathyBogadofotos?fref=ts\n\n\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\nARCANJO RAFAEL\nCONTATO : 989640399\nPERFIL DO FACEBOOK: https:\/\/www.facebook.com\/arcanjo.rafael.969?fref=ts\nBairros: Washington luis\/ Caxias Esta\u00e7\u00f5es de metr\u00f4\/ Central, Av. Brasil,Madureira, Petr\u00f3polis ( alto da Serra)\n\n\n\ufffd GUARDA VOLUME NO LOCAL \n\nA FESTA \u00c9 UMA DIVERSAO!\nBRINCAR, BEBER E SORRIR!\n\nUTILIZE O ESPA\u00c7O COMO DEVE SER UTILIZADO! \nEVITE PROBLEMAS!\n\n\n- Aceitamos cr\u00e9dito e d\u00e9bito\n- Temos guarda-volumes\n- Proibida entrada de menos de 18 anos\n- N\u00e3o \u00e9 permitido entrar de \"chinelo\" na casa.\n- Consumo dos produtos no interior da casa.\n\nSacadura Cabral 154","end_time":"2017-07-09T06:00:00-0300","name":"Pipper Club Special - IZA & LEXA \/\/SacaduraCabral \/\/openbar","place":{"name":"Rua Sacadura Cabral, 154, Rio de Janeiro - RJ, 20081-262, Brasil"},"start_time":"2017-07-08T23:30:00-0300","id":"1104352082998358"}
{"description":"* * * CONVIDAMOS TODOS VOC\u00caS PARA A PRIMEIRA FESTA JUNINA VEGANA DA ZONA NORTE * * *\n\nLocal: casa Gaia - Rua Lopes da Cruz, 322 - M\u00e9ier - Rio de Janeiro\nData: 24\/06\nHor\u00e1rio: 11h \u00e0s 19h\n\nEm breve a lista dos quitutes confirmados!\n\nDia 24\/06 estaremos na casa Gaia, um espa\u00e7o colaborativo no cora\u00e7\u00e3o do M\u00e9ier, para realizar uma festa junina vegana cheia dos quitutes pra vegano nenhum passar vontade nessa \u00e9poca de festas! E pra tudo ficar melhor ainda, tamb\u00e9m teremos barraquinhas com jogos e brincadeiras t\u00edpicas onde o lucro arrecadado ser\u00e1 direcionado para a ONG Santu\u00e1rio das Fadas.\n\n\nOBS: \nEntrada gratuita.\nA festa acontecer\u00e1 mesmo com chuva, ambiente coberto.\nAnimais s\u00e3o bem vindos.","end_time":"2017-06-24T19:00:00-0300","name":"Festa Junina Vegana da Zona Norte","place":{"name":"Rua Lopes da Cruz, 322, Rio de Janeiro - RJ, 20720-170, Brasil"},"start_time":"2017-06-24T11:00:00-0300","id":"431083383924697"}
{"description":"Uma corrida para celebrar a for\u00e7a, eleg\u00e2ncia e beleza das mulheres que s\u00e3o todas maravilhosas.\n\nA Equipe Pisa Leve n\u00e3o estar\u00e1 realizando inscri\u00e7\u00f5es em grupo para essa corrida. Apenas prestaremos os servi\u00e7os de retirada de kits, com entrega no dia do evento.","end_time":"2017-08-27T11:00:00-0300","name":"Corrida Mulher - Maravilha - RJ #borajuntos","place":{"name":"Avenida Infante Dom Henrique, Rio de Janeiro - RJ, 20021-140, Brasil"},"start_time":"2017-08-27T08:00:00-0300","id":"1650556751905362"}
{"description":"MEDIEVAL PARTY RJ  \nLocal: Floresta Country Club - Itanhang\u00e1","end_time":"2017-08-19T22:00:00-0300","name":"Medieval Party RJ 2017","place":{"name":"Rio de Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.910000964056,"longitude":-43.179867936817,"state":"RJ"},"id":"110346955653479"},"start_time":"2017-08-19T11:00:00-0300","id":"1569698676667388"}
{"description":"* Hor\u00e1rio e classfica\u00e7\u00e3o et\u00e1ria aguardando defini\u00e7\u00e3o\n\nPara mais eventos, curta a p\u00e1gina Saia J\u00e1!\n\n\u201c24K Magic World Tour\u201d\n\nO astro Bruno Mars anuncia vinda \u00e0 Am\u00e9rica do Sul e Brasil em novembro com sua nova turn\u00ea mundial\n\nAclamado cantor, compositor, produtor, diretor e m\u00fasico havaiano, ganhador de pr\u00eamios Grammy e discos de platina, se apresenta no Rio de Janeiro e S\u00e3o Paulo tendo como convidado especial a banda norte-americana DNCE\n\nApontado como um dos maiores fen\u00f4menos do mundo da m\u00fasica, com mais de setenta nomea\u00e7\u00f5es e dezesseis pr\u00eamios conquistados, o cantor, compositor, produtor, diretor e m\u00fasico Bruno Mars retorna ao pa\u00eds com sua nova turn\u00ea, 24K Magic World, para se apresentar em 18 de novembro, na Pra\u00e7a da Apoteose, no Rio de Janeiro, e no Est\u00e1dio do Morumbi em S\u00e3o Paulo no dia 22 de novembro. A turn\u00ea sul-americana seguir\u00e1 para Santiago, Buenos Aires, Lima e Quito e ter\u00e1 como convidado especial a banda de pop rock norte-americana DNCE. Para detalhes completos, por favor visite o site oficial da turn\u00ea em http:\/\/www.brunomars.com.\nProduzida mundialmente pela Live Nation, as apresenta\u00e7\u00f5es no Brasil fazem parte do Concert Series Live Music Rocks, com realiza\u00e7\u00e3o da Move Concerts. A tour brasileira conta com o patroc\u00ednio do Banco do Brasil e da Budweiser e tem como fornecedor oficial o Hospital Sancta Maggiore.\nIngressos para os shows estar\u00e3o dispon\u00edveis em livepass.com.br a partir de 15 de maio para o show de S\u00e3o Paulo e 16 de maio para o show do Rio de Janeiro.\nAt\u00e9 meados de 2018 toda a plataforma de shows Live Music Rocks levar\u00e1 a assinatura do Banco do Brasil, que oferecer\u00e1 benef\u00edcios exclusivos e especiais aos seus clientes portadores do Ourocard. Entre os principais est\u00e3o as pr\u00e9-vendas exclusivas, desconto de 50% para compra de ingressos na fun\u00e7\u00e3o cr\u00e9dito (limitado ao estoque), condi\u00e7\u00f5es diferenciadas de parcelamento, al\u00e9m da possibilidade de troca de pontos Livelo por ingressos com pre\u00e7os reduzidos, limitado ao estoque. O Ourocard \u00e9 o cart\u00e3o oficial da plataforma e a Cielo, a credenciadora oficial.\nA 24K Magic World Tour comemora o aclamado novo \u00e1lbum de Mars, 24K Magic, com sucessos como \u201c24K Magic\u201d, \u201cPerm\u201d e o novo single \u201cThat\u2019s What I Like\u201d. Aclamando Mars como \u201cum dos maiores showmen da m\u00fasica pop atual\u201d, o Evening Standard elogia o show \u201cdesde a impec\u00e1vel produ\u00e7\u00e3o de palco inspirada nos anos 90, equipada com pirotecnia, at\u00e9 sua inspirada coreografia, executada em perfeita harmonia com seu grupo de dan\u00e7a, The Hooligans.\u201d\nA 24K Magic World Tour marca a primeira turn\u00ea de longa dura\u00e7\u00e3o de Mars desde o sucesso de 2013 da Moonshine Jungle World Tour, um blockbuster internacional que vendeu 2 milh\u00f5es de ingressos em todo o mundo em 155 datas esgotadas.\nRecentemente indicado ao pr\u00eamio de Melhor Artista, Melhor \u00c1lbum e Melhor M\u00fasica de R & B no Billboard Music Awards deste ano, Mars tem aparecido em perfomances inspiradas na televis\u00e3o como aconteceu na entrega dos Grammy Awards 2017.\n\nBRUNO MARS \u2013 THE 24K MAGIC WORLD TOUR \u2013 SOUTH AMERICA\nS\u00e1bado, 18 de novembro Rio de Janeiro, BR Apoteose\nQuarta-feira, 22 de novembro S\u00e3o Paulo, BR Est\u00e1dio do Morumbi\nS\u00e1bado, 25 de novembro Buenos Aires, AR Estadio \u00danico de La Plata\nTer\u00e7a-feira, 28 de novembro Santiago, CL Estadio Nacional\nQuinta-feira, 30 de novembro Lima, PE Estadio Nacional\nS\u00e1bado, 2 de dezembro Quito, EC Estadio Olimpico Atahualpa\n\nEsta \u00e9 a segunda vez que Bruno Mars vem ao Brasil. Em 2012, o cantor, ent\u00e3o estourado com o sucesso \u201cJust The Way You Are\u201d, se apresentou no Summer Soul Festival com shows lotados em S\u00e3o Paulo, Rio de Janeiro e Florian\u00f3polis.\nCom o seu terceiro \u00e1lbum de est\u00fadio 24k Magic, lan\u00e7ado em 2016, o cantor havaiano segue em turn\u00ea mundial com mais de 80 shows confirmados pela Europa e Am\u00e9rica do Norte.\nBruno Mars\nIndicado 20 vezes e vencedor de v\u00e1rios Grammy Awards, Bruno Mars vendeu mais de 170 milh\u00f5es de singles e 26 milh\u00f5es de \u00e1lbuns em todo o mundo, afirmando sua posi\u00e7\u00e3o como um dos artistas mais vendidos de todos os tempos. O aclamado cantor, compositor, produtor, diretor e m\u00fasico dominou recentemente as paradas com o hit mundial, \u201cUptown Funk.\u201d Com certifica\u00e7\u00e3o diamente, o single fez hist\u00f3ria como o que mais tempo permaneceu no topo da lista \u201cHot 100\u2033 da Billboard nos anos 2010 e \u00e9 o 10\u00ba single na hist\u00f3ria de 57 anos do gr\u00e1fico a passar pelo menos 14 semanas no # 1. \u201cUptown Funk\u201d recebeu uma s\u00e9rie de honras, entre eles tr\u00eas 2016 Grammy Awards, incluindo o cobi\u00e7ado \u201c\u00c1lbum do Ano\u201d. Al\u00e9m disso, o clipe de \u201cUptown Funk\u201d recebeu o MTV Video Music Award de 2016 para \u201cBest Male Video\u201d.\nMars voltou ao est\u00e1dio do Super Bowl no final de fevereiro, para atuar ao lado de Beyonc\u00e9 e Coldplay. A performance hist\u00f3rica de mar\u00e7o de 2014 fez a hist\u00f3ria da NFL como o segundo mais assistido Super Bowl Halftime Show de todos os tempos, ganhando uma audi\u00eancia total recorde de mais de 115,3 milh\u00f5es, ao mesmo tempo de ter sido o artista mais jovem a ser headliner do evento. De acordo com a Billboard, Mars marcou seus primeiros cinco lugares na \u201cHot 100\u2033 mais r\u00e1pido do que qualquer artista masculino desde Elvis Presley. Como cantor, compositor e produtor, Bruno Mars j\u00e1 reuniu um incr\u00edvel cat\u00e1logo de 35 \u201cHot 100\u2033 hits at\u00e9 a presente data.\nConhecido pelo excepcional talento musical, que mescla o pop, o soul e o R&B em suas m\u00fasicas, o cantor traz influ\u00eancias de Michael Jackson, Elvis Presley, James Brown e outros grandes artistas.\nDNCE\nFormado no ver\u00e3o de 2015, o DNCE se apresentou pela primeira vez ao grande p\u00fablico no lan\u00e7amento de \u201cCake By The Ocean\u201d, seu mega sucesso j\u00e1 com triplo disco de platina, inclu\u00eddo no \u00e1lbum de estr\u00e9ia do grupo de 2016, Cake By The Ocean, que entrou no Top 10 do Billboard Hot 100 e tornou-se um hit no Top 40, passando a ser uma das m\u00fasicas mais tocadas do ano. Um sucesso internacional, com cerca de 550 milh\u00f5es de streamings no Spotify. Al\u00e9m disso, o v\u00eddeo de m\u00fasica j\u00e1 possui mais de 256 milh\u00f5es de visualiza\u00e7\u00f5es no VEVO.\nSeguindo o exemplo de \u201cCake By The Ocean\u201d, a sensual \u201cToothbrush\u201d j\u00e1 acumula mais de 68 milh\u00f5es de visualiza\u00e7\u00f5es no YouTube \/ VEVO com um inesquec\u00edvel videoclipe com a supermodelo Ashley Graham. Al\u00e9m disso, a m\u00fasica recebeu elogios inflamados de publica\u00e7\u00f5es como a Entertainment Weekly, People e Roling Stone. Seu pr\u00f3ximo lan\u00e7amento foi o single \u201cBody Moves\u201d estrelando o modelo Charlotte McKinney, que j\u00e1 tem mais de 25 milh\u00f5es de visualiza\u00e7\u00f5es.\nDNCE \u00e9 formado pelo vocalista Joe Jonas, o baixista e tecladista Cole Whittle, o guitarrista JinJoo eo baterista Jack Lawless.\n\nServi\u00e7o\nCidade: Rio de Janeiro\nData: 18 de novembro\nLocal: Apoteose\nIn\u00edcio da Pr\u00e9-venda Banco do Brasil com Ourocard: Ter\u00e7a-feira, 16 de maio, \u00e0s 10:00hrs\nT\u00e9rmino da Pr\u00e9-venda Banco do Brasil com Ourocard: Sexta-feira, 19 de maio, \u00e0s 09:00hrs\nVenda p\u00fablico geral: Sexta-feira, 19 de maio, \u00e0s 10:00hrs\nLink de vendas: www.livepass.com.br\n\n** Evento divulgativo, n\u00e3o oficial.","end_time":"2017-11-18T23:59:00-0200","name":"Bruno Mars - \u201c24K Magic World Tour\u201d - Pra\u00e7a da Apoteose","place":{"name":"Pra\u00e7a Da Apoteose - Samb\u00f3dromo Do Rio De Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.90279,"longitude":-43.19953,"state":"RJ","street":"Rua Marqu\u00eas de Sapuca\u00ed","zip":"20220-006"},"id":"166361356894779"},"start_time":"2017-11-18T19:00:00-0200","id":"1842080886045147"}
{"description":"EM BREVE MAIS INFORMA\u00c7\u00d5ES!","end_time":"2017-07-30T02:00:00-0300","name":"FLIP - Festa Liter\u00e1ria Internacional de Paraty @janeirotour","place":{"name":"Paraty","location":{"city":"Paraty","country":"Brazil","latitude":-23.2167,"longitude":-44.7167,"state":"RJ"},"id":"114620325216034"},"start_time":"2017-07-29T09:00:00-0300","id":"202809740202420"}
{"description":"\u2665 Data: Sexta, 28 de Julho - 22h\n\u2665 Local: Sacadura 135\n\nUm evento criado totalmente para ELAS. \nUma homenagem \u00e0 todas as mulheres. \n#FestaELAS\n\nEm 2017, iniciamos a nossa temporada no maior projeto do ver\u00e3o, o HARAS Rio, foram 5 edi\u00e7\u00f5es e mais de 12.000 pessoas com muita hist\u00f3ria pra contar! \n\nE o que foi a nossa \u00faltima edi\u00e7\u00e3o? 2.500 pessoas em plena quinta-feira. Ainda estamos sem palavras! MUITO OBRIGADO a cada um de voc\u00eas, foi LINDO! \n\nTa merecendo at\u00e9 bis, n\u00e9? SIM! Ent\u00e3o calma e respira porque tem not\u00edcia boa vindo a\u00ed... \n\nDia 28 de julho estamos de volta mais uma vez para a nossa s\u00e9tima edi\u00e7\u0101o do ano! #savethedate #sacadura135 \n\n\u25b8 P r e m i u m \u25aa O P E N B A R (para ELAS ~ de 22:00h \u00e0s 00h)\nVodka Premium\n& Catuaba\n& Cerveja\n& Drinks\n& Suco\n\n\u266a G r a n d \u25aa A r e n a :\nLarissa Busch\nCamilla Brunetta\nIgor Kelner \nRAMA \nRapha Fernandes \n\n\u266a P i s t i n h a:\nCarol Emmerick\nBruna Lennon\nK-Lu\n~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~\n\n\u25b8 P r \u00e9 - V e n d a: \nhttps:\/\/www.bilheteriadigital.com\/festa-elas-28-de-julho\n\nInstagram: @festaelas \n\n* Evento destinado a maiores de 18 anos.\n* Imprescind\u00edvel a apresenta\u00e7\u00e3o do documento ORIGINAL e com foto (dentro da validade), n\u00e3o ser\u00e3o aceitas c\u00f3pias.","end_time":"2017-07-29T06:00:00-0300","name":"Festa ELAS \u2661 July 28th","place":{"name":"Rua Sacadura Cabral, 135, Rio de Janeiro - RJ, 20081-261, Brasil"},"start_time":"2017-07-28T22:00:00-0300","id":"457667897921537"}
{"description":"Ap\u00f3s uma edi\u00e7\u00e3o com mais de 10 mil pessoas na Cidade das Artes, o bom filho \u00e0 casa torna: o Festival Cervejeiro Carioca estar\u00e1 de volta \u00e0 Casa da Pol\u00f4nia para seu terceiro evento em Laranjeiras, nos dias 15 e 16 de julho! Reuniremos novamente uma bel\u00edssima sele\u00e7\u00e3o de cervejas especiais e artesanais, gastronomia de primeira e muita m\u00fasica de qualidade, com bandas e DJs!\n\nE, como sempre, o FCC contar\u00e1 com a presen\u00e7a do Silo Criativo, evento em que estilistas, designers e artistas independentes exp\u00f5em seus trabalhos, trazendo para dentro do Festival as tend\u00eancias que est\u00e3o nas ruas!\n\n***AGUARDEM! CERVEJAS E EXPOSITORES SER\u00c3O DIVULGADOS EM BREVE!***\n\nSERVI\u00c7O\n. Casa da Pol\u00f4nia - Rua das Laranjeiras, 540 - Laranjeiras\n. ENTRADA GRATUITA\n\nSE BEBER, N\u00c3O DIRIJA! BEBA COM QUALIDADE!\n\n#FCC #FestivalCervejeiroCarioca #SiloCriativo #CervejaArtesanal #Laranjeiras","end_time":"2017-07-16T21:00:00-0300","name":"Festival Cervejeiro Carioca + Silo Criativo em Laranjeiras","place":{"name":"Rua das Laranjeiras, 540, Rio de Janeiro - RJ, 22241-090, Brasil"},"start_time":"2017-07-15T13:00:00-0300","id":"288778544898878"}
{"description":"Se voc\u00ea tem interesse na \u00e1rea hospitalar, n\u00e3o pode ficar de fora desse evento!\n\nPagamento facilitado e descontos para grupos!\n\nConte\u00fado:\n* Psicologia Hospitalar\n* O paciente diante da hospitaliza\u00e7\u00e3o\n* Como abordar um paciente diante do adoecimento\n* Atendimento junto \u00e0 fam\u00edlia e \u00e0 equipe\n* Interconsulta\n* Interdisciplinaridade\n* Comunica\u00e7\u00e3o de m\u00e1s not\u00edcias\n* A Psicologia e a morte\n* Atribui\u00e7\u00f5es do psic\u00f3logo em cuidados paliativos\n\nTodo o conte\u00fado ser\u00e1 abordado de forma din\u00e2mica para que voc\u00ea possa aplic\u00e1-lo na pr\u00e1tica!\n\nInvestimento:\nProfissional R$ 170,00 ou 2 x R$ 100,00 \nEstudante de Psicologia R$ 140,00 ou 2 x R$ 85,00 \nDescontos para grupos!\nO pagamento \u00e9 feito atrav\u00e9s de dep\u00f3sito banc\u00e1rio!\n\nValores incluem material did\u00e1tico e certificado!\n\nEntre em contato pelo e-mail lidiapsifarias@gmail.com para se inscrever ou receber mais informa\u00e7\u00f5es!\n\nPsic\u00f3loga respons\u00e1vel:\nL\u00eddia Maria da Silva de Farias CRP 05\/45745\nPsic\u00f3loga Cl\u00ednica e Hospitalar\nEspecializa\u00e7\u00e3o em Sa\u00fade Mental\n\nConhe\u00e7a meu trabalho, acesse:\nFanpage https:\/\/www.facebook.com\/psicologalidiamaria\nBlog https:\/\/psicologalidiamaria.wordpress.com\/","end_time":"2017-06-24T16:00:00-0300","name":"Workshop Psicologia Hospitalar","place":{"name":"Avenida Rio Branco, 124, Rio de Janeiro - RJ, 20050-005, Brasil"},"start_time":"2017-06-24T09:00:00-0300","id":"459476844384003"}
{"description":"FESTIVAL DA PINGA -PARATY\n19\/08\/17 ( S\u00c1BADO ) \n100 reais por pessoa.\n\n Incluso \n\u00d4nibus executivo ida e volta\nKit lanche no \u00f4nibus ida \nServi\u00e7o de bordo\n \nSa\u00edda as 14:00 retorno as 02:30\n\nLocais de sa\u00edda \nShopping de Bangu \nTaquara\nRodovi\u00e1ria Campo Grande\nShopping guadalupe. \nReservas e informa\u00e7\u00f5es 990194031 ( wattzapp )\n\n\nVENHAM PARTICIPAR DESSE FESTIVAL Q A ANOS FAZEM A ALEGRIA DA GALERA.\n\nNa compra de uma caneca tradicional do festival da pinga  no valor de ( 13 reais) \nVc pode experimentar v\u00e1rias bebidas de sabores diferenciados.","name":"Festival Da Pinga Paraty","place":{"name":"Rio de Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.910000964056,"longitude":-43.179867936817,"state":"RJ"},"id":"110346955653479"},"start_time":"2017-08-19T14:00:00-0300","id":"639671902896190"}
{"description":"Tradicionalmente carioca, originalmente Seu Vidal!\nQuem sabe o verdadeiro valor de apreciar a boa comida na presen\u00e7a de amigos de verdade, entende o significado de se fazer algo com amor nos m\u00ednimos detalhes.\n\nAntes de mais nada, gostar\u00edamos de agradecer a todo o espa\u00e7o e reconhecimento que tivemos nesses pouco mais de 10 meses desde que abrimos a casa. Al\u00e9m de indica\u00e7\u00f5es ao pr\u00eamio de melhor chef revela\u00e7\u00e3o pela revista \u00c9poca, Phillipe Martins foi respons\u00e1vel por toda elabora\u00e7\u00e3o de nossas del\u00edcias  e n\u00e3o paramos por a\u00ed, durante todo ano de 2016, chamamos a aten\u00e7\u00e3o do Rio Show com nossa cerveja artesanal de fabrica\u00e7\u00e3o pr\u00f3pria, entre in\u00fameras cita\u00e7\u00f5es na Revista Veja, Jornal O Globo, Guia Rio Gastronomia e muitos outros. \u00c9 tanta coisa pra contar que ficamos at\u00e9 sem f\u00f4lego. Mas calma, a parte boa ainda est\u00e1 por vir!\n\nPensamos em mil maneiras de fazer nossos amigos e clientes um pouco mais felizes e comemorarmos um ano de Seu Vidal junto com a gente. S\u00f3 chegamos a uma conclus\u00e3o: Que tal fazermos uma festa? Uma festa daquelas !!!\n\nBom, pra quem ainda n\u00e3o entendeu, vamos esclarecer:\nNosso formato ser\u00e1 All Inclusive, com direito a nossas maravilhas servidas todos os dias na Seu Vidal e um Open Bar Premium com drinks e cervejas harmonizadas especialmente de acordo com nossos pratos pelo renomado beer sommelier Jos\u00e9 Raimundo Padilha! Al\u00e9m disso, contaremos com os DJs amigos que agitam a cena carioca. \n\n\u2060Vale mencionar que al\u00e9m de todas as nossas especialidades, a massa de p\u00e3o queijo \u00e9 presen\u00e7a confirmada, e o cl\u00e1ssico Parma, Brie e Brasa, estar\u00e1 a mesa, al\u00e9m \u00e9 claro de nosso j\u00e1 tradicional Hamb\u00farguer Veggie, pra quem opta pela alimenta\u00e7\u00e3o vegetariana.\n\nDia 12 de Agosto, te convidamos para conhecer o Poder do Bigode! \ud83d\ude42\n\n* * * * * * \n\n\ud83c\udf74  VENDAS ONLINE:\nhttps:\/\/www.bilheteriadigital.com\/seu-vidal-o-poder-do-bigode-12-de-agosto\n\n* * * * * *\n\n\ud83c\udf89 Comemore seu anivers\u00e1rio com a gente!\nEnvie um e-mail para: aniversarioseuvidal@gmail.com e saiba mais sobre nossa promo\u00e7\u00e3o!","end_time":"2017-08-13T01:00:00-0300","name":"Seu Vidal \u2022 O Poder do Bigode :: 12 Ago","place":{"name":"Alto Da Boa Vista, Rio de Janeiro","location":{"city":"Alto da Boa Vista","country":"Brazil","latitude":-22.9619,"longitude":-43.2739,"state":"RJ"},"id":"113131942036710"},"start_time":"2017-08-12T15:00:00-0300","id":"1468619923198067"}
{"description":"Super promo\u00e7\u00e3o por tempo limitado de R$130,00 por R$ 120,00 e ainda parcelamos em 3 X. \ud83d\ude31\ud83d\ude09\n\nRealizado desde 1982, quando come\u00e7ou com o nome Festival da Pinga e Produtos T\u00edpicos de Paraty, \u00e9 um dos eventos mais tradicionais da cidade, atraindo um grande p\u00fablico.\n\nVALOR : 120,00\nCrian\u00e7a at\u00e9 5 anos gr\u00e1tis no colo. \n\nInclu\u00eddo :\n\u00d4nibus de luxo \nLanche na ida\nBate e volta \nGuia credenciado \n\nACEITAMOS CART\u00d5ES DE CR\u00c9DITO \nPARCELAMOS NO DEP\u00d3SITO. \n\n       VAGAS LIMITADAS!!!\n\nMais informa\u00e7\u00f5es sobre a excurs\u00e3o. \n\nWhatsApp 984185479 (PATR\u00cdCIA) \nWhatsApp 964994470(BRUNO)","end_time":"2017-08-20T02:00:00-0300","name":"Festa Da Cacha\u00e7a - Paraty- 2017","place":{"name":"Paraty","location":{"city":"Paraty","country":"Brazil","latitude":-23.2167,"longitude":-44.7167,"state":"RJ"},"id":"114620325216034"},"start_time":"2017-08-19T13:00:00-0300","id":"101245800409560"}
{"end_time":"2017-09-01T00:00:00-0300","name":"Nao escolhi, mas to esperando 2","place":{"name":"Praia De Copacabana - Rio De Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.968034600019,"longitude":-43.18044196674,"state":"RJ","street":"Avenida Atl\u00e1ntica","zip":"22010-000"},"id":"478422715555124"},"start_time":"2017-08-31T21:00:00-0300","id":"161469507634761"}
{"end_time":"2017-11-02T02:00:00+0100","name":"N\u00e3o Escolhi, Mas Estou Esperando","place":{"name":"Brasil Rio De Janeiro","location":{"city":"Luanda","country":"Angola","latitude":-8.8440621843082,"longitude":13.237183364121},"id":"412967338763206"},"start_time":"2017-11-01T23:00:00+0100","id":"1674757819510242"}
{"description":"Ap\u00f3s uma enquente realizada pela Pepsi para saber quais atra\u00e7\u00f5es o p\u00fablico mais gostaria de ver na pr\u00f3xima edi\u00e7\u00e3o do Rock In Rio Brasil, Lady Gaga foi a 5\u00aa mais pedida e, logo depois de a organiza\u00e7\u00e3o do festival responder \u00e0 Pepsi pelo Twitter, dizendo estar considerando todas as 10 atra\u00e7\u00f5es mais pedidas, os \"Little Monsters\" invadiaram as redes sociais do festival implorando pela Gaga. A tag #LadyGagaNoRIR2017 chegou em 1\u00ba lugar nos trends mundiais, no Twitter. A a\u00e7\u00e3o da nossa f\u00e3 base foi tanta, que o Rock In Rio finalmente conseguiu trazer a nossa Mother Monster ao Brasil esse ano e isso s\u00f3 mostra que unidos, n\u00f3s conseguimos tudo! No dia 15 de setembro, estaremos todos unidos em nome da m\u00fasica, em nome do nosso amor \u00e0 Gaga. At\u00e9 l\u00e1! \u2764","end_time":"2017-09-16T01:00:00-0300","name":"Lady Gaga no Rock In Rio 2017","place":{"name":"Av. Embaixador Abelardo Bueno, 3401 - Barra da Tijuca, Rio de Janeiro - RJ"},"start_time":"2017-09-15T22:00:00-0300","id":"591821070994277"}
{"description":"CENFS - Passeios e eventos convida voc\u00ea a conhecer o festival da pinga.\n\nRealizado desde 1982, quando come\u00e7ou com o nome Festival da Pinga e Produtos T\u00edpicos de Paraty, \u00e9 um dos eventos mais tradicionais da cidade, atraindo um grande p\u00fablico. \nVAGAS LIMITADAS!!!\n\n\u25cf\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac O QUE EST\u00c1 INCLUSO \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25cf\n\n\u2022 \u00d4nibus de turismo com poltrona reclin\u00e1vel, ar e banheiro\n\u2022 Servi\u00e7o de bordo\n\u2022 Acompanhamento de guias EMBRATUR especializados.\n\u2022 Sorteio de Brindes\n\n\u25cf\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac EMBARQUES E HOR\u00c1RIOS \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25cf\n\n-Cidade Nova (10:00) \n-Queimados    (11:00)\n\n\u25cf\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac VALORES POR PESSOA NO DINHEIRO\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25cf\n\nR$ 150,00 PARCELADO ATRAV\u00c9S DE DEP\u00d3SITO BANC\u00c1RIO\n\nR$ 130,00 A VISTA VIA DEPOSITO BANCARIO\n\n\u25cf\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac VALORES POR PESSOA NO CART\u00c3O \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25cf\n\nR$ 150,00 PARCELADO EM AT\u00c9 3X SEM JUROS\n\n\u25cf\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac CONTA PRA DEPOSITO  \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25cf\n Itau\n\nAg: 0380\n\nC\/C: 05083-1\n\nCarlos Eduardo do Nascimento Faria Santos\n\nEnviar o comprovante por e-mail ou Whatsapp\nJunto com uma copia do RG\n\n\u25cf\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac INFORMA\u00c7\u00d5ES E RESERVAS \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25cf\nCENFS \u2013 Passeios e Eventos\n- Trabalhamos com grupos fechados (Amigos, empresas, escolas e etc)\nEscolha seu passeio, viagem ou trilha e entre em contato!\nTrabalhamos sempre com o melhor pre\u00e7o!\nEmail: cenfs@outlook.com.br\nTelefone x Whatsapp\n21- 96857-1999 (Carlos Eduardo Nascimento)","end_time":"2017-08-20T02:00:00-0300","name":"Festival da pinga 2017 (Bate-volta)","place":{"name":"Paraty","location":{"city":"Paraty","country":"Brazil","latitude":-23.2167,"longitude":-44.7167,"state":"RJ"},"id":"114620325216034"},"start_time":"2017-08-19T10:00:00-0300","id":"597737800419914"}
{"description":"Partiu Arraial do Cabo 11 a 15 de Outubro\nVAGAS LIMITADAS - 46 Lugares\nRealiza\u00e7\u00e3o Portal Reggae PAZ - www.reggaepaz.com\n\nArraial do Cabo ( Caribe Brasileiro) re\u00fane algumas das mais belas caracter\u00edsticas do litoral brasileiro, como dunas de areia branca, vegeta\u00e7\u00e3o de restinga, lagoas e praias de mar cristalino, al\u00e9m de cost\u00f5es que funcionam como mirantes para apreciar tudo isso. \n\nSEGUE NOSSO ROTEIRO, PARA A TRIP\nSA\u00cdDA:\nData: 11\/10\/2017 - Quarta-Feira\nEncontro: 20h00 Terminal Barra Funda (em frente as bilheterias do metro)\nSa\u00edda: 21h00 (10 minutos de tolerancia)\nPrevis\u00e3o de Chegada \u00e1s 06:00\n\nData: 12\/10\/2017 Quinta-Feira\n\u00c1s 06:00 Acomodaremos todos em seus lugares.\n\u00c1s 08:00 Caf\u00e9 da Manh\u00e3 \nDia Livre pra conhecer Arraial do Cabo\n\u00c1s 17:00 Churrasco \u00e1 vontade + Show Ao Vivo. \n(N\u00e3o Incluso nenhum tipo de Bebida)\n\nData: 13\/10\/2017 Sexta-Feira\n\u00c1s 08:00 Caf\u00e9 da Manh\u00e3 \n\u00c1s 09:00 Sairemos para o de Passeio de Escuna \ncom Churrasco, Almo\u00e7o e Bebida Liberada sem Mis\u00e9ria dura\u00e7\u00e3o 5hrs pelos principais pontos tur\u00edsticos Cervejada e Churrasco tudo incluso \u00e1 bordo. \nRetornaremos em m\u00e9dio 16:00\nNoite de Sexta LIVRE\n\nData: 14\/10\/2017 Sab\u00e1do\n\u00c1s 08:00 Caf\u00e9 da Manh\u00e3 \n\u00c1s 10:00 Sairemos para as Trilhas ( Prainhas do Pontal do Atalaia, Forno)\nNoite de Sab\u00e1do LIVRE\n\nData: 15\/10\/2017\n\u00c1s 08:00 Caf\u00e9 da Manh\u00e3 \nRETORNO:\nHor\u00e1rio: Embarque come\u00e7ar\u00e1 as 11:00 previs\u00e3o de saida as 12:00\nPrevis\u00e3o de Chegada \u00e1s 22:00\n\nINFORMA\u00c7\u00d5ES SOBRE OS PACOTES\n\nPACOTE QUARTO COLETIVO\nValor por pessoa: Dinheiro R$850,00 - Cart\u00e3o R$880,00\nLINK PAGAMENTO VIA CART\u00c3O - https:\/\/pag.ae\/bmls5nl\nO pacote Inclui:\n- Transporte em \u00f4nibus executivo ida\/volta, WC, DVD.\n- Todos os quartos possuem ar condicionado\n- Banheiro Privado\n- Wi-Fi\n- Caf\u00e9 da Manh\u00e3 (Todos os dias)\n- Cozinha de uso livre , bar, sala, varanda com vista pra cidade\n- Trilhas (Prainhas do Pontal do Atalaia, Forno)\n- Passeio de Escuna com Churrasco, Almo\u00e7o e Bebida Liberada sem Mis\u00e9ria dura\u00e7\u00e3o de 5hrs pelos principais pontos tur\u00edsticos \n- Fot\u00f3grafos para registo\n- Quarto coletivo com beliches e cama de casal.\n\nPACOTE SUITE CASAL\nValor por pessoa: Dinheiro R$950,00 - Cart\u00e3o R$980,00\nLINK PAGAMENTO VIA CART\u00c3O - https:\/\/pag.ae\/bdls5nQ\nO pacote Inclui:\n- Transporte em \u00f4nibus executivo ida\/volta, WC, DVD.\n- Todos os quartos possuem ar condicionado\n- TV a Cabo, Wi-Fi\n- Banheiro Privado\n- Caf\u00e9 da Manh\u00e3 (Todos os dias)\n- Cozinha de uso livre , bar, sala, varanda com vista pra cidade\n- Trilhas (Prainhas do Pontal do Atalaia, Forno)\n- Passeio de Escuna com Churrasco, Almo\u00e7o e Bebida Liberada sem Mis\u00e9ria dura\u00e7\u00e3o de 5hrs pelos principais pontos tur\u00edsticos \n- Fot\u00f3grafos para registo\n\nPROMO\u00c7\u00c3O \n- LEVE 10 AMIGOS E VA NA FAIXA\n\nFORMAS DE PAGAMENTO\n1\u00aa -DEP\u00d3SITO em conta Quarto Coletivo: No Ato R$ 250,00 \/ Suite Casal: No Ato R$ 250,00\n2\u00aa -DEP\u00d3SITO em conta Quarto Coletivo: 10\/08 R$ 200,00 \/ Suite Casal: 10\/08 R$ 250,00\n3\u00aa -DEP\u00d3SITO em conta Quarto Coletivo: 10\/09 R$ 200,00 \/ Suite Casal: 10\/09 R$ 250,00\n4\u00aa -DEP\u00d3SITO em conta Quarto Coletivo: 04\/10 R$ 200,00 \/ Suite Casal: 04\/10 R$ 200,00\n\nConta para dep\u00f3sito:\nBanco Ita\u00fa\nAGENCIA 0551\nCONTA CORRENTE 26043-3\nJackeline Candido Lima\n\n2\u00aa CART\u00c3O DE CR\u00c9DITO ( At\u00e9 dia 26 de Setembro 2017 )\nParcelado em at\u00e9 6x via PagSeguro com acr\u00e9scimo de 6%\n\nRESERVAS e INFORMA\u00c7\u00d5ES\nPARA RESERVA, MINIMO DE R$ 250,00 DE ENTRADA\nEnviar e-mail com assunto = Arraial em Outubro-Reserva\nPara: bill@reggaepaz.com\nCom os seguintes dados:\n- Nome completo\n- Rg\/CPF\/Data de Nascimento\n- E-mail\n- Cel\n- Pacote\nReservas, d\u00favidas e informa\u00e7\u00f5es: Bill (11) 9 4661-4766 WhatsApp\n\nCANCELAMENTOS E DESIST\u00caNCIAS\nO valor em percentual a ser restitu\u00eddo ser\u00e1 [de acordo com a delibera\u00e7\u00e3o normativa n\u00ba 161 \nde 09 de\nAgosto de 1985, da Embratur\n- 90% at\u00e9 31 dias do in\u00edcio da viagem.\n- 80% de 21 a 30 dias do in\u00edcio da viagem;\n- 0% a menos de 20 dias do in\u00edcio da viagem.\nObs: Na impossibilidade do embarque por falta de documenta\u00e7\u00e3o adequada ou atrasos referentes aos hor\u00e1rios estipulados ser\u00e1 considerada desist\u00eancia, e nos isenta de quaisquer reembolsos \ndos valores pagos.\n\nN\u00c3O EST\u00c1 INCLUSO NOS PACOTES:\n- Despesas com qualquer tipo de alimenta\u00e7\u00e3o.\n- Despesas com qualquer tipo de gasto pessoal.\n- Despesas com qualquer outro item ou servi\u00e7o que n\u00e3o esteja citado na lista de inclus\u00e3o.\n\nBAGAGEM\nN\u00e3o n\u00f3s responsabilizamos por quaisquer objeto deixado nos estabelecimentos por onde passarmos, assim como qualquer objeto esquecido no interior do \u00f4nibus ou pousada, Por \nisso MUITA ATEN\u00c7\u00c3O  COM SUA BAGAGEM.\n\nPol\u00edtica de m\u00ednimo de participantes\nMinimo de 15 passageiros para partirmos de van\nMinimo de 25 passageiros para partirmos de micro \u00f4nibus\nM\u00ednimo de 35 passageiros para partirmos de \u00f4nibus executivo\n\nOBS: O roteiro pode ser alterado devido as condi\u00e7\u00f5es clim\u00e1ticas","end_time":"2017-10-15T12:00:00-0200","name":"Arraial do Cabo em Outubro","place":{"name":"Arraial Do Cabo - Rio de Janeiro","location":{"city":"Arraial do Cabo","country":"Brazil","latitude":-22.969173505478,"longitude":-42.021210475558,"state":"RJ","zip":"28930-000"},"id":"579713998709956"},"start_time":"2017-10-11T20:00:00-0300","id":"143624536209338"}
{"description":"O Kabanna Carioca abre suas portas para uma noite especial.\n\nPensando em trazer de volta os bons tempos da noite carioca e a inova\u00e7\u00e3o que o mercado pede viemos para surpreender.\n\nCom uma programa\u00e7\u00e3o diferente e conceitual vamos trazer para voc\u00eas grandes nomes da noite do Rio de Janeiro e do Brasil\n\nE para receber voc\u00eas de bra\u00e7os abertos pensamos em unir o que tem de melhor no pagode e no funk do Rio de Janeiro\n\nGrupo Clareou\n\nRDN - Reis da Noite\n\nMC - Smith\n\nDJ Yago Gomes\n\nE muito mais\n\nDa blackmusic ao sertanejo estamos juntos a partir do dia 23 de junho seremos a mais nova op\u00e7\u00e3o na noite carioca #vemprokabanna\n\n\nPromo\u00e7\u00e3o: R\u00e1dio Mania 102,9 FM","end_time":"2017-06-24T05:00:00-0300","name":"Kabanna Carioca - Inaugura\u00e7\u00e3o - lista vip #vemprokabanna","place":{"name":"Estrada do Catonho, 50, Rio de Janeiro - RJ, 22725-000, Brasil"},"start_time":"2017-06-23T22:00:00-0300","id":"285685838509500"}
{"description":"OLHA QUEM VOLTOU PRO TELES, FUNK'IN!!!\nOS 50 PRIMEIROS S\u00c3O FREE, FICA LIGADO...O MANO CONSCIENCIA COMEMORA SEU ANIVERS\u00c1RIO NESSA EDI\u00c7\u00c3O E PROMETE CATUABA E MUITO SURURU NO NOSSO QUERIDO PALCUZINHO, CHAMA GERAL QUE O PRIMERO BAILE FUNK DO TELES TA DE VOLTA!!!\n\nRESPEITE AS MINAS, MONAS E MANAS. SE FOR ABUSADINHO OU PRECONCEITUOSO VAI SAIR.\n\nNO COMANDO SEMPRE ELES, RABISCANDO DO PALCO:\nOS PRIMINHOS\n\u2605DJ FLASH\n\u2605CONSCI\u00caNCIA\nE +\n\u2605 DJ POCAHOONTAS\n\u260550 PRIMEIROS S\u00c3O FREE\n\u2605BLACKOUT DA SUCESSAGEM\n\u2605CATUABA FREE NA DAN\u00c7A NO PALCUZINHO\n\u260510 REAIS C\/ NOME NO MURAL DO EVENTO","end_time":"2017-06-24T05:00:00-0300","name":"\u00c9 HOJE 0800 Funk'in ARCO Do TELES 23\/06 SEX 23H Catuaba Free no Duelo","place":{"name":"Arco Do Teles - Centro Historico Do Rio De Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.902328486425,"longitude":-43.175046037114,"state":"RJ","street":"Travessa do Com\u00e9rcio 11","zip":"22210010"},"id":"214897245313260"},"start_time":"2017-06-23T23:00:00-0300","id":"1695726320722973"}
{"description":"MUITO BOA FESTA, COMIDA BOA E DIVERSAO PARA A CRIAN\u00c7ADA SE DIVERTIR","end_time":"2017-07-09T23:00:00-0300","name":"Festa junina","place":{"name":"Rua Lauro M\u00fcller, Rio de Janeiro - RJ, 22290-160, Brasil"},"start_time":"2017-07-07T20:00:00-0300","id":"1632365510125206"}
{"description":"AGORA \u00c9 OFICIAL!\nA cantora Lady Gaga retorna ao Brasil no dia 15 de setembro para se apresentar no festival Rock in Rio. Vamos cantar, chorar e dan\u00e7ar ao som de \"The Cure\", \"Million Reasons\" e \"Perfect Illusion\" (seus mais recentes hits), junto com \"Bad Romance\" (o mais ic\u00f4nico e revolucion\u00e1rio da m\u00fasica pop).\nObs.: Este show ser\u00e1 o \u00daNICO da cantora no pa\u00eds, este ano.\nVoc\u00eas est\u00e3o prontos, Little Monsters?\n\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc99\ud83d\udc4f\ud83d\udc97\ud83d\ude0d\ud83d\ude18\ud83d\udc9f\ud83d\udc96\ud83d\udc99\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a","name":"Lady Gaga no Rock In Rio 2017","place":{"name":"Rio de Janeiro"},"start_time":"2017-09-15T00:00:00-0300","id":"503009093238683"}
{"description":"Mais infos em breve\n\nRAVEQUADRILHA, VAI TER\nBARRAQUINHAS, VAI TER\nFOGUEIRA, VAI TER\nBEBIDA QUENTE, VAI TER\nCHURRASQUINHO, VAI TER\n... VAI TER\n... VAI TER\n... VAI TER\n... TER\u00c1.","end_time":"2017-07-09T09:00:00-0300","name":"O\/NDA 1\u00ba \u00e2n*s em festa - Arrai\u00e1 da Sarra\u00e7\u00e3o - VAI TER","place":{"name":"Rio de Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.910000964056,"longitude":-43.179867936817,"state":"RJ"},"id":"110346955653479"},"start_time":"2017-07-08T16:00:00-0300","id":"310098442774687"}
{"end_time":"2017-10-01T21:00:00-0300","name":"Encontr\u00e3o dos que n\u00e3o Desencalharam em 2016 (\u00daltima Chance)","place":{"name":"Praia De Copacabana - Rio De Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.968034600019,"longitude":-43.18044196674,"state":"RJ","street":"Avenida Atl\u00e1ntica","zip":"22010-000"},"id":"478422715555124"},"start_time":"2017-09-30T18:00:00-0300","id":"1045963685513924"}
{"description":"Professora:\nNathalia de Almeida\nNutricionista\nhttp:\/\/www.nutrilearn.com.br\/nathaliadealmeida\n\nConte\u00fado Program\u00e1tico:\nParticularidades do p\u00fablico pedi\u00e1trico.\nAvalia\u00e7\u00e3o e triagem nutricional em pediatria.\nRecomenda\u00e7\u00f5es nutricionais.\nTerapia nutricional enteral: indica\u00e7\u00e3o, vias de acesso, formula\u00e7\u00f5es, administra\u00e7\u00e3o, situa\u00e7\u00f5es espec\u00edficas, complica\u00e7\u00f5es, nutri\u00e7\u00e3o enteral vs. nutri\u00e7\u00e3o parenteral.\nTerapia nutricional parenteral: indica\u00e7\u00e3o, nutrientes, acesso, monitoriza\u00e7\u00e3o, complica\u00e7\u00f5es.","end_time":"2017-07-22T17:00:00-0300","name":"Terapia Nutricional Enteral e Parenteral em Pediatria","place":{"name":"EDX Coworking Rio de Janeiro - Centro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.90487,"longitude":-43.17794,"state":"RJ","street":"Av. Rio Branco, 124 - Salas 1002 e 1102 - Centro","zip":"20040001"},"id":"603474626451882"},"start_time":"2017-07-22T08:00:00-0300","id":"297477657350642"}
{"end_time":"2017-07-23T21:00:00-0300","name":"3\u00ba Moto Fest Itaipua\u00e7u","place":{"name":"Itaipua\u00e7u","location":{"city":"Itaipua\u00e7u","country":"Brazil","latitude":-22.9667,"longitude":-43.0167,"state":"RJ"},"id":"113727728641490"},"start_time":"2017-07-21T18:00:00-0300","id":"1964223610480695"}
{"description":"Sejam todos muitos bem vindos ao psycod\u00e9lico mundo de Ama-gi, a magia acontece aqui.\n\nPreparem-se, pois a nave M\u00e3e ir\u00e1 decolar. Arquitetando uma viagem intergal\u00e1tica pelas zonas superiores do universo, estamos de volta para mais uma expedi\u00e7\u00e3o junto \u00e0 seres terrenos, extraterrenos e m\u00edsticos. Seres desta e de outras gal\u00e1xias. Desta e de outras dimenss\u00f5es. Vamos para um mundo onde as diferen\u00e7as s\u00e3o normais, onde seres humanos, extraterrestres e gnomos interagem como um s\u00f3, tendo amor e respeito para com seu pr\u00f3ximo, gerando uma conviv\u00eancia harm\u00f4nica e rec\u00edproca junto \u00e0 Natureza. \n\nNossa nave ir\u00e1 aterrissar em uma dimenss\u00e3o onde  o oxig\u00eanio vem da m\u00fasica e nos alimentamos de sorrisos. Onde \u00e0 Natureza reina com sua beleza e perfei\u00e7\u00e3o e o respeito \u00e0 Gaia \u00e9 mutuo e fundamental.\n\nHumildade, amor pr\u00f3prio e ao pr\u00f3ximo s\u00e3o essenciais para acessar este portal intergal\u00e1tico e desfrutar 100% desta experi\u00eancia de outro mundo. \n\nNossa nave est\u00e1 prestes a completar 1 ano de exist\u00eancia e temos muitos motivos para estar felizes e com voc\u00eas vamos compartilhar essa felicidade.\n\nSendo assim, damo-lhes boas vindas \u00e0 todos que em n\u00f3s acreditam e desfrutem ao m\u00e1ximo desta experi\u00eancia \u00fanica e psycod\u00e9lica. \n\n\n**NOSSOS CONVITES ESTAR\u00c3O DISPON\u00cdVEIS EM BREVE**\n               (  LOTE PROMO \u00c0 PARTI DE 1\u00ba DE JUNHO )\n\n Promo = 20,00 $ (50 UNI AT\u00c9  17 DE JUNHO OU ESGOTAREM )\n\n1\u00ba Lote =\n\n2\u00ba Lote =\n\n3\u00ba Lote =\n\n\n\n**PROMO\u00c7\u00c3O ANIVERSARIANTES**\n\n_Aniversariantes dos dias 16 e 17 :\n\nGanha VIP apresentando RG \/ CNH ORIGINAL na portaria do evento.\n\n\n_Aniversariantes do m\u00eas 09 :\n\nMande para o e-mail amagiproducoes@gmail.com uma lista com o nome do aniversariante e no min\u00edmo 10 nomes pagantes e o aniversariante \u00e9 VIP.\nOBS : O VIP do aniversariante s\u00f3 \u00e9 liberado ap\u00f3s 10 nomes pagantes entrarem na festa. N\u00e3o \u00e9 necess\u00e1rio que as pessoas da lista entrem juntas. A lista n\u00e3o tem limite m\u00e1ximo de nomes. Ao adentrar \u00e0 festa, dever\u00e1 dizer o nome do aniversariante.   \n\n\n\n**ESTRUTURA**\n\nSistema de som de qualidade\nMain floor\nProje\u00e7\u00f5es \n\u00c1rea de descanso \nEspa\u00e7o kids ( Tragam seus pequenos )\nRiacho \nPiscina de \u00e0gua natural\nPra\u00e7a de alimenta\u00e7\u00e3o com mesas e cadeiras\nBar e banheiros de auven\u00e1ria \nSeguran\u00e7a\nLixeiras\n\n\n**Line Up**\n\n20h = Warm Up\n21h = Reggae\n22h = Psychedelic Trance\n23h = Night\n00h = Night\n01h = Night\n02h = Night\n03h = Night\n04h = Forest\n05h = Dark ( Live )\n06h = Experimental ( Live )\n07h = Hi Tech ( Live )\n08h = Hi Tech\n09h = Hi Tech\n10h = Projeto Goa Nexxus - Goa\n11h = Wavesource - Full On Groove\n12h = Full On Groove \n13h = Full On Moornig\n14h = Progressive Trance\n15h = Progressive Trance\n16h = Progressive Trance\n17h = Progressive Trance ( Live )\n18h = Prog Dark\n19h = FIM ????\n\n\n\n**VJ**\n\n\n\n**FOTOGRAFIA**\n\n\n\n**FEIRA DE ARTESANATOS**\n\n\n\n**ALIMENTA\u00c7\u00c3O**\n\n\n\n**BAR**\n\n\n\n**PODE \/ N\u00c3O PODE**\n\n_Pode :\n\n\n_N\u00e3o pode :\n\n\n\n**APOIO**\n\nMundo Perdido Festival - CREW\nFam\u00edlia DUC\n\n\n**PRODU\u00c7\u00c2O**\n\nAma-gi Produ\u00e7\u00f5es","end_time":"2017-09-17T19:00:00-0300","name":"Ama-gi #3 Ed. Especial 1 Ano","place":{"name":"Mag\u00e9","location":{"city":"Santo Aleixo","country":"Brazil","latitude":-22.5539,"longitude":-43.0486,"state":"RJ"},"id":"108979359135675"},"start_time":"2017-09-16T20:00:00-0300","id":"676845325832383"}
{"description":"2\u00ba FESTIVAL DO CHURROS RIO DE JANEIRO! \n\n\nLocal: AGUARDEM\n\nRIO DE JANEIRO-RJ vai receber o maior evento de churros do Estado. Com 15 Opera\u00e7\u00f5es vendendo mais de 30 op\u00e7\u00f5es de churros Gourmet. \n\nSer\u00e3o variados tipos de churros desde o tradicional, churros ESPANHOL, churros com sorvete, churros com MilkShake, Churros com diversas coberturas entre elas, kinder bueno, KitKat, Ferreiro Roche, M&ms, Doce de Leite, Nutella, Chocolate, Goiabada, Jack Daniel's, chocolate, morango entre outras del\u00edcias. A pra\u00e7a de alimenta\u00e7\u00e3o ser\u00e1 servida tamb\u00e9m com os Renomados Food Trucks de v\u00e1rios lugares do Brasil com os Card\u00e1pios de Burger, culinaria mexicana, Dogueria, culinaria Alem\u00e3, culin\u00e1ria Oriental, churrasco, Chopp Artesanal  e muitas outras op\u00e7\u00f5es de dar \u00e1gua na boca. \n\n\nEntrada Franca todos os dias \n\n24\/08 Quinta:    17h \u00e0s 22h \n25\/08 Sexta       12h \u00e0s 22h \n26\/08 S\u00e1bado   12h \u00e0s 22h \n27\/08 Domingo 12h \u00e0s 22h \n \nInfo: 19 9 8170 3070\n\nRealiza\u00e7\u00e3o: \nLB PROMO\u00c7\u00d5ES \nIBEM PRODU\u00c7\u00d5ES\nPHS PRODU\u00c7\u00d5ES\n\nhttps:\/\/www.facebook.com\/events\/1881307462144938\/?ti=icl","end_time":"2017-08-27T22:00:00-0300","name":"2\u00ba FESTIVAL DO CHURROS BARRA DA TIJUCA RJ","place":{"name":"Rio de Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.910000964056,"longitude":-43.179867936817,"state":"RJ"},"id":"110346955653479"},"start_time":"2017-08-24T17:00:00-0300","id":"1881307462144938"}
{"description":"Reunimos alguns amigos da cena eletr\u00f4nica carioca e decidimos fazer uma festa de anivers\u00e1rio em um dos Rooftops mais elegantes da cidade.\n\nO produtor de eventos RUY COSTA e os Djs MARCELA MOURA, LEO CRUZ  convidam para essa celebra\u00e7\u00e3o em grande estilo. O local escolhido \u00e9 o deslumbrante Hotel Grand Mercure, que proporciona al\u00e9m de uma vista maravilhosa, toda a estrutura diferenciada de um hotel 5 estrelas com servi\u00e7o premium e muito mais ...\n\nTeremos ainda anivers\u00e1rios de alguns grandes amigos como Bruna Flores, \n\n:: LISTA VIP at\u00e9 1h aqui pelo MURAL do EVENTO ::\n\n\nLINE UP:\n\nANDREW GRACIE\nALEX PALMER\nALAN PINHEIRO\nDAN MATT\nDOM\nEMANUELA GRUN\nLEO CRUZ (b-day set)\nMAINZL\nMARCELA MOURA (b-day set)\nRAPHAEL ASSAD\nROGER LYRA\nSCARLATELLI","end_time":"2017-06-24T06:00:00-0300","name":"Grey Goose RoofTOP","place":{"name":"Grand Mercure Rio de Janeiro Riocentro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.9810337,"longitude":-43.4099627,"state":"RJ","street":"Av. Salvador Allende, 6555, Rio de Janeiro - RJ","zip":"22780160"},"id":"1676263849307605"},"start_time":"2017-06-23T22:00:00-0300","id":"1342310395818657"}
{"end_time":"2017-08-20T21:00:00-0300","name":"Angra Moto Fest","place":{"name":"Angra dos Reis","location":{"city":"Angra dos Reis","country":"Brazil","latitude":-23,"longitude":-44.3,"state":"RJ"},"id":"108220479211345"},"start_time":"2017-08-18T18:00:00-0300","id":"1144814245665044"}
{"description":"Rock In Rio 2017","end_time":"2017-09-24T01:00:00-0300","name":"Rock In Rio 2017","place":{"name":"Rio de Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.910000964056,"longitude":-43.179867936817,"state":"RJ"},"id":"110346955653479"},"start_time":"2017-09-23T19:00:00-0300","id":"1611196635574415"}
{"description":"Boa tarde!!\nVem a\u00ed Festival da Cacha\u00e7a, Cultura e Sabores de Paraty 2017 !!\nMais conhecida com festival da pinga, \u00e9 um dos eventos mais tradicional da Cidade de Paraty.\nDia 19\/08\nvalor pagamento a vista com desconto R$100.00\nValor R$ 120.00 \nIncluso no pacote\n* \ud83d\ude8cTransportes ida e volta\n* Um kit lanche durante a viagem\n\nForma de pagamento\n* 1x no dep\u00f3sito banc\u00e1rio R$100.00 \n* 2x no dep\u00f3sito banc\u00e1rio R$60.00\n* Cart\u00e3o de Cr\u00e9dito 4x R$35.00\n\n\ud83d\udea9Embarque\n* Copacabana\n* Centro do RJ\n* Av Brasil\n\nMais informa\u00e7\u00f5es e Reservas de vaga:(21)99752-7281 WhatsApp\n(21)97020-4131 Nextel\nEmail: atendimentosgt@outlook.com\n#SheilaGuiadeTurismo\n#SheilaGuiaTur\n#FestivaldaCacha\u00e7a\n#Paraty","end_time":"2017-08-19T21:00:00-0300","name":"Festival da Cacha\u00e7a em Paraty 2017","place":{"name":"Paraty","location":{"city":"Paraty","country":"Brazil","latitude":-23.2167,"longitude":-44.7167,"state":"RJ"},"id":"114620325216034"},"start_time":"2017-08-19T07:00:00-0300","id":"148511089009274"}
{"description":"Nosso clubinho inicia um novo ciclo, comemorando 2 ANOS, levando o melhor do Deep House para o p\u00fablico carioca.\nVamos celebrar essa hist\u00f3ria com uma edi\u00e7\u00e3o especial no CENTRO do Rio, palco de grandes eventos do cenario carioca, casa cheia, gente bonita e o principal, MUITA M\u00daSICA!\nVamos reunir grandes feras do DEEP, fazendo sua noite ser inesquec\u00edvel.\n#4LifeClub #Sacadura154\n\n___________________________________________\n\u25ba LINE UP (Em constru\u00e7\u00e3o)\nBruno Furlan\nhttps:\/\/soundcloud.com\/djbrunofurlan\n\nFractaLL\nhttps:\/\/soundcloud.com\/fractallmusic\n\nVanilla ACE\nhttps:\/\/soundcloud.com\/vanillaace\n\nTiago Vieira\nhttps:\/\/soundcloud.com\/tiagovieirasounds\n\nCadu Novellino\nhttps:\/\/soundcloud.com\/cadunovellino\n\n___________________________________________\n\u25baINGRESSOS (*Pre\u00e7o sujeito a altera\u00e7\u00e3o sem aviso pr\u00e9vio)\n\nPROMOCIONAL (Limitad\u00edssimo)\nMasculino R$50,00 | Feminino R$30,00\n\n___________________________________________\n\u25ba CAMAROTES \nInforma\u00e7\u00f5es: 21 98067-0505\n\n___________________________________________\n\u25baANIVERSARIANTES\n\nTemos promo\u00e7\u00e3o exclusiva para os aniversariantes.\nPara comemorar conosco, envie um inbox pedindo informa\u00e7\u00f5es.\n\n___________________________________________\n\u25baPONTOS DE VENDA\nSouth - Barra Shopping \nSouth - Via Parque\nSouth - Botafogo\nSouth - Shopping Tijuca\nSouth - Norte Shopping\nSouth - Shopping Nova Am\u00e9rica\nSouth - Centro (Rua do Ouvidor)\nSouth - M\u00e9ier (Rua)\n\nSouth - Alc\u00e2ntara ( Patio Shopping )*\nSouth - Araruama (Rua)*\nSouth - Arraial do Cabo (Rua)*\nSouth - Bangu (Shopping)*\nSouth - Boulevard Rio Shopping \nSouth - B\u00fazios (Rua)*\nSouth - Cabo Frio (Rua)*\nSouth - Carioca (Shopping)\nSouth - Caxias (Rua)*\nSouth - Friburgo (Rua)*\nSouth - Grande Rio (Shopping)*\nSouth - Iguaba (Rua)*\nSouth - Ilha Plaza (Shopping)\nSouth - Itabora\u00ed ( Rua )*\nSouth - Maca\u00e9 (Shopping Plaza)*\nSouth - Madureira (Shopping)\nSouth - Mag\u00e9 ( Rua ) *\nSouth - Maric\u00e1 ( Rua)* \nSouth - Niteroi ( Plaza Shopping )\nSouth - Niteroi Centro ( Rua )\nSouth - Nova Igua\u00e7u (Rua)*\nSouth - Petr\u00f3polis (Rua)*\nSouth - Tr\u00eas Rios (Shopping) * \nSouth - Piabet\u00e1 ( Rua )*\nSouth - Rio das Ostras (Rua)*\nSouth - Santa Cruz da Serra ( Rua ) * \nSouth - S\u00e3o Gon\u00e7alo ( Boulevard Shopping ) *\nSouth - S\u00e3o Gon\u00e7alo (Shopping SG)*\nSouth - Saquarema (Rua)*\nSouth - West Shopping 2 *\nSouth - Juiz de Fora (Rua)*\n\nPosto BR Piraqu\u00ea\nPosto BR Parque das Rosas\nPosto BR Bouganville\n021 Turismo (Escrit\u00f3rio Pr\u00e9dio)\n\n* Os pontos de vendas com \"*\" possui uma taxa de conveni\u00eancia de 5,00.\n\nVenda online: http:\/\/bit.ly\/LotePromo4LifeClub\n___________________________________________\n\u25baREALIZA\u00c7\u00c3O\n- Natural Beats Produ\u00e7\u00f5es","end_time":"2017-08-12T08:00:00-0300","name":"4Life Club - 2 Anos | Sacadura 154","place":{"name":"Rua Sacadura Cabral, 154, Rio de Janeiro - RJ, 20081-262, Brasil"},"start_time":"2017-08-11T23:00:00-0300","id":"282805938847110"}
{"description":"A banda Maroon 5 retornar\u00e1 ao Brasil pela sexta vez e se apresentar\u00e1 na 19\u00aa edi\u00e7\u00e3o do Rock in Rio, no dia 16 de setembro de 2017, na Cidade do Rock, Rio de Janeiro, e dessa vez a banda vem para fechar a noite do festival com abertura de Skank, Fergie e Shawn Mendes. O Maroon 5 j\u00e1 \u00e9 veterano no festival, em 2011, substituiu o cantor Jay-Z na quarta edi\u00e7\u00e3o nacional do RIR, na \u00e9poca a banda foi escolhida pelos f\u00e3s atrav\u00e9s das redes sociais do evento.\n\nVenda geral de ingressos: dia 6 de abril, \u00e0s 19h.\n* Inteira: R$ 455,00\n* Meia-entrada: R$ 227,50","end_time":"2017-09-16T23:00:00-0300","name":"Maroon 5 no Rock in Rio 2017","place":{"name":"Rio de Janeiro - RJ","location":{"latitude":-23.544691111111,"longitude":-46.665373333333},"id":"197507020303942"},"start_time":"2017-09-16T18:00:00-0300","id":"350000575341483"}
{"description":"\u00ca trem b\u00e3o s\u00f4, vem a\u00ed o Arrai\u00e1 cervejeiro que \u00e9 a cara do Rio! A 11\u00ba edi\u00e7\u00e3o vai ser uma verdadeira festa Julina, com  as melhores cervejas do Rio, fogueira, quadrilha e comidas t\u00edpicas feitas por nossos chefs ! Agora o carioca n\u00e3o pode dizer que n\u00e3o tem uma boa festa de S\u00e3o Jo\u00e3o, n\u00e3o \u00e9 mesmo? \n\nAnarri\u00ea! Veja todas as informa\u00e7\u00f5es aqui:\n\n08 e 09 de Julho, na Quinta da Boa Vista.\n\n08\/07 \u2013 S\u00e1bado: 11h \u00e0s 20h.\n09\/07 \u2013 Domingo: 11h \u00e0s 20h.\n\nEm breve teremos a rela\u00e7\u00e3o completa de expositores no site: https:\/\/www.gastrobeerrio.com.br\/\n\nEntrada Franca!\n\nLOCAL\nAlameda das Sapucaias na Quinta da Boa Vista - Av. Pedro II, s\/n - S\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o\n\nCOMO CHEGAR\nO evento promove a campanha: \"V\u00e1 de transporte p\u00fablicoI\". H\u00e1 ainda estacionamentos privados na Quinta da Boa Vista\nLinhas de \u00f4nibus: 209, 277, 298, 310, 311, 312, 313, 371, 472, 473, 474, 476, 462, 460,461, 463, 600C, 610B, 665, 721D\nMetr\u00f4 e Trem: \u00c9 preciso descer na esta\u00e7\u00e3o de S\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o.\n\n\nRealiza\u00e7\u00e3o: AAposta - Eventos, Comunica\u00e7\u00e3o e Marketing","end_time":"2017-07-09T20:00:00-0300","name":"Arrai\u00e1 do Gastro Beer Rio - 11\u00ba Edi\u00e7\u00e3o","place":{"name":"Quinta da Boa Vista, Rio de Janeiro - RJ, 20910-061, Brasil"},"start_time":"2017-07-08T11:00:00-0300","id":"867305960084225"}
{"description":"Per\u00edodo de venda exclusiva para assinantes da S\u00e9rie O Globo\/Dell'Arte Concertos Internacionais Temporada 2017. Torne-se #AssinanteDellArte e garanta j\u00e1 o seu lugar para assistir ao que h\u00e1 de melhor no cen\u00e1rio internacional da m\u00fasica cl\u00e1ssica. \nhttp:\/\/bit.ly\/2jco98Q\n\nMaior pianista brasileiro da atualidade, Nelson Freire conquistou o status de um dos mais brilhantes do mundo, sendo aclamado em toda parte, quer por suas apresenta\u00e7\u00f5es lotadas, quer por suas premiadas grava\u00e7\u00f5es. Come\u00e7ou a carreira no Brasil, mas sua grande estreia aconteceu aos 23 anos, em Londres, em apresenta\u00e7\u00e3o louvada por toda a cr\u00edtica. O sisudo Times n\u00e3o hesitou em cham\u00e1-lo de \u201co jovem le\u00e3o do piano\u201d. No ano seguinte faria sua estreia nova-iorquina com a New York Philharmonic, extraindo do cr\u00edtico da revista Time o seguinte coment\u00e1rio: \u201cUm dos maiores pianistas desta ou de qualquer outra gera\u00e7\u00e3o!\u201d Hoje, mais de cinco d\u00e9cadas ap\u00f3s sua estreia, Nelson j\u00e1 tocou em mais de 70 pa\u00edses. Suas grava\u00e7\u00f5es obtiveram as mais altas honrarias da ind\u00fastria fonogr\u00e1fica, com uma cole\u00e7\u00e3o de \u201cDiapason d\u2019Or\u201d, \u201cGrand Prix du Disque\u201d, \u201cVictoire d\u2019Honneur\u201d, \u201cEdison Award\u201d e \u201cGramophone Awards\u201d.\n\nPrograma a ser anunciado","end_time":"2017-11-22T22:00:00-0200","name":"Nelson Freire","place":{"name":"Theatro Municipal do Rio de Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.908987,"longitude":-43.176666,"state":"RJ","street":"Praca Marechal Floriano S\/N - Centro,  Rio de Janeiro - Rj","zip":"20031-110"},"id":"106625282735737"},"start_time":"2017-11-22T20:00:00-0200","id":"1269205349828677"}
{"description":"Na cultura Guarani, guardar sementes, em especial as do milho chamado por eles de avati etei \u2013 \u2018milho verdadeiro\u2019, tem um significado importante. Este milho significa para esta etnia um alimento f\u00edsico como espiritual, porque al\u00e9m de servir de diversas formas na base alimentar da comunidade, est\u00e1 tamb\u00e9m relacionado a um dos mais importantes ritos religiosos que acontecem anualmente nas aldeias Guarani, o Nhemongara\u00ed \u2013 retratado como o batismo do milho, que tem lugar por ocasi\u00e3o da sua colheita, momento em que s\u00e3o revelados e distribu\u00eddos os nomes em l\u00edngua guarani \u00e0s crian\u00e7as da aldeia.\n\nPara que sejam atribu\u00eddos os nomes \u00e0s crian\u00e7as, os respectivos pais devem levar \u00e0 opy (casa de rezas) alguns elementos simb\u00f3licos que devem estar presentes no Nhemongara\u00ed. Dentre esses elementos est\u00e1 o mbojape, um tipo de alimento preparado com farinha de milho e \u00e1gua, assado nas cinzas de uma fogueira. O mbojape s\u00f3 pode ser feito com sementes de milho guarani. Por isso, comer desse milho fortalece n\u00e3o somente o corpo de cada indiv\u00edduo, mas o corpo da comunidade como um todo. \n\nNeste sentido, o cultivo do milho avati etei \u00e9 indispens\u00e1vel para a manuten\u00e7\u00e3o das tradi\u00e7\u00f5es Guarani, assim como a manuten\u00e7\u00e3o dos sistemas de cultivo est\u00e1 intimamente relacionada \u00e0 fun\u00e7\u00e3o religiosa e social.\n\nA festa do milho \u00e9 realizada em 2 etapas, uma fechada a visita\u00e7\u00e3o (25, 26 e 27 de julho) onde apenas os Guaranis est\u00e3o presentes realizando seus ritos e mantendo sua for\u00e7a enquanto povo, e uma segunda CONTROLADA \u00e0 visita\u00e7\u00e3o e PERNOITE (28, 29 e 30), na sequencia imediata.\n\nO Xamanismo Nativo recebeu esta permissao e oferece uma oportunidade de atrav\u00e9s do Etnoturismo que \u00e9 o tipo de turismo em que os viajantes conhecem de perto a vida, os costumes e a cultura de um determinado povo, especialmente povos ind\u00edgenas, de experi\u00eanciarmos uma  vis\u00e3o da vida que nos permite quebrar os paradigmas plantados como verdade absoluta por uma sociedade que trabalha com a falsa  ideia de universalizar a verdade dentro de um contexto EuroCentrista que esta adoecendo a humanidade, h\u00e1 outras formas de viver e de se relacionar com o sagrado, venha sentir isso e transformar de forma saud\u00e1vel sua vida.\n\nEste tipo de turismo \u00e9 uma fonte de renda para as aldeias, que conseguem se sustentar financeiramente atrav\u00e9s deste tipo de neg\u00f3cio\n\n\nPrograma\u00e7\u00e3o - 28, 29 e 30 de julho de 2017 com PERNOITE  \n\nSexta\n\n\u2022\tFechamento da Cerim\u00f4nia espiritual da festa do Milho.\n\u2022\tGrupos de Corais Guaranis\n\nS\u00e1bado e Domingo\n\nAtividades interativas esportivas Guaranis\n\u2022\tCorrida de tora\n\u2022\tArremesso de Flecha\n\nAtividades de inclus\u00e3o\n\u2022\tPalestras e debates dos visitantes(n\u00e3o Guarani) com os jovens Guaranis.\n\nAtividades Noturnas\n\u2022\tCantos e dan\u00e7as dos Xondaros (Guerreiros) na casa de rezo.\n\nCINEMA\n\u2022\tExibi\u00e7\u00e3o de Filmes sobre os Guaranis\n\u2022\tExibi\u00e7\u00e3o de filmes feitos pelos Guaranis\n\nVALOR\n\u2022\tEntre em contato com xamanismonativobr@gmail.com\n\u2022\tCaf\u00e9 da Manh\u00e3, almo\u00e7o e jantar.\n\nO QUE LEVAR?\nJa que este grupo ao contrario dos demais ira poder PERNOITAR na aldeia com EXCLUSIVIDADE,\n\n\u2022\tLevar sua barraca de Camping,\n\u2022\tAs mulheres tem que trazer vestidos ou saias longas para transitar na aldeia e entrar na casa de rezo. \n\u2022\tOs homens cal\u00e7a comprida.\n\u2022\t Maiores Informacoes do que levar noo momento da Inscricao.","end_time":"2017-07-30T15:00:00-0300","name":"Festa do Milho \u2013 Nhemongara\u00ed - Batismo Guarani","place":{"name":"Paraty","location":{"city":"Paraty","country":"Brazil","latitude":-23.2167,"longitude":-44.7167,"state":"RJ"},"id":"114620325216034"},"start_time":"2017-07-28T09:00:00-0300","id":"1374101406012711"}
{"description":"O projeto \"Brasileirando\" \u00e9 uma iniciativa do Teatro Riachuelo Rio focado na apresenta\u00e7\u00e3o do que h\u00e1 de melhor na MPB. No m\u00eas de julho o teatro recebe o cantor e compositor Paulinho Moska, com seu show VIOLOZ. Paulinho Moska sempre se apresentou em dois formatos: com sua banda ou somente com seu viol\u00e3o e sua voz. Esses shows solos acontecem desde que ele come\u00e7ou sua carreira, afinal a facilidade de viajar pelo mundo com o viol\u00e3o debaixo do bra\u00e7o e cantando o que compunha o seduzia tamb\u00e9m pela rela\u00e7\u00e3o mais direta entre o artista e seu p\u00fablico. \n\n\nTeatro Riachuelo Rio\nRua do Passeio, 40 - Cinel\u00e2ndia\nHor\u00e1rio: 20 h\nIngressos:\nPlateia - R$ 80,00 inteira | R$ 40,00 meia\nPlateia Vip - R$ 100,00 inteira | R$ 50,00 meia\nBalc\u00e3o - R$ 50,00 inteira | R$ 25,00 meia\nBalc\u00e3o Nobre - R$ 70,00 inteira | R$ 35,00 meia","end_time":"2017-07-18T22:00:00-0300","name":"Paulinho Moska no Teatro Riachuelo Rio","place":{"name":"Teatro Riachuelo Rio de Janeiro"},"start_time":"2017-07-18T20:00:00-0300","id":"218249285345400"}
{"description":"Feijoada da All In convida \"Os Travessos\" | Hotel Grand Mercure\n\nA cada edi\u00e7\u00e3o a ansiedade toma mais espa\u00e7o em nossos cora\u00e7\u00f5es, a feijoada mais querida do Rio esta de volta em sua nova casa. O Hotel Grand Mercure, mais uma vez, ir\u00e1 dispor do seu restaurante 5 estrelas para servir uma deliciosa feijoada. Atendimento e qualidade que impressionou a todos na \u00faltima edi\u00e7\u00e3o.\n\nNo palco, a galera dos TRAVESSOS vai fazer aquele pagodinho gostoso e repleto de sucessos. Algum com certeza ja marcou em sua vida uma mem\u00f3ria.\n\nA abertura fica por conta do repert\u00f3rio incomparavel do cantor sertanejo, BRUNO BONATTO.\n\nDas 15h (Abertura dos port\u00f5es) at\u00e9 as 17h, nossos convidados ter\u00e3o direito a um incr\u00edvel OPEN BAR de cerveja AMSTEL pra matar a sede.\n\nDas 15h (Abertura dos port\u00f5es) at\u00e9 as 18h, a feijoada ser\u00e1 servida nas depend\u00eancias do luxuoso restaurante do Hotel Grand Mercure.\n\n:: ATRA\u00c7\u00d5ES ::\n\n* OS TRAVESSOS (Show)\n* BRUNO BONATTO (Sertanejo)\n* Dj ANDREW GRACIE\n* Dj JEFF TAVARES (Boate All In)\n\n* Open Bar de AMSTEL at\u00e9 as 17h.\n* Feijoada servida at\u00e9 as 18h no restaurante do hotel.\n\n:: VALORES :: \n\nLote promocional antecipado \/ Abertura das vendas em breve.\n* Evite filas, garanta seu ingresso antecipado\n- Feminino: R$ 30,00\n- Masculino: R$ 50,00\n** Devido a demora na troca dos ingressos, a partir dessa edi\u00e7\u00e3o o m\u00e9todo utilizado ser\u00e1 o de leitor do codigo de barras.\n\n* O evento \u00e9 sujeito a lota\u00e7\u00e3o, a \u00fanica garantia de entrada s\u00e3o os ingressos antecipados obtidos atrav\u00e9s do ingresso certo.\n\n* Listas; (Nome no mural)\n\n* Na lista at\u00e9 as 18h;\n- Feminino: R$ 30,00\n- Masculino: R$ 50,00\n\n* Na lista ap\u00f3s as 18h;\n- Feminino: R$ 40,00\n- Masculino: R$ 60,00\n\n* O evento \u00e9 sujeito a lota\u00e7\u00e3o, a \u00fanica garantia de entrada s\u00e3o os ingressos antecipados obtidos atrav\u00e9s do ingresso certo.\n\n:: CAMAROTES ::\n\n* 15 pessoas \/ R$ 3500 revertidos em consumo\n\n- Bruno Vidal: Tel\/Whatsapp: 55 (21) 9.8233.0570\n- Felipe Garcia: Tel\/WhatsApp: 55 (21) 9.9095.7227\n\n:: ANIVERS\u00c1RIO ::\n\n* O aniversariante \u00e9 vip at\u00e9 as 18h.\n* Os convidados pagam valor de lista vigente do hor\u00e1rio.\n* Promo\u00e7\u00e3o \u00e9 v\u00e1lida para o aniversariante do m\u00eas de agosto.\n* A lista deve ser enviada pelo site www.boate-allin.com.br at\u00e9 as 22h de sabado, dia 19 de agosto.\n* Aconselhamos adquirir os ingressos antecipadamente pelo ingresso certo. Nome em lista est\u00e1 sujeito a lota\u00e7\u00e3o.\n\nD\u00favidas sobre anivers\u00e1rio:\n- Marco Antonio: Tel\/Whatsapp: 55 (21) 9.6936-7538\n\n:: APOIO ::\n\n- CIROC\n- TANQUERAY\n- AMSTEL,\n\n:: REALIZA\u00c7\u00c3O ::\n\n- ALL IN Entretenimentos\n\n*** Estacionamento nas depend\u00eancias do Rio Centro com acesso direto ao evento.","end_time":"2017-08-20T23:59:00-0300","name":"Feijoada da All In convida \"Os Travessos\" | Hotel Grand Mercure","place":{"name":"Grand Mercure Rio de Janeiro Riocentro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.9810337,"longitude":-43.4099627,"state":"RJ","street":"Av. Salvador Allende, 6555, Rio de Janeiro - RJ","zip":"22780160"},"id":"1676263849307605"},"start_time":"2017-08-20T15:00:00-0300","id":"228100224366585"}
{"description":"\ud83c\udfaf Bate e Volta | Festival da Pinga de Paraty\nHashtag Tour\n\n\n\ud83d\udd30 Valor | Investimento - Por Pessoa: R$130,00\n\n\ud83d\udccc Para pagamento via \ud83d\udcb3 Cart\u00e3o de Cr\u00e9dito*, solicite cota\u00e7\u00e3o.\n\n\n\ud83d\udd30 Incluso:\n\n\u21aa Translado RJ x Paraty x RJ\n\u21aa Servi\u00e7o de Bordo (ida e volta)\n\u21aa Sorteio de brinde exclusivo Hashtag Tour\n\u21aa Seguro Viagem\n\u21aa Guia Credenciado MTur\n\n\n\ud83d\udd30 N\u00c3O Incluso no Pacote:\n\n\u21aa Tudo aquilo que n\u00e3o est\u00e1 descrito em \"Incluso no Pacote\"\n\n\n\n\ud83d\udd30 N\u00famero de Vagas:\n\n\u21aa M\u00ednimo de 40 (quarenta) vagas para o evento acontecer\n\n\n\ud83d\udccc VAGA GARANTIDA SOMENTE AP\u00d3S PAGAMENTO E ENVIO DO COMPROVANTE VIA WHATSAPP!\n\n\n\ud83d\udd30 Ponto de Encontro | Embarques - 19\/AGOSTO\n\n\u2714 Niter\u00f3i (Em frente a Igreja de S\u00e3o Louren\u00e7o - Rua Doutor Beijamin Constant , 71)\n\u21aa Sa\u00edda (*) :: Previsto para \u00e0s 10:00 horas\n\n\u2714 Rodovi\u00e1ria Novo Rio  (Posto Shell atr\u00e1s da Rodovi\u00e1ria - Pra\u00e7a Mal. Hermes, 80 - Santo Cristo)\n\u21aa Sa\u00edda (*) :: Previsto para \u00e0s 10:40 horas\n\n\u2714 Mercado S\u00e3o Sebasti\u00e3o \u2013 Penha\n\u21aa Sa\u00edda (*) :: Previsto para \u00e0s 11:00 horas\n\n\u2714 Posto do Mendanha  (Av. Brasil, 33570 - Campo Grande)\n\u21aa Sa\u00edda (*) :: Previsto para \u00e0s 11:30 horas\n\n\u2714 Hipermercado Extra de Santa Cruz  (Av. Padre Guilherme Decaminada, 2385 - Santa Cruz)\n\u21aa Sa\u00edda (*) :: Previsto para \u00e0s 11:40 horas\n\n\n(*) PODENDO SOFRER VARIA\u00c7\u00c3O DOS HOR\u00c1RIOS CONFORME CONDI\u00c7\u00d5ES ADVERSAS.\n\n(**) LOCAL DE DESEMBARQUE SER\u00c1 O MESMO DO EMBARQUE \n\n\ud83d\udccc TOLER\u00c2NCIA DE 15 MINUTOS IMPRETERIVELMENTE. N\u00c3O HAVENDO A POSSIBILIDADE DE ESPERAR AL\u00c9M DO TEMPO ESTIPULADO.\n\n\n\ud83d\udd30 Hor\u00e1rio de Retorno:\n\u21aa Sa\u00edda de Paraty: 02:00 \n\n\n\ud83d\udd30 Informa\u00e7\u00f5es e Reservas:\n\n\u260e WhatsApp :: (21) 97160-6256 \u2013 Daniele Santos\n\u260e Telefone :: (21) 2722-0482 - Ag\u00eancia\n\n\n\n\ud83d\udd30 Condi\u00e7\u00f5es de Cancelamento:\n\n\u2714 Em caso de cancelamento por iniciativa do passageiro, de acordo com a delibera\u00e7\u00e3o normativa n\u00ba 161 de 09 de agosto de 1985 da EMBRATUR:\n\n\u21aa Cancelamento at\u00e9 30 dias do in\u00edcio da viagem: 80% do valor total + taxa de participa\u00e7\u00e3o e reserva + despesas n\u00e3o reembols\u00e1veis (ex: passagens, reservas de hotel, etc).\n\n\u21aa Cancelamento entre 29 e 21 dias do in\u00edcio da viagem: 60% do valor total + taxa de participa\u00e7\u00e3o e reserva + despesas n\u00e3o reembols\u00e1veis (ex: passagens, reservas de hotel, etc).\n\n\u21aa Cancelamento entre 20 e 7 dias do in\u00edcio da viagem: 50% do valor total + taxa de participa\u00e7\u00e3o e reserva + despesas n\u00e3o reembols\u00e1veis (ex: passagens, reservas de hotel, etc).\n\n\u21aa Cancelamento a menos de 7 dias do in\u00edcio da viagem: Sem devolu\u00e7\u00e3o.\n\n\u2714 Taxa de Participa\u00e7\u00e3o e Reserva:\n\n\u21aa IMPORTANTE - Uma vez confirmada \u00e0 reserva entre as partes, \u00e9 cobrado 25% do valor referente a este pacote em car\u00e1ter de multa, caso haja cancelamento por parte do cliente.\n\n\n\ud83d\udd30 Cl\u00e1usula Extra:\n\n\u2714 Por meio da reserva que efetuada por parte do contratante fica automaticamente sub entendido que o mesmo CONCORDA com todos os termos acima que neste declarados.\n\n\n\ud83d\udd30 Cr\u00e9dito das Imagens:\n\n\ud83d\udcf7 Dom\u00ednio p\u00fablico (Google).\n\ud83d\udcf7 Clientes\n\n\n\ud83d\udd30 Nossos Registros:\n\n\u2714 2016 \u00ae Hashtag Tours e Travel\n\u21aa CNPJ n\u00ba 024.353.549\/0001-28\n\n\u2714 Licen\u00e7a do Minist\u00e9rio do Turismo\n\u21aa CADASTUR n\u00ba 19.079374.10.0001-0\n\n\n\n\u270c Sejam Bem Vindos!","end_time":"2017-08-20T02:00:00-0300","name":"Festival da Pinga Paraty","place":{"name":"Paraty","location":{"city":"Paraty","country":"Brazil","latitude":-23.2167,"longitude":-44.7167,"state":"RJ"},"id":"114620325216034"},"start_time":"2017-08-19T10:00:00-0300","id":"1794802064174401"}
{"description":"ARRAI\u00c1 GASTRON\u00d4MICO DO RECREIO \n\nTRUCKS BARRACAS BIKES \nM\u00daSICA DIVERS\u00c3O ALEGRIA \n\n\nFORR\u00d3 SAMBA ROCK\nQUADRILHA\n\n\nAguarde informa\u00e7\u00f5es \n980160625 Whatsapp","end_time":"2017-08-06T14:00:00-0300","name":"ARRAI\u00c1 GASTRON\u00d4MICO DO RECREIO - Evento Gratuito","place":{"name":"Recreio Dos Bandeirantes, Rio de Janeiro","location":{"city":"Recreio dos Bandeirantes","country":"Brazil","latitude":-23.0178,"longitude":-43.4689,"state":"RJ"},"id":"110561395636108"},"start_time":"2017-08-04T11:00:00-0300","id":"220981245061158"}
{"description":"O Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Rio de Janeiro, Defensoria P\u00fablica do Estado do Rio de Janeiro, o Instituto Igarap\u00e9 e o Instituto A\u00e7\u00e3o pela Paz convidam para o evento \"Sistema Penitenci\u00e1rio e o Conselho da Comunidade: novos modelos e perspectivas\", que ser\u00e1 realizado gratuitamente no dia 22 de junho. \n\nPROGRAMA\u00c7\u00c3O: \n09:00 - Boas-vindas e vis\u00e3o do Sistema Penitenci\u00e1rio Fluminense\n09:40 - Experi\u00eancias do Brasil para o Rio\n11:00 - Debate: Modelos de Conselho para o Rio \n\nINSCRI\u00c7\u00d5ES:\nhttp:\/\/bit.ly\/2sHrHn5\n\nLocal: Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Rio de Janeiro \nAv. Marechal C\u00e2mara, 370 - 9\u00ba Andar","end_time":"2017-06-22T13:00:00-0300","name":"Sistema Penitenci\u00e1rio e o Conselho da Comunidade","place":{"name":"Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Rio de Janeiro - MPRJ","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.907650018725,"longitude":-43.169738522992,"state":"RJ","street":"Avenida Marechal C\u00e2mara, 370 - Centro","zip":"20020-080"},"id":"423094684439044"},"start_time":"2017-06-22T09:00:00-0300","id":"1730436786974139"}
{"description":"Fomos surpreendidos por um breve comunicado da Prague Philharmonia nos informando que a recente perda de um patroc\u00ednio causou s\u00e9rios problemas financeiros para a orquestra, inviabilizando sua turn\u00ea sul-americana e, consequentemente, sua participa\u00e7\u00e3o em nossa s\u00e9rie O Globo\/Dell\u2019Arte Concertos Internacionais.\n\nO pr\u00f3prio maestro Milan Turkovic sugeriu aos organizadores de cada uma das quatro cidades da turn\u00ea a Istanbul State Symphony Orchestra, tamb\u00e9m um conjunto de alto n\u00edvel, que manter\u00e1 o mesmo programa - alterando apenas a primeira pe\u00e7a, que foi substitu\u00edda pela abertura de Le Nozze di Figaro - assim como a violinista Rebekka Hartmann, solista do Concerto para Violino de Sibelius.\n\nAbaixo o programa confirmado:\nISTANBUL STATE SYMPHONY ORCHESTRA\nMilan Turkovic, regente\nRebekka Hartmann, violino\nMozart Abertura de Le Nozze di Figaro\nSibelius Concerto para violino e orquestra em R\u00e9 menor, op. 47\nDvo\u0159ak Sinfonia N\u00ba 7 em R\u00e9 menor , op. 70","end_time":"2017-06-22T22:00:00-0300","name":"Istanbul State Symphony Orchestra","place":{"name":"Theatro Municipal do Rio de Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.908987,"longitude":-43.176666,"state":"RJ","street":"Praca Marechal Floriano S\/N - Centro,  Rio de Janeiro - Rj","zip":"20031-110"},"id":"106625282735737"},"start_time":"2017-06-22T20:00:00-0300","id":"663002097212622"}
{"description":"#aniver\nJULho 09 (y) \n\nPoeta Marine Folha com Vida \n\n2.2 \n#LOKA\n#LOKA \n#LOKA\n\nMeu aniversario ser\u00e1 Mec \nquem d\u00favida vai l\u00e1 e confere @.@\n\n\u2665\u2665\u2665\u2665\u2665\u2665\u2665\u2665\u2665\u2665\u2665\u2665\u2665\u2665\u2665\u2665\u2665\u2665\u2665\u2665\u2665\u2665\u2665\u2665\u2665\u2665\u2665\u2665\u2665\u2665\u2665\nUm dia inteiro espetacular com amigas e amigos botando f\u00e9 em mim \nnamoral !!! \nS\u00f3 vai colar Fechamento Meus MANOS E MANAS (y) \n\u2665\u2665\u2665\u2665\u2665\u2665\u2665\u2665\u2665\u2665\u2665\u2665\u2665\u2665\u2665\u2665\u2665\u2665\u2665\u2665\u2665\u2665\u2665\u2665\u2665\u2665\u2665\u2665\u2665\u2665\u2665\n\nBotando f\u00e9 na cerva\nno fogo e na baganha \nhoje e sempre \nqueima a Babil\u00f4nia !!\n\nA revolu\u00e7\u00e3o vai vir da rua com a minha galera  \u2665 \n\n\u2660\u2660\u2660\u2660\u2660\u2660\u2660\u2660\u2660\u2660\u2660\u2660\u2660\u2660\u2660\u2660\u2660\u2660\u2660\u2660\u2660\u2660\u2660\u2660\u2660\u2660\u2660\u2660\nMEC MEC MEC MEC MEC MEC \n\u2660\u2660\u2660\u2660\u2660\u2660\u2660\u2660\u2660\u2660\u2660\u2660\u2660\u2660\u2660\u2660\u2660\u2660\u2660\u2660\u2660\u2660\u2660\u2660\u2660\u2660\u2660\u2660\n\nVamos curtir muitooooooooooooooooo\n\u2665\n\nTRAZER \u2663\u2663\u2663\u2663 BOTO F\u00c9 (Y)\n#PRESENTE\n#CERVA\n#CATUABA\n#LIVRO\n#VINHO\n#CONSIDERA\u00c7\u00c3O \n\n\nCERVEJA CATUABA BECK \n+++++++++E+++++++++++\nTUDO LIBERT\u00c1 RIO \n\nCHEGA COM BEBIDA PARA FORTALECER TAMB\u00c9M !!!!\n\nDJ's Botar\u00e3o f\u00e9 no radin\n\nMPB RAP REGGAE ROCK ELETRO  \nPAGODE  FORR\u00d3 JAZZ\nE NOSSA RA\u00cdZ SAMBANDO \nREBOLANDO FUNK \n\nMuitasM\u00fasicas + \n\u2666\u2666\u2666\u2666\u2666\u2666\u2666\u2666\u2666\u2666\u2666\u2666\u2666\u2666\u2666\u2666\n\nCHEGA CHEGANDO COM POESIA \nS\u00d3 ACEITO LAN\u00c7AMENTO IN\u00c9DITO \nHAHAHAHAHAHHAHAHAHHAHAHA\n\n\nPEGA A VIS\u00c3O \n\n Ser\u00e1 na pra\u00e7a de explana\u00e7\u00e3o MERMO\nPIA L\u00c1\n\n#Pra\u00e7aDaBandeira\n\n##############\n#SarauBoToF\u00e9\n#BotoF\u00e9\n#FolhaLeve\n#SelvaCinzenta\n#PoetaMarineFolhaComVida","end_time":"2017-07-09T22:22:00-0300","name":"Poeta Marine Folha com Vida","place":{"name":"Pra\u00e7a da Bandeira, Rio de Janeiro - RJ, 20271-320, Brasil"},"start_time":"2017-07-09T16:22:00-0300","id":"110511532904947"}
{"end_time":"2017-10-14T01:00:00-0300","name":"Alesso - Ultra Brazil","place":{"name":"Rio de Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.910000964056,"longitude":-43.179867936817,"state":"RJ"},"id":"110346955653479"},"start_time":"2017-10-13T22:00:00-0300","id":"130030564225813"}
{"description":"Menos de uma semana ap\u00f3s a realiza\u00e7\u00e3o da Meia Maratona do Rio, j\u00e1 est\u00e3o abertas as inscri\u00e7\u00f5es para a edi\u00e7\u00e3o de 2017 da prova.\n\nNo ano que vem, a Meia do Rio ser\u00e1 disputada em agosto, ainda no inverno quando as temperaturas na cidade tendem a ser mais amenas.\n\nO primeiro lote tem valor promocional de R$ 90,00 e vale at\u00e9 o dia 16 de novembro. As inscri\u00e7\u00f5es podem ser feitas neste link: https:\/\/goo.gl\/exVhaz.\n\nOBS: O Mania de Corrida n\u00e3o \u00e9 respons\u00e1vel pelo processo de inscri\u00e7\u00e3o das corridas. Somos apenas um grupo de not\u00edcias que trabalha para informar os interessados por corrida de rua e outras atividades similares.","end_time":"2017-08-20T14:00:00-0300","name":"XXI Meia Maratona Internacional do Rio 2017 (divulga\u00e7\u00e3o)","place":{"name":"Cidade do Rio de Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.82416,"longitude":-43.36299,"state":"RJ","street":"Rio de Janeiro","zip":"2472400"},"id":"1376360219323386"},"start_time":"2017-08-20T08:00:00-0300","id":"1058329547598311"}
{"description":"Dia 20 de junho de 2017 far\u00e1 4 anos que Rafael Braga foi detido na regi\u00e3o do Centro do Rio de Janeiro por portar garrafas pl\u00e1sticas de Pinho Sol e \u00e1gua sanit\u00e1ria. Posteriormente, Rafael foi julgado e condenado por porte de artefato explosivo, pois os policiais forjaram coquet\u00e9is-molotov em sua posse. Detido na dispers\u00e3o de uma manifesta\u00e7\u00e3o da qual n\u00e3o participava, Rafael foi usado como bode expiat\u00f3rio do governo em resposta \u00e0s manifesta\u00e7\u00f5es de 2013. Preto, pobre, catador de material recicl\u00e1vel, morador de favela e em muitos dias vivendo em situa\u00e7\u00e3o de rua, Rafael Braga foi alvo f\u00e1cil para o Estado por em pr\u00e1tica a pol\u00edtica racista que pratica com excel\u00eancia: prender Negro e pobre.\n\nEm 1\u00ba de dezembro de 2015, Rafael saiu em condicional monitorado por tornozeleira e voltou a morar com a fam\u00edlia na Cascatinha, favela da Vila Cruzeiro. Pouco mais de um m\u00eas depois, dia 12 de janeiro, ele foi forjado novamente por policiais da UPP local, que utilizaram o \u201ckit flagrante\u201d com drogas e morteiro, comumente usado em favelas e regi\u00f5es perif\u00e9ricas quando a pol\u00edcia quer justificar as mortes e deten\u00e7\u00f5es de moradores. Depois de mais de um ano, Rafael foi condenado a 11 anos de pris\u00e3o. Leia mais detalhes sobre o caso do Rafael Braga aqui (https:\/\/libertemrafaelbraga.wordpress.com\/about\/).\n\nAssim como faz com milhares de outras pessoas Negras, que s\u00e3o a grande maioria no sistema carcer\u00e1rio brasileiro, a justi\u00e7a possui um plano para Rafael Braga: girar a m\u00e1quina do encarceramento em massa. O encarceramento em massa \u00e9 uma das ferramentas que a supremacia branca usa pra por em pr\u00e1tica o seu projeto genocida. Enquanto a PM mata e prende Negros sob a sombra de leis brancas, o judici\u00e1rio trata de condenar at\u00e9 os que n\u00e3o fizeram nada. \u00c9 o executivo, o legislativo e o judici\u00e1rio trabalhando lado a lado pra garantir a continuidade do sistema.\n\nAssim, convocamos a todas as pessoas a somar no dia 22 de junho, 17 horas, em frente ao Tribunal de Justi\u00e7a para lembrarmos a pris\u00e3o do Rafael Braga, exigir sua liberdade e protestar contra esse sistema e justi\u00e7a racista e genocida.\n\nLibertem Rafael Braga!\nContra o genoc\u00eddio do Povo Negro, nenhum passo atr\u00e1s!","end_time":"2017-06-22T21:00:00-0300","name":"Ato Nacional contra 4 Anos de Pris\u00e3o de Rafael Braga","place":{"name":"Tribunal de Justi\u00e7a do Estado do Rio de Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.905468325003,"longitude":-43.17301414701,"state":"RJ","street":"Av. Erasmo Braga, 115 \u2013 Centro","zip":"20020-903"},"id":"754522674620969"},"start_time":"2017-06-22T17:00:00-0300","id":"805281336314881"}
{"end_time":"2017-09-16T20:00:00-0300","name":"Rock n Rio","place":{"name":"Rio de Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.910000964056,"longitude":-43.179867936817,"state":"RJ"},"id":"110346955653479"},"start_time":"2017-09-16T10:00:00-0300","id":"1701752496784477"}
{"description":"\u273eResgatando os Valores Universais do Movimento Trance\u273e\n\n\u262e PLUR - Peace, Love, Union, Respect\u262e \n\n\u272a LOCAL \u272a\n(em breve mapa)\n\n\u2042 Line up \u2042 \nEm constru\u00e7\u00e3o... \u2725\n\n\n\u2022 Evento para maiores de 18 anos (OBRIGAT\u00d3RIO APRESENTAR DOCUMENTO COM FOTO)","end_time":"2018-04-01T03:00:00-0300","name":"Festa Na Floresta, Que S\u00f3 Toca M\u00fasica De Maluco.","place":{"name":"","location":{"latitude":-22.9,"longitude":-43.2},"id":"108154142551615"},"start_time":"2018-04-01T00:00:00-0300","id":"1046397932088627"}
{"description":"Guns N' Roses show at Rock in Rio Festival in Rio de Janeiro, Brazil.","end_time":"2017-09-23T23:00:00-0300","name":"Guns N' Roses live at Rock in Rio Festival, Brazil","place":{"name":"Rio de Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.910000964056,"longitude":-43.179867936817,"state":"RJ"},"id":"110346955653479"},"start_time":"2017-09-23T21:00:00-0300","id":"238360806627052"}
{"description":"Vamos relembrar a Velha Infancia com muito estilo","end_time":"2017-12-10T04:00:00-0200","name":"Festa da Velha Inf\u00e2ncia","place":{"name":"Rio de Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.910000964056,"longitude":-43.179867936817,"state":"RJ"},"id":"110346955653479"},"start_time":"2017-12-09T22:00:00-0200","id":"1590565254310452"}
