{"description":"Ingressos:\nPlateia e frisas: R$80,00 (inteira) | R$40,00 (meia)\nBalc\u00e3o I: R$60,00 (inteira) | R$30,00 (meia)\nBalc\u00e3o II: R$50,00 (inteira) | R$25,00 (meia)\n\nConvidados**:\n\nDura\u00e7\u00e3o: aproximadamente 70 minutos\nClassifica\u00e7\u00e3o: 14 anos\n\n\n*Ingressos \u00e0 venda:\n \n- Atrav\u00e9s do site da Ingressorapido.com.br\n\n\n- Bilheteria do Teatro\n   Diariamente das 10h \u00e0s 22h\n\n** Os convidados ser\u00e3o anunciados em breve.","end_time":"2017-06-30T22:30:00-0300","name":"Improv\u00e1vel no Rio de Janeiro!","place":{"name":"Theatro NET Rio","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.966442099999998305293047451414167881011962890625,"longitude":-43.18735889999999955080056679435074329376220703125,"state":"RJ","street":"Rua Siqueira Campos, N\u00ba 143 - 2\u00ba Piso- Copacabana","zip":"22.031-071"},"id":"259933884087045"},"start_time":"2017-06-30T21:00:00-0300","id":"128020734415676"}
{"description":"Opening up for Ariana Grande in Brazil!","end_time":"2017-06-30T00:00:00-0300","name":"Rio de Janeiro - Supporting Ariana Grande","place":{"name":"Jeunesse Brasil","location":{"city":"Salvador","country":"Brazil","latitude":-12.9874500000000008270717444247566163539886474609375,"longitude":-38.5216300000000018144419300369918346405029296875,"state":"BA","street":"Av sete de setembro","zip":"40080-004"},"id":"1336180253127852"},"start_time":"2017-06-29T19:00:00-0300","id":"668942159958591"}
{"description":"O Cine Pedal Brasil est\u00e1 de volta ao Rio de Janeiro!\n\nNos dias 27 e 28 de maio, estaremos no Parque das Figueiras, ao lado da Babil\u00f4nia Feira Hype, com uma programa\u00e7\u00e3o cultural gratuita e movida pela energia das suas pedaladas! Um fim de semana de muita divers\u00e3o para toda a fam\u00edlia, com proje\u00e7\u00e3o de filmes ao ar livre, m\u00fasica, debates com especialistas e foodbikes. Deixa o carro em casa, prepara a magrela e vem!\n\nN\u00e3o tem bike? Relaxa! Disponibilizaremos 10 bicicletas no local para ningu\u00e9m ficar de fora! ;-)\n\nCine Pedal Brasil | Rio de Janeiro\n27 e 28 de maio\n16h \u00e0s 21h30\nParque das Figueiras\nENTRADA GRATUITA\n\nPROGRAMA\u00c7\u00c3O\n\nS\u00e1bado | 27 de maio\n16h00 \u2022 Abertura do evento: in\u00edcio de cadastro de volunt\u00e1rios e ativa\u00e7\u00e3o da tendas de relacionamento;\n17h30 \u2022 M\u00fasica e Subida do tel\u00e3o;\n18h00 \u2022 Di\u00e1logos com Fernanda Cedaro e Livia Soares sobre \u201cInova\u00e7\u00e3o em gera\u00e7\u00e3o de energia\u201d;\n19h00 \u2022 Exibi\u00e7\u00e3o de filme O Casamento de Romeu e Julieta (Bruno Barreto)\n21h30 \u2022 Fim da programa\u00e7\u00e3o\n\nDomingo | 28 de maio\n17h00 \u2022 Abertura do evento: in\u00edcio de cadastro de volunt\u00e1rios e ativa\u00e7\u00e3o da tendas de relacionamento;\n17h30 \u2022 M\u00fasica e Subida do tel\u00e3o;\n18h00 \u2022 Di\u00e1logos com Tatiana Carvalho, M\u00f4nica Cam\u00f5es e Vanessa Plavnik  \u201cMeio ambiente e sustentabilidade x educa\u00e7\u00e3o\u201d;\n19h00 \u2022 Exibi\u00e7\u00e3o de filme O Menino e o mundo (Al\u00ea Abreu) \n21h30 \u2022 Fim da programa\u00e7\u00e3o.\n\nCOMO PARTICIPAR\n\nPara participar pedalando e gerando energia, os interessados devem se inscrever no local, no estande de credenciamento de volunt\u00e1rios ou atrav\u00e9s do site do evento:\ncinepedalbrasil.com.br\nOs inscritos recebem diplomas e brindes de participa\u00e7\u00e3o.\n\nO Cine Pedal \u00e9 apresentado pelo Minist\u00e9rio da Cultura e pela Ra\u00edzen. Lei de incentivo a cultura! Um evento Inffinito. Realiza\u00e7\u00e3o Minist\u00e9rio da Cultura \u2013 Governo Federal, Ordem e progresso.\n\n#ra\u00edzen #leideincentivoacultura #ministeriodacultura #inffinito #cinepedal","end_time":"2017-05-28T21:30:00-0300","name":"Cine Pedal Rio de Janeiro","place":{"name":"Parque das Figueiras - Lagoa Rodrigo De Freitas","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.97561999999999926558302831836044788360595703125,"longitude":-43.218490000000002737579052336513996124267578125,"state":"RJ","street":"Av. Borges de Medeiros, 1426 - Lagoa","zip":"22470-003"},"id":"1859217194316117"},"start_time":"2017-05-27T16:00:00-0300","id":"1497450943658754"}
{"description":"DANGEROUS WOMAN TOUR 2017\n\nUma das mais celebradas estrelas jovens da m\u00fasica mundial e um enorme fen\u00f4meno nas redes sociais, a atriz, cantora e compositora se apresenta no Rio de Janeiro, no dia 29 de junho.\n\nOs ingressos podem ser adquiridos por meio do site www.livepass.com.br.\n\nSERVI\u00c7O\nQuinta-feira, Dia 29 de junho\nRio de Janeiro - Local: Jeneusse Arena\nClassifica\u00e7\u00e3o Et\u00e1ria: 16 anos desacompanhado. Menores de 16 anos apenas acompanhados dos pais\/respons\u00e1veis legais\nLink de vendas: http:\/\/www.livepass.com.br\/event\/ariana-grande\/","end_time":"2017-06-29T23:00:00-0300","name":"Ariana Grande - Rio de Janeiro","place":{"name":"Jeunesse Arena","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.974444844118000474963992019183933734893798828125,"longitude":-43.38994813962499819126605871133506298065185546875,"state":"RJ","street":"Av. Embaixador Abelardo Bueno","zip":"22775040"},"id":"262914135747"},"start_time":"2017-06-29T20:00:00-0300","id":"1445970812099899"}
{"description":"Come\u00e7ando os trabalhos para organizar e informar todos os blocos de rua do carnaval de 2016 do Rio de Janeiro!!!\n\nFoto: Rapha Silva\nwww.facebook.com\/rapha.silva1\n\nBLOCO PEGA NO MEU MEME E BALAN\u00c7A >> www.fb.com\/events\/1641235846174052\/\nfacebook.com\/groups\/1821808691386785\/","end_time":"2031-02-09T21:00:00-0200","name":"Lista Oficial de Blocos de Carnaval de Rua do Rio de Janeiro 2017","place":{"name":"","location":{"latitude":-22.89999999999999857891452847979962825775146484375,"longitude":-43.2000000000000028421709430404007434844970703125},"id":"108154142551615"},"start_time":"2031-02-09T18:00:00-0200","id":"1634475110159842"}
{"description":"Ingressos:\nPlateia e frisas: R$80,00 (inteira) | R$40,00 (meia)\nBalc\u00e3o I: R$60,00 (inteira) | R$30,00 (meia)\nBalc\u00e3o II: R$50,00 (inteira) | R$25,00 (meia)\n\nConvidados**:\n\nDura\u00e7\u00e3o: aproximadamente 70 minutos\nClassifica\u00e7\u00e3o: 14 anos\n\n\n*Ingressos \u00e0 venda:\n \n- Atrav\u00e9s do site da Ingressorapido.com.br\n\n\n- Bilheteria do Teatro\n   Diariamente das 10h \u00e0s 22h\n\n** Os convidados ser\u00e3o anunciados em breve.","end_time":"2017-07-01T22:30:00-0300","name":"Improv\u00e1vel no Rio de Janeiro!","place":{"name":"Theatro NET Rio","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.966442099999998305293047451414167881011962890625,"longitude":-43.18735889999999955080056679435074329376220703125,"state":"RJ","street":"Rua Siqueira Campos, N\u00ba 143 - 2\u00ba Piso- Copacabana","zip":"22.031-071"},"id":"259933884087045"},"start_time":"2017-07-01T21:00:00-0300","id":"125531258002087"}
{"description":"Como prometido, nos reunimos esse ano para duas \u00fanicas apresenta\u00e7\u00f5es (RJ\/SP) e vamos celebrar esse encontro tocando TODAS as m\u00fasicas do \"reflita-se\" e \"transmigra\u00e7\u00e3o\". Duas horas de rsigma pra gente matar toda essa saudade. Sem delongas, QUEREMOS VER TODOS L\u00c1! \n\ninforma\u00e7\u00f5es\n16:00 - abertura da casa\n17:00 - Comodoro\n19:00 - R.Sigma\n\nhambientas\u00f4mm: Totonete\n\ningresso \u00fanico\nR$30 antecipado (https:\/\/tinyurl.com\/rsigmarj)\nR$40 porta","end_time":"2017-06-11T23:00:00-0300","name":"R.Sigma no Rio de Janeiro","place":{"name":"Duplex Club","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.89768000000000114368958747945725917816162109375,"longitude":-43.1870899999999977580955601297318935394287109375,"state":"RJ","street":"Rua Sacadura Cabral 147","zip":"20081-261"},"id":"1283532088324178"},"start_time":"2017-06-11T16:00:00-0300","id":"227033617781286"}
{"description":"Programa especial de acelera\u00e7\u00e3o para empreendedores e startups\n\n10 horas de imers\u00e3o completa com metodologia inovadora e exclusiva\n\nAprenda com as melhores pr\u00e1ticas do Brasil e do Vale do Sil\u00edcio\n\nMais de 3 mil empreendedores acelerados com 96% de satisfa\u00e7\u00e3o\n\nAprenda com as melhores pr\u00e1ticas do Brasil e Vale do Sil\u00edcio","end_time":"2017-05-27T19:00:00-0300","name":"Accelerator Day - Rio de Janeiro","place":{"name":"Royal Tulip Rio S\u00e3o Conrado","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.998096662424000413693647715263068675994873046875,"longitude":-43.2583277358640003740219981409609317779541015625,"state":"RJ","street":"Av. Aquarela do Brasil, 75","zip":"22610-010"},"id":"365577346823058"},"start_time":"2017-05-27T09:00:00-0300","id":"297539467343094"}
{"description":"Vem a\u00ed a FESTONNA JUNINA! Prepare-se pro arrai\u00e1 da MADONNA!\nMais detalhes em breve! \n\n\u25ba VALORES:\nANTECIPADOS: $25 + taxa \nLISTA AMIGA*: $30 at\u00e9 1h e $45 ap\u00f3s.\nSEM LISTA: $45 at\u00e9 1h e $60 ap\u00f3s.\n\n\u25ba Lista-amiga: festonnainrio@gmail.com\n(*enviar nomes at\u00e9 \u00e0s 20h do dia da festa e aguardar a confirma\u00e7\u00e3o)\n\n\u25ba ANIVERSARIANTES\n\u00bb Aniversariantes da semana (de 11\/06 a 18\/06)\nO aniversariante +1 acompanhante t\u00eam a entrada liberada e ainda pode ganhar uma garrafa de Chandon (750ml) (v\u00e1lida para listas acima de 30 nomes, com pelo menos a metade deles presente)\n\n\u00bb Os convidados com nome na lista pagam R$30,00 a qualquer hora da noite (mas chegue cedo e evite fila!); A casa abre \u00e0s 23h em ponto;\n\n\u00bb O nome na lista n\u00e3o garante a entrada no clube, que est\u00e1 sujeito \u00e0 lota\u00e7\u00e3o;\n\nFESTONNA \u2013 RIO DE JANEIRO\nGaleria Caf\u00e9\nRua Teixeira de Melo, 31 Ljs E e F - Ipanema - RJ (Pr\u00f3ximo ao metr\u00f4 Gal. Os\u00f3rio)\n\nApoio: POPSE\nRealiza\u00e7\u00e3o: MadonnaOnline, Hashtarget e Galeria Caf\u00e9\nNo clube, aceitamos todos os cart\u00f5es.\nProibido para menores de 18 anos.","end_time":"2017-06-18T05:00:00-0300","name":"Festonna Junina! - Rio de Janeiro","place":{"name":"Galeria Caf\u00e9","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.986054483025998962375524570234119892120361328125,"longitude":-43.19874388210499915885520749725401401519775390625,"state":"RJ","street":"Rua Teixeira de Melo 31 Ljs E e F","zip":"22410-010"},"id":"1487815131521757"},"start_time":"2017-06-17T23:00:00-0300","id":"116937505479527"}
{"description":"Um dos maiores astros da m\u00fasica mundial lan\u00e7a novo \u00e1lbum e anuncia datas de sua nova turn\u00ea. Apresenta\u00e7\u00f5es no Brasil ocorrem em Curitiba, S\u00e3o Paulo, Rio de Janeiro e Belo Horizonte.\n\nRIO DE JANEIRO\nPr\u00e9-venda Ourocard: de 14\/02 ter\u00e7a-feira (10h00) a 17\/02 sexta-feira (9h00)\nVenda: 17\/02 sexta-feira (abrindo 10h00)\nwww.livepass.com.br","end_time":"2017-05-25T22:00:00-0300","name":"Ed Sheeran - Rio de Janeiro","place":{"name":"Jeunesse Arena","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.974444844118000474963992019183933734893798828125,"longitude":-43.38994813962499819126605871133506298065185546875,"state":"RJ","street":"Av. Embaixador Abelardo Bueno","zip":"22775040"},"id":"262914135747"},"start_time":"2017-05-25T19:00:00-0300","id":"1958177904468295"}
{"description":"Nos dias 04 e 05 de Agosto, o Dunamis Movement estar\u00e1 na cidade do Rio de Janeiro (RJ), para o DUNAMIS WKND RIO DE JANEIRO!\n\nNeste evento contaremos com a presen\u00e7a de Teofilo Hayashi (Dunamis Movement), Mattie Montgomery, Andre Tanaka (Dunamis Movement), Eduardo Nunes (Dunamis Movement), O Rodolfo Abrantes, Zoe Lilly (Dunamis Music), SOZO Music (Dunamis Music) e toda equipe Dunamis.\n\nSer\u00e3o quatro sess\u00f5es explosivas, carregadas de muita adora\u00e7\u00e3o, revela\u00e7\u00e3o da palavra e poder do Esp\u00edrito Santo!\n\nPROGRAMA\u00c7\u00c3O\n \nEm breve.\n\nVALORES:\nR$65,00(1\u00ba Lote)\nR$75,00(2\u00ba Lote)\n\nLOCAL:\nIgreja Batista Atitute\n(Sylvio da Rocha Pollis 751 - Barra da Tijuca - Rio de Janeiro \u2013 RJ)","end_time":"2017-08-05T23:00:00-0300","name":"Dunamis WKND - Rio de Janeiro","place":{"name":"Minist\u00e9rio Miss\u00f5es IBA - Central da Barra da Tijuca","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-23.008140600000000830505086923949420452117919921875,"longitude":-43.4311713999999966517862048931419849395751953125,"state":"RJ","street":"Rua Sylvio da Rocha Polls","zip":"22793-395"},"id":"1553188074955571"},"start_time":"2017-08-04T21:00:00-0300","id":"228039594331767"}
{"end_time":"2017-07-13T23:00:00-0300","name":"Rio de Janeiro - Som da Vida","place":{"name":"Parque Ol\u00edmpico Rio 2016","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.97690145263199923419961123727262020111083984375,"longitude":-43.393931587324999554766691289842128753662109375,"state":"RJ","street":"Av. Embaixador Abelardo Bueno s\/n - Barra f\u00e3 Tijuca","zip":"22621-120"},"id":"119274221591061"},"start_time":"2017-07-13T22:00:00-0300","id":"224771254653682"}
{"end_time":"2017-06-04T20:30:00-0300","name":"Manu Gavassi | Rio de Janeiro, RJ","place":{"name":"Vivo Rio","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.913097401401000041687439079396426677703857421875,"longitude":-43.17132628369800073642181814648211002349853515625,"state":"RJ","street":"Avenida Infante Dom Henrique 85","zip":"20021-140"},"id":"149162891812377"},"start_time":"2017-06-04T19:00:00-0300","id":"1830235483908998"}
{"description":"E a\u00ed gente, tudo bacana?\n\nIsso aqui \u00e9 um evento da pe\u00e7a Tudo Bacana, t\u00e1 meninas? \n\n\u00c9 com muito orgulho e muito amor que convidamos voc\u00eas para assistir a nossa pe\u00e7a, pensada com muito amor e carinho pra ser show de bolas! S\u00f3 me confirma aqui no ponto se vamos lotar o teatro com um monte de bacanas? \u2665 \n\nSe voc\u00ea \u00e9 um bacana que mora no Rio de Janeiro\/RJ, fique atento pra pegar todas as min\u00facias! Seria esse o melhor evento das nossas vidas? Cara, sim! \n\nData da pe\u00e7a: 1, 2, 3, 8, 9 e 10 de setembro de 2017\nLocal: \nDia 1 (20h) Theatro Bangu Shopping \nDia 2 (11h e 15h) e 3 (11h e 15h) Theatro Net Rio\nDia 8 (20h) Theatro Bangu Shopping\nDia 9 (11h e 15h) e 10 (11h e 15h) Theatro Net Rio\n\nAlgumas perguntolas frequentes:\n\nVai rolar ingresso especial de Meet and Greet? \n\nC\u00eas t\u00e3o ing\u00eanuos, n\u00e9? Todos os bacanas v\u00e3o poder tirar foto com Thalitinha e Gabizoca com o ingresso normal, n\u00e3o vamos fazer ingresso especial, t\u00e1, seus doido?\n\nComo funcionar\u00e1 a sess\u00e3o de fotos? \n\nAs sess\u00f5es de fotos sempre v\u00e3o rolar ap\u00f3s cada sess\u00e3o da pe\u00e7a. S\u00f3 me confirma rapid\u00e3o se vamos poder nos abra\u00e7ar? \u2665\n\nQual a classifica\u00e7\u00e3o da pe\u00e7a?\n\nA classifica\u00e7\u00e3o da pe\u00e7a \u00e9 a partir de 10 anos, t\u00e1, seus loco? E n\u00e3o esque\u00e7am de levar um documento de identifica\u00e7\u00e3o, porque \u00e9 obrigat\u00f3rio pra entrar, beleza?\n\nEstudantes que n\u00e3o estiverem com os documentos corretos ter\u00e3o que pagar o valor do ingresso completo, ent\u00e3o lembrem de levar tudo direitinho! \n\nQualquer d\u00favida pode entrar em contato com a produ\u00e7\u00e3o por aqui, \u00f3: \n\ndepoisdas11@diaestudio.com\n\nREALIZA\u00c7\u00c3O: Depois das 11 e Dia Est\u00fadio","end_time":"2017-09-10T18:00:00-0300","name":"Tudo Bacana! - Rio de Janeiro","place":{"name":"Theatro NET Rio","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.966442099999998305293047451414167881011962890625,"longitude":-43.18735889999999955080056679435074329376220703125,"state":"RJ","street":"Rua Siqueira Campos, N\u00ba 143 - 2\u00ba Piso- Copacabana","zip":"22.031-071"},"id":"259933884087045"},"start_time":"2017-09-01T15:00:00-0300","id":"224393538048243"}
{"name":"MANIFESTA\u00c7\u00c3O RIO DE JANEIRO","place":{"name":"Praia De Copacana Posto 5","location":{"latitude":-22.88257779999999996789483702741563320159912109375,"longitude":-43.31145570000000333266143570654094219207763671875},"id":"521698827899050"},"start_time":"2017-09-07T10:00:00-0300","id":"1141450275875522"}
{"description":"Estamos formando uma lista colaborativa com eventos solid\u00e1rios na cidade de Rio de Janeiro!\n\nA id\u00e9ia \u00e9 divulgar o maior n\u00famero de eventos para o maior n\u00famero de pessoas.\n\nSe voc\u00ea t\u00e1 sabendo de algo legal que vai rolar na cidade, posta aqui pra mais gente ver!\n\nQuanto mais, melhor! Convide seus amigos!","name":"Eventos Solid\u00e1rios do Rio de Janeiro","place":{"name":"Rio de Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.910000964055999617130510159768164157867431640625,"longitude":-43.17986793681699708713495056144893169403076171875,"state":"RJ"},"id":"110346955653479"},"start_time":"2020-01-01T00:00:00-0200","id":"815664841815461"}
{"description":"10.000 Maniacs, uma das mais cl\u00e1ssicas e influentes bandas da m\u00fasica pop est\u00e1 em tour mundial de divulga\u00e7\u00e3o de seu novo disco Playing Favorites. A mais recente turn\u00ea do grupo americano vir\u00e1 ao Brasil em 2017 para 3 \u00fanicas apresenta\u00e7\u00f5es em junho. \n\n\"Playing Favorites\" foi lan\u00e7ado em junho de 2016. Gravado em Jamestown em frente a uma entusi\u00e1stica plateia, o \u00e1lbum re\u00fane uma cole\u00e7\u00e3o com 14 cl\u00e1ssicos da banda ao vivo. M\u00fasicas como These Are Days, Because The Night, Hey Jack Kerouac, Trouble Me, What's The Matter Here e Like The Weather s\u00e3o interpretadas pela forma\u00e7\u00e3o atual da banda que tem Mary Ramsey (voz e viola), Jerome Augustyniak (bateria), Dennis Drew (teclados e vocais), Jeff Erickson (guitarra e vocais), Steven Gustafson (baixo) e John Lombardo (guitarra e vocais). \n\nO espet\u00e1culo faz parte da programa\u00e7\u00e3o da Top Cat Concert Series, sequ\u00eancia de shows internacionais promovidos pela produtora Top Cat.  O palco do Vivo Rio receber\u00e1 a banda em um show eletrizante para o p\u00fablico da Cidade Maravilhosa.\n\nGaranta j\u00e1 o seu ingresso! https:\/\/carrinho.tudus.com.br\/vivo-rio-10000-maniacs","end_time":"2017-06-03T23:55:00-0300","name":"10.000 Maniacs Rio de Janeiro","place":{"name":"Vivo Rio","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.913097401401000041687439079396426677703857421875,"longitude":-43.17132628369800073642181814648211002349853515625,"state":"RJ","street":"Avenida Infante Dom Henrique 85","zip":"20021-140"},"id":"149162891812377"},"start_time":"2017-06-02T22:00:00-0300","id":"1820207644917780"}
{"description":"26 Maio, Sexta - 20:00\n27 Maio, S\u00e1bado - 20:00\n28 Maio, Domingo - 17:00\n\n\u201cShadowland 2 nos deixa sem palavras... Bonito, comovente e completamente inesperado.\u201d \u2014 Stuttgarter Zeitung\n\nBerlin Critic\u2019s Prize. Branders Awards. Scotsman Awards. Primetime Emmy Awards. Essas sa\u0303o as credenciais, ou melhor, alguns dos pre\u0302mios do Pilobolus!\n\nPilobolus ja\u0301 visitou mais de 64 pai\u0301ses, encantando multido\u0303es. Desde a estreia de sucesso na Broadway, os espeta\u0301culos do grupo sa\u0303o verdadeiros desafios a\u0300 anatomia, ja\u0301 que os movimentos de seus bailarinos impressionam pelo vigor e liberdade.","end_time":"2017-05-28T19:00:00-0300","name":"Pilobolus - Shadowland 2 - Rio de Janeiro","place":{"name":"Teatro Municipal Do Rio De Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.90935683161200131507939659059047698974609375,"longitude":-43.17643936581900021565161296166479587554931640625,"state":"RJ","street":"Rua Evaristo da Veiga","zip":"20241-050"},"id":"278125948959018"},"start_time":"2017-05-26T20:00:00-0300","id":"1989272491347795"}
{"description":"BATATAS FRITAS, CORADAS, DOURADAS, ASSADAS, COZIDAS, CURTIDAS, DOCES E SALGADAS.... \n\nDELICIOSAS BATATAS DE TODOS OS TIPOS \n\nO MAIOR FESTIVAL DE BATATAS DO RIO DE JANEIRO\n\nZona Norte Rio de Janeiro\nAGUARDE MAIS INFORMA\u00c7\u00d5ES","end_time":"2017-08-13T14:00:00-0300","name":"Festival de BATATAS - Rio De Janeiro","place":{"name":"Zona Norte Carioca","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.875742564999999473229763680137693881988525390625,"longitude":-43.3058411800000016000922187231481075286865234375,"state":"RJ"},"id":"1420000931554313"},"start_time":"2017-08-11T11:00:00-0300","id":"198352317344688"}
{"description":"SESS\u00c3O EXTRA - 02 DE JUNHO, \u00c0S 21H30.\n\nEm \u201cA Inoc\u00eancia est\u00e1 Perdida\u201d, Matheus Cear\u00e1 volta \u00e0s suas origens, revelando uma realidade muito diferente dos dias de hoje. O humorista relembra as hist\u00f3rias de sua inf\u00e2ncia, incluindo os causos de seus av\u00f3s, Seu Antenor e Dona Leonora, e as experi\u00eancias vividas com a sua esposa, Maria Caranguejo, e seus filhos, Waldisney e Disneylandia.\n\nIngressos na Bilheteria do Theatro ou https:\/\/goo.gl\/rILU7b.","end_time":"2017-06-02T23:00:00-0300","name":"Matheus Cear\u00e1 no Rio de Janeiro\/RJ","place":{"name":"Theatro Bangu Shopping","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.878251023476000369782923371531069278717041015625,"longitude":-43.4662699699400008057637023739516735076904296875,"state":"RJ","street":"Rua Fonseca, 240","zip":"21820-005"},"id":"1269050173159456"},"start_time":"2017-06-02T20:00:00-0300","id":"1897416260471887"}
{"description":"Semin\u00e1rio\n\n\"Crise no estado do Rio de Janeiro\"\n\n 29 e 30 de maio de 2017\n\nCoordena\u00e7\u00e3o: Fernando Mattos (UFF) e Bruno Leonardo Sobral (UERJ)\n\nLocal: Audit\u00f3rio Bloco F - Economia - UFF\nCampus Gragoat\u00e1 - Niter\u00f3i-RJ.\n\nPROGRAMA\u00c7\u00c3O\n \n29 de maio de 2017\n \n9h30 \u00e0s 10h\nABERTURA\nRoberto Saturnino Braga (Centro Celso Furtado)\nRuy Santacruz (Diretor da Faculdade de Economia da UFF)\nRenaut Michel (Vice-Diretor da Fac. de Economia da UFF) \nFernando Mattos (UFF - coordenador do evento)\nRepresentante do Diret\u00f3rio Acad\u00eamico da Fac.Eco\/UFF\n \n10h \u00e0s 11h45\nMesa 1\nDESAFIOS DA CRISE FLUMINENSE\n \nModerador: Emmanoel Boff (UFF)\nPalestrantes: Cl\u00e9lio Campolina (UFMG; ex-ministro da Ci\u00eancia e Tecnologia) \nMauro Os\u00f3rio (UFRJ; IERJ; IPP)\n \n13h30 \u00e0s 15h15\nMesa 2\nA IND\u00daSTRIA NA ECONOMIA FLUMINENSE\n \nModeradora: Carmem Feij\u00f3 (UFF)\nPalestrantes: Bruno Leonardo Sobral (UERJ)\nJorge Britto (UFF)\n \n15h30 \u00e0s 17h15\nMesa 3\nA QUEST\u00c3O METROPOLITANA E A CIDADE DO RIO DE JANEIRO\n \nModerador: Edison Rodrigues Barreto Jr. (UFF)\nPalestrantes: Christian Edward Lynch (IESP-UERJ; Editor da revista Insight Intelig\u00eancia)\nLuiz C\u00e9sar Queiroz Ribeiro (UFRJ)\nWaldeck Carneiro (UFF; Deputado Estadual - Presidente da Comiss\u00e3o de Economia da ALERJ)\n \n30 de maio \u2013 ter\u00e7a feira\n \n9h30 \u00e0s 10h\nLAN\u00c7AMENTO REGIONAL DO PR\u00caMIO CELSO FURTADO DE DESENVOLVIMENTO REGIONAL - 4\u00aa EDI\u00c7\u00c3O - HOMENAGEM A MILTON SANTOS\n \n10h \u00e0s 11h45\nMesa 4\nDESAFIOS PARA REPENSAR O PLANEJAMENTO P\u00daBLICO REGIONAL\n \nModeradora: Rita Almico (UFF)\nPalestrantes: Bruno Leonardo Sobral (UERJ)\nCarlos Brand\u00e3o (UFRJ) \n \n13h30 \u00e0s 15h15\nMesa 5\nSISTEMA DE INOVA\u00c7\u00c3O TECNOL\u00d3GICA DO ESTADO DO RIO DE JANEIRO \n \nModeradora: Ana Urraca (UFF)\nPalestrantes: Israel Sanches (UFRRJ)\nAlexis Dantas (UERJ)\n \n15h30 \u00e0s 17h15\nMesa 6\nA\u00c7\u00c3O POL\u00cdTICA NO ESTADO DO RIO DE JANEIRO\n \nModeradora: Bianca Imbiriba (UFF)\nPalestrantes: Fabiano Santos (IESP-UERJ)\nPedro Campos (UFRRJ) \nMauro Os\u00f3rio  (UFRJ; IERJ; IPP)","end_time":"2017-05-30T17:15:00-0300","name":"Semin\u00e1rio \"Crise no estado do Rio de Janeiro\"","place":{"name":"Faculdade de Economia - UFF","location":{"city":"Niter\u00f3i","country":"Brazil","latitude":-22.89814467666899844289218890480697154998779296875,"longitude":-43.13303721801700163496207096613943576812744140625,"state":"RJ","street":"Rua Professor Marcos Waldemar de Freitas Reis - Campus do Gragoat\u00e1, Bloco F","zip":"24210-000"},"id":"507198456027615"},"start_time":"2017-05-29T09:30:00-0300","id":"413811555664516"}
{"description":"Menos ansiedade, estresse e cansa\u00e7o.\nMais entusiamo, clareza e alegria =)\nEntenda como na sess\u00e3o introdut\u00f3ria gratuita do curso da Arte de Viver Happiness Program. \n\nTodos os domingos de maio(exceto dias que temos curso e feriados), 18h\nem nossas sedes e centros do Rio de Janeiro\n\nBarra da Tijuca: Rua Evandro Lins e Silva 840\/1102 \nTijuca:  Rua Soares da Costa 25\/301\nBotafogo: Rua Volunt\u00e1rios da P\u00e1tria 301\/801\nNiter\u00f3i: Estrada Caetano Monteiro 701\/201\nFreguesia: Rua Araguaia 560\/102\nRecreio: Rua Guilherme Baptista, 451 (Escola Vira-Virou)\n\nInscri\u00e7\u00e3o na sess\u00e3o introdut\u00f3ria gratuita: https:\/\/www.artofliving.org\/br-pt\/sessao-experimental\n--\nEliminar o estresse nas pessoas, a viol\u00eancia no mundo e deixar a felicidade florescer \u00e9 o objetivo da Arte de Viver. Atrav\u00e9s do Happiness Program, um programa que associa t\u00e9cnicas de respira\u00e7\u00e3o, medita\u00e7\u00e3o, yoga e conhecimentos sobre os mecanismos do corpo e da mente. \n\nOs participantes relatam grande al\u00edvio de estresse e ansiedade, melhora significativa nos n\u00edveis de concentra\u00e7\u00e3o, clareza, energia, disposi\u00e7\u00e3o, alegria e entusiasmo para lidar com as demandas do dia a dia. Al\u00e9m do sentimento de felicidade e bem-estar, decorrentes de pr\u00e1ticas saud\u00e1veis e mais harmonia nos relacionamentos interpessoais.\n\nVenha participar da nossa Sess\u00e3o Introdut\u00f3ria.\nGRATUITA E ABERTA AO P\u00daBLICO.\n\n----------------------------------------------------------------------\n\nAssita ao v\u00eddeo - Medita\u00e7\u00e3o Antes e Agora: bit.ly\/v\u00eddeoMEDITA\u00c7\u00c3O\n\nPara saber mais sobre a Arte de Viver:\nwww.artedeviver.org.br\nfacebook: Arte de Viver","end_time":"2017-06-25T21:00:00-0300","name":"RJ - Rio de Janeiro - Sess\u00f5es Introdut\u00f3rias Gratuitas Happiness","place":{"name":"Rio de Janeiro"},"start_time":"2017-06-25T18:00:00-0300","id":"457583847914563"}
{"description":"O maior Festival itinerante de m\u00fasica eletr\u00f4nica do Brasil retorna ao Haras dos Anjos ap\u00f3s a hist\u00f3rica Tour de 10 Anos!\n\nNascido em 2005, em Goi\u00e2nia, o Playground  j\u00e1 contou com mais de 70 edi\u00e7\u00f5es em cidades como S\u00e3o Paulo, Porto Alegre, Rio de Janeiro, Belo Horizonte, Curitiba, Fortaleza, entre outras.\n \nCom sua capacidade de inovar e mexer com a imagina\u00e7\u00e3o do p\u00fablico, o festival  j\u00e1 recebeu mais de meio milh\u00e3o de pessoas e \u00e9 recorde de cr\u00edtica por onde passa. O grande diferencial do evento \u00e9 mesclar m\u00fasica, divers\u00e3o, cultura e entretenimento dentro de um gigantesco e inusitado parque de divers\u00f5es ao ar livre e com os melhores e mais avan\u00e7ados brinquedos do mercado.\n \nTudo isso, \u00e9 claro, em meio a milhares de pessoas ao som dos melhores DJs do Brasil e do Mundo.\n\nVoc\u00ea NUNCA se DIVERTIU tanto!\n\nLine Up\nEm Breve\n\nIngressos\nEm Breve\n\nRealiza\u00e7\u00e3o\nInnova Produ\u00e7\u00f5es\nCTRL Comunica\u00e7\u00e3o\nMSD Soundsystem","end_time":"2017-12-17T14:00:00-0200","name":"Playground Rio de Janeiro - Tour 12 Anos","place":{"name":"Haras dos anjos - Santo Aleixo","location":{"latitude":-22.853619760600000887507121660746634006500244140625,"longitude":-43.25980745060000032253810786642134189605712890625},"id":"422422887782869"},"start_time":"2017-12-16T23:00:00-0200","id":"612408838953517"}
{"description":"Raise your horns, Latin America! We're bringing our Jomsviking World Tour to your lands with ABBATH. Get Tickets: https:\/\/www.ingressorapido.com.br\/","end_time":"2017-05-26T23:00:00-0300","name":"Amon Amarth in Rio De Janeiro","place":{"name":"Circo Voador","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.913074403978999526998450164683163166046142578125,"longitude":-43.18023569616099877066517365165054798126220703125,"state":"RJ","street":"Rua dos Arcos s\/n","zip":"20230-060"},"id":"169054899831255"},"start_time":"2017-05-26T19:00:00-0300","id":"1438286889547235"}
{"description":"Red Hot Chili Peppers will be performing in Rio de Janeiro, Brazil at Rock In Rio on September 24, 2017. \n\nTicket on-sale to be announced soon.\n\nAll RHCP dates here: http:\/\/redhotchilipeppers.com\/tour","end_time":"2017-09-24T21:00:00-0300","name":"RHCP * Rio de Janeiro, Brazil * Rock In Rio","place":{"name":"Rock'in Rio - Cidade do Rock","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.938518739100000942698898143135011196136474609375,"longitude":-43.3534178928999978097635903395712375640869140625,"state":"RJ","street":"Vila Ol\u00edmpica","zip":"22763-010"},"id":"228209153901195"},"start_time":"2017-09-24T19:00:00-0300","id":"596973400487123"}
{"description":"Ol\u00e1 gente de Quintal!!!!!!\nJ\u00e1 temos nova data para  o encontro de Maio. Voltamos a Quinta da Boa Vista para mais um domingo de muitas brincadeiras. Vem brincar tamb\u00e9m!\n\nN\u00e3o conhece o Quintal? A gente explica,d\u00e1 uma lida aqui :\n\n1. Sobre o Quintal:\nO Quintal de Inf\u00e2ncias \u00e9 um encontro participativo, ou seja, ele se realiza com a colabora\u00e7\u00e3o de todos. N\u00e3o \u00e9 um evento patrocinado nem financiado. N\u00e3o tem que pagar e nao haver\u00e3o monitores. Quem constroi e compartilha as brincadeiras somos n\u00f3s. Depende de n\u00f3s a presen\u00e7a dos materiais para compartilharmos, ou seja, se vc tiver alguma coisa em casa que possa trazer para n\u00f3s brincarmos, traz sim! \"Mas o que eu posso levar?\" Bambol\u00ea, corda, el\u00e1stico, pipa, bolinha de gude, pe\u00e3o, peteca, vai e vem, taco, brinquedos de material reciclado, giz e papel, perna de pau,instrumentos musicais, 3 marias, ou qualquer outra brincadeira que lembramos de nossas inf\u00e2ncias nas ruas.\n\n2. Sobre interven\u00e7\u00f5es:\nQualquer proposta de interven\u00e7\u00e3o l\u00fadica \u00e9 bem vinda, como: conta\u00e7\u00e3o de hist\u00f3rias, teatrinho, m\u00fasica, yoga. N\u00e3o apoiamos usar o espa\u00e7o para propagandas e marketing pessoal. O espa\u00e7o intenciona ser um ambiente que possibilite as crian\u00e7as a n\u00e3o exposi\u00e7\u00e3o a contextos de consumo. \nInterven\u00e7\u00f5es com eletr\u00f4nicos e jogos digitais n\u00e3o est\u00e3o na inten\u00e7\u00e3o da proposta. \n\n3. Sobre o pic-nic:\nO intuito do pic nic \u00e9 coletivo tamb\u00e9m, para intera\u00e7\u00e3o das crian\u00e7as com novos amigos e aproveitar para inserir o compartilhar o \"p\u00e3o\". Masss fica a crit\u00e9rio de cada um, j\u00e1 que costuma nao funcionar na coletividade.\n\n4. Sobre o local:\nUma vez por m\u00eas levamos o Quintal a algum local diferente com o proposito de espalharmos as brincadeiras do oiapoque ao chui.\nNosso ponto de encontro sempre ser\u00e1 no estandarte \"Quintal de Inf\u00e2ncia\". Tem um espa\u00e7o legal na sua comunidade? Fala com a gente, queremos ir!\n\nObserva\u00e7\u00f5es:\n5. O evento s\u00f3 N\u00c3O acontecer\u00e1 em caso de Chuva. Por\u00e9m, sempre os deixaremos informados sobre os contratempos. O Quintal costuma ser de sorte com rela\u00e7\u00e3o ao clima.\n\n6. Objetos encontrados(achados e perdidos) podem ser deixados conosco pr\u00f3ximo ao estandarte do Quintal. \n\n\nConvidem m\u00e3es, pais, tias, av\u00f3s, netos, sobrinhos, amigos, vizinhos, papagaio, periquito e confirmem presen\u00e7a!\n<3\n\nSe voc\u00ea nao est\u00e1 na nossa p\u00e1gian aqui do face adicione pra acompanhar e saber dos pr\u00f3ximos encontros:\nPage: https:\/\/www.facebook.com\/quintaldeinfancias\n\nAgora tamb\u00e9m temos instagram!! Segue l\u00e1:\nInstagram: https:\/\/www.instagram.com\/quintaldeinfancias\/\n\n\nE VAMOS BRINCAR!!!!!!!!","end_time":"2017-05-28T17:00:00-0300","name":"Quintal de Inf\u00e2ncias na Quinta da Boa Vista - Rio de Janeiro","place":{"name":"Quinta da Boa Vista, Rio de Janeiro - RJ, 20910-061, Brasil"},"start_time":"2017-05-28T13:00:00-0300","id":"236532190084524"}
{"description":"Al\u00f4, galerinha do Rio de Janeiro, estou chegando na cidade com o meu show! \n\nBora, abestado, vai ser bom demais!\n\nMais informa\u00e7\u00f5es em: http:\/\/www.tirullipashow.com.br\/","end_time":"2017-06-11T20:00:00-0300","name":"Tirullipa no Rio de Janeiro - Barra Music","place":{"name":"Barra Music - Barra Da Tijuca-RJ","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.970138312399999591661980957724153995513916015625,"longitude":-43.18817556709999649910969310440123081207275390625,"state":"RJ","zip":"22040-002"},"id":"153963874741883"},"start_time":"2017-06-11T16:00:00-0300","id":"1370985792967146"}
{"description":"Ana Muller no Dia da M\u00fasica\n\nHor\u00e1rio do show: 15h (n\u00e3o atrasem)\nLocal: Pra\u00e7a Lu\u00eds de Cam\u00f5es, na Gl\u00f3ria\n\nEVENTO GRATUITO\n\nO Dia da M\u00fasica \u00e9 um festival em rede que envolve dezenas de palcos em todo o pa\u00eds e sua 3\u00aa edi\u00e7\u00e3o ser\u00e1 em 24 de junho de 2017.\n\nAs atra\u00e7\u00f5es dos Palcos do Conselho foram escolhidas entre mais de 3,4 mil artistas inscritos e se juntam aos mais de 300 shows em 70 palcos apoiados em 22 estados do Brasil no Dia da M\u00fasica 2017!\n\nPROGRAMA\u00c7\u00c3O\n14h - Molho Negro (PA)\n15h - Ana Muller (ES)\n16h - Chicas (RJ)\n17h - Esdras Nogueira (DF)\n18h - Do Amor (RJ)\n19h - SOM PEBA + BOBBY DJOY (COLETIVO BTPGD\u00c3O)\n20h - Mc Linn da Quebrada (SP)","end_time":"2017-06-24T15:40:00-0300","name":"Ana Muller | Rio de Janeiro [show gratuito]","place":{"name":"Gl\u00f3ria, Rio de Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.92086388999999968518750392831861972808837890625,"longitude":-43.17349722000000156185706146061420440673828125,"state":"RJ","zip":"20241-180"},"id":"564263263658762"},"start_time":"2017-06-24T15:00:00-0300","id":"300765127030459"}
{"description":"Bruno Mars announces \u202224K Magic\u2022 North American Tour dates!\n\nTickets: http:\/\/bit.ly\/BrunoMars-Tickets2017\n\nR&B, funk and soul singer-songwriter Bruno Mars just revealed the dates for his forthcoming 24K Magic Tour in support of his third studio album, \u201c24K Magic,\u201d which drops on Friday.\n\nMars, who is known for hits such as \u201cUptown Funk,\u201d \u201cGrenade, \u201cJust the Way You Are\u201d and \u201cThe Lazy Song,\u201d will wrap up his extensive tour next year.\nThis is not the official facebook event.\n\nTickets go onsale on May 16, here: \n\u27a2 http:\/\/tidd.ly\/8f85e952\n\u27a2 http:\/\/bit.ly\/BrunoMars-Rio","end_time":"2017-11-18T23:00:00-0200","name":"Bruno Mars | Rio de Janeiro, Brazil","place":{"name":"Pra\u00e7a da Apoteose","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.91194444439999955420717014931142330169677734375,"longitude":-43.19638888890000316678197123110294342041015625,"state":"RJ","street":"Pra\u00e7a da Apoteose","zip":"20210-072"},"id":"1403291259922313"},"start_time":"2017-11-18T20:00:00-0200","id":"830950317061367"}
{"description":"Classifica\u00e7\u00e3o Et\u00e1ria: 16 anos. Menores de 16 anos somente acompanhados dos pais ou respons\u00e1veis legais.\nPr\u00e9-venda Ourocard: de 14\/02 ter\u00e7a-feira (10h00) a 17\/02 sexta-feira (9h00)\nVenda Geral: 17\/02 sexta-feira (abrindo 10h00) em www.livepass.com.br, bilheteria oficial e pontos de venda da Livepass.\nHor\u00e1rio do show: 21h00\nAbertura dos port\u00f5es: 18h00\n\nEm breve mais informa\u00e7\u00f5es!!","end_time":"2017-05-26T00:00:00-0300","name":"Ed Sheeran - Rio de Janeiro\/RJ","place":{"name":"Jeunesse Arena","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.974444844118000474963992019183933734893798828125,"longitude":-43.38994813962499819126605871133506298065185546875,"state":"RJ","street":"Av. Embaixador Abelardo Bueno","zip":"22775040"},"id":"262914135747"},"start_time":"2017-05-25T21:00:00-0300","id":"388026551551805"}
{"description":"PR\u00c9-VENDA QUEREMOS!: 20 DE MAR\u00c7O \/ VENDA GERAL: 24 DE MAR\u00c7O\n\nSERVI\u00c7O:\nData: S\u00e1b, 10 de junho de 2017\nLocal: Vivo Rio\nAbertura da casa: 19:30\nClassifica\u00e7\u00e3o:16 anos\n\nVenda Queremos!:\nIngresso Queremos! (pre\u00e7o Promocional a venda somente no site do Queremos!)\nLote \u00fanico - R$ 90 \n\nVenda normal:\n1\u00ba Lote - R$ 90 (meia) \/ R$ 180 (inteira) \n2\u00ba Lote - R$ 100 (meia) \/ R$ 200 (inteira) \n3\u00ba Lote - R$ 110 (meia) \/ R$ 220 (inteira) \nPara venda normal, os ingressos podem ser adquiridos pelo site da Livepass.\n\n------\n\nCom patroc\u00ednio da Heineken, o Queremos! traz ao Brasil, em junho, a banda norte-americana Boyce Avenue, um dos maiores fen\u00f4menos de popularidade da Internet, para duas apresenta\u00e7\u00f5es. Formado pelos irm\u00e3os Alejandro, Fabian e Daniel Manzano, o grupo tocar\u00e1 no dia 08 de junho no Music Hall, em Belo Horizonte, e no Vivo Rio, no Rio de Janeiro, no dia 10 de junho. Os shows fazem parte da nova turn\u00ea mundial do trio, \"Be Somebody World Tour\". No Rio, a apresenta\u00e7\u00e3o conta com a parceria da Move Concerts.\n\nCriada em 2004, Boyce Avenue se tornou conhecida mundialmente em 2007, quando suas vers\u00f5es ac\u00fasticas de grandes hits come\u00e7aram a fazer sucesso no YouTube. Seu canal oficial de v\u00eddeos conta hoje com mais de 3 bilh\u00f5es de visualiza\u00e7\u00f5es e tem 9 milh\u00f5es de inscritos. Eles s\u00e3o atualmente a quarta banda mais popular do YouTube em todo o mundo, e a 17\u00aa banda mais acessada nas ferramentas de busca.\n\nCom tr\u00eas \u00e1lbuns lan\u00e7ados at\u00e9 aqui \u2013 \"All You\u2019re Meant to Be\" (2008); \"All We Have Left\" (2010) e \"Road Less Traveled\" (2016) \u2013 a Boyce Avenue se acostumou a n\u00fameros superlativos. Nos \u00faltimos tr\u00eas anos, mais de 500 mil pessoas de 20 pa\u00edses diferentes j\u00e1 assistiram suas apresenta\u00e7\u00f5es. Al\u00e9m dos \u00e1lbuns, eles lan\u00e7aram 16 EPs e um disco ao vivo. Al\u00e9m de comporem e terem v\u00e1rios hits, como \u201cEvery Breath\u201d, \u201cOn my way\u201d e \u201cFind me\u201d e os irm\u00e3os Manzano fazem covers de um grande n\u00famero de artistas, como Bruno Mars, Katy Perry, Adele, Foo Fighters, Tracy Chapman e One Direction.\n\nN\u00e3o \u00e9 permitida a compra e venda de ingressos nesta p\u00e1gina. Por quest\u00e3o de segran\u00e7a, os posts ser\u00e3o deletados.","end_time":"2017-06-10T23:50:00-0300","name":"Boyce Avenue no Rio de Janeiro!","place":{"name":"Vivo Rio","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.913097401401000041687439079396426677703857421875,"longitude":-43.17132628369800073642181814648211002349853515625,"state":"RJ","street":"Avenida Infante Dom Henrique 85","zip":"20021-140"},"id":"149162891812377"},"start_time":"2017-06-10T19:30:00-0300","id":"1846577635565363"}
{"description":"RIO, VOLTAMOS!\n\nO evento mais divertido do pa\u00eds esta de volta \u00e0 capital do Rio de Janeiro em sua Terceira Edi\u00e7\u00e3o, e desta vez, com NOVA ATRA\u00c7\u00c3O! INGRESSOS LIMITADOS APENAS ONLINE E ANTECIPADO! Adquira j\u00e1 seu ingresso e n\u00e3o fique fora em https:\/\/www.sympla.com.br\/bubble-fest-rio-de-janeiro---11-de-junho__134468!\n\nJogue o Bubble Soccer, famoso Futebolha; Archery Tag, o paintball de arco e flechas; Big Volley, o volei com uma bola gigante e diversas outras atra\u00e7\u00f5es como guerra de cotonetes, bolhas de sab\u00e3o gigante e muito mais por apenas R$45,00! Todas atividades inclusas! E desta vez com NOVA ATRA\u00c7\u00c3O!\n\nO Bubble Fest \u00e9 um evento sensacional com esportes alternativos irados como Futebol de Bolha, Archery Tag, Big Volley e muito mais! E o melhor de tudo, todas atividades do evento est\u00e3o inclusas no valor do ingresso!\n\nO evento tem local e data marcada: 11 de Junho, no Sitio Verde Morada, em Guaratiba!\n\nO evento contar\u00e1 com todas atra\u00e7\u00f5es abaixo:\n\u25aa Bubble Soccer \n\u25aa Archery Tag \n\u25aa Big Volley\n\u25aa Guerra de Cotonetes\n\u25aa Bolhas de Sab\u00e3o Gigantes\n\u25aa Food Trucks\n\u25aa muito mais!\n\nN\u00e3o sabe ainda o que s\u00e3o as atividades?\nO Bubble Soccer, tamb\u00e9m conhecido como Futebolha, \u00e9 a melhor maneira de descontar suas emo\u00e7\u00f5es de uma forma divertida e segura. O Archery Tag, \u00e9 uma mistura surreal entre arqueria e paintball, surgindo assim uma atividade completamente \u00fanica! Sinta-se como Katniss no Jogos Vorazes, ou o Legolas na Terra M\u00e9dia haha J\u00e1 o Big Volley \u00e9 um volley sensacional, jogado com uma bola de 2 metros e meio de di\u00e2metro!\n\nE claro, como voc\u00ea j\u00e1 sabe, tudo incluso no ingresso! N\u00e3o paga nada a mais por nenhuma atividade!\n\nAlguma d\u00favida? Mande whats app para (11)97552-6560 ou visite nosso site em www.bubblesports.com.br!","end_time":"2017-06-11T18:00:00-0300","name":"Bubble Fest Rio de Janeiro - 11 de Junho","place":{"name":"Hode Lu\u00e3","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.973267899999999741567080491222441196441650390625,"longitude":-43.54660979999999881329131312668323516845703125,"state":"RJ","street":"Av. Gaspar de Lemos, 1101","zip":"23020-110"},"id":"237974239558595"},"start_time":"2017-06-11T10:00:00-0300","id":"165011400688907"}
{"description":"Ingressos:\nPlateia e frisas: R$80,00 (inteira) | R$40,00 (meia)\nBalc\u00e3o I: R$60,00 (inteira) | R$30,00 (meia)\nBalc\u00e3o II: R$50,00 (inteira) | R$25,00 (meia)\n\nConvidados**:\n\nDura\u00e7\u00e3o: aproximadamente 70 minutos\nClassifica\u00e7\u00e3o: 14 anos\n\n\n*Ingressos \u00e0 venda:\n \n- Atrav\u00e9s do site da Ingressorapido.com.br\n\n\n- Bilheteria do Teatro\n   Diariamente das 10h \u00e0s 22h\n\n** Os convidados ser\u00e3o anunciados em breve.","end_time":"2017-07-02T19:30:00-0300","name":"Improv\u00e1vel no Rio de Janeiro!","place":{"name":"Theatro NET Rio","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.966442099999998305293047451414167881011962890625,"longitude":-43.18735889999999955080056679435074329376220703125,"state":"RJ","street":"Rua Siqueira Campos, N\u00ba 143 - 2\u00ba Piso- Copacabana","zip":"22.031-071"},"id":"259933884087045"},"start_time":"2017-07-02T18:00:00-0300","id":"916299645179933"}
{"description":"5+ km\n20 -23 obst\u00e1culos\n\nReebok Spartan Race Sprint \u00e9 a nossa dist\u00e2ncia mais curta, com cerca de 5 km e 20 obst\u00e1culos. Essa ser\u00e1 a oportunidade perfeita para todos os n\u00edveis de atletas. Se voc\u00ea pensa que n\u00e3o consegue, voc\u00ea est\u00e1 errado. Voc\u00ea pode! Apresente-se na linha de largada e prove para voc\u00ea mesmo que \u00e9 capaz!\n\nDATA DO EVENTO\n11 de junho de 2017\n\nENDERE\u00c7O - ETAPA RIO DE JANEIRO\nCampo de Instru\u00e7\u00e3o de Gericin\u00f3 - Base Militar, localizado na Av. Brasil - sa\u00edda 27 do Centro Nacional de Tiro Esportivo (CMTE) - CEP 21735-210 - Rio de Janeiro, Brasil\n\nCATEGORIAS\n\nOPEN (AMADOR)\nV\u00e1, se desafie, se divirta! Voc\u00ea pode! Seja sozinho ou em grupo, o que vale \u00e9 participar, fazendo o seu melhor. \n\nELITE\nA categoria Elite \u00e9 para atletas mais preparados fisicamente e as baterias ser\u00e3o realizadas no in\u00edcio da manh\u00e3. Os atletas da categoria Elite concorrer\u00e3o a trof\u00e9us e premia\u00e7\u00e3o em dinheiro. Os atletas ser\u00e3o registrados no ranking mundial da categoria.\n\nCOMPETITIVA\nA Categoria Competitiva ser\u00e1 realizada logo ap\u00f3s o termino da categoria Elite. N\u00e3o ser\u00e3o distribu\u00eddos pr\u00eamios em dinheiro e nem trof\u00e9us nesta categoria. Os atletas ser\u00e3o registrados no ranking regional da categoria.\n\nHOR\u00c1RIOS DAS BATERIAS\n\nBateria Elite Masculina - 7h30\nBateria Elite Feminina - 8h\nBateria Competitiva Masculina - 8h30\nBateria Competitiva Feminina - 9h\n\nBateria Open (Mista) - Manh\u00e3\n9h30\n10h\n10h30\n11h\n11h30\n12h\n\nBateria Open (Mista) - Tarde\n13h\n13h30\n14h\n14h30\n\n\nVALORES DE INSCRI\u00c7\u00c3O\nADULTO - R$ 150,00\nKIDS - R$ 85,00\n\nCONDI\u00c7\u00d5ES DE PAGAMENTO (INSCRI\u00c7\u00c3O INDIVIDUAL)\nCART\u00c3O DE CR\u00c9DITO OU BOLETO BANC\u00c1RIO\n\nCIRCUITO KIDS\nAs baterias infantis s\u00e3o realizadas em paralelo a dos adultos. Este circuito foi planejado para estimular as crian\u00e7as a praticarem esporte desde cedo e adotarem um estilo de vida saud\u00e1vel ao longo de suas vidas. Todas as crian\u00e7as s\u00e3o encorajadas a descobrir seu poder guerreiro interno, atrav\u00e9s de uma prova cheia de obst\u00e1culos e divers\u00e3o! N\u00f3s garantimos que eles ir\u00e3o adorar!\n\nCORRIDA KIDS - MANH\u00c3\n\nIDADES: 4-6 ANOS\nHORARIO: 10H\nDISTANCIA: 500M\n\nIDADES: 7-9 ANOS\nHORARIO: 10h30\nDISTANCIA: 1000M\n\nIDADES: 10-13 ANOS\nHORARIO: 11H\nDISTANCIA: 1500M\n\nCORRIDA KIDS - TARDE\n\nIDADES: 4-6 ANOS\nHORARIO: 13H\nDISTANCIA: 500M\n\nIDADES: 7-9 ANOS\nHORARIO: 13H30\nDISTANCIA: 1000M\n\nIDADES: 10-13 ANOS\nHORARIO: 14H\nDISTANCIA: 1500M\n\nMONTE A SUA EQUIPE\nQuanto mais pessoas, melhor e mais divertido! Viva a experi\u00eancia da Spartan Race com seus amigos, familiares, parceiros de treino e ainda economize no custo da inscri\u00e7\u00e3o. Mas aten\u00e7\u00e3o: o tempo de prova \u00e9 individual.\n\nDESCONTOS DISPON\u00cdVEIS PARA GRUPOS\nIMPORTANTE - Apenas 1 pessoa do grupo poder\u00e1 realizar a inscri\u00e7\u00e3o para todos os participantes.\nentre 10 e 14 inscri\u00e7\u00f5es = 10% de desconto\nacima de 15 inscri\u00e7\u00f5es = 15% de desconto\n\nCONDI\u00c7\u00d5ES DE PAGAMENTO PARA GRUPOS\nSOMENTE BOLETO BANC\u00c1RIO\n\nESPECTADORES\nE para quem quiser fazer um programa diferente ou levar a fam\u00edlia para curtir o evento enquanto corre, encontrar\u00e1 diversas atra\u00e7\u00f5es: um festival com m\u00fasica, lojinhas de produtos da Spartan e da Reebok, food trucks, ativa\u00e7\u00e3o de patrocinadores, em um ambiente agrad\u00e1vel e de muita divers\u00e3o para todos.\n\nESTACIONAMENTO\nTeremos estacionamento no local, para seu maior conforto e comodidade, atrav\u00e9s de servi\u00e7o obrigat\u00f3rio de Vallet Parking (servi\u00e7o de manobrista).\nValor da di\u00e1ria: R$ 20,00 - a serem pagos somente em dinheiro no local.\n\nGUARDA-VOLUMES:\nGratuito para todos os atletas. O Volume dos seus itens deve caber em uma sacola de 50X70cm.\nSomente ser\u00e1 permitida uma sacola por atleta. Caso os itens ultrapassem o limite estabelecido, n\u00e3o ser\u00e1 permitido utilizar o guarda-volumes.","end_time":"2017-06-11T16:00:00-0300","name":"Spartan Race Brasil - Rio de Janeiro - 2017","place":{"name":"Centro Nacional de Tiro Esportivo","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.8586128036100006966080400161445140838623046875,"longitude":-43.41038555106700158603416639380156993865966796875,"state":"RJ","street":"Av. Brasil, 27.195 Gericin\u00f3   Rio de Jneiro, RJ","zip":"21615339"},"id":"213804725296791"},"start_time":"2017-06-11T06:30:00-0300","id":"390861401272599"}
{"description":"EVO Experience: smarturl.it\/shkcqi","end_time":"2017-06-04T00:00:00-0300","name":"Steve Vai live in Rio de Janeiro, BR - Jun 3","place":{"name":"Imperator Centro Cultural Jo\u00e3o Nogueira","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.90227024391899846023079589940607547760009765625,"longitude":-43.28234592978500216986503801308572292327880859375,"state":"RJ","street":"Rua Dias da Cruz, 170 - M\u00e9ier","zip":"20720-012"},"id":"232390863546650"},"start_time":"2017-06-03T21:30:00-0300","id":"1633698323311447"}
{"description":"Leoni canta os maiores sucessos da carreira em  show em comemora\u00e7\u00e3o ao m\u00eas dos namorados!\nIngressos j\u00e1 a venda!\nGaranta o seu!\nhttp:\/\/bit.ly\/LeoniLapa40\u00b0","end_time":"2017-06-18T22:00:00-0300","name":"LEONI | Show no Rio de Janeiro","place":{"name":"Lapa 40 Graus RJ","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.914284960119001510747693828307092189788818359375,"longitude":-43.18333278472999836594681255519390106201171875,"state":"RJ","street":"Rua Riachuelo, 97 - Lapa","zip":"20230-010"},"id":"131132846956570"},"start_time":"2017-06-18T19:00:00-0300","id":"279064532525930"}
{"description":"O M\u00e9todo C.I.S. \u00e9 o maior curso de Intelig\u00eancia Emocional de toda a Am\u00e9rica Latina. Em 18 anos, o m\u00e9todo vem trazendo grandes e imediatos resultados. Os resultados comprovados cientificamente com pesquisas e m\u00e9todos cient\u00edficos se baseiam na reprograma\u00e7\u00e3o de cren\u00e7as mentais.\n\n\u00c9 um programa de mudan\u00e7a, um convite para voc\u00ea ser tudo o que nasceu para ser. No treinamento, que tem dura\u00e7\u00e3o de 40 horas distribu\u00eddas em 3 dias, tudo o que te impede de ser, fazer e ter \u00e9 eliminado do seu caminho. Quando voc\u00ea elimina a barreira dos impedimentos, todo o seu potencial \u00e9 alavancado e trazido \u00e0 tona. A ess\u00eancia do treinamento n\u00e3o \u00e9 te transformar no que voc\u00ea n\u00e3o \u00e9, e sim potencializar tudo o que voc\u00ea j\u00e1 \u00e9.\n\nUm treinamento criado e ministrado pelo Paulo Vieira, Master Trainer Internacional em Coaching e presidente da Federa\u00e7\u00e3o Brasileira de Coaching Integral Sist\u00eamico (Febracis). Escritor do best seller \u201cO Poder da A\u00e7\u00e3o\u201d, livro entre os mais vendidos no Brasil e citado por mais de 60 semanas na Revista Veja e 50 semanas no Valor Econ\u00f4mico e na Folha de SP. \u00c9 tamb\u00e9m o criador da revolucion\u00e1ria metodologia do Coaching Integral Sist\u00eamico, que j\u00e1 impactou milhares de pessoas pelo mundo. \n\nPare de ser levado pelos acontecimentos. Participe de 3 dias de imers\u00e3o, assuma o controle do seu destino e construa o estilo de vida dos seus sonhos.\n\nINFORMA\u00c7\u00d5ES \n\nSite Oficial \u27a1  http:\/\/febra.me\/febracishome\nTelefone: (21) 4040-4180","end_time":"2017-06-04T12:00:00-0300","name":"M\u00e9todo CIS no Rio de Janeiro (Turma 180)","place":{"name":"rio centro Pavilh\u00e3o 2","location":{"latitude":-22.976194396097998406958140549249947071075439453125,"longitude":-43.4113096892640015767028671689331531524658203125},"id":"126791114161349"},"start_time":"2017-06-02T09:00:00-0300","id":"170478833477215"}
{"description":"A Onda Dura Rio de Janeiro est\u00e1 de casa nova!\n\nVoc\u00ea pode conhecer por outros nomes aquilo que chamamos de Somma. Somos um, formando o todo. Venha viver com a gente esse momento de comunh\u00e3o, celebra\u00e7\u00e3o e muita presen\u00e7a de Deus!","end_time":"2017-06-17T12:00:00-0300","name":"Novo Pico | Onda Dura Rio de Janeiro","place":{"name":"Teatro Miguel Falabella","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.8863031133329997146574896760284900665283203125,"longitude":-43.28238902333300330838028457947075366973876953125,"state":"RJ"},"id":"1869995719909627"},"start_time":"2017-06-17T10:00:00-0300","id":"1219411851520538"}
{"end_time":"2017-06-12T23:30:00-0300","name":"TIAGO IORC | Rio de Janeiro, RJ - Show do dia dos namorados","place":{"name":"Metropolitan Rj","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.982996378454000563351655728183686733245849609375,"longitude":-43.3628679768360001389737590216100215911865234375,"state":"RJ","street":"Av. das Am\u00e9ricas 3000, Barra da Tijuca","zip":"23032-050"},"id":"886229528120625"},"start_time":"2017-06-12T22:00:00-0300","id":"1798894023773720"}
{"end_time":"2017-09-06T22:00:00-0300","name":"Devendra Banhart - Rio de Janeiro, Brazil","place":{"name":"Circo Voador","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.913074403978999526998450164683163166046142578125,"longitude":-43.18023569616099877066517365165054798126220703125,"state":"RJ","street":"Rua dos Arcos s\/n","zip":"20230-060"},"id":"169054899831255"},"start_time":"2017-09-06T20:00:00-0300","id":"117765982113774"}
{"description":"SHOW | Sofia Oliveira no RIO DE JANEIRO\/RJ\n\nLocal: Solar Botafogo\n\nValores:\nINTEIRA: R$ 50\nMEIA: R$ 25\n\nLISTA AMIGA (envie seu nome no e-mail abaixo): R$ 40 \nlistasofiaoliveira@dmusic.com.br\n\nMEET & GREET incluso para todo mundo que for no show \u2764\ufe0f\n\nGaranta seu Ingresso: http:\/\/www.tudus.com.br\/evento\/solar-de-botafogo-sofia-oliveira\n\nVENDAS TAMB\u00c9M NO LOCAL (Solar Botafogo)\n\n\nENTRADA LIBERADA a partir de 16 anos.\nAbaixo de 16 anos s\u00f3 com acompanhado de um respons\u00e1vel.\n\nEndere\u00e7o: Rua General Polidoro, 180 - Botafogo\nHor\u00e1rio do Show: 20h","end_time":"2017-05-26T23:59:00-0300","name":"Show Sofia Oliveira no Rio De Janeiro\/RJ","place":{"name":"Solar Botafogo","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.956251713233001510161557234823703765869140625,"longitude":-43.1861806348889984974448452703654766082763671875,"state":"RJ","street":"Rua General Polidoro, 180 - Botafogo","zip":"22280-003"},"id":"205480419495539"},"start_time":"2017-05-26T21:30:00-0300","id":"449147862108421"}
{"description":"O Rappa continua viajando o Brasil na turn\u00ea do mais recente DVD Ac\u00fastico Oficina Francisco Brennand. A banda que entra em uma nova pausa na carreira em fevereiro de 2018 promete shows com a energia de sempre e conta com a presen\u00e7a de todos os f\u00e3s.\n\n**O hor\u00e1rio do evento no Facebook refere-se sempre \u00e0 abertura da casa.\n\nLocal: Fundi\u00e7\u00e3o Progresso\nEndere\u00e7o: R. dos Arcos, 24 - Lapa, Rio de Janeiro - RJ, 20230-060\n\nHor\u00e1rio de abertura do local: 22h\n\nCensura: 18 anos\n\nVenda online: http:\/\/www.eventim.com.br \n\nMais informa\u00e7\u00f5es: http:\/\/www.fundicaoprogresso.com.br\/\n\n\nAproveite para ouvir o nosso novo \u00e1lbum. Dispon\u00edvel nas lojas f\u00edsicas, virtuais e plataformas de streaming:\n\nSaraiva - http:\/\/bit.ly\/RappaSaraiva \nSpotify: http:\/\/bit.ly\/ORappaBrennand\niTunes - http:\/\/bit.ly\/oRappaiTunes \nDeezer - http:\/\/bit.ly\/RappaDzr \nNaspter - http:\/\/bit.ly\/RappaNpstr \nTidal - http:\/\/bit.ly\/RappaTidal \nApple Music - http:\/\/bit.ly\/RappaAppleMusic\n\nN\u00e3o esque\u00e7a de conferir as novidades no nosso site oficial: www.orappa.com.br","end_time":"2017-07-16T05:00:00-0300","name":"Show O Rappa - Rio de Janeiro (RJ)","place":{"name":"Fundi\u00e7\u00e3o Progresso","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.912191655507999854535228223539888858795166015625,"longitude":-43.18035670500000122729034046642482280731201171875,"state":"RJ","street":"Rua dos Arcos, 24","zip":"20230060"},"id":"218321728200629"},"start_time":"2017-07-15T22:00:00-0300","id":"219661105190737"}
{"description":"Playing Favorites in Rio!","end_time":"2017-06-03T02:00:00-0300","name":"10,000 Maniacs LIVE in Rio de Janeiro","place":{"name":"Vivo Rio","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.913097401401000041687439079396426677703857421875,"longitude":-43.17132628369800073642181814648211002349853515625,"state":"RJ","street":"Avenida Infante Dom Henrique 85","zip":"20021-140"},"id":"149162891812377"},"start_time":"2017-06-02T22:00:00-0300","id":"1227140860678079"}
{"description":"Em breve mais informa\u00e7\u00f5es. \n\nAcompanhem as atualiza\u00e7\u00f5es.","name":"PlayGround Music Festival Rio De Janeiro - INGRESSOS","place":{"name":"Haras dos anjos - Santo Aleixo","location":{"latitude":-22.853619760600000887507121660746634006500244140625,"longitude":-43.25980745060000032253810786642134189605712890625},"id":"422422887782869"},"start_time":"2017-12-16T21:00:00-0200","id":"1688028008157145"}
{"description":"Voc\u00ea sabia que o prefeito Marcelo Crivella tem at\u00e9 29\/06 para apresentar as metas para o seu mandato? E voc\u00ea sabia que toda a popula\u00e7\u00e3o tem o direito de participar da elabora\u00e7\u00e3o dessas metas?\n\nO Programa de Metas existe no Rio de Janeiro desde 2011, e aqui tem o nome de Plano Estrat\u00e9gico. Ele \u00e9 uma forma de garantir a participa\u00e7\u00e3o das pessoas na decis\u00e3o sobre o que ser\u00e1 feito durante os pr\u00f3ximos 4 anos- 2017 a 2020. As metas s\u00e3o fundamentais pra gente acompanhar o que est\u00e1 sendo feito pela Prefeitura \u2013 e cobrar, quando for necess\u00e1rio! Elas tamb\u00e9m s\u00e3o importantes porque garantem que uma parte do or\u00e7amento da cidade ser\u00e1 destinado para que elas se tornem realidade.\n\nE \u00e9 por isso que estamos em contagem regressiva para a apresenta\u00e7\u00e3o da 1\u00aa vers\u00e3o do Plano Estrat\u00e9gico, em 29\/06. Depois disso, a Prefeitura precisar\u00e1 marcar audi\u00eancias p\u00fablicas para ouvir a popula\u00e7\u00e3o e elaborar uma nova vers\u00e3o baseada nas sugest\u00f5es, cr\u00edticas e demandas levantadas.\n\nSe voc\u00ea quer mais \u00e1reas verdes, melhor mobilidade urbana, a gest\u00e3o mais sustent\u00e1vel dos res\u00edduos com aumento da reciclagem e at\u00e9 mesmo a gera\u00e7\u00e3o de energia limpa na cidade, esse evento \u00e9 para voc\u00ea!\n\nAssista o nosso v\u00eddeo: http:\/\/bit.ly\/programademetas \n\nQuer saber muito mais? Conhe\u00e7a a lei que estabelece o plano de metas: http:\/\/bit.ly\/leiplanodemetas\n\nVamos nessa?\n\nConvide suas amigas e amigos e participe!","end_time":"2017-06-29T18:00:00-0300","name":"Plano Estrat\u00e9gico do Rio de Janeiro - participe!","place":{"name":"Prefeitura do Rio de Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.91118520053399976177388452924787998199462890625,"longitude":-43.20539216662999848495019250549376010894775390625,"state":"RJ","street":"R. Afonso Cavalcanti, 455","zip":"20211-111"},"id":"145247469014742"},"start_time":"2017-06-29T09:00:00-0300","id":"1856687191210078"}
{"description":"Sons para Curar a \u00c1lma\nMedita\u00e7\u00e3o - Gratuito\n\n\"Como observar e acompanhar o presente - Respira\u00e7\u00e3o Amuki (sil\u00eancio interior) - Paz no Mundo - A defesa da \u00e1gua - A protec\u00e7\u00e3o dos animais\"\n\nTraga Yoga Mat (esteira - tapete) Em caso de chuva, o evento ser\u00e1 adiado para o dia seguinte, ao mesmo hor\u00e1rio, por isso estejam atentos\/as no pr\u00f3prio dia do evento. ^_^ \n\nSobre PABLOJI \n\nAtrav\u00e9s do sil\u00eancio e do som das suas flautas, o mestre invoca a nos comprometer com a paz no mundo desde a a\u00e7\u00e3o di\u00e1ria, a cuidar o m\u00e9dio ambiente, a amar a todos os seres vivos e a respeitar a quem pensa diferente.\n\nPabloji enfatiza na necessidade de despertar ao presente, de observar o que acontece com todos os sentidos para acionar no nosso entorno a partir do sublime contato com o agora.\n\u201cSons para Curar a \u00c1lma \u00e9 um concerto de medita\u00e7\u00e3o para um profundo relaxamento e integra\u00e7\u00e3o do corpo e da mente.\u201d \n\nEm 2009 cria o aclamado World Flutes Festival ( www.worldflutesfestival.org ) que promove a interpreta\u00e7\u00e3o das flautas do mundo atrav\u00e9s de um contato pleno com o momento presente. Desde sua vis\u00e3o, cada instrumento \u00e9 uma liga\u00e7\u00e3o entre o que chamamos interior e exterior. A mensagem sonora e seus sil\u00eancios, impregnados pelo contato com o fato real, transformam-se em mensageiros de paz e fraternidade.\"\n\nEm 2012 cria a Funda\u00e7\u00e3o Ame o Mundo ( www.lovetheworld.la ), uma ONG (Organiza\u00e7\u00e3o N\u00e3o Governamental) sem fins de lucrativos, dedicada a concretizar iniciativas humanit\u00e1rias e culturais relacionadas \u00e0 paz mundial, ao respeito por todos os seres vivos e ao cuidado do meio ambiente.\nAtrav\u00e9s de programas sociais e educacionais, baseados no ensino do seu fundador, Ame o Mundo promove \"a observa\u00e7\u00e3o do presente atrav\u00e9s do sil\u00eancio interior\" (amuki), inst\u00e2ncia fundamental para que cada ser humano seja um fator de mudan\u00e7a para melhorar o mundo.\n\nEntre as iniciativas incluem-se a\u00e7\u00f5es para cuidar o meio ambiente, prote\u00e7\u00e3o de os animais, a interpreta\u00e7\u00e3o das flautas do mundo como pontes geradoras de paz, a percep\u00e7\u00e3o do presente e a otimiza\u00e7\u00e3o da respira\u00e7\u00e3o amuki, sons para curar a alma, o abra\u00e7o fraternal di\u00e1rio, media\u00e7\u00e3o de conflitos e iniciativas para promover a inclus\u00e3o social e a reciprocidade entre as pessoas.\n\nPabloji tem realizado concertos de medita\u00e7\u00e3o em muitos centros especializados na Yoga, festivais e universides como SVYASA - Swami Viveananda Yoga University (Bangalore, India), Raasrang Festival (Delhi, India), Rajapalayan (India), Mahindra United World College (Pune, India), Ohio University (USA), Segunda Casa (Rep\u00fablica Dominicana), World Flutes Festival (Argentina), etc.","end_time":"2017-07-14T17:00:00-0300","name":"Pabloji em Rio de Janeiro","place":{"name":"Parque Lage (rua Jardim Bot\u00e2nico 414)"},"start_time":"2017-07-14T15:30:00-0300","id":"1297381110375659"}
{"description":"HarperCollins Brasil e Saraiva Online convidam para sess\u00e3o de aut\u00f3grafos com Larissa Manoela para lan\u00e7amento do livro \"O Mundo de Larissa Manoela\".\nO enorme sucesso de O di\u00e1rio de Larissa Manoela n\u00e3o causou espanto. Afinal, qual crian\u00e7a e adolescente n\u00e3o ama a estrela teen mais popular do Brasil? Depois de curtirem o livro infanto-juvenil mais vendido no pa\u00eds em 2016, os f\u00e3s querem mais! Querem conhecer O mundo de Larissa Manoela. \nO livro nasceu do desejo e dos pedidos desses milh\u00f5es de f\u00e3s para que a Lari compartilhasse um pouco mais do seu mundo com eles. Se 2016 foi o ano de abrirmos o di\u00e1rio secreto de Larissa Manoela, 2017 ser\u00e1 o ano de revelar o seu mundo. E que mundo \u00e9 esse? \nNeste novo livro, ela nos mostra que, mais do que um fen\u00f4meno infanto-juvenil das novelas e dos palcos, ela \u00e9 uma adolescente de 16 anos, com o mesmo g\u00e1s e as mesmas ang\u00fastias e d\u00favidas que uma adolescente comum. Para isso, ela dedica um grande espa\u00e7o para contar tudo de suas amizades, sua vida escolar e o seu dia-a-dia. Revela o que gosta numa amizade e os conflitos que passou com amigos, do dia em que levou pux\u00e3o de orelha da professora por usar o celular na sala de aula, da mat\u00e9ria preferida (n\u00e3o \u00e9 nada que voc\u00eas imaginam!), que adora um salto alto e maquiagem.\n \nREGRAS DE PARTICIPA\u00c7\u00c3O NO EVENTO\n* Poder\u00e3o participar da sess\u00e3o de aut\u00f3grafos f\u00e3s que possu\u00edrem o livro \u201cO mundo de Larissa Manoela\u201d;\n* A participa\u00e7\u00e3o na sess\u00e3o de aut\u00f3grafos est\u00e1 limitada a 500 senhas;\n* Ser\u00e1 autografado 1 livro por pessoa;\n* N\u00e3o ser\u00e3o permitidos aut\u00f3grafos em itens que n\u00e3o sejam livros, tais como marcadores, pap\u00e9is soltos, camisas, etc.\n* A distribui\u00e7\u00e3o de senhas ser\u00e1 feita no dia do evento, a partir das 8h na Saraiva do Shopping New York City Center;\n* A senha \u00e9 pessoal e intransfer\u00edvel;\n* Uma vez chamada a senha imediatamente posterior ao seu n\u00famero, em raz\u00e3o da ordem num\u00e9rica de atendimento, o portador dever\u00e1 retornar ao final da fila para esperar o atendimento;\n* A apresenta\u00e7\u00e3o da senha \u00e9 obrigat\u00f3ria. No caso de extravio da senha, esta n\u00e3o ser\u00e1 substitu\u00edda e o portador perder\u00e1 o direito de participar da sess\u00e3o de aut\u00f3grafos;\n* Fotos n\u00e3o ser\u00e3o permitidas. Teremos um fot\u00f3grafo profissional que disponibilizar\u00e1 todas as fotos no Facebook da Editora HarperCollins em at\u00e9 tr\u00eas dias \u00fateis ap\u00f3s o evento.","end_time":"2017-06-11T14:00:00-0300","name":"Sess\u00e3o de aut\u00f3grafos com Larissa Manoela - Rio de Janeiro","place":{"name":"Saraiva - New York City Center","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.993697319999998995854184613563120365142822265625,"longitude":-43.365564669999997704508132301270961761474609375,"state":"RJ","street":"Barra Shopping","zip":"22640-102"},"id":"172463279584137"},"start_time":"2017-06-11T10:00:00-0300","id":"1306396722780044"}
{"description":"O Rappa continua viajando o Brasil na turn\u00ea do mais recente DVD Ac\u00fastico Oficina Francisco Brennand. A banda que entra em uma nova pausa na carreira em fevereiro de 2018 promete shows com a energia de sempre e conta com a presen\u00e7a de todos os f\u00e3s.\n\n**O hor\u00e1rio do evento no Facebook refere-se sempre \u00e0 abertura da casa.\n\nLocal: Fundi\u00e7\u00e3o Progresso\nEndere\u00e7o: R. dos Arcos, 24 - Lapa, Rio de Janeiro - RJ, 20230-060\n\nHor\u00e1rio de abertura do local: 22h\n\nCensura: 18 anos\n\nVenda online: http:\/\/www.eventim.com.br\n\nMais informa\u00e7\u00f5es: http:\/\/www.fundicaoprogresso.com.br\/\n\n\nAproveite para ouvir o nosso novo \u00e1lbum. Dispon\u00edvel nas lojas f\u00edsicas, virtuais e plataformas de streaming:\n\nSaraiva - http:\/\/bit.ly\/RappaSaraiva \nSpotify: http:\/\/bit.ly\/ORappaBrennand\niTunes - http:\/\/bit.ly\/oRappaiTunes \nDeezer - http:\/\/bit.ly\/RappaDzr \nNaspter - http:\/\/bit.ly\/RappaNpstr \nTidal - http:\/\/bit.ly\/RappaTidal \nApple Music - http:\/\/bit.ly\/RappaAppleMusic\n\nN\u00e3o esque\u00e7a de conferir as novidades no nosso site oficial: www.orappa.com.br","end_time":"2017-07-15T05:00:00-0300","name":"Show O Rappa - Rio de Janeiro (RJ)","place":{"name":"Fundi\u00e7\u00e3o Progresso","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.912191655507999854535228223539888858795166015625,"longitude":-43.18035670500000122729034046642482280731201171875,"state":"RJ","street":"Rua dos Arcos, 24","zip":"20230060"},"id":"218321728200629"},"start_time":"2017-07-14T22:00:00-0300","id":"1280714428693472"}
{"description":"Al\u00f4, Rio de Janeiro! \n\nMilton Nascimento vem a\u00ed para apresentar seu mais novo show! \n \nNo dia 03 de junho o Metropolitan, no Rio de Janeiro, recebe um dos maiores artistas do Brasil. Milton Nascimento se apresenta com seu novo show Semente da Terra, um espet\u00e1culo dedicado a quest\u00f5es pol\u00edticas \u2013 al\u00e9m de apresentar tamb\u00e9m seus maiores sucessos nestes 50 anos de carreira!!\n \nA venda para o p\u00fablico j\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel!!\n\nOs ingressos poder\u00e3o ser adquiridos pela internet (www.ticketsforfun.com.br), nos pontos de venda espalhados pelo Brasil e na bilheteria do Metropolitan. O show \u00e9 realizado pela TIME FOR FUN.\n \nO t\u00edtulo da turn\u00ea remete ao nome com que Bituca, como tamb\u00e9m \u00e9 conhecido, foi batizado por \u00edndios guaranis kaiow\u00e1, h\u00e1 alguns anos, em Mato Grosso do Sul. A dire\u00e7\u00e3o musical do projeto Semente da Terra \u00e9 assinada pelo guitarrista e violonista mineiro Wilson Lopes, a concep\u00e7\u00e3o do show \u00e9 de Danilo Japa Nuha e vai contar tamb\u00e9m com Beto Lopes (viol\u00e3o), Lincoln Cheib (bateria), Alexandre Ito (contrabaixo), Widor Santiago (metais), Kiko Continentino (piano) e Barbara Barcellos (vocais).\n \nNo repert\u00f3rio do novo show estar\u00e3o cl\u00e1ssicos do compositor com conota\u00e7\u00f5es pol\u00edticas e sociais. A quest\u00e3o ind\u00edgena, racismo, trabalho, e mobiliza\u00e7\u00e3o social d\u00e3o a t\u00f4nica das can\u00e7\u00f5es. Algumas dessas m\u00fasicas, como \u201cTerceira margem do rio\u201d, \u201cCredo\u201d, \u201cMilagre dos peixes\u201d, \u201cSan Vicente\u201d, \u201cCan\u00e7\u00e3o do sal\u201d, j\u00e1 vinham fazendo parte de suas \u00faltimas tr\u00eas turn\u00eas.\n \nMILTON NASCIMENTO \u2013 SEMENTE DA TERRA\n\nRealiza\u00e7\u00e3o: TIME FOR FUN\nData: S\u00e1bado, dia 03 de junho de 2017. \nHor\u00e1rio: 22h.\nLocal: Metropolitan \u2013 Rio de Janeiro (RJ)\nAv. Ayrton Senna, 3000 - Shopping Via Parque - Barra da Tijuca.\nCapacidade: 3.120 lugares.\nIngressos: de R$ 50 a 220 \nDura\u00e7\u00e3o: Aproximadamente 1h40.\nClassifica\u00e7\u00e3o et\u00e1ria: De 12 a 14 anos: permitida a entrada (acompanhados dos pais ou respons\u00e1veis legais). De 15 anos em diante: permitida a entrada (desacompanhados).\nAcesso para deficientes\nAr-condicionado\nEstacionamento do Shopping: Moto: R$ 5,00 - pre\u00e7o \u00fanico \/ Carro: Primeiras 5 horas: R$ 10,00. A partir da 5\u00aa hora: R$ 2,50 - por hora ou fra\u00e7\u00e3o.\nSite: http:\/\/www.t4f.com.br\nVenda a grupos: grupos@t4f.com.br","end_time":"2017-06-03T23:30:00-0300","name":"Milton Nascimento - Show Semente da Terra - Rio de Janeiro","place":{"name":"Metropolitan Rio","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.912160899999999941201167530380189418792724609375,"longitude":-43.175010700000001406806404702365398406982421875,"state":"RJ","street":"Endere\u00e7o: Via Parque Shopping - Av. Ayrton Senna, 3000 - Barra da Tijuca"},"id":"985172744857910"},"start_time":"2017-06-03T22:00:00-0300","id":"1729734070651248"}
{"description":"Rio 40 graus,\nCidade maravilha,\nPurgat\u00f3rio da beleza e do caos!\n(Fernanda Abreu)\n\n\u00b7.\u00b7\u00b4\u00af`\u00b7.\u00b7\u00b7.\u00b7\u00b4\u00af`\u00b7.\u00b7\u00b7.\u00b7\u00b4\u00af`\u00b7.\u00b7\u00b7.\u00b7\u00b4\u00af`\u00b7.\u00b7\u00b7.\u00b7\u00b4\u00af`\u00b7.\u00b7\n\nLINE UP\n\n\u2022 VINTAGE CULTURE (LONG SET)\n+ A Confirmar \n\n\u00b7.\u00b7\u00b4\u00af`\u00b7.\u00b7\u00b7.\u00b7\u00b4\u00af`\u00b7.\u00b7\u00b7.\u00b7\u00b4\u00af`\u00b7.\u00b7\u00b7.\u00b7\u00b4\u00af`\u00b7.\u00b7\u00b7.\u00b7\u00b4\u00af`\u00b7.\u00b7\n\nRESERVAS CAMAROTES\/BACKSTAGE\/MESAS: \nHayanna: (22) 98819.0465\n\nMAPA:\nwww.migre.me\/wCSpS\n\n\u00b7.\u00b7\u00b4\u00af`\u00b7.\u00b7\u00b7.\u00b7\u00b4\u00af`\u00b7.\u00b7\u00b7.\u00b7\u00b4\u00af`\u00b7.\u00b7\u00b7.\u00b7\u00b4\u00af`\u00b7.\u00b7\u00b7.\u00b7\u00b4\u00af`\u00b7.\u00b7\n\nANIVERS\u00c1RIOS:\n**Nos envie um inbox e saiba todas as vantagens\n*V\u00e1lido para Aniversariantes de Julho\nwww.fb.com\/shakethatagencia\n\n\u00b7.\u00b7\u00b4\u00af`\u00b7.\u00b7\u00b7.\u00b7\u00b4\u00af`\u00b7.\u00b7\u00b7.\u00b7\u00b4\u00af`\u00b7.\u00b7\u00b7.\u00b7\u00b4\u00af`\u00b7.\u00b7\u00b7.\u00b7\u00b4\u00af`\u00b7.\u00b7\n\nINGRESSOS\nLOTE PROMOCIONAL (ESGOTADO)\n\n1\u00b0 LOTE (\u00daLTIMOS INGRESSOS) \n\nFeminino: R$ 70,00 (meia)\nMasculino: R$ 90,00(meia)\n\n\u00b7.\u00b7\u00b4\u00af`\u00b7.\u00b7\u00b7.\u00b7\u00b4\u00af`\u00b7.\u00b7\u00b7.\u00b7\u00b4\u00af`\u00b7.\u00b7\u00b7.\u00b7\u00b4\u00af`\u00b7.\u00b7\u00b7.\u00b7\u00b4\u00af`\u00b7.\u00b7\n\n\u261e COMPRE ONLINE:\nwww.bilheteriadigital.com\/so-track-boa-rio-de-janeiro-29-de-julho\n\n\u261e MOBILE:\nAplicativo BILHETERIA DIGITAL\n\nApp Store(IOS): www.migre.me\/uCYhl\nGoogle Play(Android): www.migre.me\/uCYmh\n\n\u261e PONTOS DE VENDA:\n\n\u25ba Recreio\n\u25b8D\u2019Samba Am\u00e9ricas Shopping (seg a sab 10h - 22h \/ dom 15h - 22h) - Av. Am\u00e9ricas, 15500 loja 114 A1 - Recreio\n\n\u25ba Taquara\n\u25b8All Black (seg a sex 11h - 20h \/ dom 15h - 22h) - Rua Salinopolis 315, loja 01 - Taquara\n\n\u25ba Barra da Tijuca\n\u25b8Limits Barra Shopping (10h-22h) - Av. das Am\u00e9ricas 4666, LJ 268 - Barra da Tijuca\n\u25b8Vezpa (seg a s\u00e1b 17 - 01h) - Av. Oleg\u00e1rio Maciel, 231 F\n\n\u25ba G\u00e1vea\n\u25b8 Tracks: Baixo G\u00e1vea (10h - 22h) \u2013 Pra\u00e7a Santos Dumont 140\n\u25b8 Carga Nobre (10h - 20h) - Livraria da Puc - Rio\n\n\u25ba Leblon\n\u25b8Brownie do Luiz Leblon (9h - 20h) - R. Cupertino Dur\u00e3o 79B\n\n\u25ba Ipanema\n\u25b8Closet 1989 (seg a sex 10h - 20h \/ s\u00e1b 10h - 14h) - Rua Visconde de Piraj\u00e1, 414, loja 110, t\u00e9rreo - Galeria Quartier\n\n\u25ba Botafogo\n\u25b8SNC Rio Sul (10h - 22h) - Rua Lauro Muller 116, Loja 401 PArte D33 \u2013 Botafogo\n\n\u25ba Centro\n\u25b8Mariu\u2019s Sports (seg a sex 9h - 19h \/ s\u00e1b 9h - 14h) - Rua da Carioca, 19 \u2013 Centro\n\n\u25ba Tijuca\n\u25b8Ponto Natural (seg a sex 9h - 19h30 \/ s\u00e1b 9h - 15h) - Rua Santo Afonso, 153 - Tijuca\n\n\u25ba Vila Isabel\n\u25b8Tubbo- Boulevard Rio (10h - 22h) - Rua Bar\u00e3o de S\u00e3o Francisco, 236, loja 1065 - Vila Isabel\n\n\u25ba M\u00e9ier\n\u25b8Mariu's Sport (seg a sex 9h - 19h \/ s\u00e1b 9h - 16h) - Rua Dias da Cruz, 335 - M\u00e9ier\n\n\u25ba Ilha do Governador\n\u25b8Tubbo - Ilha Plaza (10h - 22h) - Av. Maestro Paulo e Silva, 400 - Loja 237 \u2013 Ilha Plaza\n\n\u25ba Caxias\n\u25b8Tubbo - Caxias Shopping (10h - 22h) - Av. Washington Luiz, 2895 LJ 204, Parque Duque - Duque de Caxias\n\n\u25ba Madureira\n\u25b8Falc\u00e3o Skate (seg a s\u00e1b 10h - 19h) - Rua Carvalho de Souza, 155 E - Madureira\n\n\u25ba Niter\u00f3i\n\u25b8Tubbo - Plaza Shopping Niter\u00f3i (10h - 22h) - Av. XV de Novembro, 08 Lj 106\n\nObs.: O voucher de confirma\u00e7\u00e3o da compra online \u00e9 o seu ingresso. Basta apresentar na entrada do evento, impresso ou mostrando no seu celular.\n\n\u00b7.\u00b7\u00b4\u00af`\u00b7.\u00b7\u00b7.\u00b7\u00b4\u00af`\u00b7.\u00b7\u00b7.\u00b7\u00b4\u00af`\u00b7.\u00b7\u00b7.\u00b7\u00b4\u00af`\u00b7.\u00b7\u00b7.\u00b7\u00b4\u00af`\u00b7.\u00b7\n\n- Se beber, v\u00e1 de Uber\n- Evento para maiores de 18 anos*\n\n*Imprescind\u00edvel a apresenta\u00e7\u00e3o de documento ORIGINAL, V\u00c1LIDO e COM FOTO.\n\nN\u00e3o ser\u00e1 aceita xerox autenticada.\n\nN\u00e3o haver\u00e1 restitui\u00e7\u00e3o do valor do ingresso em caso de menores barrado.\n\n\u00b7.\u00b7\u00b4\u00af`\u00b7.\u00b7\u00b7.\u00b7\u00b4\u00af`\u00b7.\u00b7\u00b7.\u00b7\u00b4\u00af`\u00b7.\u00b7\u00b7.\u00b7\u00b4\u00af`\u00b7.\u00b7\u00b7.\u00b7\u00b4\u00af`\u00b7.\u00b7\n\nREALIZA\u00c7\u00c3O:\n\nShake That Ag\u00eancia\nPrivil\u00e8ge Brasil\nEntourage | Conte\u00fado Art\u00edstico","end_time":"2017-07-30T08:00:00-0300","name":"S\u00f3 Track Boa :: Rio de Janeiro","place":{"name":"P\u00eder Mau\u00e1","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.834158999999999650754034519195556640625,"longitude":-43.34482003333300070835321093909442424774169921875,"state":"RJ"},"id":"471769892855994"},"start_time":"2017-07-29T21:00:00-0300","id":"1767230370190245"}
{"description":"\ufffd   Reeeespeit\u00e1vellll p\u00fablico  \ufffd\n\nPlayground Rio de Janeiroi, Euphoria Oficial e Ins\u00f4nia Open Air apresentam:\n\n\ufffd   Circus Music Festival \u2013 Rio de Janeiro  \ufffd\nS\u00e1bado, 22 de julho\nHode Lu\u00e3 Resort \u2013 Ilha de Guaratiba - RJ\n\nO Circo Eletr\u00f4nico mais bombado do Brasil desembarca pela primeira vez no Rio de Janeiro, no paradis\u00edaco Hode Lu\u00e3, palco das \u00faltimas edi\u00e7\u00f5es da Tribe Rio de Janeiro e Euphoria.\n\n\ufffd   Grandes artistas da m\u00fasica eletr\u00f4nica internacional\n\ufffd   18 horas de festa\n\ufffd   Cenografia tem\u00e1tica\n\ufffd   Trupe Circense\n\ufffd   O paradis\u00edaco Hode Lu\u00e3 Resort\n\ufffd   Voc\u00ea...\n\n\ufffd   Line Up  \ufffd\nEm Breve\n\n\ufffd   Setores do Evento \ufffd\n\nPista\nAcesso ao Front Stage do Palco\n\n\u00c1rea Vip\nIngresso integralmente revertido em Consumo\n\u00c1rea lateral coberta com vista privilegiada do Palco\n\n\ufffd   Ingressos  \ufffd\n\nLote Promo\nPista \u2013 R$ 40\n\u00c1rea Vip \u2013 R$ 150\n\n2o Lote\nPista \u2013 R$ 50\n\u00c1rea Vip \u2013 R$ 180\n\nVendas a partir de 03\/04!\n\n\ufffd   Venda Online  \ufffd\nEm breve\n\n\ufffd   Pontos de Venda  \ufffd\nEm breve\n\n\u2714   Realiza\u00e7\u00e3o  \u2714\nCtrl Comunica\u00e7\u00e3o e Eventos \nInnova Produ\u00e7\u00f5es\nIns\u00f4nia Produ\u00e7\u00f5es\nMSD Soundsystem","end_time":"2017-07-23T18:00:00-0300","name":"Circus Music Festival - Rio de Janeiro","place":{"name":"Resort Hode Lu\u00e3, Ilha De Guaratiba","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.994688955977000688335465383715927600860595703125,"longitude":-43.5568007504599989943017135374248027801513671875,"state":"RJ","street":"Avenida Gaspar de Lemos 1101","zip":"22773100"},"id":"295481960617935"},"start_time":"2017-07-22T23:00:00-0300","id":"439534539722253"}
{"description":"FREJAT no Rio de Janeiro\/RJ | Turn\u00ea Voz e Viol\u00e3o\n\nData: 08\/06\/2017\nLocal: Teatro Bradesco (VillageMall - Av. das Am\u00e9ricas, 3900 - Barra da Tijuca)\nInforma\u00e7\u00f5es e ingressos: bit.ly\/RF080617","end_time":"2017-06-08T22:30:00-0300","name":"Frejat no Rio de Janeiro\/RJ | Turn\u00ea Voz e Viol\u00e3o","place":{"name":"Teatro Bradesco Rio","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.999591860896000383718273951672017574310302734375,"longitude":-43.35159607887800348180462606251239776611328125,"state":"RJ","street":"Avenida das Am\u00e9ricas, 3.900","zip":"22640-102"},"id":"523631324333984"},"start_time":"2017-06-08T21:00:00-0300","id":"770681939765515"}
{"description":"Os selos musicais Pir\u00e2mide Perdida e Ceia Ent. uniram seus times para a turn\u00ea \"PODE FALA TOUR\", percorrendo algumas cidades do Brasil, e \u00e9 claro que a cidade desespero n\u00e3o poderia ficar de fora dessa.\nEscolhemos uma das casas referencia do RJ, onde j\u00e1 passaram diversos artistas que fizeram historia no HIP HOP, a SACADURA 154.E prometemos promover mais um dia daqueles, que vai entrar para a hist\u00f3ria.\n\nLINE UP ::\n\nPIR\u00c2MIDE PERDIDA RECORDS :\nNECTAR GANG ( BK , BRIL , CHS e JXNVS)\nSAIN\nAKIRA PRESIDENTE\nEL LIF BEATZ\n\nCEIA ENT:\nMOB 79 \nDON CES\u00c3O\nFEBEM\nJAMES VENTURA\nGUSTAVO TREZE\nPIZZOL\n\nDJS :\n\nR3brkz\nhttps:\/\/www.mixcloud.com\/r3brkz\/\nhttps:\/\/soundcloud.com\/r3brkz\n\nKENY\/\\\nhttps:\/\/soundcloud.com\/kenya20hz\n\nBia Marques\nhttps:\/\/www.mixcloud.com\/bia-marques\n\nAPRESENTA\u00c7\u00c2O : DG (BLOCO 7)\n\nLOTES: \n1\u00baLOTE 20,00 (LIMITADOS LOTE PROMOCIONAL)\n2\u00ba LOTE 30,00\n3\u00ba LOTE 40,00\nNA HORA : ???\n\nCAMAROTES PREMIUM - OPEN BAR DE DRINKS E OPEN FOOD DE SUSHI \n1\u00ba LOTE 80\n2\u00ba LOTE 90\nNA HORA: 100\n\n********EM BREVE DIVULGAREMOS OS PONTOS DE VENDAS DOS INGRESSOS ANTECIPADOS*******\n\nFOTOS: @1993agosto .\n\nSe beber, n\u00e3o dirija.\nEvento para maiores de 18 anos.\n\nnos vemos la!!!!","end_time":"2017-06-25T05:00:00-0300","name":"PODE FALA TOUR (Rio de Janeiro @Sacadura 154)","place":{"name":"Rua Sacadura Cabral, 154, Rio de Janeiro - RJ, 20081-262, Brasil"},"start_time":"2017-06-24T23:00:00-0300","id":"1725578094408887"}
{"description":"Ingressos:\nPlateia: R$60,00 (inteira) | R$30,00 (meia)\nBalc\u00e3o: R$50,00 (inteira) | R$25,00 (meia)\n\nConvidados**:\n\nDura\u00e7\u00e3o: aproximadamente 70 minutos\nClassifica\u00e7\u00e3o: 14 anos\n\n\n*Ingressos \u00e0 venda:\n \n- Atrav\u00e9s do site da Ingressorapido.com.br\n\n- Bilheteria do Teatro\n   Diariamente das 10h \u00e0s 22h\n\n** Os convidados ser\u00e3o anunciados em breve.","end_time":"2017-07-04T21:30:00-0300","name":"Improv\u00e1vel em Bangu - Rio de Janeiro!","place":{"name":"Theatro Bangu Shopping","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.878251023476000369782923371531069278717041015625,"longitude":-43.4662699699400008057637023739516735076904296875,"state":"RJ","street":"Rua Fonseca, 240","zip":"21820-005"},"id":"1269050173159456"},"start_time":"2017-07-04T20:00:00-0300","id":"460961607572157"}
{"description":"\u201c24K Magic World Tour\u201d\n\nO astro Bruno Mars anuncia vinda \u00e0 Am\u00e9rica do Sul e Brasil em novembro com sua nova turn\u00ea mundial\n\nAclamado cantor, compositor, produtor, diretor e m\u00fasico havaiano, ganhador de pr\u00eamios Grammy e discos de platina, se apresenta no Rio de Janeiro e S\u00e3o Paulo tendo como convidado especial a banda norte-americana DNCE\n\nApontado como um dos maiores fen\u00f4menos do mundo da m\u00fasica, com mais de setenta nomea\u00e7\u00f5es e dezesseis pr\u00eamios conquistados, o cantor, compositor, produtor, diretor e m\u00fasico Bruno Mars retorna ao pa\u00eds com sua nova turn\u00ea, 24K Magic World, para se apresentar em 18 de novembro, na Pra\u00e7a da Apoteose, no Rio de Janeiro, e no Est\u00e1dio do Morumbi em S\u00e3o Paulo no dia 22 de novembro. A turn\u00ea sul-americana seguir\u00e1 para Santiago, Buenos Aires, Lima e Quito e ter\u00e1 como convidado especial a banda de pop rock norte-americana DNCE. Para detalhes completos, por favor visite o site oficial da turn\u00ea em http:\/\/www.brunomars.com.\nProduzida mundialmente pela Live Nation, as apresenta\u00e7\u00f5es no Brasil fazem parte do Concert Series Live Music Rocks, com realiza\u00e7\u00e3o da Move Concerts. A tour brasileira conta com o patroc\u00ednio do Banco do Brasil e da Budweiser e tem como fornecedor oficial o Hospital Sancta Maggiore.\nIngressos para os shows estar\u00e3o dispon\u00edveis em livepass.com.br a partir de 15 de maio para o show de S\u00e3o Paulo e 16 de maio para o show do Rio de Janeiro.\nAt\u00e9 meados de 2018 toda a plataforma de shows Live Music Rocks levar\u00e1 a assinatura do Banco do Brasil, que oferecer\u00e1 benef\u00edcios exclusivos e especiais aos seus clientes portadores do Ourocard. Entre os principais est\u00e3o as pr\u00e9-vendas exclusivas, desconto de 50% para compra de ingressos na fun\u00e7\u00e3o cr\u00e9dito (limitado ao estoque), condi\u00e7\u00f5es diferenciadas de parcelamento, al\u00e9m da possibilidade de troca de pontos Livelo por ingressos com pre\u00e7os reduzidos, limitado ao estoque. O Ourocard \u00e9 o cart\u00e3o oficial da plataforma e a Cielo, a credenciadora oficial.\nA 24K Magic World Tour comemora o aclamado novo \u00e1lbum de Mars, 24K Magic, com sucessos como \u201c24K Magic\u201d, \u201cPerm\u201d e o novo single \u201cThat\u2019s What I Like\u201d. Aclamando Mars como \u201cum dos maiores showmen da m\u00fasica pop atual\u201d, o Evening Standard elogia o show \u201cdesde a impec\u00e1vel produ\u00e7\u00e3o de palco inspirada nos anos 90, equipada com pirotecnia, at\u00e9 sua inspirada coreografia, executada em perfeita harmonia com seu grupo de dan\u00e7a, The Hooligans.\u201d\nA 24K Magic World Tour marca a primeira turn\u00ea de longa dura\u00e7\u00e3o de Mars desde o sucesso de 2013 da Moonshine Jungle World Tour, um blockbuster internacional que vendeu 2 milh\u00f5es de ingressos em todo o mundo em 155 datas esgotadas.\nRecentemente indicado ao pr\u00eamio de Melhor Artista, Melhor \u00c1lbum e Melhor M\u00fasica de R & B no Billboard Music Awards deste ano, Mars tem aparecido em perfomances inspiradas na televis\u00e3o como aconteceu na entrega dos Grammy Awards 2017.\n\nBRUNO MARS \u2013 THE 24K MAGIC WORLD TOUR \u2013 SOUTH AMERICA\nS\u00e1bado, 18 de novembro Rio de Janeiro, BR Apoteose\nQuarta-feira, 22 de novembro S\u00e3o Paulo, BR Est\u00e1dio do Morumbi\nS\u00e1bado, 25 de novembro Buenos Aires, AR Estadio \u00danico de La Plata\nTer\u00e7a-feira, 28 de novembro Santiago, CL Estadio Nacional\nQuinta-feira, 30 de novembro Lima, PE Estadio Nacional\nS\u00e1bado, 2 de dezembro Quito, EC Estadio Olimpico Atahualpa\n\nEsta \u00e9 a segunda vez que Bruno Mars vem ao Brasil. Em 2012, o cantor, ent\u00e3o estourado com o sucesso \u201cJust The Way You Are\u201d, se apresentou no Summer Soul Festival com shows lotados em S\u00e3o Paulo, Rio de Janeiro e Florian\u00f3polis.\nCom o seu terceiro \u00e1lbum de est\u00fadio 24k Magic, lan\u00e7ado em 2016, o cantor havaiano segue em turn\u00ea mundial com mais de 80 shows confirmados pela Europa e Am\u00e9rica do Norte.\nBruno Mars\nIndicado 20 vezes e vencedor de v\u00e1rios Grammy Awards, Bruno Mars vendeu mais de 170 milh\u00f5es de singles e 26 milh\u00f5es de \u00e1lbuns em todo o mundo, afirmando sua posi\u00e7\u00e3o como um dos artistas mais vendidos de todos os tempos. O aclamado cantor, compositor, produtor, diretor e m\u00fasico dominou recentemente as paradas com o hit mundial, \u201cUptown Funk.\u201d Com certifica\u00e7\u00e3o diamente, o single fez hist\u00f3ria como o que mais tempo permaneceu no topo da lista \u201cHot 100\u2033 da Billboard nos anos 2010 e \u00e9 o 10\u00ba single na hist\u00f3ria de 57 anos do gr\u00e1fico a passar pelo menos 14 semanas no # 1. \u201cUptown Funk\u201d recebeu uma s\u00e9rie de honras, entre eles tr\u00eas 2016 Grammy Awards, incluindo o cobi\u00e7ado \u201c\u00c1lbum do Ano\u201d. Al\u00e9m disso, o clipe de \u201cUptown Funk\u201d recebeu o MTV Video Music Award de 2016 para \u201cBest Male Video\u201d.\nMars voltou ao est\u00e1dio do Super Bowl no final de fevereiro, para atuar ao lado de Beyonc\u00e9 e Coldplay. A performance hist\u00f3rica de mar\u00e7o de 2014 fez a hist\u00f3ria da NFL como o segundo mais assistido Super Bowl Halftime Show de todos os tempos, ganhando uma audi\u00eancia total recorde de mais de 115,3 milh\u00f5es, ao mesmo tempo de ter sido o artista mais jovem a ser headliner do evento. De acordo com a Billboard, Mars marcou seus primeiros cinco lugares na \u201cHot 100\u2033 mais r\u00e1pido do que qualquer artista masculino desde Elvis Presley. Como cantor, compositor e produtor, Bruno Mars j\u00e1 reuniu um incr\u00edvel cat\u00e1logo de 35 \u201cHot 100\u2033 hits at\u00e9 a presente data.\nConhecido pelo excepcional talento musical, que mescla o pop, o soul e o R&B em suas m\u00fasicas, o cantor traz influ\u00eancias de Michael Jackson, Elvis Presley, James Brown e outros grandes artistas.\nDNCE\nFormado no ver\u00e3o de 2015, o DNCE se apresentou pela primeira vez ao grande p\u00fablico no lan\u00e7amento de \u201cCake By The Ocean\u201d, seu mega sucesso j\u00e1 com triplo disco de platina, inclu\u00eddo no \u00e1lbum de estr\u00e9ia do grupo de 2016, Cake By The Ocean, que entrou no Top 10 do Billboard Hot 100 e tornou-se um hit no Top 40, passando a ser uma das m\u00fasicas mais tocadas do ano. Um sucesso internacional, com cerca de 550 milh\u00f5es de streamings no Spotify. Al\u00e9m disso, o v\u00eddeo de m\u00fasica j\u00e1 possui mais de 256 milh\u00f5es de visualiza\u00e7\u00f5es no VEVO.\nSeguindo o exemplo de \u201cCake By The Ocean\u201d, a sensual \u201cToothbrush\u201d j\u00e1 acumula mais de 68 milh\u00f5es de visualiza\u00e7\u00f5es no YouTube \/ VEVO com um inesquec\u00edvel videoclipe com a supermodelo Ashley Graham. Al\u00e9m disso, a m\u00fasica recebeu elogios inflamados de publica\u00e7\u00f5es como a Entertainment Weekly, People e Roling Stone. Seu pr\u00f3ximo lan\u00e7amento foi o single \u201cBody Moves\u201d estrelando o modelo Charlotte McKinney, que j\u00e1 tem mais de 25 milh\u00f5es de visualiza\u00e7\u00f5es.\nDNCE \u00e9 formado pelo vocalista Joe Jonas, o baixista e tecladista Cole Whittle, o guitarrista JinJoo eo baterista Jack Lawless.\n\nServi\u00e7o\nCidade: Rio de Janeiro\nData: 18 de novembro\nLocal: Apoteose\nIn\u00edcio da Pr\u00e9-venda Banco do Brasil com Ourocard: Ter\u00e7a-feira, 16 de maio, \u00e0s 10:00hrs\nT\u00e9rmino da Pr\u00e9-venda Banco do Brasil com Ourocard: Sexta-feira, 19 de maio, \u00e0s 09:00hrs\nVenda p\u00fablico geral: Sexta-feira, 19 de maio, \u00e0s 10:00hrs\nLink de vendas: www.livepass.com.br\n\nCidade: S\u00e3o Paulo\nData: 22 de novembro\nLocal: Est\u00e1dio do Morumbi\nIn\u00edcio da Pr\u00e9-venda Banco do Brasil com Ourocard: Segunda-feira, 15 de maio, \u00e0s 00:01hrs (de domingo para segunda-feira)\nT\u00e9rmino da Pr\u00e9-venda Banco do Brasil com Ourocard: Quarta-feira, 17 de maio, \u00e0s 22:59hrs\nVenda p\u00fablico geral: Quinta-feira, 18 de maio, \u00e0s 00:01hrs (de quarta para quinta-feira)\nLink de vendas: www.livepass.com.b","end_time":"2017-11-19T02:00:00-0200","name":"24k Magic World Tour - Rio de Janeiro","place":{"name":"Pra\u00e7a da Apoteose","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.91194444439999955420717014931142330169677734375,"longitude":-43.19638888890000316678197123110294342041015625,"state":"RJ","street":"Pra\u00e7a da Apoteose","zip":"20210-072"},"id":"1403291259922313"},"start_time":"2017-11-18T20:00:00-0200","id":"1244154109027313"}
{"description":"Lamb of God + Carcass + Heaven Shall Burn\n\nS\u00e1bado \u00e0s 18h00\n24 de junho\nCirco Voador\nRua dos Arcos, 0\nRio de Janeiro-Rio de Janeiro\n\nhttps:\/\/www.ingressorapido.com.br\/compra\/?id=57272#!\/tickets","end_time":"2017-06-25T00:00:00-0300","name":"Lamb of God - Rio de Janeiro","place":{"name":"Circo Voador","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.913074403978999526998450164683163166046142578125,"longitude":-43.18023569616099877066517365165054798126220703125,"state":"RJ","street":"Rua dos Arcos s\/n","zip":"20230-060"},"id":"169054899831255"},"start_time":"2017-06-24T18:00:00-0300","id":"223474278149228"}
{"description":"Uma aula toda especial para casais e solteiros da cidade maravilhosa! Na ocasi\u00e3o, estaremos lan\u00e7ando o \"Di\u00e1rio do Amor Inteligente\" :) Chegue cedo!","end_time":"2017-05-25T21:30:00-0300","name":"Escola do Amor no Rio de Janeiro","place":{"name":"Avenida Dom H\u00e9lder C\u00e2mara, Antiga Avenida Suburbana, 4242 \u2013 Del Castilho"},"start_time":"2017-05-25T19:30:00-0300","id":"995272240576502"}
{"description":"SERVI\u00c7O: SHOW PAULA TOLLER TRANSBORDADA\n\nDIA: 27 de maio de 2017\nLOCAL: Clube dos Sargentos da Vila Militar\nENDERE\u00c7O: Estrada S\u00e3o Pedro de Alcantara 1642 - Vila Militar - Rio de  Janeiro\nHORARIO DO SHOW: 23:00h (Abertura da casa \u00e0s 20:00h)\nCLASSIFICA\u00c7\u00c3O ET\u00c1RIA: 18 Anos\n\nSETORES\/PRE\u00c7OS DE INGRESSOS:\n\nPISTA NORMAL - 1\u00ba LOTE - R$ 30,00\nPISTA VIP - 1\u00ba LOTE - R$ 50,00\nPISTA VIP - 1\u00ba LOTE (S\u00d3CIO) - R$ 20,00\nMESA 04 (QUATRO) LUGARES - R$ 400,00\nMESA 04 (QUATRO) LUGARES \u2013 (S\u00d3CIO) R$ 280,00\n\nPONTOS DE VENDA: www.aloingressos.com.br - Bilheteria do Clube \u2013 Lojas  South\n\n* Paula Toller Oficial \u00e9 uma fanpage para divulgar o trabalho da artista Paula Toller, e n\u00e3o tem qualquer responsabilidade pela fixa\u00e7\u00e3o ou altera\u00e7\u00e3o de pre\u00e7os, bem como opera\u00e7\u00f5es de venda online ou via qualquer outro sistema, realizadas pelos sites e locais aqui mencionados.","end_time":"2017-05-28T01:00:00-0300","name":"Paula Toller no Rio de Janeiro (RJ) | Show Transbordada","place":{"name":"\u00c1rea de Lazer dos Subtenentes e Sargentos da Vila Militar","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.85966227888300039694513543508946895599365234375,"longitude":-43.39836274052100151266131433658301830291748046875,"state":"RJ","street":"Estrada S\u00e3o Pedro de Alc\u00e2ntara, 1462","zip":"21615-310"},"id":"373152729488957"},"start_time":"2017-05-27T23:00:00-0300","id":"426579287699507"}
{"description":"Ingressos:\nPlateia e frisas: R$80,00 (inteira) | R$40,00 (meia)\nBalc\u00e3o I: R$60,00 (inteira) | R$30,00 (meia)\nBalc\u00e3o II: R$50,00 (inteira) | R$25,00 (meia)\n\nConvidados**:\n\nDura\u00e7\u00e3o: aproximadamente 70 minutos\nClassifica\u00e7\u00e3o: 14 anos\n\n\n*Ingressos \u00e0 venda:\n \n- Atrav\u00e9s do site da Ingressorapido.com.br\n\n\n- Bilheteria do Teatro\n   Diariamente das 10h \u00e0s 22h\n\n** Os convidados ser\u00e3o anunciados em breve.","end_time":"2017-07-08T22:30:00-0300","name":"Improv\u00e1vel no Rio de Janeiro!","place":{"name":"Theatro NET Rio","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.966442099999998305293047451414167881011962890625,"longitude":-43.18735889999999955080056679435074329376220703125,"state":"RJ","street":"Rua Siqueira Campos, N\u00ba 143 - 2\u00ba Piso- Copacabana","zip":"22.031-071"},"id":"259933884087045"},"start_time":"2017-07-08T21:00:00-0300","id":"1863276533931677"}
{"description":"Ingressos:\nPlateia: R$60,00 (inteira) | R$30,00 (meia)\nBalc\u00e3o: R$50,00 (inteira) | R$25,00 (meia)\n\nConvidados**:\n\nDura\u00e7\u00e3o: aproximadamente 70 minutos\nClassifica\u00e7\u00e3o: 14 anos\n\n\n*Ingressos \u00e0 venda:\n \n- Atrav\u00e9s do site da Ingressorapido.com.br\n\n- Bilheteria do Teatro\n   Diariamente das 10h \u00e0s 22h\n\n** Os convidados ser\u00e3o anunciados em breve.","end_time":"2017-07-12T21:30:00-0300","name":"Improv\u00e1vel em Bangu - Rio de Janeiro!","place":{"name":"Theatro Bangu Shopping","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.878251023476000369782923371531069278717041015625,"longitude":-43.4662699699400008057637023739516735076904296875,"state":"RJ","street":"Rua Fonseca, 240","zip":"21820-005"},"id":"1269050173159456"},"start_time":"2017-07-12T20:00:00-0300","id":"415749362128602"}
{"description":"O cantor e compositor americano Devendra Banhart vir\u00e1 ao Brasil em setembro para tr\u00eas apresenta\u00e7\u00f5es: Rio de Janeiro (Circo Voador, 06\/09), Belo Horizonte (Music Hall, 10\/09) e Porto Alegre (Bar Opini\u00e3o, 14\/09). Ele trar\u00e1 ao pa\u00eds a turn\u00ea de seu nono \u00e1lbum, \"Ape in the Pink Marble\". As apresenta\u00e7\u00f5es s\u00e3o mais uma realiza\u00e7\u00e3o da parceria entre Queremos! e Heineken em 2017 (confira abaixo a programa\u00e7\u00e3o de shows para este ano). O show de Devendra marca ainda o in\u00edcio dos eventos do Queremos! na capital ga\u00facha.\n\n\"Ape in the Pink Marble\" \u00e9 o nono \u00e1lbum de Devendra, gravado pelo cantor, compositor e guitarrista na companhia de seus fi\u00e9is colaboradores Noah Georgeson (guitarra) e Josiah Steinbrick (multi-instrumentista), com quem ele gravou tamb\u00e9m seu \u00e1lbum anterior, \"Mala\", de 2013, ano em que veio ao Rio de Janeiro pela \u00faltima vez, em outro show promovido pelo Queremos!.\n\"Carmensita\", a m\u00fasica do \u00e1lbum \"Smokey Rolls Down Thunder Canyon\" que encerrou aquela apresenta\u00e7\u00e3o, ainda \u00e9 a favorita de Devendra para terminar os shows da nova turn\u00ea. No repert\u00f3rio, ele toca quase todas as 13 faixas de \"Ape in the Pink Marble\", entre elas \"Celebration\", \"Saturday Night\" e a intrigante \"Fig in leather\". A seu modo, todas reafirmam o freakfolk de ra\u00edzes sulamericanas de Devendra, que presta generosos tributos a artistas como Caetano Veloso, Gilberto Gil, Os Mutantes e at\u00e9 \u00e0 bossa torta de Rodrigo Amarante, amigo e parceiro do compositor americano (e que esteve com ele no show de 2013).\n\nNo repert\u00f3rio, entram ainda m\u00fasicas de albuns anteriores do m\u00fasico, como \"Mi Negrita\" e \"Golden Girls\", de \"Mala\", \u201cLong Haired Child\u201d, do disco \"Cripple Crow\" (2005), \"Baby\", de \"What Will We Be\" (2009), e \"Shabop Shalom\", tamb\u00e9m do \"Smokey Rolls Down Thunder Canyon\", que \u00e9 de 2007.\n\nDevendra nasceu em Houston, no Texas, em 1981, mas passou a inf\u00e2ncia em Caracas, na Venezuela. Quando a fam\u00edlia retornou aos Estados Unidos, na adolesc\u00eancia, foi morar em Los Angeles, onde o futuro artista aprendeu a tocar viol\u00e3o, andar de skate - e falar ingl\u00eas. Em pouco tempo, ele come\u00e7ou a se apresentar em p\u00fablico, enquanto frequentava o San Francisco Art Institute - onde desenvolveu seu talento como artista visual: seus desenhos, minuciosos e enigm\u00e1ticos como as letras de suas m\u00fasicas, j\u00e1 foram expostos em museus e galerias de todo o mundo.\n\nClassifica\u00e7\u00e3o: 18 anos\n\nProibida a revenda de ingressos neste evento.","end_time":"2017-09-06T23:59:00-0300","name":"Devendra Banhart no Rio de Janeiro!","place":{"name":"Circo Voador","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.913074403978999526998450164683163166046142578125,"longitude":-43.18023569616099877066517365165054798126220703125,"state":"RJ","street":"Rua dos Arcos s\/n","zip":"20230-060"},"id":"169054899831255"},"start_time":"2017-09-06T21:00:00-0300","id":"292654887823787"}
{"description":"Arraial do Bita no Rio de Janeiro-RJ\nDia: 11 \/ 06 - Domingo -  Abertura dos port\u00f5es: 15h e Show \u00e0s 17h\n\nVIVO RIO\nAv. Infante Dom Henrique, 85 \nParque do Flamengo - Rio de Janeiro-RJ\n\nINGRESSOS\n\nCamarote A: R$120,00 (inteira) R$60,00 (meia) \nCamarote B: R$100,00 (inteira) R$50,00 (meia) \nBalc\u00e3o: R$80,00 (inteira) R$40,00 (meia) \nFrisa: R$100,00 (inteira) R$50,00 (meia) \nSetor 1: R$100,00 (inteira) R$50,00 (meia) \nSetor 2: R$80,00 (inteira) R$40,00 (meia) \n\nQuando chega junho, \u00e9 tempo de curtir a emo\u00e7\u00e3o do S\u00e3o Jo\u00e3o no Arraial do Bita. O festejo traz brincadeiras, atividades l\u00fadicas, bandinha de forr\u00f3, barraquinhas de comidas t\u00edpicas, tudo em um ambiente tem\u00e1tico feito com carinho na Varanda do Vivo Rio. E quando chegar a hora, o palco principal receber\u00e1 o Show do Bita Especial de S\u00e3o Jo\u00e3o, com 14 m\u00fasicas interpretadas pela cantora Flora, que acompanha a Lila, o Dan, o Tito e o Bita nesta aventura pela imagina\u00e7\u00e3o. Os sucessos foram escolhidos cuidadosamente dos 4 DVDs do Mundo Bita. Al\u00e9m de tudo isso, n\u00e3o pode faltar a can\u00e7\u00e3o S\u00e3o Jo\u00e3o do Bita. \u00c9 pra todo mundo dan\u00e7ar! \n\nOBS: Crian\u00e7as de at\u00e9 1 ano e 11 meses n\u00e3o pagam e ficam no colo dos respons\u00e1veis durante a apresenta\u00e7\u00e3o.\n\nMEIA ENTRADA E DESCONTOS ESPECIAIS: \n- ESTUDANTES\n- JOVENS DE 15 A 29 ANOS PERTENCENTES A FAM\u00cdLIAS DE BAIXA RENDA\n- PESSOA COM DEFICI\u00caNCIA \n- ADULTOS COM IDADE IGUAL OU SUPERIOR A 60 ANOS\n- PROFESSORES DA REDE P\u00daBLICA MUNICIPAL DE ENSINO DO RIO DE JANEIRO\n- MENORES DE 21 ANOS\n\nCrian\u00e7as com idade m\u00e1xima de at\u00e9 2 anos n\u00e3o precisam de ingresso no Vivo Rio desde que estejam acompanhadas dos pais ou respons\u00e1veis legais munidos de documentos que comprovem parentesco e a idade da crian\u00e7a. A crian\u00e7a dever\u00e1 permanecer no colo do respons\u00e1vel para exercer o benef\u00edcio da gratuidade.\nPortadores de Necessidades Especiais (PNE)\n\nA venda de meia-entrada \u00e9 direta, pessoal e intransfer\u00edvel e est\u00e1 condicionada ao comparecimento do benefici\u00e1rio aos pontos de venda, munido de documento original que comprove condi\u00e7\u00e3o prevista em lei. \n\n\u00c9 obrigat\u00f3ria a apresenta\u00e7\u00e3o dos documentos tamb\u00e9m na entrada do espet\u00e1culo.\n\nCliente Vivo Valoriza: 25% de desconto na compra de at\u00e9 02 ingressos para espet\u00e1culos no Vivo Rio. Na compra, retirada e acesso ao Vivo Rio, apresente o SMS para comprovar seu cadastro. Envie um SMS para o n\u00famero 1058 com a palavra VALORIZA, comprovando seu cadastro ou para se cadastrar no programa. Para clientes Vivo Fixo, Vivo Internet e Vivo TV na compra, retirada e acesso ao Vivo Rio, apresente a \u00faltima conta paga. O cadastro e a fatura devem estar em nome do titular da compra. \n\nObs: Crian\u00e7as de colo at\u00e9 1 ano e 11 meses n\u00e3o pagam entrada e ficam no colo do respons\u00e1vel\n\n** PONTOS DE VENDA **\n\nVIVO RIO\nAv. Infante Dom Henrique, 85 - Parque do Flamengo\nFuncionamento: todos os dias da 10h \u00e0s 19h, inclusive feriados.\n\nINTERNET: https:\/\/goo.gl\/4oJ53m\n\nInforma\u00e7\u00f5es: (21) 2272-2901 \n\nhttp:\/\/www.facebook.com\/vivoriorj","end_time":"2017-06-11T19:00:00-0300","name":"Arraial do Bita no Rio de Janeiro-RJ no Vivo Rio","place":{"name":"Vivo Rio","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.913097401401000041687439079396426677703857421875,"longitude":-43.17132628369800073642181814648211002349853515625,"state":"RJ","street":"Avenida Infante Dom Henrique 85","zip":"20021-140"},"id":"149162891812377"},"start_time":"2017-06-11T15:00:00-0300","id":"212838069204896"}
{"description":"Segui-vos o mito Matheus Borges","end_time":"2038-12-31T10:30:00-0200","name":"Mutir\u00e3o para ir ao aeroporto desejar tudo de ruim pro Flamengo","place":{"name":"Aeroporto International do Rio de Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.810877955093001645536787691526114940643310546875,"longitude":-43.25228070351099773915848345495760440826416015625,"state":"RJ","zip":"21941"},"id":"351394718215498"},"start_time":"2038-12-31T07:30:00-0200","id":"1410293909265922"}
{"description":"Local: Botafogo Praia Shopping\nHor\u00e1rio do Show: 19h30","end_time":"2017-05-25T21:00:00-0300","name":"LEONI | Show no Rio de Janeiro","place":{"name":"Botafogo Praia Shopping","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.947530000000000427462509833276271820068359375,"longitude":-43.18256000000000227601049118675291538238525390625,"state":"RJ","street":"Praia de Botafogo, 400","zip":"22250-040"},"id":"384298131633562"},"start_time":"2017-05-25T19:30:00-0300","id":"1897122617224892"}
{"description":"26\/05\/2017 (sexta-feira) Abertura da casa:19h00\n\nAMON AMARTH (Su\u00e9cia)\nABBATH (Noruega)\n\nLOCAL: Circo Voador \nRua dos Arcos S\/N, Rio De Janeiro, RJ \n\nIngressos  f\u00edsicos \u00e0 venda na bilheteria do Circo Voador. \n\nVenda on-line: www.ingressorapido.com.br\n\nR$100 (Primeiro Lote - Meia entrada \/ Estudante)\nR$100 (Primeiro Lote - Promocional para n\u00e3o estudantes. Doe um kilo de alimento na entrada da casa no dia do evento e pague meia entrada).\nInteira: R$200\n\nR$130 (Segundo Lote - Meia entrada \/ Estudante)\nR$130 (Segundo Lote - Promocional para n\u00e3o estudantes. Doe um kilo  de alimento na entrada da casa no dia do evento e pague meia entrada).\nInteira: R$260\n\nR$150 (Terceiro Lote \/ Dia do show - Meia entrada \/ Estudante)\nR$150 (Terceiro Lote \/ Dia do show  - Promocional para n\u00e3o estudantes. Doe um kilo  de alimento na entrada da casa no dia do evento e pague meia entrada).\nInteira: R$300\n\nRealiza\u00e7\u00e3o: Circo Voador, Liberation MC \n\nInforma\u00e7\u00f5es gerais: www.circovoador.com.br \n\nClassifica\u00e7\u00e3o et\u00e1ria: 16 anos. \n\nSites relacionados: \n\nwww.amonamarth.com\nwww.abbath.net\nwww.circovoador.com.br\nwww.liberationmc.com","end_time":"2017-05-26T23:59:00-0300","name":"Amon Amarth \/ Abbath no Rio de Janeiro","place":{"name":"Circo Voador","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.913074403978999526998450164683163166046142578125,"longitude":-43.18023569616099877066517365165054798126220703125,"state":"RJ","street":"Rua dos Arcos s\/n","zip":"20230-060"},"id":"169054899831255"},"start_time":"2017-05-26T19:00:00-0300","id":"1754118188249742"}
{"description":"A cantora Ariana Grande, retorna ao Brasil depois de 1 ano e 7 meses e 3 dias para realiza\u00e7\u00e3o do sua segunda apresenta\u00e7\u00e3o da \u201cDangerous Woman Tour\u201d, no Brasil, sendo a sua primeira apresenta\u00e7\u00e3o no Rio de Janeiro, na quinta-feira, 29 de Junho!\n\nMais informa\u00e7\u00f5es: http:\/\/bit.ly\/2nQCoiMg","name":"29.06 | Dangerous Woman Tour \u2013 Rio de Janeiro","place":{"name":"Jeunesse Arena","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.974444844118000474963992019183933734893798828125,"longitude":-43.38994813962499819126605871133506298065185546875,"state":"RJ","street":"Av. Embaixador Abelardo Bueno","zip":"22775040"},"id":"262914135747"},"start_time":"2017-06-29T00:00:00-0300","id":"199320167230550"}
{"description":"Vamos fazer Niter\u00f3i soltar a voz de novo:\n\n\ud83c\udfa4 Luan Santana, Matheus e Kauan,\n\ud83c\udfa4 Anitta, Thiaguinho, Dilsinho,\n\ud83c\udfa4 Ludmilla, Jonas Esticado.\n\nE a\u00ed, partiu?","end_time":"2017-07-23T23:29:00-0300","name":"Festival Canta Niteroi - Rio De Janeiro","place":{"name":"Teatro Popular Oscar Niemeyer","location":{"city":"Niter\u00f3i","country":"Brazil","latitude":-22.88952930264699858753374428488314151763916015625,"longitude":-43.1275709117769991962632047943770885467529296875,"state":"RJ","street":"Avenida Jorn. Rog\u00e9rio Coelho Neto","zip":"24020011"},"id":"416689645105513"},"start_time":"2017-07-23T12:00:00-0300","id":"430831887266126"}
{"description":"2\u00ba FESTIVAL DO CHURROS RIO DE JANEIRO! \n\n\nLocal: AGUARDEM\n\nRIO DE JANEIRO-RJ vai receber o maior evento de churros do Estado. Com 15 Opera\u00e7\u00f5es vendendo mais de 30 op\u00e7\u00f5es de churros Gourmet. \n\nSer\u00e3o variados tipos de churros desde o tradicional, churros ESPANHOL, churros com sorvete, churros com MilkShake, Churros de Meio Metro, Churros com diversas coberturas entre elas, kinder bueno, KitKat, Ferreiro Roche, M&ms, Doce de Leite, Nutella, Chocolate, Goiabada, Jack Daniel's, chocolate, morango entre outras del\u00edcias. A pra\u00e7a de alimenta\u00e7\u00e3o ser\u00e1 servida tamb\u00e9m com os Renomados Food Trucks de v\u00e1rios lugares do Brasil com os Card\u00e1pios de Burger, culinaria mexicana, Dogueria, culinaria Alem\u00e3, culin\u00e1ria Oriental, churrasco, Chopp Artesanal  e muitas outras op\u00e7\u00f5es de dar \u00e1gua na boca. \n\n\nEntrada Franca todos os dias \n\n18\/08 Sexta:      17h \u00e0s 22h \n19\/08 S\u00e1bado   12h \u00e0s 22h \n20\/08 Domingo 12h \u00e0s 22h \n \nInfo: 19 9 8170 3070\n\nRealiza\u00e7\u00e3o: \nLB PROMO\u00c7\u00d5ES \nIBEM PRODU\u00c7\u00d5ES\nPHS PRODU\u00c7\u00d5ES\n\nhttps:\/\/www.facebook.com\/events\/1881307462144938\/?ti=icl","end_time":"2017-08-20T22:00:00-0300","name":"2\u00ba FESTIVAL DO CHURROS RIO DE JANEIRO","place":{"name":"Rio de Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.910000964055999617130510159768164157867431640625,"longitude":-43.17986793681699708713495056144893169403076171875,"state":"RJ"},"id":"110346955653479"},"start_time":"2017-08-18T17:00:00-0300","id":"1881307462144938"}
{"description":"Venha assistir aos melhores filmes realizados por alunos da AIC e descobrir os ganhadores nas diversas categorias.\n\nEm sua 8\u00aa edi\u00e7\u00e3o, o Filmworks Film Festival premia os melhores filmes realizados por alunos e ex-alunos da Academia Internacional de Cinema (AIC), e este ano acontece pela primeira vez no Rio de Janeiro, nos dias 05 e 06 de Junho.\n\nClassifica\u00e7\u00e3o: 18 anos\n\nRio de Janeiro\nCinemaison\nAv. Pres. Ant\u00f4nio Carlos, 58 \u2013 Centro, Rio de Janeiro, RJ\n\nDia 05\/06 - 14h \u00e0s 18h\n\u2022 Sess\u00e3o de Fic\u00e7\u00e3o 1 \u2013 14h\n\u2022 Sess\u00e3o Fic\u00e7\u00e3o 2 \u2013 15h30\n\u2022 Sess\u00e3o Doc \u2013 17h\n \nDia 06\/06 - 18h \u00e0s 22h30\n\u2022 Sess\u00e3o Doc \u2013 18h\n\u2022 Sess\u00e3o de Fic\u00e7\u00e3o 3 \u2013 19h10\n\u2022 Premia\u00e7\u00e3o \u2013 21h","end_time":"2017-06-06T22:00:00-0300","name":"8\u00ba Filmworks Film Festival - Rio de Janeiro","place":{"name":"Cinemaison","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.90733910000000150830601342022418975830078125,"longitude":-43.1727599999999966939867590554058551788330078125,"state":"RJ","street":"Avenida Presidente Ant\u00f4nio Carlos n\u00b058 - Centro","zip":"2002-010"},"id":"1490466904577672"},"start_time":"2017-06-05T14:00:00-0300","id":"123536561554610"}
{"end_time":"2017-11-12T20:00:00-0200","name":"Abu Dhabi Grand Slam Rio De Janeiro Tour","place":{"name":"Carioca Arena 1","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.9738830000000007203198038041591644287109375,"longitude":-43.39595299999999866713551455177366733551025390625,"state":"RJ","street":"Avenida Embaixador Abelardo Bueno","zip":"22775-040"},"id":"1043229695741641"},"start_time":"2017-11-10T10:00:00-0200","id":"718132585032521"}
{"description":"Curso de Per\u00edcia Criminal \u2013 An\u00e1lises Toxicol\u00f3gicas Forenses \u2013 Rio de Janeiro\/RJ - 24\/06\/2017 - 08-18h (10 horas certificadas).\n- Para SE INSCREVER acesse: http:\/\/institutobiomedico.com\/agenda\/curso-de-pericia-criminal-analises-toxicologicas-forenses-rio-de-janeirorj\/\n- Data e Hor\u00e1rio: 24 de junho de 2017, das 08-18 horas (10 horas certificadas).\n- Coffee-break incluso.\n- Local: Golden Park Hotel - Rua do Russel, 374- Gl\u00f3ria , Rio de Janeiro - RJ\n- P\u00fablico-alvo: Estudantes e profissionais dos cursos de Biologia, Biomedicina, Farm\u00e1cia, Medicina e Qu\u00edmica, bem como todos os demais interessados no tema.\n- Professor: Eduardo Rodrigues Cabrera, Pharm.D, M.Sc.,Graduado em Farm\u00e1cia com habilita\u00e7\u00e3o em An\u00e1lises Cl\u00ednicas e Toxicol\u00f3gicas (UEL, 2006); Graduando em Psicologia (UTP); P\u00f3s-graduado em Toxicologia (UEL, 2006); P\u00f3s-graduado em Criminal\u00edstica e Per\u00edcia Criminal (UNG, 2011); Mestre em Ci\u00eancias Farmac\u00eauticas UFPR, 2014); Perito Oficial e Perito Chefe da Se\u00e7\u00e3o de Toxicologia Forense da Pol\u00edcia Cient\u00edfica do Paran\u00e1; Membro do TIAFT \u2013 The International Association of Forensic Toxicologists (2015).\n- Certificado IMPRESSO entregue no final do curso (10 horas de ATIVIDADES COMPLEMENTARES).\n- Nossos cursos e certificados s\u00e3o aceitos e reconhecidos em todo o territ\u00f3rio nacional!\n- Investimento: a partir de R$ 127,00 (Inscri\u00e7\u00e3o ANTECIPADA com DESCONTO - VAGAS LIMITADAS!).\n- DESCONTOS especiais para inscri\u00e7\u00f5es em grupo (envie e-mail para cursos@institutobiomedico.com).\n- Formas de Pagamento: Cart\u00e3o de Cr\u00e9dito (pode ser parcelado em at\u00e9 12x) ou boleto banc\u00e1rio (\u00e0 vista).\n- Para mais informa\u00e7\u00f5es acesse: http:\/\/institutobiomedico.com\/agenda\/curso-de-pericia-criminal-analises-toxicologicas-forenses-rio-de-janeirorj\/","end_time":"2017-06-24T18:00:00-0300","name":"Curso de Toxicologia Forense - Rio de Janeiro\/RJ","place":{"name":"Hotel Golden Park","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.922079100000001261605575564317405223846435546875,"longitude":-43.17430879999999859819581615738570690155029296875,"state":"RJ","street":"Rua Do Russel 374","zip":"22210010"},"id":"191086337589895"},"start_time":"2017-06-24T08:00:00-0300","id":"1922759874622562"}
{"description":"Video promo: https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=eRoEg_Y3mhQ\n\nDepois de 3 apresenta\u00e7\u00f5es esgotadas no VIVO RIO e uma pequena turne de sucesso no Mexico, volta ao Rio de Janeiro o maior tributo ao Rei do Pop feito na America Latina. \n\nRodrigo Teaser come\u00e7ou a imitar Michael Jackson aos 9 anos de idade, na \u00e9poca, participava de programas infantis e shows de calouros. Cresceu se dedicando ao canto e a dan\u00e7a, sempre aperfei\u00e7oando suas apresenta\u00e7\u00f5es em homenagem ao Rei do Pop.\n\nEm 2005 teve seu nome citado no site do cantor ao divulgarem a festa que comemoraria a vit\u00f3ria de Michael nos tribunais. Foi convidado a se apresentar para o pr\u00f3prio na festa 30th years of magic que aconteceu em NY, n\u00e3o foi pois teve seu visto negado.\nNo Brasil j\u00e1 dividiu o palco com artistas como Ivete Sangalo, Seu Jorge, Claudia Leite e muitos outros em homenagens a Michael Jackson.\n\nAp\u00f3s a partida do Rei do Pop, teve a id\u00e9ia de produzir um mega tributo, um show com todos os elementos que MJ tinha em seus shows. Nascia assim o Tributo ao Rei do Pop, show que hoje \u00e9 considerado o maior tributo latino americano e um dos maiores do mundo. Uma produ\u00e7\u00e3o com banda ao vivo, bailarinos, figurinos, efeitos especiais, elevadores c\u00eanicos e muito mais. O show j\u00e1 passou por S\u00e3o Paulo, Rio de Janeiro, Minas Gerais, Bras\u00edlia, Goi\u00e1s, Esp\u00edrito Santo, Paran\u00e1, Paraguai e mais, sempre com sucesso de publico e critica.\n\nEm 2014 Lavelle Smith, bailarino de coreografo de MJ por mais de 20 anos veio ao Brasil para contribuir e dirigir Rodrigo, durante o processo, Lavelle quis fazer uma participa\u00e7\u00e3o no show. Foi a primeira vez que ele subiu num palco desde que Michael partiu. A contribui\u00e7\u00e3o e amizade de Lavelle s\u00e3o presentes at\u00e9 hoje no Tributo e pessoalmente para Rodrigo.\n\nA M\u00fasica \u00e9 capaz de imortalizar muitos artistas! Poucos viram mitos, mas nenhum at\u00e9 hoje foi para o mundo o que \u00e9 Michael Jackson! Este show presta um tributo inesquec\u00edvel ao Rei do Pop, recriando toda a estrutura das principais performances de Michael Jackson, no show \u201cTributo ao Rei do Pop\u201d.","end_time":"2017-06-25T21:00:00-0300","name":"Tributo Ao Rei do Pop - Rio de Janeiro","place":{"name":"Vivo Rio","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.913097401401000041687439079396426677703857421875,"longitude":-43.17132628369800073642181814648211002349853515625,"state":"RJ","street":"Avenida Infante Dom Henrique 85","zip":"20021-140"},"id":"149162891812377"},"start_time":"2017-06-25T19:00:00-0300","id":"1888152098128535"}
{"description":"WebFestValda 2017\n\nData: 07 de Julho (sexta) \nAbertura da casa: 20h\nBanda de abertura: Kapitu - RJ (21h)\nShows: Maneva\nPitty\n\n+ 10 bandas independentes \n\nO WebFestValda est\u00e1 chegando para mais uma grandiosa edi\u00e7\u00e3o recheada de excelentes artistas tentando seu sonho no mundo da m\u00fasica. A principal novidade ficou pela defini\u00e7\u00e3o de dois dias de competi\u00e7\u00e3o, onde todos t\u00eam oportunidades iguais para se apresentar. \n\nAntes, eram tr\u00eas noites de competi\u00e7\u00e3o, onde duas eram classificat\u00f3rias e, por fim, as melhores bandas chegavam \u00e0 final. Agora \u00e9 diferente: todas est\u00e3o competindo igualitariamente com a mesma quantidade de apresenta\u00e7\u00f5es.\n\nPara elevar ainda mais o n\u00edvel do evento, o primeiro dia ser\u00e1 ter\u00e1 shows de Pitty e Maneva, al\u00e9m da abertura com a banda Kapitu, uma das veteranas do festival. O segundo dia contar\u00e1 com as apresenta\u00e7\u00f5es de Onze:20 e Monobloco, al\u00e9m de Hey Joe, eleita Banda Revela\u00e7\u00e3o do ano passado, abrindo o s\u00e1bado.\n\nOs ingressos est\u00e3o \u00e0 venda em goo.gl\/LiCsWa (07\/07) e goo.gl\/9o2lwK (08\/07), bilheteria da Fundi\u00e7\u00e3o Progresso e tamb\u00e9m teremos transmiss\u00e3o ao vivo pelo YouTube!","end_time":"2017-07-08T05:00:00-0300","name":"Maneva no Rio de Janeiro\/RJ no Webfestvalda","place":{"name":"Fundi\u00e7\u00e3o Progresso","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.912191655507999854535228223539888858795166015625,"longitude":-43.18035670500000122729034046642482280731201171875,"state":"RJ","street":"Rua dos Arcos, 24","zip":"20230060"},"id":"218321728200629"},"start_time":"2017-07-07T20:00:00-0300","id":"118591418650467"}
{"description":"Chegou a hora de colocar alegria no seu calend\u00e1rio.\nIniciar a Contagem Regressiva para a felicidade.\nS\u00e1bado, 03 de Junho, na Cidade Maravilhosa\nNossa festa de 6 aninhos de vida.\nE antes de continuar, responda a pergunta:\nQUAL FOI O MELHOR BAILE DO ZEH PRETIM QUE VOC\u00ca J\u00c1 FOI?\n.\nBAILE DO ZEH PRETIM 6 ANOS - RJ\n.\nFalando rapidamente sobre o Carnaval, como sempre agradecemos muito pelos sorrisos, pela energia de todos... Dessa maneira, d\u00e1 vontade de trabalhar cada vez mais durante esses dias t\u00e3o importantes para se divertir ;)\nD\u00e1 um confere no v\u00eddeo... QUE SAUDADE!!!\n>> https:\/\/goo.gl\/AAb1lN\n\nAli\u00e1s, esse ano j\u00e1 come\u00e7ou sensacional. Estivemos no Gramado do Mineir\u00e3o, iremos para Goiania pela primeira vez dia 13 de Maio, S\u00e3o Paulo, j\u00e1 j\u00e1 voltaremos e recentemente estivemos na Praia da Pipa e depois do nosso niver ainda vamos para Recife pela primeira vez... \n\nVoltando a nossa celebra\u00e7\u00e3o...\nDepois de 6 anos, mais de 70 edi\u00e7\u00f5es, voc\u00ea come\u00e7a a ficar lembrando do que fez de melhor e at\u00e9 imaginando nas melhores festas, o que podia ter sido melhor... \n\n\nS\u00e1bado, 03 de Junho, a partir das 15h. Como j\u00e1 virou um costume, n\u00e3o revelaremos o local da festa. Por\u00e9m, ser\u00e1 o local daquela que para n\u00f3s foi nossa melhor festan\u00e7a. O que nesse caso, remete a pergunta: QUAL FOI O MELHOR BAILE DO ZEH PRETIM QUE VOC\u00ca J\u00c1 FOI?\n\nO que podemos tamb\u00e9m dizer, \u00e9 que a partir desse hor\u00e1rio, num clima de Camarote da Sapuca\u00ed, nossas vans os levar\u00e3o para o local da festa que esperamos que gostem muito... \n\nDesde o in\u00edcio at\u00e9 o fim, o sistema \u00e9 PREMIUM OPENBAR, com alguns petiscos. \n\n\u00daltimo coment\u00e1rio sobre o Carnaval... L\u00e1 os ingressos esgotaram-se em UMA HORA, e agora s\u00e3o ainda menos ingressos. J\u00e1 fica o recado, que N\u00c3O HAVER\u00c1 LISTA AMIGA. Conseguimos alguns patroc\u00ednios que nos ajudaram a REDUZIR o pre\u00e7o em rela\u00e7\u00e3o ao Carnaval. A venda ser\u00e1 realizada em 2 lotes apenas, ok?\n\nO evento tomou propor\u00e7\u00f5es nacionais e assim, ent\u00e3o a venda \u00e9 APENAS ONLINE E SEM TAXA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, para que n\u00e3o haja risco de voc\u00ea ir at\u00e9 uma loja e se deparar com ingressos esgotados, mesmo tendo se programado. Se houver sobra no in\u00edcio, colocaremos ent\u00e3o nas lojas. AS VENDAS OCORRER\u00c3O PELO NOSSO APP, e tamb\u00e9m pelo app\/site NEW TICKET. Colocaremos o link aqui assim que abrir. As vendas se iniciam na Sexta-Feira 05 de Maio as 15h.\n\n- APP ZEH PRETIM \nAppStore - https:\/\/appsto.re\/br\/rczzab.i\nGooglePlay - https:\/\/goo.gl\/sml4lx\n\n\nD\u00e1 uma olhada na explos\u00e3o de alegria que foi o anivers\u00e1rio ano passado...\nBAILE DO ZEH PRETIM : 5 Anos @ Mans\u00e3o das Heras\n> https:\/\/vimeo.com\/181517597\n\n\n------------------------------------------------------------\nVENDAS ABERTAS\n------------------------------------------------------------\n\nBaile do Zeh Pretim\nhttps:\/\/bailedozehpretim.com.br\/events\/1761\n\nLast Night\nhttps:\/\/lastnight.com.br\/events\/1761\n\nNewticket\nhttp:\/\/www.semhora.com.br\/evento\/baile-do-zeh-pretim-6-anos-rio-de-janeiro\n\n1\u00ba Lote\n- Fem 290\n- Masc 450\n\n- APP ZEH PRETIM \nAppStore - https:\/\/appsto.re\/br\/rczzab.i\nGooglePlay - https:\/\/goo.gl\/sml4lx\n\n\n- APP Last Night\n> AppStore - https:\/\/itunes.apple.com\/us\/app\/lastnight\/id1180519199?l=pt&ls=1&mt=8\n> GooglePlay - \nhttps:\/\/play.google.com\/store\/apps\/details?id=br.com.eventfly.lastnight\n\n\n- APP NewTicket\n> AppStore - https:\/\/itunes.apple.com\/br\/app\/new-ticket\/id1070198210?mt=8\n> GooglePlay - https:\/\/play.google.com\/store\/apps\/details?id=semhora.com.br.newticket\n\nonline: www.bailedozehpretim.com.br\nonline:www.lastnight.com.br\nonline: www.newticket.com.br\n\n\n\nSe voc\u00ea s\u00f3 ouviu falar, \nVeja um pouco de nossos \u00faltimos Carnavais.\n\n<><><><><><><><><><><><><><><><><><><><\nBAILE DO ZEH PRETIM : THE CARNIVAL'17 @ Lagoon\n> https:\/\/vimeo.com\/215020742\n\nBAILE DO ZEH PRETIM : THE CARNIVAL'16 @ FabriKa\n> https:\/\/vimeo.com\/161489292\n\nBAILE DO ZEH PRETIM : CARNIVAL'16 @ Camarote Allegria\n> https:\/\/vimeo.com\/156748686\n\nBAILE DO ZEH PRETIM : CARNIVAL'15 @ MAR Beach Club\n> https:\/\/vimeo.com\/120691343\n\nBAILE DO ZEH PRETIM : CARNIVAL'14 @ MAR Beach Club\n> https:\/\/vimeo.com\/89407210\n\n\nPra entender ainda melhor. \nBAILE DO ZEH PRETIM : 5 Anos @ Mans\u00e3o das Heras\n> https:\/\/vimeo.com\/181517597","end_time":"2017-06-04T00:00:00-0300","name":"Baile do Zeh Pretim : : 6 Anos : : Rio de Janeiro","place":{"name":"Rio de Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.910000964055999617130510159768164157867431640625,"longitude":-43.17986793681699708713495056144893169403076171875,"state":"RJ"},"id":"110346955653479"},"start_time":"2017-06-03T16:00:00-0300","id":"1859055871017795"}
{"description":"Oktoberfest 2017\n\ud83d\ude8d Sa\u00edda do Rio de Janeiro\/RJ:\n11 Outubro, Quarta\nAs 21h\n\n\ud83d\ude8d Sa\u00edda de Blumenau\/SC:\n15 Outubro, Domingo\nAs 09h\n\n**VALOR POR PESSOA**\n\nR$ 990,00 \u00e0 vista ou em 6x de R$ 165,00 no dep\u00f3sito banc\u00e1rio.\n\nOBS: O primeiro pagamento dever\u00e1 ser realizado em at\u00e9 o dia 07\/04\/2017.\n\n1\u00b0 Pagamento 07\/04\/17 - 165,00\n2\u00b0 Pagamento 07\/05\/17 - 165,00\n3\u00b0 Pagamento 07\/06\/17 - 165,00\n4\u00b0 Pagamento 07\/07\/17 - 165,00\n5\u00b0 Pagamento 07\/08\/17 - 165,00\n6\u00b0 Pagamento 07\/09\/17 - 165,00\n\nEm breve dispon\u00edvel para pagamento no cart\u00e3o. \n\n**O que est\u00e1 inclu\u00eddo no pacote**\n\n- Guia de Turismo Cadastur;\n- Transporte: \u00f4nibus executivo + servi\u00e7o de bordo (ida e volta);\n-Acomoda\u00e7\u00e3o: Hospedagem em quartos compartilhados + caf\u00e9 da manh\u00e3 (pousada com piscina);\n- Churrasco na Pousada (Carne, Costela, Lingui\u00e7a, Refrigerante e Chopp liberados);\n- Translado em van Pousada x Parque Vila Germ\u00e2nica; e\n- Seguro Viagem.\n\n**N\u00c3O EST\u00c1 INCLUSO**\n\n- Ingresso para a Vila Germ\u00e2nica;\n- Alimenta\u00e7\u00e3o;\n- Entradas em atra\u00e7\u00f5es Tur\u00edsticas da Cidade.\n\n**Roteiro**\n\nEm breve ser\u00e1 disponibilizado\n\n**Sobre o evento:**\nUma das principais festas do sul do Brasil, a Oktoberfest acontece anualmente no m\u00eas de outubro, em Blumenau, interior de Santa Catarina. \u201cA festa do chope\u201d comemora a imigra\u00e7\u00e3o alem\u00e3 na regi\u00e3o e atrai, al\u00e9m da popula\u00e7\u00e3o local e de pa\u00edses vizinhos, turistas de todo pa\u00eds. Nesta festa profana, tradi\u00e7\u00f5es germ\u00e2nicas, como a dan\u00e7a, a m\u00fasica, os trajes t\u00edpicos e a gastronomia tamb\u00e9m s\u00e3o est\u00e3o presentes. O festejo brasileiro, que nasceu da iniciativa popular, inspirada nas Oktoberfests da Alemanha, encontrou tanto sucesso que outras cidades reproduzem o mesmo modelo.\nA Oktoberfest de Blumenau teve in\u00edcio em 1984 e \u00e9 considerada localmente como \u201co carnaval do sul\u201d. Com elementos semelhantes a este evento, como carros aleg\u00f3ricos, desfiles, fantasias, festas de rua, o festejo se estende por 15 dias.\n\n**Origem na Alemanha**\nA maior festa da cerveja do mundo acontece em Munique, na Bav\u00e1ria. Conta-se que a primeira Oktoberfest aconteceu em 17 de outubro de 1810, por conta do casamento do rei Lu\u00eds I com a princesa Tereza da Sax\u00f4nia. Toda a popula\u00e7\u00e3o de Munique foi convidada para o evento real. Na ocasi\u00e3o, foi organizada uma corrida de cavalos como forma de homenagear os noivos. A festa teve tanto sucesso que nos anos seguintes foi reproduzida pela popula\u00e7\u00e3o, que se apropriou do evento. Os festejos ganharam import\u00e2ncia em 1840, quando o trem passou a transportar os visitantes at\u00e9 o local dos festejos. A cerveja, at\u00e9 ent\u00e3o proibida, s\u00f3 passou a ser servida em 1918. A Oktoberfest alem\u00e3 foi interrompida durante o per\u00edodo de guerras, mas voltou a acontecer a partir de 1945.\n\n**Origem da Oktoberfest de Blumenau**\nA realiza\u00e7\u00e3o de uma festa que homenageasse a cultura alem\u00e3 da regi\u00e3o foi durante muito tempo um sonho acalentado pelos descendentes germ\u00e2nicos instalados em Blumenau. A cidade em si reunia elementos prop\u00edcios para tanto: uma arquitetura t\u00edpica e a heran\u00e7a alem\u00e36. Por\u00e9m, as fortes enchentes que aconteceram em Blumenau no in\u00edcio dos anos 80 quase destru\u00edram toda a cidade, e amea\u00e7aram a organiza\u00e7\u00e3o do evento. Mas, ao contr\u00e1rio do esperado, o desastre causado pelas \u00e1guas tornou-se um motivo a mais para concretizar o evento. Era preciso arrecadar fundos com urg\u00eancia para reconstruir a cidade, e a realiza\u00e7\u00e3o de uma festa mostrou-se como uma poss\u00edvel solu\u00e7\u00e3o.\n\nFruto da uni\u00e3o entre os setores p\u00fablico e privado, as grandes cervejarias do Brasil foram contatadas e aceitaram patrocinar a Oktoberfest6. Al\u00e9m disso, toda a popula\u00e7\u00e3o se mobilizou para que a festa acontecesse, seja na organiza\u00e7\u00e3o das fanfarras ou dos desfiles, seja na prepara\u00e7\u00e3o do chucrute. Assim, foi constru\u00edda uma carro\u00e7a no estilo campon\u00eas, que transportaria o grande barril de chope a ser distribu\u00eddo durante a festa. Al\u00e9m disso, foi criado o Vov\u00f4 Chop\u00e3o, personagem do cartunista local Luiz C\u00e9, que passou a ser conhecido como s\u00edmbolo da festa.\n\nNo primeiro ano, em apenas 10 dias, 102 mil pessoas passaram pela Oktoberfest, consumindo mais de 100 mil litros de chope. Na ocasi\u00e3o, esse n\u00famero representava mais da metade da popula\u00e7\u00e3o de Blumenau. No segundo ano, foi necess\u00e1rio realizar a festa em dois pavilh\u00f5es, aumentando a capacidade alcan\u00e7ada no primeiro ano. Em 1985, mais de 360 mil pessoas passaram pela Oktoberfest, gerando um consumo de mais de 150 mil litros de chope. A consolida\u00e7\u00e3o veio no terceiro ano, quando foi necess\u00e1rio construir mais um pavilh\u00e3o, al\u00e9m de utilizar o gin\u00e1sio de esportes da cidade pra abrigar os visitantes. Nessa edi\u00e7\u00e3o de 1986, Blumenau recebeu mais de 800 mil visitantes em 17 dias de festa. A edi\u00e7\u00e3o de 1992, quando a Oktoberfest j\u00e1 tinha repercuss\u00e3o nacional, registrou o recorde de visita\u00e7\u00e3o, alcan\u00e7ando mais de um milh\u00e3o de visitantes brasileiros, da Argentina, Uruguai e Chile.\n\nFonte: http:\/\/icalendario.br.com\/festa-popular\/oktoberfest-blumenau\n\nPara pagamento no boleto em at\u00e9 6 parcelas (com acr\u00e9ssimo de 2,5%) acessar: https:\/\/www.boletobancario.com\/boletofacil\/integration\/button\/checkout.html?code=F00C770B40A7F1FE\n\nMaiores informa\u00e7\u00f5es chamar no Whatsapp 21 987644447 Alessandra Amorim","end_time":"2017-10-15T23:00:00-0200","name":"Oktoberfest 2017 - Excurs\u00e3o saindo do Rio de Janeiro","place":{"name":"Oktoberfest Blumenau - Oficial","location":{"city":"Blumenau","country":"Brazil","latitude":-26.915447024173001722147091641090810298919677734375,"longitude":-49.0846652071980003029239014722406864166259765625,"state":"SC","street":"R. Alberto Stein, 199","zip":"89036-200"},"id":"216535948375873"},"start_time":"2017-10-11T21:00:00-0300","id":"1202594909836049"}
{"name":"Grupo de apoio para quando A\u00e9cio descobrir que perdeu as elei\u00e7\u00f5es 2014","place":{"name":"Alguma praia do Rio de Janeiro"},"start_time":"2050-01-01T00:00:00-0300","id":"384318798414812"}
{"description":"Festa de formatura dos Alunos de Ci\u00eancias Alco\u00f3licas.","name":"Festa de formatura dos Alunos de Ci\u00eancias Alco\u00f3licas","place":{"name":"Pontif\u00edcia Universidade Cat\u00f3lica do Rio de Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.9793283603030005224354681558907032012939453125,"longitude":-43.23241593353200329374885768629610538482666015625,"state":"RJ","street":"Rua Marqu\u00eas de S\u00e3o Vicente, 225, G\u00e1vea","zip":"22451-900"},"id":"203914432959176"},"start_time":"2020-12-26T00:00:00-0200","id":"617622001676050"}
{"description":"Mallu Magalh\u00e3es\n\u00abVEM\u00bb\n04 e 05 de Agosto, Circo Voador \n\nMallu Magalh\u00e3es desembarca no Brasil para apresentar alguns shows de lan\u00e7amento do novo disco \u201cVem\u201d. E o primeiro deles ser\u00e1 no Circo Voador, dias 04 e 05 de agosto.\n\nDo repert\u00f3rio, fazem parte todas as m\u00fasicas no novo \u00e1lbum, como \u201cVoc\u00ea n\u00e3o presta\u201d e \u201cCasa Pronta\u201d, hits da carreira de Mallu, como \u201cVelha e Louca\u201d e \u201cSambinha Bom\u201d, algumas can\u00e7\u00f5es da Banda do Mar \u2013 \u201cMais ningu\u00e9m\u201d e \u201cMuitos Chocolates\u201d \u2013, al\u00e9m de algumas m\u00fasicas surpresas que s\u00e3o influ\u00eancias para a carreira da cantora.\n\nA banda que acompanha Mallu no palco \u00e9 formada pelos m\u00fasicos Thiago Consorti (baixo), Vitor Cabral (bateria), Davi Bernardo (guitarra), Andr\u00e9 Lima (teclado) e Rodolfo Guilherme (trompete).\n\nInforma\u00e7\u00f5es: 21 2533-0354\nVenda de ingressos em breve.","end_time":"2017-08-05T23:00:00-0300","name":"Mallu Magalh\u00e3es \u00abVEM\u00bb Rio de Janeiro","place":{"name":"Circo Voador","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.913074403978999526998450164683163166046142578125,"longitude":-43.18023569616099877066517365165054798126220703125,"state":"RJ","street":"Rua dos Arcos s\/n","zip":"20230-060"},"id":"169054899831255"},"start_time":"2017-08-04T20:00:00-0300","id":"1478806185484235"}
{"description":"Ap\u00f3s dois anos da bem sucedida X Tour no Brasil, Ed Sheeran retorna ao pa\u00eds para promover seu novo \u00e1lbum, \"\u00f7\".\n\nED SHEERAN NO RIO DE JANEIRO\n\nData: 25\/05\/2017\nLocal: Rio Arena\nPr\u00e9-venda Ourocard: de 14\/02\/2017 (ter\u00e7a-feira, \u00e0s 10hs) at\u00e9 17\/02\/2017 (sexta-feira, \u00e0s 9hs), no site da LivePass.\nVendas: 17\/02\/2017 (sexta-feira, \u00e0s 10hs), no site da LivePass.\nAbertura port\u00f5es: 18hs\nHor\u00e1rio do Show: 21h00\nClassifica\u00e7\u00e3o Et\u00e1ria: 16 anos. Menores de 16 anos somente acompanhados dos pais ou respons\u00e1veis legais.\n\nPara mais informa\u00e7\u00f5es, acesse www.edsheeran.com.br ou entre em contato com a gente!","end_time":"2017-05-25T23:00:00-0300","name":"Ed Sheeran: Rio de Janeiro | Rio Arena (25\/05)","place":{"name":"Avenida Embaixador Abelardo Bueno, Rio de Janeiro - RJ, 22775-040, Brasil"},"start_time":"2017-05-25T18:00:00-0300","id":"1676396399325111"}
{"description":"Phyto Mulher\nAs Ervas Medicinais Para Os Ciclos Femininos\n\nAs Ervas, os Cuidados a Ginecologia Natural\n\nN\u00f3s Mulheres por natureza somos c\u00edclicas\nVivemos em uma sociedade que desde cedo nos ensina que temos quer ser como dizem que somos, e nos afasta da nossa natureza inata, atribuindo diversos males \u00e0 sa\u00fade feminina, e ao nosso sistema reprodutor\nSomos ensinadas a tomar anticoncepcionais, diversos rem\u00e9dios para c\u00f3licas, enxaquecas, TPM, mas n\u00e3o aprendemos a ouvir o nosso cora\u00e7\u00e3o e conhecer o nosso ciclo, que nos fala quem somos e do que precisamos no momento\nO curso Fitoterapia Feminina  \u00e9 uma jornada que nos leva a conhecer o mundo das ervas medicinais voltadas para o cuidado aos ciclos femininos, possibilitando assim uma maior conex\u00e3o e cuidados de uma forma menos agravante ao sistema reprodutor femininos e a sa\u00fade da mulher.\n\nPrograma\u00e7\u00e3o\nM\u00f3dulo I\n\n- O que \u00e9 Phyto Mulher \n- As Ervas Medicinais para sa\u00fade feminina\n- Cuidado, preparo e utiliza\u00e7\u00e3o das plantas medicinais\n- T\u00e9cnicas Naturais de alivio aos processos dos ciclos femininos: menstrua\u00e7\u00e3o, sexualidade, parto, p\u00f3s parto, menopausa\n- A sa\u00fade da mulher: o tratamento das doen\u00e7as do aparelho reprodutor feminino com aux\u00edlio das ervas medicinais\n-  A Utiliza\u00e7\u00e3o dos Ch\u00e1s, As Indica\u00e7oes, e Preparo Fitoterapico \n- Vaporiza\u00e7oes e Banhos de Assentos\n- Extratos Oleosos Medicinais\n- B\u00e1lsamo de Cura Pessoal\n\n\nM\u00f3dulo II - \n\n- A Magia Natural\n- Ativa\u00e7ao e energia das ervas\n- As Ervas Ritualisticas \n- Banhos e Defuma\u00e7oes\n- Preparo Ritualistico \n- Cama de Ervas Terap\u00eauticos \n- Pomada Natural e Cremes para \u00e0 sa\u00fade feminina\n- Sal de Banho Terap\u00eautico\n- Spray Aurico\n\n\nDura\u00e7\u00e3o: Dois dias (S\u00e1bado e Domingo) 10h00 - 17h00\nData: 24 e 25\/06\nHospedagem e a alimenta\u00e7\u00e3o n\u00e3o inclusas no local\n\nLocal: Casa Anitcha - Graja\u00fa - Rio de Janeiro \n\nConstribui\u00e7\u00e3o: \n\nInscri\u00e7\u00f5es Realizadas at\u00e9  19-05\nInscri\u00e7\u00e3o 100,00 + 02 parcelas de 150,00 (24\/05 e 24\/06) ou 300,00 ( pago \u00e0 vista no dia do curso)\n\nInscri\u00e7\u00f5es Realizadas ap\u00f3s essa data \nInscri\u00e7\u00e3o 100,00  : 02 parcelas de 200,00 ( maio e junho) ou 400,00 ( pago \u00e0 vista no dia)\n\nCarol Shanti \nM\u00e3e, Terapeuta Fitoterapica. Caminhante e Buscadora do Caminho Espiritual dedica-se aos estudos do Sagrado Feminino, ao caminho do Xamanismo, e as Medicinas da Terra. Estudou Psicologia. Multiplicadora da Roda de Estudos de Xamanismo Voo da \u00c1guia. Iniciada no Poder das Tradi\u00e7\u00f5es Xam\u00e2nicas , o seu trabalho tem como miss\u00e3o o Despertar da Sacralidade Feminina, o Resgate das Pr\u00e1ticas Ancestrais, e a integra\u00e7\u00e3o da mulher com sua ess\u00eancia. Idealizadora e Facilitadora do Xamanismo Para Mulheres, Guardi\u00e3 do Cl\u00e3 as Filhas da Terra, trabalha com C\u00edrculos de Mulheres, atendimentos individuais ao corpo e alma da mulher, cursos, viv\u00eancias e workshops. Al\u00e9m da maternidade e do seu trabalho, divide o seu tempo escrevendo, sobre a alma da mulher, a maternidade e o poder do sagrado feminino com a inten\u00e7\u00e3o de atingir a part\u00edcula mais linda que toda mulher carrega consigo: o seu pr\u00f3prio cora\u00e7\u00e3o!","end_time":"2017-06-25T17:00:00-0300","name":"As Ervas Medicinais Para Os Ciclos Femininos I Rio de Janeiro","place":{"name":"Casa Anitcha","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.92785070000000047230059863068163394927978515625,"longitude":-43.260570500000000038198777474462985992431640625,"state":"RJ","street":"Rua S\u00e1 Viana, 205 Graja\u00fa","zip":"20540260"},"id":"136246846395997"},"start_time":"2017-06-24T10:00:00-0300","id":"1357651554298307"}
{"name":"Cancelamento com a Judith!","place":{"name":"Rio de Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.910000964055999617130510159768164157867431640625,"longitude":-43.17986793681699708713495056144893169403076171875,"state":"RJ"},"id":"110346955653479"},"start_time":"2040-01-01T00:00:00-0300","id":"758646934213424"}
{"description":"Batalha do Real Representa + Rashid\n\nDuas caixas de som, uma mesa e muita rima: h\u00e1 14 anos atr\u00e1s os organizadores da Tradicional Batalha do Real iniciavam um cap\u00edtulo divisor de \u00e1guas para a cultura hiphop carioca. Gra\u00e7as \u00e0 Batalha, nomes hoje nacionalmente conhecidos ganharam visibilidade e lan\u00e7aram carreiras de sucesso.\n\nEm 2016 veio a grande comemora\u00e7\u00e3o: uma temporada especial\u00edssima de retorno, ap\u00f3s dois anos de f\u00e9rias, circulando todas as regi\u00f5es da cidade do Rio de Janeiro, passando pelo Meier, Jacarepagu\u00e1, Penha, Madureira e, claro, a Lapa.\n\nUm ano e 47 batalhas depois, a Brutal Crew volta a ocupar o Imperator, no Meier, para lan\u00e7ar o disco \u2019Batalha do Real Representa\u2019 com os MC\u2019s da temporada 2016 e as participa\u00e7\u00f5es ilustres de L\u00edvia Cruz, 3Preto, Inumanos e Funkero, nomes hist\u00f3ricos para o hiphop nacional.\n\nCom uma pegada de festival de rap, a Brutal Crew convida Rashid, que apresenta o show do primeiro a\u0301lbum da carreira, o elogiado \u201cA Coragem da Luz\u201d. Acompanhado por DJ Mr Brown e Godo\u0302 (backing vocal), Rashid mostra um reperto\u0301rio composto de sonoridades diversas e outros ge\u0302neros incorporados ao rap. O show conta com as mu\u0301sicas do a\u0301lbum e com os principais sucessos da carreira do rapper, como \"Patr\u00e3o\", \"Gratid\u00e3o\" e as novas \"Bilhete 2.0\" e \"Primeira Diss\".\n\nOutro show completo ser\u00e1 o da \u2018BdR Gang\u2019 \u2013 nome dado \u00e0 uni\u00e3o dos MC\u2019s integrantes do disco. O \u00e1lbum foi constru\u00eddo com as batidas (beats) originais criados especialmente para a Batalha do Real por tr\u00eas beatmakers sob curadoria do DJ Babz: DJ Machintal\u200b, pesquisador dono de um acervo invej\u00e1vel de m\u00fasica brasileira e muito groove; Mr Break, que \u00e9 rapper e produtor com uma cole\u00e7\u00e3o de \u00f3timas colabora\u00e7\u00f5es e lan\u00e7amentos pr\u00f3prios; e Goribeatzz, beatmaker que mistura boom bap com outros beats.\n\nAl\u00e9m dos shows completos, v\u00e1rios convidados marcar\u00e3o presen\u00e7a no palco como Sant, Co\u00e9, Funkero, Pablo Moraes, Pedro Rat\u00e3o, Walli Indigesto, Thiago Anezzi, DJ F\u00e1bio Broa, DJ Saddan e DJ Negralha.\n\nMantendo a tradi\u00e7\u00e3o, o encontro tamb\u00e9m ter\u00e1 uma batalha, por\u00e9m num formato especial: 16 MC\u2019s v\u00e3o disputar 4 vagas para batalhar com Thay Flow (Vencedora da BdR 1\u00aa edi\u00e7\u00e3o da pr\u00e9-temporada 2017), Ruiva (BdR Gang), JP (Vencedor da BdR 2\u00aa edi\u00e7\u00e3o da pr\u00e9-temporada 2017) e o campe\u00e3o da Roda do Meier na semana do evento. A triagem ocorrer\u00e1 na \u00e1rea externa do Imperator \u00e0s 16:30, \u00e0 capella, com inscri\u00e7\u00f5es no dia do evento para 8 vagas ao p\u00fablico \u2013 as outras 8 ser\u00e3o por indica\u00e7\u00e3o das rodas de rima do Rio, mantendo a tradi\u00e7\u00e3o da Batalha do Real.\n\nSERVI\u00c7O\nBatalha do Real Representa + Rashid\nQuinta-feira, 1\/06 19h\nImperator\n\nValor: R$20 meia, R$40 inteira\nRua Dias da Cruz, 170 \u2013 Meier\nRio de Janeiro, RJ\n\n+INFOS: http:\/\/imperator.art.br\/programa\/batalha-do-real-representa-rashid","end_time":"2017-06-01T23:00:00-0300","name":"Rashid + DJ e God\u00f4 no Rio de Janeiro\/RJ (Batalha do Real)","place":{"name":"Imperator Centro Cultural Jo\u00e3o Nogueira","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.90227024391899846023079589940607547760009765625,"longitude":-43.28234592978500216986503801308572292327880859375,"state":"RJ","street":"Rua Dias da Cruz, 170 - M\u00e9ier","zip":"20720-012"},"id":"232390863546650"},"start_time":"2017-06-01T19:00:00-0300","id":"1812240295761667"}
{"description":"Acesse o link e cadastre-se para receber uma s\u00e9rie de v\u00eddeos que ir\u00e3o introduzir voc\u00ea na atmosfera do curso que mais forma milion\u00e1rios em todo mundo: https:\/\/goo.gl\/x9qnDX\n\nO Millionaire Mind Intensive \u00e9 um Semin\u00e1rio Mundialmente Famoso que existe h\u00e1 mais de 25 anos criado por T Harv Eker \u2013 Empreendedor Multi-Milion\u00e1rio, Treinador, Palestrante e Autor Best-Seller no 1 do NYT. Com 3 dias Intensos de Dura\u00e7\u00e3o, voc\u00ea estar\u00e1 imerso em um ambiente baseado em tr\u00eas pilares:\n\nPR\u00c1TICA, CONHECIMENTO E NETWORKING\n\nSER\u00c3O 3 DIAS INTENSOS E TRANSFORMADORES!\n\nT. Harv Ekker\nAUTOR DO BEST SELLER: \u201cOS SEGREDOS DA MENTE MILION\u00c1RIA\n\nUsando os mesmos princ\u00edpios do MMI T. Harv Eker saiu de falido para milion\u00e1rio em apenas 2 anos e meio. Ele demonstra a capacidade rara de algu\u00e9m que sabe combinar bom senso, raz\u00e3o e cora\u00e7\u00e3o.","end_time":"2017-06-11T19:00:00-0300","name":"Millionaire Mind Intensive - MMI Rio de Janeiro","place":{"name":"Experi\u00eancia de Sucesso","location":{"city":"S\u00e3o Paulo","country":"Brazil","latitude":-23.550560000000000826503310236148536205291748046875,"longitude":-46.66006999999999749206835986115038394927978515625,"state":"SP","street":"Av Ang\u00e9lica, 2071","zip":"01227-200"},"id":"1403191319903313"},"start_time":"2017-06-09T09:00:00-0300","id":"176722509508136"}
{"description":"DATA: 16 de Julho de 2017\n\n\nLOCAL: Aterro do Flamengo\n\n\nPERCURSO: 5K, 10K e 16K\n\n\nHOR\u00c1RIO DE LARGADA: 7h30\n\n\nHOR\u00c1RIO DE RETIRADA DO CHIP: Das 6h \u00e0s 7h\n\n\nRetirada de Kit: \nA definir\n\n\nOBS: N\u00e3o ser\u00e3o entregue kits na data da prova e ap\u00f3s o evento.\n\n\nPREMIA\u00c7\u00c3O: Trof\u00e9us para os tr\u00eas primeiros colocado das provas 5 e 10k Masculino e Feminino","end_time":"2017-07-16T12:00:00-0300","name":"Circuito das Esta\u00e7\u00f5es - Etapa Inverno - Rio de Janeiro","place":{"name":"Aterro do Flamengo","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.93175358094600113645356032066047191619873046875,"longitude":-43.1741762844149974398533231578767299652099609375,"state":"RJ","street":"Aterro do Flamengo","zip":"22210030"},"id":"186468058058334"},"start_time":"2017-07-16T07:30:00-0300","id":"1432792506754322"}
{"description":"BELL MARQUES : S\u00d3 AS ANTIGAS\nCentro Cultural A\u00e7\u00e3o da Cidadania\nPorto Maravilha - Rio de Janeiro - RJ\n.\nQui.15.Jun - 15h\nFeriado de Corpus Christi\n.\nMusic by\nBELL MARQUES\n& TheBlackHaus\n& Mary Lou\n& Bernardo Malta\n& MC Andinho\n& Kako\n\nChegou a hora!\nO momento t\u00e3o esperado!!\nPela primeira vez no Rio de Janeiro o show mais estourado do maior nome do Ax\u00e9 de todos os tempos...\nBELL MARQUES: S\u00d3 AS ANTIGAS!!\n\nO nome j\u00e1 fala tudo. Mas n\u00e3o paramos por a\u00ed.\nSer\u00e3o 12 horas de Festa, openbar de cerveja de 15h \u00e0s 16:30 para voc\u00ea entrar no clima com a gente. E o local? O local ser\u00e1 o Centro Cultural A\u00e7\u00e3o da Cidadania, onde o Bell finalizou com chave de ouro (ou foi medalha de ouro? rsrs) o projeto mais bombado das Ol\u00edmpiadas, Biergarten Rio.\nD\u00e1 uma olhadinha nas fotos...\n...............\nBierGartenRio Closing w\/ Bell Marques\nFotos - https:\/\/goo.gl\/g9mzOj\n...............\nhttps:\/\/oglobo.globo.com\/rio\/musica-mix-de-nacinalidades-criam-outra-festa-olimpica-no-biergarten-19973058\n...............\n12 horas de festa, ent\u00e3o s\u00e3o v\u00e1rios DJs sucesso no Brasil inteiro e ainda um dos melhores MCs das antigas, ANDINHO!!\n\n\u00c9 feriado no Rio de Janeiro. A Cidade Maravilhosa estar\u00e1 lotada.\nNormalmente este evento acontece para 12.000 pessoas ou mais, e aqui ser\u00e1 menos da metade... Ent\u00e3o...\nPROGRAME-SE!!!!!\n\nAs vendas abrem nesta ter\u00e7a-feira, 9 de Maio em v\u00e1rios sites, e voc\u00ea poder\u00e1 escolher o da sua prefer\u00eancia, ok? Isso \u00e9 para n\u00e3o termos problemas de queda de servidores, porque vai bombar mesmo ;)\n\nFeriado.\nCidade Maravilhosa.\nGente Maravillhosa.\nBell Marques nos aguarda para um show especial\nAguaramos ansiosamente ;)\n\n\n\n------------------------------------------------\nVENDAS ABERTAS\n------------------------------------------------\nLastnight\nhttps:\/\/lastnight.com.br\/events\/1763\n\nNewticket\nhttp:\/\/www.newticket.com.br\/evento.php?id=qIoTeyibDA\n\nIngresso Certo\nhttp:\/\/www.ingressocerto.com\/bell-marquessoasantigas-p152587\n\n\nM\u00e1ximo de 2 ingressos por CPF\nProibido para menores de 18 Anos.\n\n1\u00ba Lote\nPromocional Limitad\u00edssimo\nR$ 70 ESGOTADO\n\n2\u00ba Lote\nR$ 80 ESGOTADO\n\n3\u00ba Lote\nR$ 90\n\nONLINE:\nwww.ingressocerto.com.br\nwww.lastnight.com.br\nwww.newticket.com.br\nwww.bilheteriadigital.com.br\n\n\n\n- APP Last Night\n> AppStore - https:\/\/itunes.apple.com\/us\/app\/lastnight\/id1180519199?l=pt&ls=1&mt=8\n\n> GooglePlay - \nhttps:\/\/play.google.com\/store\/apps\/details?id=br.com.eventfly.lastnight\n\n\n- APP NewTicket\n> AppStore - https:\/\/itunes.apple.com\/br\/app\/new-ticket\/id1070198210?mt=8\n> GooglePlay - https:\/\/play.google.com\/store\/apps\/details?id=semhora.com.br.newticket","end_time":"2017-06-16T03:00:00-0300","name":"Bell Marques : S\u00f3 As Antigas : Rio de Janeiro : Feriado 15\/06","place":{"name":"Bell Marques : S\u00f3 as Antigas : Rio"},"start_time":"2017-06-15T15:00:00-0300","id":"781376662029985"}
{"description":"24\/06\/2017 (s\u00e1bado) Abertura da casa:18h00\n\nLAMB OF GOD (Estados Unidos)\nCARCASS (Reino Unido)\nHEAVEN SHALL BURN (Alemanha)\n\nLOCAL: Circo Voador \nRua dos Arcos S\/N, Rio De Janeiro, RJ \n\nIngressos f\u00edsicos \u00e0 venda na bilheteria do Circo Voador. \n\nVenda on-line: www.ingressorapido.com.br\n\nR$150 (Primeiro Lote - Meia entrada \/ Estudante)\nR$150 (Primeiro Lote - Promocional para n\u00e3o estudantes. Doe um kilo de alimento na entrada da casa no dia do evento e pague meia entrada).\nInteira: R$300\n\nR$180 (Segundo Lote - Meia entrada \/ Estudante)\nR$180 (Segundo Lote - Promocional para n\u00e3o estudantes. Doe um kilo  de alimento na entrada da casa no dia do evento e pague meia entrada).\nInteira: R$360\n\nR$200 (Terceiro Lote \/ Dia do show - Meia entrada \/ Estudante)\nR$200 (Terceiro Lote \/ Dia do show  - Promocional para n\u00e3o estudantes. Doe um kilo  de alimento na entrada da casa no dia do evento e pague meia entrada).\nInteira: R$400\n\nRealiza\u00e7\u00e3o: Circo Voador, Liberation MC \n\nInforma\u00e7\u00f5es gerais: www.circovoador.com.br \n\nClassifica\u00e7\u00e3o et\u00e1ria: 16 anos. \n\nSites relacionados: \n\nwww.facebook.com\/lambofgod\nwww.facebook.com\/OfficialCarcass\nwww.facebook.com\/officialheavenshallburn\nwww.circovoador.com.br\nwww.liberationmc.com","end_time":"2017-06-24T23:00:00-0300","name":"Lamb of God \/ Carcass \/ Heaven Shall Burn no Rio de Janeiro","place":{"name":"Circo Voador","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.913074403978999526998450164683163166046142578125,"longitude":-43.18023569616099877066517365165054798126220703125,"state":"RJ","street":"Rua dos Arcos s\/n","zip":"20230-060"},"id":"169054899831255"},"start_time":"2017-06-24T18:00:00-0300","id":"312804369135937"}
{"description":"A LARGADA da MEIA MARATONA ser\u00e1 na Praia de S\u00e3o Conrado - Av. Prefeito Mendes de Morais.\n\nA LARGADA da CORRIDA 5K ser\u00e1 no Aterro do Flamengo (Pra\u00e7a Arquiteto La\u00e9rcio Sampaio, em frente as quadras de society)\nParticipe da grande festa do Atletismo Brasileiro.\nMeia Maratona do Rio de Janeiro 2017.\nInscri\u00e7\u00f5es: www.meiamaratonadoriodejaneiro.com.br\nAqui divulgamos nosso evento e voc\u00ea pode interagir com a gente, enviando perguntas, elogios ou criticas atrav\u00e9s do faleconosco@yescom.com.br\nNos reservamos ao direito de apagar qualquer tipo de ofensa, termos vulgares, palavr\u00f5es ou material que n\u00e3o tenha v\u00ednculo com o nosso conte\u00fado.\nContamos com a colabora\u00e7\u00e3o de todos.\nPratique sempre esporte!","end_time":"2017-08-20T13:00:00-0300","name":"XXI Meia Maratona Internacional do Rio de Janeiro","place":{"name":"Rio de Janeiro"},"start_time":"2017-08-20T07:30:00-0300","id":"322114728155181"}
{"description":"Tay Galega no Rio de Janeiro, dia 25 de Junho.\nShow exlusivo para apenas 150 pessoas!\n\nA cantora volta ao Rio de Janeiro com um show ac\u00fastico e intimista, com can\u00e7\u00f5es do seu EP ''Respeito e Uni\u00e3o'' e outras m\u00fasicas novas e in\u00e9ditas.\n(OBS: A artista ir\u00e1 tirar FOTOS com TODOS logo ap\u00f3s o show)\n\nAPENAS 150 INGRESSOS!\n\u25ba Lote promocional: R$ 25\n\u25ba Lote \u00fanico: R$ 30\n\u25ba Porta: R$ 40\n\nIngressos: https:\/\/www.sympla.com.br\/tay-galega-no-rio-de-janeiro__136805\n\nLocal: Saloon 79\nEndere\u00e7o: Rua Pinheiro Guimar\u00e3es 79, Botafogo - Rio de Janeiro, RJ","end_time":"2017-06-25T22:00:00-0300","name":"Tay Galega no Rio de Janeiro","place":{"name":"Saloon 79","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.95852000000000003865352482534945011138916015625,"longitude":-43.19460000000000121644916362129151821136474609375,"state":"RJ","street":"Rua Pinheiro Guimar\u00e3es 79","zip":"22281-080"},"id":"88895578347"},"start_time":"2017-06-25T18:00:00-0300","id":"738510962982088"}
{"description":"Considerado como uma das grandes promessas da m\u00fasica nacional, Gabriel Elias desembarca mais uma vez no Rio de Janeiro. Um show lindo no cora\u00e7\u00e3o da Boemia carioca !  A lapa vai cantar alto as can\u00e7\u00f5es do \u00c1lbum Solar e outras mais! Garanta j\u00e1 seu ingresso antecipado! \n\n1\u00b0 LOTE PROMOCIONAL ( LIMITAD\u00cdSSIMO ) R$30 \nCompre nos cart\u00f5es de Cr\u00e9dito, d\u00e9bito ou Boleto Banc\u00e1rio \n\n\u272a Aten\u00e7\u00e3o \u272a\n_Compras com boleto somente at\u00e9 5 dias antes do evento. \n\nVENDAS SOMENTE ON LINE aqui \u25ba www.sympla.com.br\/laesquina\n\n\nSERVI\u00c7O :::::::::::::::::::\n\nSHow : GABRIEL ELIAS\nData: 15 DE JUNHO | QUINTA - ( FERIADO ) \nLocal - LA ESQUINA - Av Mem de s\u00e1 - 61 - Lapa \nCENSURA - 16 anos\nABERTURA DA CASA : 16H ------- SHOW - 17H\n\nWhats app da Produ\u00e7\u00e3o : 21 98358 7736 \n\nPROGRAMACCI\u00d3N, RESERVAS http:\/\/www.laesquina.com.br\/\n\nOPERACI\u00d3N:\n\nChegue cedo evite fila. Sujeito a lota\u00e7\u00e3o.\nAceitamos todos os cart\u00f5es de d\u00e9bito e cr\u00e9dito para consumo. Nosso sistema utiliza cart\u00f5es individuais. Chapelaria no local 10 reais.\n\nLOCALIZACI\u00d3N:\nAv. Mem de S\u00e1, 61 Lapa Rio de Janeiro (Ao lado do posto Shell)\nTel: (21) 2509-1390 \/\/ (21) 99565-8069\n\n\nRESERVAR MESAS:\nNome, telefone, n\u00famero de pessoas e o hor\u00e1rio previsto de chegada para contato@laesquina.com.br. As reservas s\u00e3o gratuitas, limitadas a 15 lugares e v\u00e1lidas at\u00e9 as 21:30h sempre com um pequena toler\u00e2ncia. N\u00e3o temos mapa de mesas. Os shows s\u00e3o assistidos da pista, as mesas n\u00e3o tem vis\u00e3o plena do palco.\nPara cancelar por favor nos informe com anteced\u00eancia.\n\n\n2. \u00c9 obrigat\u00f3ria a apresenta\u00e7\u00e3o de documento de identifica\u00e7\u00e3o original com foto para entrada;\n\n3. \u00c9 proibida a entrada de pessoas armadas.\n\nTe esperamos. Salud!","end_time":"2017-06-15T20:00:00-0300","name":"Gabriel Elias no Rio de Janeiro - 15\/6 QUI (Feriado) @LaEsquina","place":{"name":"La Esquina","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.91332990000000080499376053921878337860107421875,"longitude":-43.18110990000000271038516075350344181060791015625,"state":"RJ","street":"Av Mem de S\u00e1, 61 Lapa","zip":"20230-150"},"id":"167725643321168"},"start_time":"2017-06-15T16:00:00-0300","id":"392448234469448"}
{"end_time":"2017-06-16T01:00:00-0300","name":"Bell Marques S\u00f3 as Antigas - Rio De Janeiro\/RJ","place":{"name":"","location":{"latitude":-22.89999999999999857891452847979962825775146484375,"longitude":-43.2000000000000028421709430404007434844970703125},"id":"108154142551615"},"start_time":"2017-06-15T22:00:00-0300","id":"309427896137353"}
{"name":"Aulas de arremesso da escada com Nazar\u00e9 Tedesco","place":{"name":"Rio de Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.910000964055999617130510159768164157867431640625,"longitude":-43.17986793681699708713495056144893169403076171875,"state":"RJ"},"id":"110346955653479"},"start_time":"2020-01-27T00:00:00-0200","id":"1410814192545427"}
{"name":"Debate para descobrir quem matou Odete Roitman !!!","place":{"name":"PROJAC, Rio de Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.96273000000000052978066378273069858551025390625,"longitude":-43.2750300000000009958966984413564205169677734375,"state":"RJ","street":"Rua Boa Vista","zip":"22763007"},"id":"267521529925787"},"start_time":"2020-12-31T00:00:00-0200","id":"1533394116946610"}
{"description":"PR\u00c9-VENDA OUROCARD: CLIENTES BANCO DO BRASIL (COM CART\u00d5ES DE CR\u00c9DITO OUROCARD):\nDE 16\/05 TER\u00c7A-FEIRA (10H00) A 19\/05 SEXTA-FEIRA (09H00)\n\n\nVENDA P\u00daBLICO GERAL: 19\/05 SEXTA-FEIRA \u00c0S 10H00\n\nSETORES\u200b:\n\nPISTA PREMIUM BUDZONE; R$ 580,00 (Inteira) - R$ 290,00 (Meia-entrada\/Meia Ourocard)\n\nPISTA: R$ 300,00 (Inteira) - R$ 150,00 (Meia-entrada\/Meia Ourocard)\n\nVendas pelo site: www.livepass.com.br\n\n\n\nPr\u00e9-venda exclusiva clientes Banco do Brasil com Ourocard\nDesconto de 50% (n\u00e3o cumulativo)*  limitado a 10% capacidade por setor e at\u00e9 4 ingressos por cliente**, inclusive para resgates de ingressos na plataforma Livelo.\nParcelamento exclusivo\n- Elo e Visa: 4 vezes sem juros\n- Mastercard e Amex:  3 vezes durante a pr\u00e9-venda\n- Mastercard e Amex: 2 vezes durante a venda50% de desconto na troca de pontos por ingressos em Livelo*\n\n* O desconto de 50% para compra com Ourocard na fun\u00e7\u00e3o cr\u00e9dito n\u00e3o \u00e9 cumulativo com o desconto de 50% para troca de pontos Livelo por ingressos, e vice versa.\n\n** Compra de at\u00e9 4 ingressos realizada com os cart\u00f5es Ourocard Black, Infinite, Nanquim, Ourocard Grafite Estilo e Ourocard Platinum Estilo e at\u00e9 2 ingressos com demais cart\u00f5es Ourocard.","name":"Bruno Mars e DNCE no Rio de Janeiro - Apoteose","place":{"name":"Pra\u00e7a da Apoteose","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.91194444439999955420717014931142330169677734375,"longitude":-43.19638888890000316678197123110294342041015625,"state":"RJ","street":"Pra\u00e7a da Apoteose","zip":"20210-072"},"id":"1403291259922313"},"start_time":"2017-11-18T20:00:00-0200","id":"802851959881120"}
{"description":"P\u00e1gina dedicada a reunir relatos, v\u00eddeos e reportagens sobre o abuso da pol\u00edcia nas manifesta\u00e7\u00f5es do Rio de Janeiro. O intuito \u00e9 reunir provas e ind\u00edcios que dever\u00e3o ser encaminhados posteriormente ao Minist\u00e9rio P\u00fablico e \u00e0 Comiss\u00e3o de DireitosHumanos da ALERJ.","name":"Comiss\u00e3o da Verdade RIO XXI","place":{"name":"Rio de Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.910000964055999617130510159768164157867431640625,"longitude":-43.17986793681699708713495056144893169403076171875,"state":"RJ"},"id":"110346955653479"},"start_time":"2021-01-01T00:00:00-0200","id":"667403189940384"}
{"name":"Entrevista pra descobrir se o 50 Cent calor no Rio de Janeiro","place":{"name":"Rio de Janeiro"},"start_time":"2018-01-21T00:00:00-0200","id":"1588742464677559"}
{"description":"Vem, o mais novo \u00e1lbum da Mallu est\u00e1 chegando!\n\nData: Sexta e S\u00e1bado, dias 04 e 05 de agosto 2017\nLocal: Circo Voador \u2013 R. dos Arcos, s\/n \u2013 Lapa\nVendas Online: Em breve! \n\nIngressos:\n1\u00b0 Lote \u2013 Pista: R$ 50,00 (Meia-Entrada) | R$ 100,00 (Inteira)\n2\u00b0 Lote \u2013 Pista: R$ 60,00 (Meia-entrada) | R$ 120,00 (Inteira)\nClassifica\u00e7\u00e3o et\u00e1ria: 18 anos\n(de 14 a 17 anos, somente acompanhado do respons\u00e1vel legal)","end_time":"2017-08-05T21:00:00-0300","name":"Mallu | VEM Turn\u00ea de Lan\u00e7amento, Rio de Janeiro","place":{"name":"Circo Voador","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.913074403978999526998450164683163166046142578125,"longitude":-43.18023569616099877066517365165054798126220703125,"state":"RJ","street":"Rua dos Arcos s\/n","zip":"20230-060"},"id":"169054899831255"},"start_time":"2017-08-04T18:00:00-0300","id":"223523578138333"}
{"description":"Apenas os fortes sobreviver\u00e3o.","end_time":"2020-01-21T10:00:00-0200","name":"Curso Intensivo de Sobreviv\u00eancia na Lapa","place":{"name":"Lapa, Rio de Janeiro","location":{"city":"Lapa","country":"Brazil","latitude":-22.91669999999999873807610129006206989288330078125,"longitude":-43.183300000000002683009370230138301849365234375,"state":"RJ"},"id":"104998342868560"},"start_time":"2020-01-17T07:00:00-0200","id":"1408457646117207"}
{"description":"ENTRADA FRANCA!!!!: \n\nRio de Janeiro receber\u00e1 o maior evento gastron\u00f4mico de Churrasco e Chopp Artesanal. Com 15 op\u00e7\u00f5es de Churrasco + 10 tipos de chopp artesanais, para satisfazer seu paladar.\n\nO evento que ser\u00e1 o primeiro no Estado do Rio de Janeiro, contar\u00e1 com m\u00fasica Ao vivo e muita divers\u00e3o para crian\u00e7ada tamb\u00e9m, para que os Pais possam ficar tranquilos com seus filhos. \n\nA data e hor\u00e1rio: \nDia 26\/05 das 17:00h \u00e0s 22:00h \nDia 27\/05 das 12:00h \u00e0s 22:00h \nDia 28\/05 das 12:00h \u00e0s 22:00h\n\nLocal: EXTRA 24h Barra Da Tijuca RJ\n\nRealiza\u00e7\u00e3o: \nLB PROMO\u00c7\u00d5ES \nIBEM PRODU\u00c7\u00d5S \nPHS PROMO\u00c7\u00d5ES \n\nInfo Whats 019 9 8170 3070\nInfo Whats 019 9 81359686\n\nhttps:\/\/www.facebook.com\/events\/350248508702487\/?ti=icl","end_time":"2017-05-28T22:00:00-0300","name":"1\u00ba Festival Do Churrasco & Chopp Artesanal Rio De Janeiro-Entrada Gratuita","place":{"name":"Extra 24H Barra Da Tijuca","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.990642300000001085891199181787669658660888671875,"longitude":-43.30439186000000262311004917137324810028076171875,"state":"RJ","street":"av. das americas barra da tijuca","zip":"22641-500"},"id":"211346482257847"},"start_time":"2017-05-26T17:00:00-0300","id":"350248508702487"}
{"end_time":"2018-03-03T03:00:00-0300","name":"Sess\u00e3o de cura gay do pastor Marco Feliciano","place":{"name":"Rio de Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.910000964055999617130510159768164157867431640625,"longitude":-43.17986793681699708713495056144893169403076171875,"state":"RJ"},"id":"110346955653479"},"start_time":"2018-03-03T00:00:00-0300","id":"1679439502283417"}
{"description":"Minist\u00e9rio Colo de Deus fazendo o show de Pr\u00e9 lan\u00e7amento DVD do DVD \"O CORDEIRO, O LE\u00c3O E O TRONO - PARTE 3 no Rio de Janeiro no Festival Chama Jovem 2017.\n\n\u00daltimos ingressos do 1\u00ba lote dispon\u00edvel nos sites oficiais\n\nwww.festivalchamajovem.com.br \nwww.lsplus.com.br","end_time":"2017-05-27T21:00:00-0300","name":"Colo de Deus no Rio de Janeiro","place":{"name":"Tradi\u00e7\u00e3o","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.88245364293199912708587362430989742279052734375,"longitude":-43.3455094249950008133964729495346546173095703125,"state":"RJ","street":"Estrada Intendente Magalh\u00e3es, 160"},"id":"201425779935427"},"start_time":"2017-05-27T14:00:00-0300","id":"285259741930744"}
{"end_time":"2017-05-27T02:00:00-0300","name":"Zez\u00e9 Di Camargo e Luciano no Rio de Janeiro (RJ)","place":{"name":"Ribalta - Barra da Tijuca","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.967027500000000372892827726900577545166015625,"longitude":-43.6426076999999992267476045526564121246337890625,"state":"RJ","street":"Av.das Am\u00e9ricas 9.650"},"id":"373989795981000"},"start_time":"2017-05-26T23:00:00-0300","id":"1077467315730637"}
{"description":"O \"On The Rock\" \u00e9 um formato de show intimista com Ruben Cabrera, como convidado especial assumindo o piano.\n\n\"On The Rock\" traz os grandes sucessos do RPM, da carreira solo e muito rock n roll como Rolling Stones, Beatles, U2 e outros cl\u00e1ssicos! \n\nConvidados especiais para esse show: \n- @Milton Guedes \n- DJ Marcelo V Re\n\nOu\u00e7a o Paulo Ricardo nas plataformas digitais:\n- Deezer - http:\/\/goo.gl\/iF4dy3\n- Spotify - http:\/\/goo.gl\/zsekQU\n- Amazon - http:\/\/goo.gl\/5oH7Z9\n- iTunes - http:\/\/goo.gl\/7Cz304\n- Google Play - http:\/\/goo.gl\/buQ1Ue\n- Napster - http:\/\/goo.gl\/lLMy1j\n\nCurta nossa Fan Page: www.facebook.com\/PauloRicardo\nSiga nosso Instagram: @pauloricardo\n\n- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -\n\n\u27a5 INGRESSOS:\n\n\u2022 Pista 1\u00ba Lote\nMeia: R$50,00\nInteira: R$100,00\n\n\u2022 Mesa 1\u00ba Lote\nMeia: R$90,00\nInteira: R$180,00\n\n\u2022 Mesa Premium 1\u00ba Lote\nMeia: R$140,00\nInteira: R$280,00\n\n\u2022 Mesa Camarote 1\u00ba Lote\nMeia: R$160,00\nInteira: R$320,00\n\n\n\u2022 Compre online: https:\/\/www.bilheteriadigital.com\/paulo-ricardo-on-the-rock-15-de-abril \n\n\u2022 Ponto de Venda:\nStand - Tijuca T\u00eanis Clube (14H \u00e0s 20H) - R.Conde de Bonfim, 451\n\n\u2022 S\u00f3cio paga meia entrada \n\n\u2022 Ingressos sujeitos a disponibilidade e\/ou altera\u00e7\u00e3o de valores sem aviso pr\u00e9vio.\n\n- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -\n\n\u27a5 SERVI\u00c7O:\n- On The Rock -\nS\u00e1bado, 05 de AGOSTO DE 2017.\nAbertura dos Port\u00f5es \u00e0s 20h00.\n\nTijuca Tenis Clube\nR. Conde de Bonfim, 451. \n\nEvento sujeito a lota\u00e7\u00e3o, cheguem cedo.\nSe beber n\u00e3o dirija, v\u00e1 de taxi.\nProibido para menores de 18 anos.","end_time":"2017-08-06T02:00:00-0300","name":"Paulo Ricardo - On The Rock - Rio de Janeiro\/RJ","place":{"name":"Tijuca T\u00eanis Clube","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.927321587763000110271605080924928188323974609375,"longitude":-43.234567346174998192509519867599010467529296875,"state":"RJ","street":"Rua Conde de Bonfim 451 - Tijuca","zip":"20520-051"},"id":"279326702149997"},"start_time":"2017-08-05T20:00:00-0300","id":"1227450574029994"}
{"end_time":"2020-02-02T03:00:00-0200","name":"Protesto contra pessoas que andam devagar na nossa frente","place":{"name":"","location":{"latitude":-22.89999999999999857891452847979962825775146484375,"longitude":-43.2000000000000028421709430404007434844970703125},"id":"108154142551615"},"start_time":"2020-02-02T00:00:00-0200","id":"323463457855052"}
{"description":"O Rio Anime Club, maior evento de anime, mang\u00e1 e cultura pop japonesa do RJ, retorna ao Clube Hebraica em edi\u00e7\u00e3o hist\u00f3rica!!!\nVem pro nosso mundo!  #Vem pro RAC!!","end_time":"2017-07-23T19:00:00-0300","name":"Rio Anime Club - Domingo, 23 de Julho","place":{"name":"Rua das Laranjeiras, 346, Rio de Janeiro - RJ, 22241-020, Brasil"},"start_time":"2017-07-23T11:00:00-0300","id":"263440627453774"}
{"description":"Vamos colocar um ponto final nisso!","name":"Revela\u00e7\u00e3o do exame de DNA de EZEQUIEL, filho de Bento Santiago (Dom Casmurro) e Capitu.","place":{"name":"Rio de Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.910000964055999617130510159768164157867431640625,"longitude":-43.17986793681699708713495056144893169403076171875,"state":"RJ"},"id":"110346955653479"},"start_time":"2021-01-01T00:00:00-0200","id":"796036120414221"}
{"name":"Reuni\u00e3o para comunicar o Bola de fogo que o calor j\u00e1 est\u00e1 de matar!","place":{"name":"Praia Da Barra  - Rio De Janeiro","location":{"latitude":-23.61346606827299865472014062106609344482421875,"longitude":-46.6632718972520024180994369089603424072265625,"zip":"22630-011"},"id":"203680949669976"},"start_time":"2052-05-13T00:00:00-0200","id":"1427990044128381"}
{"description":"E j\u00e1 temos data para nosso pr\u00f3ximo encontro. Eu, a Briana e o seu irland\u00eas vamos passar no Rio de Janeiro no dia 27\/05.\nMal posso esperar para te ver l\u00e1! \nBjos!\n\nREGRAS DE PARTICIPA\u00c7\u00c3O \n\n- Podem participar do evento f\u00e3s que possu\u00edrem o livro do lan\u00e7amento \u201cQuando a noite cai\u201d\n- Os 60 primeiros participantes ter\u00e3o direito a participar do bate papo e aut\u00f3grafos, os demais somente aut\u00f3grafos;\n- Ser\u00e3o permitidos 3 livros por pessoa, um deles ser\u00e1 o do lan\u00e7amento \u201cQuando a noite cai\u201d\n- A autora atender\u00e1 at\u00e9 o \u00faltimo leitor, dentro do hor\u00e1rio de funcionamento da loja;\n- A autora s\u00f3 autografar\u00e1 livros, ou seja, n\u00e3o ser\u00e3o permitidos aut\u00f3grafos em marcadores de livros, peda\u00e7os de papel, etc;\n- A fila para aut\u00f3grafos seguir\u00e1 a ordem de chegada dos f\u00e3s, demarcada atrav\u00e9s da distribui\u00e7\u00e3o de senhas numeradas a partir das 10h.","end_time":"2017-05-27T22:00:00-0300","name":"Lan\u00e7amento e bate-papo Quando a noite cai - Rio de Janeiro","place":{"name":"Livraria Saraiva Rio Sul","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-23.000929500000001581838660058565437793731689453125,"longitude":-43.33329570000000074969648267142474651336669921875,"state":"RJ","street":"Avenida das Am\u00e9ricas","zip":"22631-001"},"id":"358257107600541"},"start_time":"2017-05-27T16:00:00-0300","id":"1777141465948440"}
{"description":"\u00c0 procura da batida perfeita! Vamos procurar com Marcelo D2 essa batida perfeita!","name":"A procura da batida perfeita","place":{"name":"Rio de Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.910000964055999617130510159768164157867431640625,"longitude":-43.17986793681699708713495056144893169403076171875,"state":"RJ"},"id":"110346955653479"},"start_time":"2018-12-31T00:00:00-0200","id":"427431740743779"}
{"description":"Alooooooooooo Mo\u00e7ada....\r\n\r\nTodo mundo preparado? Vem chegando nossa hora.\r\n\r\nBloco Chora Me Liga 2017 mas uma vez na Praia de Copacabana.\r\n\r\nRecomendamos que vistam roupas leves, use seu melhor sorriso, transborde alegria, felicidade e cubra a linda copacabana de amor.\r\n\r\nUse Transporte p\u00fablico.\r\n\r\nCuide da nossa casa, Copacabana! \r\n\r\nQuem faz xixi na rua n\u00e3o \u00e9 bem vindo. N\u00c3O VENHA!\r\n\r\nVem ser feliz!\r\n\r\nEsperamos voc\u00eas!\r\n\r\nRealiza\u00e7\u00e3o:\r\nMarcelo Vital e Cinco EntreteNimentos.","end_time":"2017-12-31T08:00:00-0200","name":"Evento de divulgacao","place":{"name":"Praia De Copacabana - Rio De Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.968034600018999213943970971740782260894775390625,"longitude":-43.18044196673999834956703125499188899993896484375,"state":"RJ","street":"Avenida Atl\u00e1ntica","zip":"22010-000"},"id":"478422715555124"},"start_time":"2017-12-31T01:30:00-0200","id":"344148092651977"}
{"description":"OPORTUNIDADE! - Convide os amigos!!! #vemquetem #leil\u00e3o #ve\u00edculos #apreendidos\n\nNo dia 02\/06 vai acontecer o leil\u00e3o de ve\u00edculos apreendidos pela SEOP-RJ, com centenas de ve\u00edculos para voc\u00ea.\n\nO leil\u00e3o come\u00e7a \u00e0s 10h, no audit\u00f3rio da CADEG, em Benfica, e pra participar \u00e9 s\u00f3 comparecer ao evento com o seu RG, CPF e comprovante de resid\u00eancia.\n\nN\u00e3o pode comparecer no dia do Leil\u00e3o Presencial? Fique tranquilo, \u00e9 possivel paricipar online tamb\u00e9m, basta fazer o seu cadastro gratuito em: https:\/\/goo.gl\/TMlPhs\n\nQualquer d\u00favida, \u00e9 s\u00f3 chamar a equipe da BRbid - Leil\u00f5es na p\u00e1gina deles que eles explicam tudo o que precisar.\n\nPara saber:\n- Os ve\u00edculos s\u00e3o entregues livres de multas e IPVA\u00b4s antigos;\n- Eles est\u00e3o aptos a serem regularizados para rodar novamente;\n- T\u00eam lotes inciando a R$25,00;\n- T\u00eam ve\u00edculos modelo 2017 e muito mais.","end_time":"2017-06-02T13:00:00-0300","name":"Leil\u00e3o de carros e motos apreendidos pela SEOP RJ","place":{"name":"Cadeg - Mercado Municipal Do Rio De Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.894737920707999734304394223727285861968994140625,"longitude":-43.2364368438719992582264239899814128875732421875,"state":"RJ","street":"Rua Capit\u00e3o F\u00e9lix, 110","zip":"20920-310"},"id":"378884522207643"},"start_time":"2017-06-02T10:00:00-0300","id":"1851328925120598"}
{"description":"\u00c9 melhor voc\u00ea j\u00e1 ir se preparando. Vai ser dada a largada para o maior circuito de corridas do Brasil. \n\nVeja tudo o que voc\u00ea precisa saber para a prova:\n\n9\u00aa Maratona P\u00e3o de A\u00e7\u00facar de Revezamento Rio de Janeiro\n\nData: 29 de outubro de 2017.\n\nHor\u00e1rio: 7h.\n\nLocal de largada: Aterro do Flamengo - Monumento aos Pracinhas, na Av. Infante Dom Henrique, 75 \u2013 Gl\u00f3ria \u2013 Rio de Janeiro-RJ.\nPercurso: 42km para serem revezados pelas equipes de 8 atletas (5km para cada), 4 atletas (10km para cada) e 2 atletas (21km para cada). \n\nRetirada do kit de prova: 28 de outubro (s\u00e1bado) das 10h \u00e0s 18h, no Centro de Conven\u00e7\u00f5es Sulamerica (casa amarela).\n\nPremia\u00e7\u00e3o: Vale-compras do P\u00e3o de A\u00e7\u00facar para os ganhadores.\n\nAproveite o benef\u00edcio de ser Cliente Mais e pague apenas R$ 55,19 na sua inscri\u00e7\u00e3o!\n\nInscreva-se! \n\n#vemcorrerjunto","end_time":"2017-10-29T12:00:00-0200","name":"9\u00aa Maratona P\u00e3o de A\u00e7\u00facar de Revezamento Rio de Janeiro","place":{"name":"Aterro do Flamengo - Monumento aos Pracinhas, na Av. Infante Dom Henrique, 75 \u2013 Gl\u00f3ria \u2013 Rio de Janeiro-RJ"},"start_time":"2017-10-29T07:00:00-0200","id":"1911872615695420"}
{"description":"Evento Dia de Princesa \/\/  Lan\u00e7amento do Preview 2018 da Pronovias\n\n*Evento gratuito direcionado \u00e0s noivas que querem experimentar e reservar os vestidos da nova cole\u00e7\u00e3o da Pronovias.\n\n|| ATEN\u00c7\u00c3O: para participar agende seu hor\u00e1rio na Pronovias \/ RJ pelos telefones: (21) 3172-3727, 3172-4727, 2537-0242 e 97973-7943 \/\/  Vagas Limitadas  ||\n\nNesse dia as noivas contar\u00e3o com dicas de penteados e makes para noivas, com o super maquiador Marcos do Vale da equipe do est\u00fadio do Fernando Torquatto. A partir das 17:30 Marcos vai mostrar as principais tend\u00eancias para as noivas em 2018.\n\nO evento tamb\u00e9m ser\u00e1 marcado pelo sorteio de voucher de extens\u00e3o de c\u00edlios da querida My Lash e Foto Cabine Instaphoto. Al\u00e9m disso, as noivas ter\u00e3o a oportunidade de conhecer e ter descontos nos servi\u00e7os do super fot\u00f3grafo Thiago Stevez e do badalado video maker Edu Sobreira. \n\nO evento contar\u00e1 tamb\u00e9m com os maravilhosos Buques da Fernanda Leit\u00e3o Buques.\n\n*** N\u00e3o esque\u00e7a de agendar seu hor\u00e1rio na Pronovias \/ RJ pelos telefones: (21) 3172-3727, 3172-4727, 2537-0242 e 97973-7943.","end_time":"2017-05-31T20:30:00-0300","name":"Dia de Princesa (Agende Seu Hor\u00e1rio para Participar)","place":{"name":"Rua Assun\u00e7\u00e3o, 275, em Botafogo \u2013 Rio de Janeiro \/ RJ (agende seu hor\u00e1rio pelos telefones: (21) 3172-3727, 3172-4727, 2537-0242 e 97973-7943)"},"start_time":"2017-05-31T10:00:00-0300","id":"287736065010864"}
{"description":"OFICINA GRATUITA\n\nVamos realizar novamente a oficina j\u00e1 que muitos n\u00e3o puderam comeparecer na ultima vez\n\nDesenvolvida pelo Psicologo Marshall Rosenberg e aplicada em diversos pa\u00edses e situa\u00e7\u00f5es, desde guerras a relacionamentos amorosos e familiares, \"a Comunica\u00e7\u00e3o N\u00e3o-Violenta (CNV) se baseia em habilidades de linguagem e comunica\u00e7\u00e3o que fortalecem a capacidade de continuarmos humanos, mesmo em condi\u00e7\u00f5es adversas. Ela n\u00e3o tem nada de novo: tudo que foi integrado \u00e0 CNV j\u00e1 era conhecido havia s\u00e9culos. O objetivo \u00e9 nos lembrar do que j\u00e1 sabemos \u2014 de como n\u00f3s, humanos, dever\u00edamos nos relacionar uns com os outros \u2014 e nos ajudar a viver de modo que se manifeste concretamente esse conhecimento.\nA CNV nos ajuda a reformular a maneira pela qual nos expressamos e ouvimos os outros. Nossas palavras, em vez de serem rea\u00e7\u00f5es repetitivas e autom\u00e1ticas, tornam-se respostas conscientes, firmemente baseadas na consci\u00eancia do que estamos percebendo, sentindo e desejando. Somos levados a nos expressar com honestidade e clareza, ao mesmo tempo que damos aos outros uma aten\u00e7\u00e3o respeitosa e emp\u00e1tica. Em toda troca, acabamos escutando nossas necessidades mais profundas e as dos outros. A CNV nos ensina a observarmos cuidadosamente (e sermos capazes de identificar) os comportamentos e as condi\u00e7\u00f5es que est\u00e3o nos afetando. Aprendemos a identificar e a articular claramente o que de fato desejamos em determinada situa\u00e7\u00e3o. A forma \u00e9 simples, mas profundamente transformadora.\"\n\nAs ideias s\u00e3o acessiveis e faceis de aprender, sendo necess\u00e1rio apenas pr\u00e1tica para conseguir aplicar no dia a dia. Nessa oficina, abordaremos os principios b\u00e1sicos da CNV, com algumas pr\u00e1ticas simples.\n\nNa pra\u00e7a da Cinel\u00e2ndia, em frente a C\u00e2mara dos Vereadores.\nCome\u00e7ando as 19h e aberta a todos!","end_time":"2017-06-02T21:30:00-0300","name":"Oficina de Introdu\u00e7\u00e3o a Comunica\u00e7\u00e3o N\u00e3o-Violenta","place":{"name":"Pra\u00e7a Cinel\u00e2ndia, Rio de Janeiro - RJ, 20031-050, Brasil"},"start_time":"2017-06-02T19:00:00-0300","id":"1904520063162171"}
{"description":"T\u00e1 calor para caceta imagina quando ele vier!","name":"Mutir\u00e3o para expulsar o segundo sol que est\u00e1 chegando!","place":{"name":"","location":{"latitude":-22.89999999999999857891452847979962825775146484375,"longitude":-43.2000000000000028421709430404007434844970703125},"id":"108154142551615"},"start_time":"2018-12-07T20:00:00-0200","id":"381325235379282"}
{"description":"27-05-2017 Super Show de Maiara e Maraisa em Rio de Janeiro\/RJ\nLocal: Metropolitan\nIngressos: http:\/\/www.peckproducoes.com.br","end_time":"2017-05-28T04:00:00-0300","name":"27-05-2017 Super Show de Maiara e Maraisa em Rio de Janeiro\/RJ","place":{"name":"","location":{"latitude":-22.89999999999999857891452847979962825775146484375,"longitude":-43.2000000000000028421709430404007434844970703125},"id":"108154142551615"},"start_time":"2017-05-27T00:00:00-0300","id":"129437014275634"}
{"description":"Arthur Verocai Official com Mano Brown e Criolo no show de lan\u00e7amento do \u00e1lbum \u201cNo voo do urubu\u201d \n\nInstrumentista, compositor, maestro e arranjador, Verocai faz \u00fanica apresenta\u00e7\u00e3o para mostrar o novo disco no Rio de Janeiro\n\nArthur Verocai est\u00e1 de volta ap\u00f3s mais de oito anos do CD Encore. O instrumentista, compositor, maestro e arranjador traz o show do \u00e1lbum mais recente, \u201cNo Voo do Urubu\u201d \u2013 lan\u00e7ado ano passado pelo Selo Sesc. O disco tem parcerias de Mano Brown, Seu Jorge, Danilo Caymmi, Paulinho Tapaj\u00f3s, Criolo e Vin\u00edcius Cantu\u00e1ria, entre outros. A \u00fanica apresenta\u00e7\u00e3o de lan\u00e7amento, no dia 30 de maio (ter\u00e7a-feira) tem participa\u00e7\u00f5es de Mano Brown e Criolo, acompanhados de orquestra.\n\nVerocai possui uma trajet\u00f3ria curiosa: seu primeiro disco, \u201cArthur Verocai\u201d, lan\u00e7ado em 1972 e reprensado em 2003 pelo selo californiano Ubiquity Records, n\u00e3o atraiu muita aten\u00e7\u00e3o \u00e0 \u00e9poca do lan\u00e7amento, sendo al\u00e7ado ao posto de cult depois que rappers como Ludacris e MF Doom samplearam suas m\u00fasicas \u2013 o original de 72 chegou a custar R$1 mil nas casas especializadas. O compositor j\u00e1 trabalhou em parceria com Elza Soares, Jorge Ben Jor e Ivan Lins, por exemplo, al\u00e9m de ter participado de in\u00fameros festivais nos anos 1960 \u00e9 muito respeitado e conhecido no exterior.\n\nO show de Arthur Verocai faz parte do projeto Sesc Sonante, que traz uma ideia do panorama contempor\u00e2neo da m\u00fasica. \u00c9 sob essa tema que o Sesc RJ traz m\u00fasicos de todo o pa\u00eds, mostrando a cria\u00e7\u00e3o descentralizada e ampla em termos de geografia, formatos, repert\u00f3rios e po\u00e9ticas.\n\nServi\u00e7o\n\nArthur Verocai em \u201cNo voo do urubu\u201d, com participa\u00e7\u00e3o de Mano Brown e Criolo\n30\/5\/2017 (ter\u00e7a-feira), \u00e0s 19h30\nTeatro Sesc Gin\u00e1stico: Avenida Gra\u00e7a Aranha, 187, Centro. Tel.: 2279-4027\nIngressos: R$ 6 (associados Sesc), R$ 12 (meia) e R$ 25. Vendas somente na bilheteria","end_time":"2017-05-30T22:00:00-0300","name":"Arthur Verocai part. Criolo e Mano Brown \/ No Voo do Urubu RJ","place":{"name":"Avenida Gra\u00e7a Aranha, 187, Rio de Janeiro - RJ, 20030-003, Brasil"},"start_time":"2017-05-30T19:30:00-0300","id":"1387554404645475"}
{"description":"AGORA N\u00c3O PODE MAIS PULAR AS PROPAGANDAS","name":"MUTIR\u00c3O PARA ACABAR COM AS PROPAGANDAS DO YOUTUBE","place":{"name":"Pau Grande, Mag\u00e9 - Rio de Janeiro","location":{"city":"Mag\u00e9","country":"Brazil","latitude":-22.58420688958199917806268786080181598663330078125,"longitude":-43.17044105085199845461829681880772113800048828125,"state":"RJ","zip":"25900-000"},"id":"237744756244614"},"start_time":"2020-11-18T15:40:00-0200","id":"1539032573029999"}
{"description":"Uma volta no tempo com algumas das mais famosas obras cinematogr\u00e1ficas australianas, como o sucesso O Grande Gatsby, o \u00e9pico No Cora\u00e7\u00e3o do Mar e o recente A Vingan\u00e7a est\u00e1 na Moda.\n\nPrograma\u00e7\u00e3o: http:\/\/migre.me\/wDl4N","end_time":"2017-05-29T18:00:00-0300","name":"Mostra de Filmes da Austr\u00e1lia","place":{"name":"CCBB Rio de Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.900945254818001473040567361749708652496337890625,"longitude":-43.1764280942339979674216010607779026031494140625,"state":"RJ","street":"Rua Primeiro de Mar\u00e7o, 66 - Centro","zip":"20010-000"},"id":"160517634014914"},"start_time":"2017-05-17T15:00:00-0300","id":"110990059431430"}
{"name":"Debate Mundial sobre. Qual a diferen\u00e7a entre o Charme e o Funk ?","place":{"name":"Morro do alem\u00e3o, Rio de Janeiro,Brasil","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.85756373548399977835288154892623424530029296875,"longitude":-43.271258645160997957646031863987445831298828125,"state":"RJ","street":"rio de janeiro"},"id":"281265801897446"},"start_time":"2019-01-12T22:00:00-0200","id":"803800453008087"}
{"description":"O Rio pelas DIRETAS J\u00c1 :: 28\/5 :: Copacabana \n\nNeste domingo, dia 28\/5, na Praia de Copacabana. Milhares de pessoas ir\u00e3o \u00e0s ruas para garantir o nosso direito de votar. #DiretasJ\u00e1\n\nQUEM VAI CANTAR PELAS DIRETAS:\nCAETANO VELOSO | MANO BROWN | CRIOLO | TERESA CRISTINA | MARTNALIA | MOSQUITO | PRETINHO DA SERRINHA | CORD\u00c3O DA BOLA PRETA | DIGITALDUBS E BNEG\u00c3O \n\n\u00c9 um fato: Temer n\u00e3o se sustenta mais na presid\u00eancia! Agora \u00e9 hora de escolhermos o nosso caminho para decidir o futuro do pa\u00eds: acordo entre os deputados ou elei\u00e7\u00e3o pela popula\u00e7\u00e3o.\n\nN\u00e3o podemos abrir m\u00e3o dessa escolha e deixar que a C\u00e2mara Federal, formada por parlamentares t\u00e3o corruptos quanto Temer e seus aliados, decidam por n\u00f3s. \n\nMais de 30 anos se passaram desde o hist\u00f3rico movimento das Diretas J\u00e1. N\u00e3o h\u00e1 sa\u00edda que n\u00e3o seja a democracia. Confirme sua presen\u00e7a, convide todos os amigos e amigas e traga sua fam\u00edlia para a Praia de Copacabana!\n\nQUANDO? 28\/05, a partir de 11h\nONDE? Orla de Copacabana, na altura da Siqueira Campos\n\nChegou a hora de dizer, por direitos e contra as reformas: #DiretasJ\u00e1!\n\nAto organizado pela Frente Povo Sem Medo e pela Frente Brasil Popular.","end_time":"2017-05-28T22:00:00-0300","name":"O Rio pelas Diretas J\u00c1 :: 28\/5 :: Copacabana","place":{"name":"Praia De Copacabana - Rio De Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.968034600018999213943970971740782260894775390625,"longitude":-43.18044196673999834956703125499188899993896484375,"state":"RJ","street":"Avenida Atl\u00e1ntica","zip":"22010-000"},"id":"478422715555124"},"start_time":"2017-05-28T11:00:00-0300","id":"1835404203445419"}
{"description":"Com o lan\u00e7amento do nosso Clube de Trekking, estaremos convidando todos os participantes para um rapel 0800 para Celebrar os novos rumos que iremos tomar juntos!!!!\n\nPARA PARTICIPAR:\n\nCONVIDE 500 AMIGOS PARA O EVENTO E COMPARTILHE A IMAGEM DA PROMOCAO!!!!!!\n\n6 VAGAS GARANTIDAS PARA OS PRIMEIROS QUE ENVIAREM O PRINT!!!!!!!\n\n15 VAGAS SERAO SORTEADAS!!!!!\n\nBOA SORTE GALERA!!!!!!\n\n(As Vagas S\u00e3o Limitadas por Raz\u00f5es de Seguran\u00e7a!!!!!)\n\nDUVIDAS SOMENTE INBOX!!!!","end_time":"2017-06-04T20:00:00-0300","name":"RAPEL Gratuito DA URCA!","place":{"name":"","location":{"latitude":-22.89999999999999857891452847979962825775146484375,"longitude":-43.2000000000000028421709430404007434844970703125},"id":"108154142551615"},"start_time":"2017-05-27T17:00:00-0300","id":"1325157677560247"}
{"description":"Mais uma trilha especial em Itacoatiara\n\nPre\u00e7o: 25 reias por pessoa\n\nJ\u00e1 viajou com a gente? O seu eh FREE trazendo um pagante.\n\nPonto de encontro: 7:00 Barcas Niter\u00f3i ou as 8:20 no DPO de Itacoatiara\n\nN\u00edvel: M\u00e9dio\n\nInfos e reservas: 21 987468948 \n\nGuia Credenciado","end_time":"2017-06-03T14:00:00-0300","name":"Trilha Cost\u00e3o de Itacoatiara","place":{"name":"Rio de Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.910000964055999617130510159768164157867431640625,"longitude":-43.17986793681699708713495056144893169403076171875,"state":"RJ"},"id":"110346955653479"},"start_time":"2017-06-03T07:30:00-0300","id":"1339828566138686"}
{"name":"Desapega Que a Vida Flui","place":{"name":"Copacabana - Rio de Janeiro, Brasil","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.980025237810000504623531014658510684967041015625,"longitude":-43.19078572899299928167238249443471431732177734375,"state":"RJ","street":"Rua Jo\u00e3o Bosco 97","zip":"22775-465"},"id":"135648389833644"},"start_time":"2030-09-12T23:59:00-0300","id":"1764399883792739"}
{"description":"JOGA PRA ROLO RIO DE JANEIRO (LIVRE)\nCOMPRAS, VENDAS, TROCAS, DIVULGA\u00c7\u00d5ES","name":"Joga Pra Rolo - RJ (LIVRE)","place":{"name":"Rio de Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.910000964055999617130510159768164157867431640625,"longitude":-43.17986793681699708713495056144893169403076171875,"state":"RJ"},"id":"110346955653479"},"start_time":"2050-04-24T02:00:00-0200","id":"101166630294963"}
{"description":"AnimeSTAR AQUECIMENTO | 11 de JUNHO de 2017 | CSSARJ - Clube SARGENTO DE CASCADURA\n\n\nAnimestar \u00e9 um evento multitem\u00e1tico que re\u00fane diversas atra\u00e7\u00f5es voltadas \u00e0 \u00e1rea do entretenimento e lazer para os jovens.\n\n\nVoltado ao p\u00fablico jovem, o Animestar \u00e9 um evento realizado durante um domingo, onde conta com uma grande diversidade de atra\u00e7\u00f5es e que re\u00fane milhares de pessoas que se deslocam de diversos pontos do estado para participar de atividades de cunho cultural, educativo, de entretenimento e de lazer.\n\n\nEntre as principais atra\u00e7\u00f5es acontecidas no Animestar est\u00e3o:\n\n\nDubladores \/ Youtubers \/ Artistas:\n\nS\u00e3o apresentados ao p\u00fablico artistas de reconhecimento Nacional ,que interagem com os presentes dando palestras , entrevistas , tirando fotos e aut\u00f3grafos aos f\u00e3s.\n\n\nConcurso Cosplay:\n\nTrata-se de um concurso de fantasias tem\u00e1ticas , onde de participante ser\u00e1 julgado por sua vestimenta , cenas e desenvoltura.\n\n\nConcurso K-pop :\n\nConcurso de dan\u00e7a Korean Pop (m\u00fasica pop coreana), que surgiu nos anos 90 na Cor\u00e9ia do Sul. O KPop conta com a mistura de v\u00e1rios ritmos como o R&B, Rock e Pop.\n\n\nArena games e Card games:\n\nUm espa\u00e7o Reservado para os f\u00e3s de Jogos classicos e Atuais , bem como RPG e outros .\n\n\nPensa que acabou? Ainda temos:\n\n\n\u2022 Animeke\n\u2022 Estandes de todo o Brasil com os mais variados produtos\n\u2022 \u00c1rea Cosplay, um espa\u00e7o exclusivo para cosplayers se prepararem para suas apresenta\u00e7\u00f5es.\n\u2022 Partidas de RPG, com espa\u00e7o dedicado e mestres dispon\u00edveis para grandes aventuras\n\u2022 Campeonatos de Games , Cosplay , k-pop com premia\u00e7\u00f5es\n\n\nFora isso tudo, o AnimeStar ainda trabalha com parcerias para levar promo\u00e7\u00f5es exclusivas para seus visitantes que voc\u00ea saber\u00e1 acompanhando nossa p\u00e1gina no facebook.\n\n\nPagina no Facebook: www.facebook.com\/AnimeStar.RJ\n\nSite: www.animestar.com.br\n\n\nClassifica\u00e7\u00e3o indicativa: LIVRE\nMenores de 12 anos poder\u00e3o participar do evento acompanhados de um respons\u00e1vel maior de idade pagante. \n\n\nVENDA DE INGRESSOS:\n\n\nA) O Evento Animestar, estende o benef\u00edcio de meia-entrada para todos os que,voluntariamente, entregarem no ato da entrada no dia do evento 1 KG de alimento n\u00e3o-perec\u00edvel, a ser doado para uma institui\u00e7\u00e3o filantr\u00f3pica. A todos os pagantes que fazem jus a compra do ingresso de meia-entrada, conforme as Leis 4161\/03 e 17041\/03, poder\u00e3o, mediante documenta\u00e7\u00e3o comprobat\u00f3ria, participar do evento sem a doa\u00e7\u00e3o do alimento.\n\n\nB) A documenta\u00e7\u00e3o comprobat\u00f3ria referente ao benef\u00edcio da Meia-Entrada \u00e9 destinado a: Estudantes da rede p\u00fablica ou particular, Menores de 21 anos, Professores da rede p\u00fablica de ensino, Maiores de 60 anos e Portadores de necessidades especiais.\n\n\nC) Os ingressos \"ANTECIPADO LIMITADO PROMOCIONAL \" ser\u00e3o vendidos at\u00e9 \u00e0s 23h55 do dia 08\/05\/2016, ou enquanto durarem nossos estoques.\n\n\nD) Os Ingressos Vendidos no Dia do Evento Ter\u00e3o os Seguintes Valores: Meia-Entrada : R$ 30,00 , Inteira : R$ 60,00 \n\n\nPONTOS F\u00ccSICO DE VENDAS DE INGRESSO:\n\nBAIRROS : BANGU, BENTO RIBEIRO, CACHAMBI, CASCADURA ,CENTRO , DEL CASTILHO,DUQUE DE CAXIAS, NOVA IGUACU ,MADUREIRA,MEIER, TIJUCA\n\nBANGU\nARTE FINAL \u2013 Curso de Mang\u00e1 e Quadrinhos\nAv. Santa Cruz \u2013 4095\nTel: (21) 3469-4838\n\nNERD SHOP\nAv. Santa Cruz \u2013 4203\nTel: (21) 99365-2585 \/ 98630-1234\n\nBENTO RIBEIRO\nPONTO STAR VIP\u2013 MEGA BIFE A\u00c7OUGUE\nRua Sapopemba,829\nTel: (21) 3015-4482\n\nCACHAMBI - SHOPPING NORTE SHOPPING\nTOY HOUSE\nAv.Dom H\u00e9lder C\u00e2mara, 5474 \nSegundo Piso em Frente A Tok&Stok\n\nCASCADURA\nPONTO STAR VIP \u2013 LOCAL DO EVENTO - CSSARJ - Clube dos Sargentos Aeron\u00e1utica\nAv. Ernani Cardoso, 183\nTel: (21) 3161-6151\n\nCENTRO\nSK8 ROCK\nRua Sete de Setembro, 98 \u2013 S\/L 207\nTel: (21) 3852-9116\n\nJIRAYA GAMES\nMercado Popular Uruguaiana , quadra b , box 102\/103\nTel: (21) 2221-3084\n\nBANCA DO MINEIRO\nAv. presidente vargas,1002 - em frente a esta\u00e7\u00e3o de Metr\u00f4 Pres. Vargas\nTel: (21) 2221-3084\n\nDEL CASTILHO - SHOPPING NOVA AM\u00c9RICA\n\u00c9PICOS \nPrimeiro Piso - EM FRENTE AS LOJAS AMERICANAS\nAv. Pastor Martin Luther King Junior , 126\n\nDUQUE DE CAXIAS\nPLANETA ANIME\nAv.Presidente Vargas,187\nMercado Municipal - loja 03\nTel: (21) 3673-7500\n\nNOVA IGUACU\nBRIAN ROCK\nRua Doutor Luis Guimar\u00e3es, 269, loja 5\ncentro - nova igua\u00e7u\nTel: (21) 2667-3270\n\nNIL\u00d3POLIS\nPONTO STAR VIP \u2013 A\u00c7OUGUE 430 - EM FRENTE AO CRISTAL\nEst Ant\u00f4nio Jos\u00e9 Bittencourt, 430\nTel: (21) 2791-5081\n\nMADUREIRA\nPONTO STAR VIP - ALLEY ROCK WEAR\nShopping Polo 1 \u2013 Loja 244 \u2013 2\u00ba Piso\nTel: (21) 3018-8460\n\nMEIER\nMETR\u00d3POLIS\nRua Dias da Cruz , 203 - loja 11\nTel: (21) 2595-1242\n\nTIJUCA\nMAGIC STORE BRASIL\nRua Conde de Bomfim, 485 - SLJ\nTel: (21) 3549-0551\n\nTURIA\u00c7U\nPONTO STAR VIP\u2013 A\u00c7OUGUE Sta Rita de Cassia \nEst do Otaviano, 244\nTel: (21) 3355-3571\n\nN\u00c3O SABE COMO CHEGAR VEJA AQUI - http:\/\/www.animestar.com.br\/01-como-chegar.htm","end_time":"2017-06-11T19:00:00-0300","name":"AnimeStar - 11 de JUNHO - Cascadura \/ Rio de Janeiro","place":{"name":"Clube dos Suboficiais e Sargentos da Aeron\u00e1utica","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.88259000000000042973624658770859241485595703125,"longitude":-43.334890000000001464286469854414463043212890625,"state":"RJ","street":"Av Ernani Cardoso, 183","zip":"21310310"},"id":"386970211376051"},"start_time":"2017-06-11T11:00:00-0300","id":"1227193830667361"}
{"name":"Mutir\u00e3o pra ver se na praia da Barra o calor ta de matar","place":{"name":"Praia da Barra da Tijuca, Rio de Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-23.01346845233999971469529555179178714752197265625,"longitude":-43.312118577082998172045336104929447174072265625,"state":"RJ","street":"Avenida Jo\u00e3o Lu\u00edz Alves","zip":"22621-180"},"id":"291623860906107"},"start_time":"2020-01-21T00:00:00-0200","id":"331404823713913"}
{"description":"Esperando a tempestade!","name":"A Espera do Tornado!","place":{"name":"Rio de Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.910000964055999617130510159768164157867431640625,"longitude":-43.17986793681699708713495056144893169403076171875,"state":"RJ"},"id":"110346955653479"},"start_time":"2018-02-06T00:00:00-0200","id":"358463034344918"}
{"description":"Na praia","name":"Reuni\u00e3o para saber se quando a lua toca o mar ela pode nos tocar","place":{"name":"Rio de Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.910000964055999617130510159768164157867431640625,"longitude":-43.17986793681699708713495056144893169403076171875,"state":"RJ"},"id":"110346955653479"},"start_time":"2017-12-31T23:00:00-0200","id":"400018866828702"}
{"description":"Espet\u00e1culo Teatral - Bita e a Imagina\u00e7\u00e3o que Sumiu  -  Rio de Janeiro - RJ\n\nDias: de 20 de maio a 23 de julho de 2017\u2013 S\u00e1bados e domingos\n\nHor\u00e1rio: S\u00e1bados \u00e0s 16h e domingos \u00e0s 15h\n\nTEATRO FASHION MALL\nEstr. da G\u00e1vea, 899 - S\u00e3o Conrado, Rio de Janeiro - RJ\n\n**INGRESSOS:**\nR$ 30 Meia* e R$ 60 Inteira  \n\nOBS: Crian\u00e7as de at\u00e9 1 ano e 11 meses n\u00e3o pagam e ficam no colo dos respons\u00e1veis durante a apresenta\u00e7\u00e3o. \n\nQUEM PAGA MEIA (regras) - Estudantes; Idosos (pessoas com mais de 60 anos); \n\nSINOPSE:\nO Mundo Bita \u00e9 um planeta distante, que fica na Gal\u00e1xia da Alegria. L\u00e1, moram o Bita e pequenos seres verdes, chamados Plots. Nesse lugar tudo \u00e9 movido a um combust\u00edvel especial: imagina\u00e7\u00e3o. Um dia os Plots percebem a falta deste ingrediente no reservat\u00f3rio do planeta. Cabe ao protagonista viajar para a Terra com seus amigos na tentativa de solucionar a quest\u00e3o.\n\n*** VENDA DE INGRESSOS ***\n\nSite: https:\/\/goo.gl\/bYPC30\n\nBilheteria: Teatro Fashion Mall \nEstr. da G\u00e1vea, 899 - S\u00e3o Conrado, Rio de Janeiro - RJ\nFuncionamento: Ter\u00e7a a Sexta de 15h \u00e0s 20h \/ S\u00e1bado e Domingo 14h \u00e0s 20h\n\nInforma\u00e7\u00f5es: (21) 2422-9800\n\n*****\n\nCR\u00c9DITOS:\nFicha T\u00e9cnica\n\nTexto: Jo\u00e3o Henrique Souza\nM\u00fasicas: Chaps Melo\nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Alessandra Colasanti\nProdutores Associados: Bianca de Felippes e Gabriel Bortolini\n\nElenco: Barbara Ferr, Isabela Quadros, Jo\u00e3o Manoel, Jo\u00e3o Velho, Robson Lima e Rodrigo Drade\n\nDire\u00e7\u00e3o de Arte: Clivia Cohen\nDire\u00e7\u00e3o Vocal: Pedro Lima\nDire\u00e7\u00e3o de Movimento: Renato Linhares\nIlumina\u00e7\u00e3o: Russinho\n\nAssistente de Dire\u00e7\u00e3o: Lorena Morais\nFigurinista Assistente: Clara Cohen\nPerucas e Fantoches : Jos\u00e9 Cohen\nCenot\u00e9cnico e Pintor de arte: Massimo Esposito\nAssistente de cenot\u00e9cnico : William Marcello \nAderecistas : Daniely Stenzel, Marcia Marques e Tassia Marques\nContramestre\/Costureiros: Lucila Belcic, Paulo Barbosa, Selma Mantovani\nVisagismo - Auri Alex Mota\nSonoplastia: Roberto Silva\n \nEquipamentos de Luz: Armaz\u00e9m da Luz\nEquipamentos de Som: Gabi Som\nMontagem de luz:  Sidney Correa e Vladimir Freire\nDire\u00e7\u00e3o de Cena: Lucia Martinusso\nMaquinista: Andr\u00e9 Salles\n\nFotografia: Elisa Mendes \nAssistente de foto e v\u00eddeo: Juliana Chalita\nPrograma\u00e7\u00e3o Visual: Leonardo Gomez\nAssessoria de Imprensa: Barata Comunica\u00e7\u00e3o\n\nAssessoria Jur\u00eddica: Roberto Silva\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Marcela Epprecht\nAssistentes de Produ\u00e7\u00e3o: Maycon Soares e S\u00e9rgio Magraner\nEstagi\u00e1ria de Produ\u00e7\u00e3o: Ana Br\u00edgido \n\n\nProdu\u00e7\u00e3o: G\u00e1vea Filmes\nCo-Produ\u00e7\u00e3o: Reprodutora\nLicenciante: Mr. Plot","end_time":"2017-05-28T19:00:00-0300","name":"Bita e a Imagina\u00e7\u00e3o que Sumiu - Rio de Janeiro no Fashion Mall","place":{"name":"Teatro Fashion Mall","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.996030000000001081161826732568442821502685546875,"longitude":-43.25927990000000278314473689533770084381103515625,"state":"RJ","street":"Estrada da G\u00e1vea, 899, S\u00e3o Conrado"},"id":"418485068533278"},"start_time":"2017-05-20T16:00:00-0300","id":"293247747782941"}
{"description":"Crise financeira ou federativa? O que Pez\u00e3o e Temer insistem em n\u00e3o ver.\n\nLocal: Universidade do Estado do Rio de Janeiro, Campus Maracan\u00e3, Rua S\u00e3o Francisco Xavier 524 - Audit\u00f3rio 11\nData: 29\/05\/2017 \u00e0s 18:30h.\n\nResumo:\nPalestra e debate a respeito dos fundamentos econ\u00f4micos e pol\u00edticos da crise financeira do Estado do Rio de janeiro\n\nMesa:\nBruno Barth Sobral - Professor da Faculdade de Ci\u00eancias Econ\u00f4micas da Uerj - Autor de diversos estudos sobre a crise do Rio de Janeiro\nCarlos Minc - Deputado Estadual e Economista - Presidente da Comiss\u00e3o pelo Cumprimento das Leis.\nWaldeck Carneiro - Deputado Estadual e Professor da Faculdade de Educa\u00e7\u00e3o da Uff - Membro das Comisso\u00f5es de Educa\u00e7\u00e3o e de Economia e Ind\u00fastria\nAna Paula Vasconcellos - Advogada - Especialista em Pol\u00edticas P\u00fablicas e Gest\u00e3o Governamental do RJ - Membro da Secretaria Colegiada da GestRio - Associa\u00e7\u00e3o dos Gestores P\u00fablicos do Estado do Rio de Janeiro\nThiago Rangel - Mestre em Ci\u00eancias Cont\u00e1beis - Analista de Controle Interno da SEFAZ RJ - Presidente da Ascierj - Associa\u00e7\u00e3o dos Servidores do Controle Interno do Estado do Rio de Janeiro","end_time":"2017-05-29T22:00:00-0300","name":"Crise financeira ou federativa? O que eles insistem em n\u00e3o ver","place":{"name":"Universidade Do Estado Do Rio De Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.91111610768700046492085675708949565887451171875,"longitude":-43.23603971608199714182774187065660953521728515625,"state":"RJ","street":"Rua S\u00e3o Francisco Xavier","zip":"20550-011"},"id":"466661150045689"},"start_time":"2017-05-29T18:30:00-0300","id":"452111385143069"}
{"description":"O Breja Rio mudou a data devido a amea\u00e7a de chuva, mas a vontade de beber continua a mesma!, rs\n\nO Humait\u00e1 recebe mais uma vez o festival de cervejas artesanais e gastronomia que j\u00e1 est\u00e1 se tornando parte da programa\u00e7\u00e3o do bairro!!\n\nUm programa para toda fam\u00edlia, onde reunimos o melhor das cervejarias cariocas e gastonomia da melhor qualidade. Al\u00e9m de atra\u00e7\u00f5es musicais impec\u00e1veis.\n\nDessa vez temos novidades!!! Iremos inaugurar um espa\u00e7o para expositores voltados para o segmento moda\/arte!!\n\nATRA\u00c7\u00d5ES:\n\nS\u00c1BADO - 19H : A banda Los Tchellos revive as d\u00e9cadas de 60 aos 90 com as mesmas caracter\u00edsticas que essas \u00e9pocas deixaram na historia: atitude e muito Rock and Roll!!!\n\nDomingo - 18H: \u00c9 a vez das Mar\u00edtimas, uma dupla de musicistas\nque v\u00e3o levar at\u00e9 voc\u00eas um fino repert\u00f3rio ecl\u00e9tico com um toque de Surf Music !\n\nVem com a gente para mais um fim de semana de pura descontra\u00e7\u00e3o, de copo cheio e papo bom! Chama os amigos, traz a famil\u00eda e at\u00e9 o cachorro (eles s\u00e3o super bem vindos!!).\n\nCheers!!","end_time":"2017-06-04T22:00:00-0300","name":"Breja Rio - Copo cheio, papo bom! Entrada Gratuita (NOVA DATA)","place":{"name":"Rua S\u00e3o Clemente, 446, Rio de Janeiro - RJ, 22260-000, Brasil"},"start_time":"2017-06-03T14:00:00-0300","id":"1287025781346622"}
{"description":"A CAIXA Cultural Rio de Janeiro re\u00fane, no dia 10 de junho (s\u00e1bado), \u00e0s 16h, personagens de destaque da cena po\u00e9tica local e de outros estados no grande sarau de abertura da exposi\u00e7\u00e3o Poesia agora. \n\nA mostra exibe trabalhos dos principais poetas em atividade no Brasil, fazendo um mapeamento do cen\u00e1rio da poesia contempor\u00e2nea nacional, al\u00e9m de inspirar o p\u00fablico a criar seus pr\u00f3prios versos. \n\nCom curadoria de Lucas Viriato, criador do jornal de literatura Pl\u00e1stico Bolha, a exposi\u00e7\u00e3o traz uma colet\u00e2nea do trabalho de mais de 500 poetas brasileiros e estrangeiros, entre textos, livros, v\u00eddeos, fotos, registros sonoros e saraus.","end_time":"2017-06-10T21:00:00-0300","name":"Sarau de Abertura - Exposi\u00e7\u00e3o Poesia Agora","place":{"name":"CAIXA Cultural Rio de Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.907914766209000134722373331896960735321044921875,"longitude":-43.17740630247200073199564940296113491058349609375,"state":"RJ","street":"Av. Almirante Barroso, n\u00ba 25, Centro","zip":"20031-003"},"id":"597633406988771"},"start_time":"2017-06-10T16:00:00-0300","id":"1870990786508546"}
{"description":"FOI ADIADO EM BREVE ELE VEM.","name":"CANCELAMENTO DA VINDA DO TUF\u00c3O PRO RIO!","place":{"name":"Rio de Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.910000964055999617130510159768164157867431640625,"longitude":-43.17986793681699708713495056144893169403076171875,"state":"RJ"},"id":"110346955653479"},"start_time":"2025-02-05T12:00:00-0200","id":"536441803125484"}
{"description":"A segunda edi\u00e7\u00e3o da Mostra Bienal CAIXA de Novos Artistas re\u00fane trabalhos de 30 novos talentos das artes visuais de todo o Brasil. A exposi\u00e7\u00e3o, que tem curadoria de Liliana Magalh\u00e3es, aporta primeiro na CAIXA Cultural Rio de Janeiro, onde fica em cartaz de 30 de maio a 23 de julho de 2017.\n \nDurante esse tempo, os cariocas ter\u00e3o a oportunidade de conhecer, em primeira m\u00e3o, 37 obras de artistas com carreiras emergentes ou em in\u00edcio de carreira de diferentes estados brasileiros, sendo apresentados a um panorama contempor\u00e2neo das artes visuais do pa\u00eds. Os trabalhos incluem esculturas, desenhos, fotografias, gravuras, instala\u00e7\u00f5es, interven\u00e7\u00f5es, pintura e v\u00eddeo.\n \nO conceito curatorial desta edi\u00e7\u00e3o gira em torno da configura\u00e7\u00e3o das rela\u00e7\u00f5es urbanas no momento atual. Assim, foram escolhidos trabalhos que apresentassem qualidades art\u00edsticas resultantes de experimenta\u00e7\u00e3o e for\u00e7a po\u00e9tica visual, al\u00e9m da contund\u00eancia do assunto abordado.\n\nEm seguida, a 2\u00aa Mostra Bienal CAIXA de Novos Artistas segue em intiner\u00e2ncia por sete capitais do pa\u00eds ao longo de dois anos.\n\nARTISTAS:\nAdriano Catenzaro (PR), Alessandra Buffe  (SP), Ana Kawajiri (PR), Andrea Vasconcelos (ES), C\u00e1tia Lantyer (BA), Cec\u00edlia Urioste (PE), Denise Silveira (RJ), Elaine Stankiewich (PR), Felipe Seixas (SP), Fernando Bueno (GO), Guilherme Malaquias (BA) , Jefferson Medeiros (RJ), Joana Bueno (RJ), Jo\u00e3o Paulo Racy (RJ), Jos\u00e9 Viana (PA), Jos\u00e9 de Arimat\u00e9a (PI), Julie Brasil (RJ), Karine de Lima (DF), Leonardo Savaris (RS), Lidia Malynowskyj (SP), Lucas Lugarinho Braga (RJ), Luciano Feij\u00e3o (ES), Luiz Guimar\u00e3es (RJ), Marcela Antunes (RJ), Natalie Mir\u00eadia (ES), Natasha Ulbrich Kulczynski (RS), Paula Viana (SP), Rafael Antonio Ghirardello  (SP), Sanzio Marden (SP), Talitha Filipe (DF).\n\nFICHA T\u00c9CNICA\nComiss\u00e3o de pr\u00e9-sele\u00e7\u00e3o das obras: Liliana Magalh\u00e3es, Luiz Marchesini e Silvia Wernek\nCuradora: Liliana Magalh\u00e3es\n\nProjeto Expogr\u00e1fico: H\u00e9lice Cenografia | Cenografia: S\u00e9rgio  Marimba | Arquitetura: Mirella Lima | Produ\u00e7\u00e3o: Cl\u00e1udia Torres | \nProjeto de Luz: Antonio Mendel | Projeto de design e v\u00eddeo: Batman Zavareze e Leo Eyer\nEdi\u00e7\u00e3o\/Anima\u00e7\u00e3o: Jo\u00e3o Oliveira, Rafael Galo | V\u00eddeo\/Mapping: Marcio Henrique Gon\u00e7alves.\n\nSERVI\u00c7O:\nMostra Bienal CAIXA de Novos Artistas\nAbertura: 30 de maio (ter\u00e7a-feira), \u00e0s 19h\nVisita\u00e7\u00e3o: 31 de maio a 23 de julho de 2017\nHor\u00e1rios: de ter\u00e7a-feira a domingo, das 10h \u00e0s 21h\nClassifica\u00e7\u00e3o indicativa: Livre\nAcesso para pessoas com defici\u00eancia","end_time":"2017-05-30T21:00:00-0300","name":"Abertura da 2\u00aa Mostra Bienal CAIXA de Novos Artistas","place":{"name":"CAIXA Cultural Rio de Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.907914766209000134722373331896960735321044921875,"longitude":-43.17740630247200073199564940296113491058349609375,"state":"RJ","street":"Av. Almirante Barroso, n\u00ba 25, Centro","zip":"20031-003"},"id":"597633406988771"},"start_time":"2017-05-30T19:00:00-0300","id":"1459759714094097"}
{"description":"PROJECT X Vs DEIXA EU VACILAR \n\nAMBAS EQUIPES RESOLVERAM PRESENTEAR VOC\u00caS COM ESTE DUELO \u00c9PICO DO ANO E PARA AGITAR A GALERA NA PISTA CONTAMOS COM OS MELHORES DJS DO MOMENTO.\n\n\u2605 Rennan da Penha \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\u2605 Rafael Pitbull \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\u2605 Fp do Trem Bala \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\u2605 Zebrinha do Pistinha \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\u2605 2T do Arrocha \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\u2605 Wc do Karat\u00ea \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n\nESTREANDO O NOVO ESPA\u00c7O NO ENGENHO DE DENTRO, LEGAL N\u00c9 ? PERA QUE TEM MAIS.....\n\nCONTAMOS TAMB\u00c9M COM NOSSO DJ RESIDENTE, TOCANDO TODOS OS RITMOS. \n\nDJ Yago Mello \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\nPRIMEIRA HORA DO EVENTO SERA CLUBE DAS MULHERES, APENAS PERMITIDA ENTRADA DE MULHERES. \n\nPARA QUEM GOSTA DE BEBER TEREMOS: \n\nNO BAR #01 \n\n\u2022 CATUABA (LIBERADA PRA ELAS DURANTE 1H) \n\u2022 Cerveja ( APENAS NA COMPRA DO COPO DO EVENTO )\n\u2022 Vodka (liberado simultaneamente) +18\n\u2022 Refrigerante (liberado simultaneamente) +18 \n\n\nNO BAR #02\n\n\u25ba \u00c1GUA - R$ 4,00\n\n\u25ba SMIRNOFF - R$50,00\n\n\u25ba REDBULL - R$10,00\n\n\u25ba SKOL BEATS - R$7,00\n\n\u25ba COPOS PERSONALIZADOS \n\nNO LOCAL:\n\n\u25ba DOCES, CIGARROS ETC ...\n\u25ba BARRAQUINHA DE COMIDA...\n\n#DARKROOM <LIBERADA>\n\nPARA INGRESSAR NO EVENTO, \u00c9 SIMPLES E F\u00c1CIL SEGUE O PRE\u00c7O DOS INGRESSOS:\n \n\u25cf INGRESSOS LOTE \u00daNICO  \n\n\ufffd Masculino - R$ 30,00 \n\ufffd Feminino - R$ 20,00 \n\n\u25cf INGRESSOS NA HORA \u25cf\n\n\ufffd Masculino - R$ INDEFINIDO!!!\n\ufffd Feminino - R$ INDEFINIDO!!!\n\n\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\n\nINFORMA\u00c7\u00d5ES E VENDAS:\n\n\u25a0 Alexandre Dias (21) 9 7616-4278\n\n\u25a0 Douglas Torres: (21) 9 7691-7994\n\n\u25a0 Paulo Becker: (21) 9 7563-3921\n\n\u25a0 Chagas: (21) 9 65730763\n\n\u25a0 Pablo Carvalho: (21) 96482-5417\n\n\u25a0 Renan Ventura: (21) 9 9410-1764\n\n\u25a0 Leandro Silva: (21) 9 6593-5740\n\n\u25a0 Gabriel Carvalho: (21) 9 64825418\n\n\u25a0 Naldoni: (21) 9 75810425\n\n\u25a0 Matheus Drew: (21) 9 82344120\n\n\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\n\nATEN\u00c7\u00c3O!!!\n\n\u25ba \ud83c\udf79N\u00c3O PERMITIDA A ENTRADA DE DESTILADOS NO LOCAL\n\u25ba \ud83d\udcf8FOT\u00d3GRAFOS REGISTRANDO OS MELHORES MOMENTOS\n\u25ba \ud83c\udf0cAMBIENTE SUJEITO A SUPER LOTA\u00c7\u00c3O\n\u25ba \ud83d\udd74\ud83c\udffcEQUIPE DE SEGURAN\u00c7A PARA O CONFORTO DE TODOS \n\u25ba \ud83d\udeabN\u00c3O NOS RESPONSABILIZAMOS POR OBJETOS PERDIDOS\n\u25ba \ud83d\udeabN\u00c3O PERMITIDO USO DE DROGAS NO EVENTO\n\u25ba \ud83d\udeabAOS BRIG\u00d5ES, N\u00c3O IMPORTA SE \u00c9 AMIGO OU CONHECIDO, SE BRIGAR SER\u00c1 EXPULSO DO EVENTO\n\u25ba \ud83d\udd1e PROIBIDO ENTRADA DE MENORES DE IDADE \n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\nLOCAL: \n\u25e4 \nEspa\u00e7o Engenh\u00e3o - Rua Jos\u00e9 Reis, 189 (em frente da Bilheteria Oeste do Egenh\u00e3o)\n\u25e4*Ao ingressar no evento o cliente autoriza o uso de sua imagem em todo e qualquer material entre \nimagens de v\u00eddeo, fotos e documentos, para ser utilizada posteriormente pela produ\u00e7\u00e3o do evento.\n\n- Se beber, use Uber -\n\n\u25e4 Realiza\u00e7\u00e3o:\nEquipe PX ; Sensation Produ\u00e7\u00f5es","end_time":"2017-06-18T03:00:00-0300","name":"PROJECT X VS DEIXA EU VACILAR ::. #OBAILEVAITREMER","start_time":"2017-06-17T19:00:00-0300","id":"111325679387369"}
{"description":"A equipe N\u00e3o Temos Roteiro estar\u00e1 organizando um evento fotogr\u00e1fico completamente gratuito, para todos os p\u00fablicos. \nTodos que estar\u00e3o presentes devem vestir uma pe\u00e7a de roupa BRANCA e outra JEANS. A equipe vai estar realizando nesse dia diversos sorteios e em breve vamos dar mais informa\u00e7\u00f5es.","end_time":"2017-05-27T17:00:00-0300","name":"3\u00ba Ensaio Fotogr\u00e1fico NTR ( Gr\u00e1tis )","place":{"name":"Quinta da Boa Vista, Rio de Janeiro - RJ, 20910-061, Brasil"},"start_time":"2017-05-27T14:00:00-0300","id":"175019539693030"}
{"description":"Vamos ajudar o Naldo a decidir.","name":"Debate para decidir se \u00e9 vodka ou \u00e1gua de c\u00f4co","place":{"name":"Rio de Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.910000964055999617130510159768164157867431640625,"longitude":-43.17986793681699708713495056144893169403076171875,"state":"RJ"},"id":"110346955653479"},"start_time":"2019-06-04T21:05:00-0300","id":"801551243188723"}
{"description":"Festival de Churrasco \nCerveja Artesanal \n\nPALESTRAS \nCHURRASCARIAS \nTRUCKS\nBARRACAS \nBIKES\nCERVEJAS ARTESANAIS \nSHOWS \n\nZONA SUL RIO DE JANEIRO","end_time":"2017-10-01T14:00:00-0300","name":"Festival de Churrasco e Chopp - Evento Gratuito","place":{"name":"Zona Sul Do Rio De Janeiro","location":{"latitude":-22.91916018333299831510885269381105899810791015625,"longitude":-43.17968536000000057129000197164714336395263671875},"id":"785579184825464"},"start_time":"2017-09-29T11:00:00-0300","id":"1816874938563878"}
{"description":"\"Tomar ju\u00edzo pra que?\nSe quem eu quero \u00e9 voc\u00ea\nPra que ju\u00edzo?!\nE n\u00e3o se pode negar\nE nem tem como esconder\nQue eu t\u00f4 louco, muito louco\nPor um beijo seu\"\n\nAp\u00f3s uma edi\u00e7\u00e3o de gala no maior espet\u00e1culo da terra, o CarnaRio, voltamos na \u00e9poca que mais gostamos do ano: o nosso Arrai\u00e1 do Amor! \n\nDesta vez, voltaremos ao Alto da Boa Vista para criar aquele climinha de ro\u00e7a e festa junina que tanto gostamos! Ainda de quebra, vamos esquentar os cora\u00e7\u00f5es nesse Dia dos Namorados que se aproxima! \u2764\ufe0f Hora de voc\u00ea arrumar aquele Moz\u00e3o pra esse friozinho que vem por ai! ;)\n\nJ\u00e1 s\u00e3o quase 2 anos que estamos juntinhos de voc\u00eas colecionando hist\u00f3rias e momentos felizes! :) Em todas nossas edi\u00e7\u00f5es, j\u00e1 reunimos mais de 25 mil pessoas que perderam completamente o ju\u00edzo conosco! \n\nDivulgaremos o local j\u00e1, j\u00e1! Mas, at\u00e9 l\u00e1, pode confiar que ser\u00e1 nossa melhor edi\u00e7\u00e3o de todas! \n\nC\u00eas topam perder o ju\u00edzo com a gente? ;)\n\n- Atra\u00e7\u00f5es:\nMC MARCINHO\nBanda PRA QUE JU\u00cdZO?\nGUGA F.\nDOUBLE FUNK\n\n\n- Ingressos \n\u261e Compre Online: Bilheteria Digital\nhttps:\/\/www.bilheteriadigital.com\/pra-que-juizo-vai-namorar-comigo-sim-09-de-junho\n\n\u261e Mobile:\nAplicativo Bilheteria Digital\n\nApp Store (IOS): http:\/\/migre.me\/w5Zio\nGoogle Play (Android): http:\/\/migre.me\/w5ZiS\n\n\u261e Pontos de Venda \n\u25ba BARRA\nLimits - Barra Shopping - Av. das Am\u00e9ricas, 4666\nVezpa - Rua Oleg\u00e1rio Maciel, 231F\n\n\u25ba RECREIO\nD'Samba - Am\u00e9ricas Shopping - Av. das Am\u00e9ricas, 15500, loja 114 A 1\n\n\u25ba G\u00c1VEA\nTracks: Baixo G\u00e1vea - Pra\u00e7a Santos Dumont, 140\nCarga Nobre - Livraria da PUC Rio\n\n\u25ba LEBLON\n\u25b8 Brownie do Luiz - R. Cupertino Dur\u00e3o 79B\n\n\u25ba IPANEMA\n\u25b8 Closet 1989 - Rua Visconde de Piraj\u00e1, 414, loja 110, t\u00e9rreo - Galeria Quartier\n\n\u25ba BOTAFOGO\n\u25b8 SNC Rio Sul - Rua Lauro Muller, 116\n\n\u25ba GRANDE TIJUCA\n\u25b8 Ponto Natural - Rua Santo Afonso 153, Loja E\n\u25b8 Tubbo Boulevard Rio - Rua Bar\u00e3o de S\u00e3o Francisco, 236\n\n\u25ba CENTRO\n\u25b8 Mariu's Sport - Rua Carioca, 19\n\n\u25ba M\u00c9IER\n\u25b8 Mariu's Sport - Rua Dias da Cruz, 355\n\n\u25ba ILHA DO GOVERNADOR\n\u25b8 Tubbo Ilha Plaza - Av Maestro Paulo e Silva, 400, Loja 237\n\n\u25ba NORTE SHOPPING\n\u25b8 Tubbo - Av Dom Helder C\u00e2mara, 5474, Loja 314 A\n\n\u25ba NITER\u00d3I\n\u25b8Tubbo - Av. XV de Novembro, 08 Lj 106\n\n\n- Anivers\u00e1rios, hist\u00f3rias tristes, despedidas e camarotes\nEntre em contato conosco via inbox! ;)\n\n*Proibida a entrada de menores de 18 anos.\n*OBRIGAT\u00d3RIA apresenta\u00e7\u00e3o de documento original com foto.\n*Local com estacionamento. Se beber, n\u00e3o dirija!","end_time":"2017-06-10T06:00:00-0300","name":"Pra Que Ju\u00edzo? Vai namorar comigo sim! @AltodaBoaVista","place":{"name":"Alto Da Boa Vista, Rio de Janeiro","location":{"city":"Alto da Boa Vista","country":"Brazil","latitude":-22.9618999999999999772626324556767940521240234375,"longitude":-43.273899999999997589839040301740169525146484375,"state":"RJ"},"id":"113131942036710"},"start_time":"2017-06-09T23:00:00-0300","id":"1691295194510012"}
{"description":"Mais uma trilha especial no novo ponto tur\u00edstico da cidade!\n\nPre\u00e7o: 25 reias por pessoa via deposito\n\nJ\u00e1 viajou com a gente? O seu eh FREE trazendo um amigo pagante.\n\nDuas datas disponiveis:\n\n-> Sabado 3 \/ 06 \n\n-> Domingo 4 \/ 6\n_____________________________________________\n \nPonto de encontro: 6:30 Barcas Niter\u00f3i ou as 8 na pracinha do Vidigal na upp (pegaremos barcas +metro+onibus para o vidigal) Retorno 12 h\n \nObs: os horarios valem para sabado e domingo!\n________________________________________________\n\nQuer pagar no dia? 35 reias por pessoa( fa\u00e7a a reserva no wapp)\n\nN\u00edvel: M\u00e9dio tempo de subida: 1:20 \/ descida 50 mins\n\nVan para acessar a trilha 3,00\/3,00 ida e volta\n\nInfos e reservas: 21 987468948 \n\nGuia Credenciado","end_time":"2017-06-04T12:00:00-0300","name":"Morro 2 Irm\u00e3os - Trilha do Vidigal","place":{"name":"Rio de Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.910000964055999617130510159768164157867431640625,"longitude":-43.17986793681699708713495056144893169403076171875,"state":"RJ"},"id":"110346955653479"},"start_time":"2017-06-03T08:00:00-0300","id":"449212972137758"}
{"description":"*EVENTO N\u00c3O OFICIAL*\n\nO Troye Sivan Brasil, em parceria com uma produtora, criou esse evento para ter uma ideia de quantas pessoas est\u00e3o realmente interessadas em ir em um show do Troye no Brasil, caso ocorra.\nQuanto mais pessoas participarem, maiores as chances dos shows acontecerem.","end_time":"2017-12-30T00:00:00-0200","name":"The Suburbia Tour no Brasil","place":{"name":"S\u00e3o Paulo e Rio de Janeiro"},"start_time":"2017-12-29T21:00:00-0200","id":"818687781573674"}
{"description":"Ahhh e voc\u00eas acharam que n\u00e3o voltar\u00edamos? Pois bem... VOLTAMOS! \n\nDepois de duas edi\u00e7\u00f5es super bombadas com quase 80% dos ingressos vendidos antecipados, visita ilustre do MUMUZINHO na primeira edi\u00e7\u00e3o e muuuuuuuita gente bonita, resolvemos marcar mais um lindo encontro com voc\u00eas! \n\nMantendo o clima descontra\u00eddo da nossa primeira festa, o Grupo Amizade Samba vai dar continuidade nos trabalhos, trazendo o melhor do pagode retro, atual, do samba de raiz e mpb....preparem-se, eles v\u00e3o tocar seu cora\u00e7\u00e3o!!!!\n\nAlgu\u00e9m ai falou em arrocha?! VAI TER TAMB\u00c9M! Contaremos com a melhor dupla sertaneja da regi\u00e3o. FABIANO E BONATTO n\u00e3o ficariam de fora!!\n\nDj Vittaly e DJ fly ir\u00e3o comandar o melhor dos ritmos!!\n\nVamos come\u00e7ar a esquentar?\n\n\u27a5 ATRA\u00c7\u00d5ES:\n+ Amizade Samba \n+ Grupo Pensa Bem \n+ Fabiano & Bonatto \n+ DJ Fly\n+ DJ Vittaly\n\n\n- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -\n\n\n\u27a5 INGRESSOS:\n\nCom nome na lista at\u00e9 \u00e0s 16:30h\nMasc: R$ 25 \nFem: R$ 20 \n\nCom nome na lista at\u00e9 \u00e0s 18:00h\n\nMasc: R$ 35\nFem: R$ 25\n\nCom nome na lista ap\u00f3s \u00e0s 18:00h\n\nMasc: R$ 40\nFem: R$ 30\n\nSem nome na lista \nMasc: R$ 45\nFem: R$ 35\n\n** Aceitamos somente dinheiro na bilheteria ** \n** Valores v\u00e1lidos at\u00e9 os hor\u00e1rios acima ou at\u00e9 esgotar seu lote ** \n\n- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -\n\n\n\u27a5 ANIVERS\u00c1RIOS:\nPara informa\u00e7\u00f5es, entre em contato com a nossa fan page! \nN\u00e3o quero Despedida \n\n\n- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -\nCheguem cedo, evite fila, local sujeito a lota\u00e7\u00e3o.\nEvento proibido para menores de 18 anos\nNao teremos cautela no local.\nSe beber n\u00e3o dirija.\nValor dos lotes sujeito \u00e0 altera\u00e7\u00e3o sem aviso pr\u00e9vio.","end_time":"2017-05-28T23:00:00-0300","name":"HOJE - N\u00e3o Quero Despedida \u2606 Amizade Samba \/ Fabiano & Bonatto \u2606 Domingo 15H","place":{"name":"MONTANHA CLUBE - estrada Velha da Tijuca, 420, Rio de Janeiro - RJ, 20531-080, Brasil"},"start_time":"2017-05-28T15:10:00-0300","id":"113437582539223"}
{"description":"OFICIAL - Turn\u00ea do cantor BRUNO MARS #24KMAGICWORLDTOUR passar\u00e1 em solo brasileiro, contando com o show de abertura especial da banda DNCE. \n\nBruno Mars estar\u00e1 em solo brasileiro ainda este ano (2017) no m\u00eas de novembro, e o local escolhido para o cen\u00e1rio do show da #24KMAGICWORLDTOUR \u00e9 a Pra\u00e7a da Apoteose no Rio de Janeiro. Mas desta vez, Bruno n\u00e3o vem em festival e sim em show solo, contando apenas com um show de abertura especial da banda DNCE, nova banda do cantor Joe Jonas dos Jonas Brothers. \n\nO intuito do Lovers Bruno Mars junto com os f\u00e3s sites DNCEBRASIL e o JBBR de criar o evento \u00e9 para informar os f\u00e3s sobre todas as informa\u00e7\u00f5es do show, realizar promo\u00e7\u00f5es, surpresas para o show e proporcionar a intera\u00e7\u00e3o de todos. \n\nJ\u00e1 temos um grupo no Whatsapp para os f\u00e3s do Bruno Mars que v\u00e3o ao show no Rio de Janeiro. Para entrar e participar, basta clicar no link abaixo: \n\nhttps:\/\/chat.whatsapp.com\/2ctYu6lp7FE542mNm00nP2 \n\n********PRE\u00c7OS DE INGRESSOS:********\n\nPISTA PREMIUM: R$ 580,00 (R$290 meia)\nPISTA: R$ 300,00 (R$150 meia)\n\nPR\u00c9-VENDA OUROCARD: CLIENTES BANCO DO BRASIL (COM CART\u00d5ES DE CR\u00c9DITO OUROCARD):\nDE 15\/05 SEGUNDA-FEIRA (00H01) A 17\/05 QUARTA-FEIRA (22H59)\n\nVENDAS NORMAIS SE INICIAM DIA 19\/05 \n\nATEN\u00c7\u00c3O: Eventos paralelos, divulga\u00e7\u00e3o de grupos de WhatsApp e divulga\u00e7\u00f5es de cunho comercial sem a autoriza\u00e7\u00e3o pr\u00e9via ser\u00e3o removidos.","end_time":"2017-11-19T23:00:00-0200","name":"Bruno Mars + Show de Abertura DNCE - Rio de Janeiro","place":{"name":"Pra\u00e7a da Apoteose","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.91194444439999955420717014931142330169677734375,"longitude":-43.19638888890000316678197123110294342041015625,"state":"RJ","street":"Pra\u00e7a da Apoteose","zip":"20210-072"},"id":"1403291259922313"},"start_time":"2017-11-18T16:00:00-0200","id":"1888067161417384"}
{"description":"Uma festa para celebrar a for\u00e7a, coragem e beleza da mulher, a Corrida Mulher-Maravilha tr\u00e1s percursos de corrida com 4K e 8K, Caminhada Cosplay de 4K, al\u00e9m de Espa\u00e7o Mulher, percurso tem\u00e1tico, pain\u00e9is para suas selfies, m\u00fasica e muita divers\u00e3o. Aliste-se no Ex\u00e9rcito das Amazonas de Themyscira e aproveite um dia s\u00f3 seu!","end_time":"2017-08-27T12:00:00-0300","name":"Corrida Mulher-Maravilha Rio","place":{"name":"Rio de Janeiro - RJ","location":{"latitude":-23.54469111111099977051708265207707881927490234375,"longitude":-46.66537333333300097137907869182527065277099609375},"id":"197507020303942"},"start_time":"2017-08-27T07:30:00-0300","id":"1391108854256285"}
{"description":"Duas amigas se juntaram para fazer uma festa\u2026..\n\nPera\u00ed, essa frase j\u00e1 est\u00e1 no imagin\u00e1rio de tanta gente que virou at\u00e9 conta de fadas\u2026E que conto de fadas!\n\nChegamos ao nosso 5\u00ba ano de vida, e de l\u00e1 pra c\u00e1 tanta coisa aconteceu que n\u00e3o sabemos nem pode onde come\u00e7ar a contar essa hist\u00f3ria. Voc\u00ea lembra da melhor \u00e9poca de sua vida? A matin\u00ea com suquinho, as dancinhas e a hora do blackout? \n\nCOM A VAMBORA...\n\u2714 Dan\u00e7amos por 10.500 minutos.\n\u2714 Jogamos as m\u00e3os pro alto mais de 2.000 vezes.\n\u2714 Conhecemos ao vivo e em cores mais de 40 de nossos personagens favoritos.\n\u2714 Queimamos mais de 50.000 calorias de tanto pular com a Sandy e o Junior!\n\u2714 Acordamos sem voz por 24 edi\u00e7\u00f5es e ganhamos \u201croxos\u201d pelo corpo sem nem sabermos de onde vieram.\n\nNossos n\u00fameros s\u00e3o impressionantes, e hoje queremos te fazer muito mais que um convite, queremos contar um pouco da nossa trajet\u00f3ria. Quando come\u00e7amos isso tudo, logo ali, numa casa na Lagoa, n\u00e3o imagin\u00e1vamos que a VAMBORA seria essa filha linda que cresceu e nos d\u00e1 tanto orgulho! \n\nHoje queremos que ela rode o mundo e tenha as experi\u00eancias mais incr\u00edveis dessa vida, mas pra contarmos essa hist\u00f3ria do jeito certo, vamos voltar as nossas origens e a\u00ed sim, voc\u00ea vai entender o que estamos falando!\n\nPreparem os passinhos, a sess\u00e3o nostalgia vai come\u00e7ar!\nPrometemos um verdadeiro \"De Volta para o Futuro\" e fazer dessa noite a melhor \u00e9poca da sua vida, DE NOVO!\n\n*  *  *  *  *  *  *  *  *  *  *  *  * \n\n\u2605 VENDAS ONLINE\nhttps:\/\/www.bilheteriadigital.com\/vambora-original-5-anos-03-de-junho\n\nPr\u00e9-Venda: ESGOTADA!\nLote Promo: ESGOTADO!\n1\u00ba Lote: ESGOTADO!\n2\u00ba Lote: ESGOTADO!\n\n3\u00ba Lote\nR$80 Masculino\nR$70 Feminino\n\n*  *  *  *  *  *  *  *  *  *  *  *  * \n\n\u2605 PDVs \n\nBrownie Do Luiz\n\u00bb Leblon: Rua Cupertino Dur\u00e3o, 79-B\n\n1989 Closet\n\u00bb Ipanema: Visconde de Piraj\u00e1, 414 | Lj 110. Galeria Quartier\n\nPonto Natural Tijuca\n\u00bb Rua Santo Afonso, 153 Lj. E - Tijuca\n\nLoja Tracks G\u00e1vea\n\u00bb Baixo G\u00e1vea: Pr\u00e7. Santos Dumont, 140\n\nPUC\n\u00bb Livraria Carga Nobre\n\nVezpa Pizzas\n\u00bb Barra: Rua Oleg\u00e1rio Maciel, 231F\n\n\n*  *  *  *  *  *  *  *  *  *  *  *  * \n\n\nA festa mais \"recordar \u00e9 viver\" do Rio!\n\n\u266b Nossa playlist \u203a http:\/\/spoti.fi\/25MQu7P\n\n\u2661 P\u00fablico sugerido \u203a Ex-frequentadores das melhores matin\u00eas do Rio de Janeiro.\n\n\u2716 Evento proibido para menores de 18 anos.","end_time":"2017-06-04T06:00:00-0300","name":"Vambora! Original \u2022 5 ANOS","place":{"name":"Alto Da Boa Vista, Rio de Janeiro","location":{"city":"Alto da Boa Vista","country":"Brazil","latitude":-22.9618999999999999772626324556767940521240234375,"longitude":-43.273899999999997589839040301740169525146484375,"state":"RJ"},"id":"113131942036710"},"start_time":"2017-06-03T22:00:00-0300","id":"750179281816876"}
{"end_time":"2017-09-15T23:00:00-0300","name":"Rock In Rio","place":{"name":"Rio de Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.910000964055999617130510159768164157867431640625,"longitude":-43.17986793681699708713495056144893169403076171875,"state":"RJ"},"id":"110346955653479"},"start_time":"2017-09-15T19:00:00-0300","id":"1881089395504911"}
{"description":"III F\u00f3rum Internacional Novas Abordagens em Sa\u00fade Mental\n\nOrganiza\u00e7\u00e3o e Apoio: CENAT, IMHCN e IPUB\/UFRJ.\n\n1.\tObjetivo do Evento\n\nEste \u00e9 o III F\u00f3rum Internacional Novas Abordagens Terap\u00eauticas. O tema deste ano ser\u00e1 Implementa\u00e7\u00e3o de Abordagens Inovativas na Sa\u00fade Mental em Seu Trabalho e Vida. O F\u00f3rum tem apoio do IPUB\/UFRJ\n\nO objetivo do f\u00f3rum \u00e9 promover um espa\u00e7o de debate e troca de experi\u00eancias entre usu\u00e1rios dos servi\u00e7os de sa\u00fade mental, membros familiares, trabalhadores da Sa\u00fade Mental e organiza\u00e7\u00f5es com o objetivo de:\n\n\u2022\tConstruir parcerias de sucesso entre os usu\u00e1rios dos servi\u00e7os, suas fam\u00edlias e comunidades\n\u2022\tDesenvolver servi\u00e7os comunit\u00e1rios de sa\u00fade mental efetivos que melhorem a vida de pessoas em sofrimento ps\u00edquico,\n\u2022\tImplementar estrat\u00e9gias de desinstitucionalmiza\u00e7\u00e3o que foquem em recovery e inclus\u00e3o\n\u2022\tCriar oportunidades para troca de id\u00e9ia e discutir outras op\u00e7\u00f5es para o avan\u00e7o no cuidado em sa\u00fade mental, incluindo examinar o uso de medicamento\n\u2022\tAumentar a conscientiza\u00e7\u00e3o de profissionais e trabalhadores da sa\u00fade sobre a import\u00e2ncia de construir novas estrat\u00e9gias em sa\u00fade mental, juntamente com os usu\u00e1rios dos servi\u00e7os e suas fam\u00edlias,\n\u2022\tDisseminar e discutir experi\u00eancias de sucesso ocorrentes no Brasil e no resto do mundo no campo da sa\u00fade mental.\n\nContribui\u00e7\u00e3o em Eventos no Brasil\n\nO III F\u00f3rum Internacional Novas Abordagem em Sa\u00fade Mental no Rio de Janeiro ser\u00e1 um evento significante para o Brasil. Ele trar\u00e1 ao mesmo espa\u00e7o profissionais, estudantes, pesquisadores e usu\u00e1rios de servi\u00e7os de Sa\u00fade Mental, al\u00e9m de suas fam\u00edlias, interessados em discutir e gerar conhecimento relacionado ao cuidado em Sa\u00fade Mental.  \nSer\u00e1 uma grande oportunidade de estimular a cria\u00e7\u00e3o de estudos, pesquisas e desenvolvimento de novas pr\u00e1ticas que fortalecer\u00e3o a Rede Psicossocial de Cuidado na regi\u00e3o. \nEspera-se que este f\u00f3rum possa contribuir para a qualifica\u00e7\u00e3o e o desenvolvimento de pr\u00e1ticas comunit\u00e1rias de cuidado em Sa\u00fade Mental e o fortalecimento de redes de solidariedade e organiza\u00e7\u00f5es compostas por trabalhadores, usu\u00e1rios e suas fam\u00edlias.\n\nNovas abordagens e T\u00f3picos a serem discutidos no F\u00f3rum:\n\nCPR Emocional (eCPR), Estados Unidos, \u00e9 um programa desenvolvido para ensinar pessoas a ajudarem outras durante crises emocionais em tr\u00eas passos simples:\nC = Conectar\nP = Empoderar\nR = Revitalizar.\n\nO processo de Conex\u00e3o do CPR envolve aprofundar habilidades de escuta,  presen\u00e7a e como criar um senso de seguran\u00e7a para a pessoa experimentando a crise. \n\nO processo de empoderamento ajuda pessoas a compreender melhor como se sentirem empoderadas assim como a ajudarem outras a sentirem-se mais esperan\u00e7osas e engajadas em suas vidas. \n\nNo processo de Revitaliza\u00e7\u00e3o, pessoas entram novamente em relacionamento com as pessoas que amam e seu sistema de suporte, e reassumem ou iniciam rotinas que d\u00e3o suporte \u00e0 sa\u00fade e ao bem estar, o que refor\u00e7a o senso de realiza\u00e7\u00e3o e dom\u00ednio, energizando ainda mais o processo de recupera\u00e7\u00e3o.\n\nA eCPR \u00e9 baseada em princ\u00edpios considerados compartilhados por um grande n\u00famero de abordagens de suporte: cuidado do trauma, aconselhamento p\u00f3s-desastres, apoio de grupo para evitar continuar em desespero emocional, intelig\u00eancia emocional, preven\u00e7\u00e3o de suic\u00eddio e sintonia cultural. \n\nA abordagem foi desenvolvida pela contribui\u00e7\u00e3o de um grupo diverso de l\u00edderes reconhecidos em todo o Estados Unidos, que aprenderam como se recuperar e crescer a partir de crises emocionais. Eles obtiveram sabedoria por meio de experi\u00eancias em primeira m\u00e3o.\n\n\nThe Hearing Voices Approach (Abordagem Ouvir as Vozes), INTERVOICE\n\nOuvir uma voz ou vozes que s\u00e3o inaud\u00edveis para outros n\u00e3o significa que algu\u00e9m esteja mentalmente doente. Como \u00e9 poss\u00edvel ouvir vozes e ser saud\u00e1vel? \n\nPodem pessoas que ouvem voc\u00eas altamente esmagadoras e angustiantes encontrar maneiras de viver com elas uma vida de sucesso?\n\nPesquisa e pr\u00e1tica origin\u00e1rias na Europa, desenvolvidas em parceria com ouvidores de vozes pelos \u00faltimos vinte e cinco anos indicam que \u00e9 este o caso. \n\nH\u00e1 Redes de Ouvidores de Vozes em 35 pa\u00edses do mundo. H\u00e1 mais de 170 grupos de Ouvidores de Vozes s\u00f3 na Inglaterra. \n\nEsta abordagem empoderadora de ajudar pessoas (tanto adultos como crian\u00e7as) que ouvem vozes est\u00e1 sendo desenvolvida hoje no Brasil. Ela tamb\u00e9m j\u00e1 tem encontrado impacto significante no modo como ouvidores de vozes e servi\u00e7os de sa\u00fade mental tratam a experi\u00eancia de ouvir vozes. \n\nEsta mudan\u00e7a de perspectiva tem levado a mudan\u00e7as importantes na pr\u00e1tica de provedores de servi\u00e7o em respeito a interven\u00e7\u00f5es com pessoas que ouvem vozes, assim como o desenvolvimento de uma vigorosa rede de suporte de grupo.\n\nEnik Recovery College, Utrecht, Pa\u00edses Baixos\n\nA Escola de Recovery Enik \u00e9 um centro para desenvolvimento e treinamento pessoal. Al\u00e9m de v\u00e1rios cursos e treinamentos, h\u00e1 outros espa\u00e7os para apoiar pessoas com problemas de sa\u00fade mental ou v\u00edcios.\n\nEnik \u00e9 um ambiente de aprendizado inspirador. Sem a interven\u00e7\u00e3o dos provedores de cuidado em sa\u00fade mental, o usu\u00e1rio trabalha em seu pr\u00f3prio processo de recovery. Os v\u00e1rios cursos, treinamentos e grupos de recovery est\u00e3o focados nisso.\n\nNos encontros, trocas acontecem entre pessoas que compartilham o mesmo modo de pensar (grupo de apoio). At\u00e9m do treinamento, moradia tamb\u00e9m \u00e9 oferecida a estudantes baseado em um viver social. \n\nH\u00e1 um espa\u00e7o de encontro social onde todos s\u00e3o convidados a se encontrar. Isto torna  Enik Recovery College um conceito \u00fanico.\n\nEles acreditam em empoderar participantes para dar forma a sua pr\u00f3pria recovery e a de outros em um espa\u00e7o compartilhado de aprendizado.\n\nO Enik Recovery College usa uma abordagem educacional ao inv\u00e9s de um modelo terap\u00eautico.\n\n\t\u2022\tApoiar pessoas no reconhecimento e uso de suas pr\u00f3prias habilidades e talentos\t\n         \u2022\tParticipantes encontram sua pr\u00f3pria maneira de dar significado ao que tem acontecido com eles\n\t\u2022\tParticipantes s\u00e3o reconhecidos como experts em decidirem que forma dar a sua pr\u00f3pria vida\n\t\u2022\tAssist\u00eancia \u00e9 dada na identifica\u00e7\u00e3o de talentos e no desenvolvimento de habilidades\n\t\u2022\tParticipantes recebem apoio para alcan\u00e7ar desejos e metas pessoais\n\t\n\nMedicaliza\u00e7\u00e3o na Sa\u00fade Mental:\n\nEstamos transformandos problemas cotidianos em transtornos mentais. Um estudo realizado na Holanda concluiu que 34% das crian\u00e7as entre 5 e 15 anos eram tratadas por hiperatividade e d\u00e9ficit de aten\u00e7\u00e3o. \n\nA incid\u00eancia real est\u00e1 em torno de 2% a 3% da popula\u00e7\u00e3o infantil, esse estudo mostrou que 32% das crian\u00e7as est\u00e3o tomando medicamentos sem necessidades. \n\nOutro dado surpreendente: entre as crian\u00e7as em tratamento, mais de 10.000 t\u00eam menos de tr\u00eas anos idade. Estudos mostram efeitos colaterais causados por uso cont\u00ednuo de medicamentos a longo prazo n\u00f3s usu\u00e1rios. \n\nOs f\u00e1rmacos s\u00e3o necess\u00e1rios em transtornos mentais severos e persistentes, que provocam uma grande incapacidade. Mas n\u00e3o ajudam nos problemas cotidianos, pelo contr\u00e1rio: o excesso de medica\u00e7\u00e3o causa mais danos que benef\u00edcios. \n\nPalestrantes:\n\nPalestrante: Prof Oryx Cohen (Estados Unidos)\n\nCurr\u00edculo: Formado em Psicologia. Destacou como L\u00edder no movimento internacional de sa\u00fade mental. Atualmente, Oryx \u00e9 o diretor de opera\u00e7\u00f5es do National Empowerment Center (NEC). Trabalhou como Co-Diretor da Western Massachusetts Recovery Learning Community, na qual desenvolveu uma abordagem inovadora de peer-run focada na recovery do usu\u00e1rio. Oryx \u00e9 o co-produtor do filme  HEALING VOICES, que mostra o sistema de sa\u00fade mental em 130 comunidades em 8 pa\u00edses diferentes. Oryx atua no conselho da Hearing Voices Network USA. Oryx \u00e9 professor adjunto no Departamento de Psicologia da Faculdade Estadual de Westfield.\n\nPalestrante: Prof Martijn Kole ( Holanda)\n\nCurr\u00edculo: \n\nPalestrante: Profa. Dra Erotildes  Maria Leal (UFRJ)\n\nCurr\u00edculo: Gradua\u00e7\u00e3o em Medicina pela UFES (1985), mestrado em Sa\u00fade Coletiva pela UERJ (1994), doutorado em Psiquiatria e Sa\u00fade Mental pela UFRJ (1999), p\u00f3s doutorado Universidade de Toronto\/CICAD. Trabalhou com programas de Resid\u00eancia em Psiquiatria em Sa\u00fade Mental do Munic\u00edpio do Rio de Janeiro (1996 a 2005) Foi professora visitante, pelo per\u00edodo de mar\u00e7o de 2005 a fevereiro de 2007, junto ao Departamento de Psiquiatria e Medicina Legal da Faculdade de Medicina, lotada no Instituto de Psiquiatria IPUB\/UFRJ. Atualmente: a) professora adjunta do curso de Medicina da UFRJ - campus de Maca\u00e9, b) professora associada da p\u00f3s gradua\u00e7\u00e3o em Sa\u00fade Coletiva da Faculdade de Ci\u00eancias M\u00e9dicas da UNICAMP.\n\nPalestrante:  Profa Dra. Nuria Malajovich (UFRJ)\n\nCurr\u00edculo: Possui gradua\u00e7\u00e3o em Psicologia pela Pontif\u00edcia Universidade Cat\u00f3lica do Rio de Janeiro (1996), mestrado em Psiquiatria, Psican\u00e1lise e Sa\u00fade Mental pela Universidade Federal do Rio de Janeiro (1999) e doutorado em Teoria Psicanal\u00edtica pela Universidade Federal do Rio de Janeiro (2005). Professora adjunta do Instituto de Psiquiatria da Universidade Federal do Rio de Janeiro e do mestrado profissional em aten\u00e7\u00e3o psicossocial.\n\n\tPalestrante: Prof Dr Deivisson Vianna Dantas (UFPR)\n\tCurr\u00edculo: M\u00e9dico, Psiquiatra, Mestre e Doutor em Sa\u00fade Coletiva pela (UNICAMP). Atualmente \u00e9 Docente Adjunto do Departamento de Sa\u00fade Comunit\u00e1ria da (UFPR) e coordena a linha de cuidado em sa\u00fade mental da Funda\u00e7\u00e3o Estatal de Aten\u00e7\u00e3o Especializada em Sa\u00fade de Curitiba (FEAES). Possui MBA em Gest\u00e3o em Sa\u00fade pela (FGV). Trabalhou na supervis\u00e3o, gest\u00e3o e preceptoria de residentes em psiquiatria em diversos equipamentos de sa\u00fade de Curitiba-PR e Campinas-SP e j\u00e1 ocupou o cargo de coordenador de sa\u00fade mental neste \u00faltimo munic\u00edpio. \n\t\n      Palestrante: Profa. Dra Rosana Onocko (UNICAMP)\nCurr\u00edculo:  Possui gradua\u00e7\u00e3o em Ci\u00eancias M\u00e9dicas pela Universidade Nacional de Ros\u00e1rio (1986), mestrado em Sa\u00fade Coletiva pela UNICAMP (1998), doutorado em Sa\u00fade Coletiva pela UNICAMP (2001) e livre-doc\u00eancia pela UNICAMP(2013). Desde 2004 \u00e9 professor RDIDP da Faculdade de Ci\u00eancias M\u00e9dicas da Universidade Estadual de Campinas. Coordenou o Programa de P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o em Sa\u00fade Coletiva da Faculdade de Ci\u00eancias M\u00e9dicas. Foi assessora da Pol\u00edtica Nacional de Humaniza\u00e7\u00e3o em seus prim\u00f3rdios e da Coordena\u00e7\u00e3o Nacional de Sa\u00fade Mental\/MS. Participa ativamente da forma\u00e7\u00e3o de m\u00e9dicos e \u00e9 Coordenadora do Programa de Resid\u00eancia Multiprofissional em Sa\u00fade Mental e Coletiva. \n\n\n\u2022\tPalestrante: Profa Dra Maria Tavares (UFRJ)\n\nCurr\u00edculo: Formada em Medicina pela UERJ (1985), mestrado em Psiquiatria, Psican\u00e1lise e Sa\u00fade Mental pela UFRJ (1992), doutorado em Psiquiatria, Psican\u00e1lise e Sa\u00fade Mental pela UFRJ (1997) e pos-doutorado na area de epidemiologia psiquiatrica na Universidade de Columbia, Nova York (2008). Atualmente \u00e9 professor associado da UFRJ. Foi eleita para a dire\u00e7\u00e3o do Instituto de Psiquiatria da UFRJ para o per\u00edodo entre 2010-2014. \n\nMais palestrantes a serem confirmados.\n\nNORMAS PARA A SUBMISS\u00c3O DE TRABALHOS:\n\n1. Poder\u00e3o ser submetidos somente trabalhos de PESQUISAS IN\u00c9DITAS, correlacionados \u00e0s orienta\u00e7\u00f5es tem\u00e1ticas do evento.\n2. Os textos dos trabalhos dever\u00e3o estar obrigatoriamente no formato de RESUMO O texto do trabalho submetido dever\u00e1 ser redigido n\u00f3s dos idiomas, a seguir: Portugu\u00eas e Ingl\u00eas. \n3. O trabalho deve ser enviado na forma de resumo. O resumo deve conter no m\u00e1ximo 500 palavras.\n4. Os trabalhos aceitos ser\u00e3o apresentados em apresenta\u00e7\u00e3o oral. \n5. O tempo para apresenta\u00e7\u00e3o ser\u00e1 de 15 minutos por trabalho \n6. Perguntas: A cada 4 trabalhos da mesma linha tem\u00e1tica ter\u00e1 o tempo de 20 minutos para os participantes fazerem perguntas\n7. Vai estar dispon\u00edvel os recursos audiovisuais e um monitor  para apresenta\u00e7\u00e3o de trabalhor\n8. Ser\u00e1 aceito apenas dois trabalho como primeiro autor, n\u00e3o havendo limita\u00e7\u00f5es para coautorias.\n9. Cada trabalho s\u00f3 poder\u00e1 ter, no m\u00e1ximo, 5 (cinco) autores\/pessoas.\n10. Os trabalhos ser\u00e3o avaliados por um membro da Comiss\u00e3o cient\u00edfica do evento, cujos pareceres finais n\u00e3o ser\u00e3o enviados aos autores.\n11. Os trabalhos enviados devem ser in\u00e9ditos. Trabalhos apresentados em congressos, semin\u00e1rios e assemelhados podem ser enviados, desde que n\u00e3o haja restri\u00e7\u00e3o por parte dos organizadores desses eventos.\n12. Os resumos expandidos ser\u00e3o de responsabilidade exclusiva dos autores e os direitos, inclusive de tradu\u00e7\u00e3o, s\u00e3o reservados. \u00c9 permitido citar parte de artigos sem autoriza\u00e7\u00e3o pr\u00e9via, desde que seja identificada a fonte. A reprodu\u00e7\u00e3o total do artigo \u00e9 interditada.\n13. Os trabalhos dever\u00e3o ser submetidos exclusivamente atrav\u00e9s do email, em arquivo Word for Windows vers\u00e3o 6.0, superior.\n14. \u00daltima data para submiss\u00e3o: 20 ABRIL DE 2017. O aceite do trabalho ser\u00e1 divulgado na p\u00e1gina do evento e enviado por email, para que seja poss\u00edvel o pagamento da taxa de inscri\u00e7\u00e3o com desconto. Recomenda-se que o(s) autor(es) conserve(m) uma c\u00f3pia original do trabalho.\n15. As apresenta\u00e7\u00f5es de trabalhos ser\u00e3o no dia 03 JUNHO DE 2017 das 09:00 horas as 17:00 horas. O local das apresenta\u00e7\u00f5es ser\u00e1 no IPUB\/UFRJ\n16. Para a inscri\u00e7\u00e3o dos trabalhos (apresenta\u00e7\u00e3o Oral), os autores devem enviar os trabalhos de pesquisa, via e-mail: pablovalente@cenatcursos.com.br\n\nLocal das Apresenta\u00e7\u00f5es de Trabalhos: IPUB\/UFRJ - Av. Venceslau Br\u00e1s, 71 Botafogo, Rio de Janeiro. Pr\u00f3ximo ao Shopping Rio Sul.\n\nLocal do Evento:\n\n01 e 02 Junho (As Plaestras): South American Copacabana Hotel,  R. Francisco S\u00e1, 90 - Copacabana, Rio de Janeiro - RJ\n\n03 de Junho Apresenta\u00e7\u00e3o de Trabalhos: : IPUB\/UFRJ - Av. Venceslau Br\u00e1s, 71, Botafogo, Rio de Janeiro\n\nHor\u00e1rio: 09:00 h \u00e1s 17:00 h\n\nInvestimento:\n\nLote Especial Dezembro Estudante: R$ 110,00\nLote Especial Dezembro Profissional: R$ 130,00\n\n1 Lote Estudantes: R$ 135,00     \n1 Lote Profissional: R$ 160,00 \n\n2 Lote Estudantes: R$ 155,00\n2 Lote Profissional: 180,00 \n\n3 Lote Estudantes: 175,00 \n3 Lote Profissional: R$ 200,00 \n\n4 Lote Profissional e Estudante: R$ 240,00\n\nForma de Pagamento:\n\nBoleto Bancario\nCart\u00e3o de Cr\u00e9dito: parcelado em 6 vezes\n\nO que est\u00e1 incluso na inscri\u00e7\u00e3o:\n\nPalestras \nTradu\u00e7\u00e3o \nCertificado de 30h (enviado por email)\nNo dia do evento vai ter vendas de livros\nBrindes","end_time":"2017-06-03T17:00:00-0300","name":"III F\u00f3rum Internacional Novas Abordagens em Sa\u00fade Mental","place":{"name":"South American Copacabana Hotel,  R. Francisco S\u00e1, 90 - Copacabana, Rio de Janeiro - RJ"},"start_time":"2017-06-01T09:00:00-0300","id":"372546033100533"}
{"description":"ROCK IN RIO 2017\nTRANSPORTE PARA O EVENTO SAINDO DE S\u00c3O PAULO\nOp\u00e7\u00e3o com ou sem Open Bar no trajeto!\n\nCOMPRE ONLINE : https:\/\/www.eventbrite.com.br\/e\/rock-in-rio-2017-tickets-29299662078\n\nPara mais informa\u00e7\u00f5es, mande e-mail para hudson@jucanabalada.com.br ou entre em contato atrav\u00e9s dos telefones: (11) 4305-5652 \/ (11) 2387-3611\/  (11) 94652-7399 (whats)\n\n\nATRA\u00c7\u00d5ES J\u00c1 CONFIRMADAS \n\n PROGRAMA\u00c7\u00c3O:\n\n15\/09:\nPALCO MUNDO\nLADY GAGA\n5 SECONDS OF SUMMER\nPET SHOP BOYS\nIVETE SANGALO\n\n\n16\/09:\nPALCO MUNDO\nMAROON 5\nFERGIE\nSHAWN MENDES\nSKANK\n\nSUNSET\nMIGUEL CONVIDA EMICIDA\nCHARLES BRADLEY & HIS EXTRAORDINAIRES\nBLITZ & ALICE CAYMMI & DAVI MORAES\n\n17\/09:\nPALCO MUNDO\nJUSTIN TIMBERLAKE\nWALK THE MOON\nFREJAT\n\nSUNSET\nNILE RODGERS & CHIC\n\n21\/09:\nPALCO MUNDO\nAEROSMITH\nBILLY IDOL\nSCALENE\n\nSUNSET\nALICE COOPER + ARTHUR BROWN\n\n22\/09:\nPALCO MUNDO\nBON JOVI\nALTER BRIDGE\n\nSUNSET\nNEY MATOGROSSO + NA\u00c7\u00c3O ZUMBI\n\n23\/09:\nPALCO MUNDO\nGUNS N' ROSES\nTHE WHO\nINCUBUS\nTIT\u00c3S\n\nSUNSET\nCEELO GREEN\n\n24\/09:\nPALCO MUNDO\nRED HOT CHILI PEPPERS\nTHE OFFSPRING\n\nSUNSET\n\nSEPULTURA\nDR. PHEABES + SUPLA\n\n\nNOSSO BATE E VOLTA INCLUI:\n\n\u2013 Transporte Ida e Volta em \u00f4nibus executivo luxo, com TV, DVD, Ar Condicionado, Toalete.\n\u2013 \u00d4nibus com ou sem OPEN BAR de Cerveja, Vodka, Energ\u00e9tico, Vinho, Catuaba, Refrigerante e \u00c1gua, de S\u00e3o Paulo at\u00e9 o Rio de Janeiro.\n\u2013 Acompanhamento de guia.\n\u2013 COPO PERSONALIZADO\n\n \nEMBARQUE E DESEMBARQUE:\n\nMETR\u00d4 SANTA CRUZ\n\nDias 15, 16, 17, 21, 22, 23 e 24 de Setembro\nConcentra\u00e7\u00e3o: 06:00 pr\u00f3ximo ao metr\u00f4 Santa Cruz  -   Sa\u00edda: 06:30 pr\u00f3ximo ao metr\u00f4 Santa Cruz\n\n\nMETR\u00d4 BARRA FUNDA   \n\nDias 15, 16, 17, 21, 22, 23 e 24 de Setembro\nConcentra\u00e7\u00e3o: 07:00 pr\u00f3ximo ao metr\u00f4 Barra Funda  -   Sa\u00edda: 07:30 pr\u00f3ximo ao metr\u00f4 Barra Funda   \n\nRETORNO:\n\n1 Hora ap\u00f3s o t\u00e9rmino dos shows.\n\n\nVALORES\n\nBATE E VOLTA SEM OPEN BAR  \n10x de R$23,90   \n 6x de  R$36,50 \nat\u00e9 3x de R$73,00 (valor venda online)\n\u00c0 vista com desconto R$199,00\n\nBATE E VOLTA COM OPEN BAR\t\n10x de R$27,90    \t\n6x de  R$43,17   \nat\u00e9 3x de R$86,33 (valor venda online) \t\n\u00c0 vista com desconto R$239,00\n\nHora de ir aquecendo a voz, anunciamos as datas da edi\u00e7\u00e3o de 2017 do festival: 15, 16, 17, 21, 22, 23 e 24 de setembro. A negocia\u00e7\u00e3o com artistas tamb\u00e9m j\u00e1 anda a todo vapor.\n\nAl\u00e9m disso, temos novidade tamb\u00e9m na Rock Street: o tema da pr\u00f3xima edi\u00e7\u00e3o ser\u00e1 a \u00c1frica, com toda a sua cultura e hist\u00f3ria.\n\nProntos? Programe-se conosco, a gente se v\u00ea em 2017 na Cidade do Rock!\n\nMais informa\u00e7\u00f5es pelo email hudson@jucanabalada.com.br ou pelo telefone 2387-3450 ou pelo whats 11 99618-2048","end_time":"2017-09-24T12:00:00-0300","name":"Rock In Rio 2017","place":{"name":"Rio de Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.910000964055999617130510159768164157867431640625,"longitude":-43.17986793681699708713495056144893169403076171875,"state":"RJ"},"id":"110346955653479"},"start_time":"2017-09-15T09:00:00-0300","id":"1140318869331185"}
{"description":"FESTIVAL DE CHOPP E CERVEJA ARTESANAL - ARRAI\u00c1  DO RECREIO - EVENTO GRATUITO \n10 Cervejarias artesanais \nVariados tipos de chopp e cervejas artesanais \n\nTRUCKS BARRACAS BIKES \nSHOWS ARTES DAN\u00c7A MODA \n\nFORR\u00d3 REGGAE SAMBA ROCK JAZZ\nM\u00daSICA NA PRA\u00c7A\n\nEM UMA PRA\u00c7A PERTO DE VOC\u00ca \nRecreio dos Bandeirantes \n\nInforma\u00e7\u00f5es 980160625\n\n\nAGUARDEM INFORMA\u00c7\u00d5ES","end_time":"2017-06-25T00:00:00-0300","name":"Festival de Chopp Artesanal Do RECREIO - EVENTO GRATUITO","place":{"name":"Recreio Dos Bandeirantes, Rio de Janeiro","location":{"city":"Recreio dos Bandeirantes","country":"Brazil","latitude":-23.01780000000000114823706098832190036773681640625,"longitude":-43.46889999999999787405613460578024387359619140625,"state":"RJ"},"id":"110561395636108"},"start_time":"2017-06-23T17:00:00-0300","id":"1892069024338746"}
{"description":"\u00c9 guerra?? \u00c9 guerra?? \u00c9 guerra?! \u00c9 guerra?! \u00c9 guerra!?\n\nFUNK | HIP-HOP | BASS MUSIC | TRAP | POP | INDIE \n\nVamos ocupar a Rua da Imperatriz e fazer o sururu acontecer! \n\nNA RUA, DE GRA\u00c7A, OCUPA TUDO.\n\nfunk__rap_hiphop_indie___r&b__pop__ :_conka__m.i.a__grimes_lana del rey__jaloo_mc carol_tinashe__m\u00f8_mc j\u00e9ssica__doja cat_melanie martinez\n\n-_____\n\nline-up:\n\nrafa ferrero \/\/ indiezin das diferentona, hip-hop, pop & r&b\nciney souza \/\/ pesado nos raps, hip-hop e r&b\nlarinhx \/\/ funkeirona, pega o telefone, desbloqueia a tela\nemerson henrique b2b tom mauza \/\/ hits, pop, funk\nfernanda tavares \/\/ pop. hits. funk \nzuma \/\/ festa grelha\n-_____\n\nfotos por: Leonardo Serra\n\napoie o evento consumindo no bar oficial do mesmo, que ser\u00e1 identificado como logotipo da festa. o bar ter\u00e1 pre\u00e7o justo nada de pre\u00e7o gourmet! \n\nrefer\u00eancia: na rua do bar do Nanam \/ em frente \u00e0 Pra\u00e7a Tiradentes \n\napoio:\nCatuaba Selvagem\nSomos Outros\nThe Hostel\nRenan Santos\nImperatriz do Gelo\n\nconfirme presen\u00e7a no evento e marque geral no evento, o rol\u00ea 0800, de gra\u00e7a, na rua, vamos (re)ocupar nosso espa\u00e7o!","end_time":"2017-05-29T05:00:00-0300","name":"NO BASIC @narua | Afronta \u00e9 guerra","place":{"name":"Rua Imperatriz Leopoldina, Rio de Janeiro - RJ, 20060-030, Brasil"},"start_time":"2017-05-28T19:00:00-0300","id":"124548411429651"}
{"description":"Rob Machado no Cachambi  - Boteco do Fran\u00e7a.\n\n*************************************************************************************************\nVenha se divertir ao som da voz marcante do Rob Machado enquanto bebe aquele choppinho gelado e se reune com seus amigos.\n\nRepert\u00f3rio Pop\/Rock Internacionais e Nacionais - 80\/90\/00's\n\nVoc\u00ea ir\u00e1 ouvir m\u00fasicas das bandas\/artistas :\n\nLegi\u00e3o Urbana\nPearl Jam\nCapital Inicial\nTim Maia\nCazuza\nPearl Jam\nNirvana\nC\u00e1ssia Eller\nO Rappa\nRaul Seixas\nThe Calling\nOasis \n\nEntre Outras\n\nVenha conferir !!!!\nCouvert art\u00edstico apenas R$ 4,99\n\n*************************************************************************************************","end_time":"2017-06-01T23:00:00-0300","name":"Rob Machado no Cachambi - Boteco do Fran\u00e7a","place":{"name":"Rua Ferreira de Andrade, 443, Rio de Janeiro - RJ, 20780-200, Brasil"},"start_time":"2017-06-01T20:00:00-0300","id":"101734527075206"}
{"description":"Uma noite para esquecer dos problemas, onde tudo que n\u00e3o \u00e9 bom fica para tr\u00e1s e d\u00e1 lugar a uma energia \u00fanica, capaz de te fazer curtir como se n\u00e3o houvesse amanh\u00e3! \n\nVamos te transportar para o nosso mundo, onde nada \u00e9 mais importante do que o agora, afinal, ontem j\u00e1 passou e amanh\u00e3 ainda nem chegou. ;) \n\n\u00c9 pra sentir o clima e deixar a vibe te envolver sem medo de ser feliz, nem que seja s\u00f3 por uma noite. Se joga, que a gente te segura! \n\n\u00c9 noite de FUNK, sem esquecer do bom HipHop e aquele House de qualidade...\u00e9 pra se jogar na pista, descer at\u00e9 o ch\u00e3o e sair de alma lavada s\u00f3 depois que o sol raiar. \n\nPreparados pro baile? Ent\u00e3o, SE JOGA!\n\nLine Up\n\n\u2022 Mc TH\n\u2022 Mc Maneirinho\n\u2022 Furac\u00e3o 2000\n\u2022 Dj Tucho (Hip Hop)\n\u2022 Deep Please Crew (House)\n\n___\n\n\u25b3 INGRESSOS\n\n1\u00ba LOTE (ESGOTADO)\n\n2\u00ba LOTE (ESGOTADO)\n\n3\u00ba LOTE  \n\nFeminino: R$ 50,00\nMasculino: R$ 60,00\n\nCOMPRE ONLINE \nhttps:\/\/www.bilheteriadigital.com\/festa-se-joga-th-maneirinho-furacao-2000-dj-tucho-02-de-junho\n\n\u25b3 PONTOS DE VENDA\n\n\u2771 LEBLON\nBrownie Do Luiz (10:00 \u00e0s 21:00) - Rua Cupertino Dur\u00e3o 79B\n\n\u2771 G\u00c1VEA\nTracks G\u00e1vea: Baixo G\u00e1vea (10:00 \u00e0s 22:00) - Pra\u00e7a Santos Dumont 140\nCarga Nobre - Livraria PUC-RIO (10:00 \u00e0s 20:00) - Rua Marqu\u00eas de S\u00e3o Vicente, 225\n\n\u2771 IPANEMA\nCloset 1989 - Galeria Quartier (11:00 \u00e0s 20:00) - Rua Visconde de Piraj\u00e1, 414, Lj 110 \n\n\u2771 BOTAFOGO\nSNC Rio Sul (10:00 \u00e0s 22:00) - Rua Lauro M\u00fcller, 116 - Botafogo\n\n\u2771 BARRA\nVezpa Pizzas (17:00 \u00e0s 01:00) - Rua Oleg\u00e1rio Maciel 231F\nLimits Barra Shopping (10:00 - 22:00) - Av. das Am\u00e9ricas 4666, Lj268\n\n\u2771 RECREIO DOS BANDEIRANTES \nD'Samba - Am\u00e9ricas Shopping (10:00 \u00e0s 22:00) - Av. das Am\u00e9ricas, 15500, Lj 114 A1\n\n\u2771 NITER\u00d3I\nTubbo - Plaza Niter\u00f3i (10:00 \u00e0s 22:00) - Av. XV de Novembro, 08 Lj 106, Centro\n\n\u2771 ILHA DO GOVERNADOR\nTubbo - Ilha Plaza (10:00 \u00e0s 22:00) - Av. Maestro Paulo e Silva, 400 Lj 237\n\n\u2771 TIJUCA\nPonto Natural (09:00 \u00e0s 19:00) - Rua Santo Afonso, 153\n\n\u2771 CENTRO\nMariu\u2019s Sport (09:00 \u00e0s 19:00) - Rua da Carioca, 19\n\n___\n\n\u25b3 ANIVERS\u00c1RIOS\n\nEnvie uma mensagem pra nossa fan page e saiba todas as vantagens.\nhttps:\/\/m.facebook.com\/sejogarj\/\n\n___\n\n\u25b3 CAMAROTES\n\nTodas as infos pelo telefone \n(21) 96723-4090 - Rafael \n___\n\n\u2716 Evento proibido para menores de 18 anos.","end_time":"2017-06-03T07:00:00-0300","name":"Festa Se Joga \u2022 TH \u2022 Maneirinho \u2022 Furac\u00e3o 2000 \u2022 DJ Tucho \u2022 DeepPlease Crew","place":{"name":"Rua Sacadura Cabral, 154, Rio de Janeiro - RJ, 20081-262, Brasil"},"start_time":"2017-06-02T23:00:00-0300","id":"991393854330958"}
{"description":"Nossa pr\u00f3xima feirinha de ado\u00e7\u00e3o ser\u00e1 no A Casa bicho, Av. Oleg\u00e1rio Maciel, 390 - Barra da Tijuca, Rio de Janeiro\n\n\nHor\u00e1rio: 11h \u00e0s 16h\n\nIMPORTANTE: Para adotar \u00e9 preciso ser maior de 18 anos, ter em m\u00e3os um documento de identifica\u00e7\u00e3o v\u00e1lido e comprovante de resid\u00eancia. \n\nConvide seus amigos e venha nos visitar e adotar! \n\nTEMOS MUITOS FOCINHOS PRECISANDO DE UM LAR!!","end_time":"2017-05-27T16:00:00-0300","name":"Feira de ado\u00e7\u00e3o ONG Para\u00edso dos Focinhos - A Casa do Bicho","place":{"name":"Avenida Oleg\u00e1rio Maciel, 390, Rio de Janeiro - RJ, 22621-200, Brasil"},"start_time":"2017-05-27T11:00:00-0300","id":"638189849720351"}
{"description":"Eai galera, a gente j\u00e1 sabe que rumo a esta\u00e7\u00e3o G\u00e1vea, n\u00e3o tem dinheiro pra construir isso. Vai tomar, vai ter o mesmo fim que a Esta\u00e7\u00e3o Carioca 2 e a Morro de S\u00e3o Jo\u00e3o (rio sul), pensando nisso, j\u00e1 estou marcando aqui uma visita \u00e0 o que sobrar dessa obra paralisada","name":"Visita \u00e0s ru\u00ednas da esta\u00e7\u00e3o abandonada da G\u00e1vea ","place":{"name":"Pontif\u00edcia Universidade Cat\u00f3lica do Rio de Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.9793283603030005224354681558907032012939453125,"longitude":-43.23241593353200329374885768629610538482666015625,"state":"RJ","street":"Rua Marqu\u00eas de S\u00e3o Vicente, 225, G\u00e1vea","zip":"22451-900"},"id":"203914432959176"},"start_time":"2020-07-01T13:00:00-0300","id":"146475172472551"}
{"description":"Showtime Viagens no Rock in Rio 2017, em Setembro!\n\nBon Jovi, Alter Bridge e muito mais fazem a noite do Rock in Rio no dia 22\/09, Sexta-feira! Garanta j\u00e1 seu pacote conosco! \n\n#RockInRio2017 #Quando?\n\nRock In Rio\nData: 22 de Setembro de 2017.\nLocal: Parque Ol\u00edmpico Cidade do Rock, Rio de Janeiro\/RJ.\nCensura: 16 anos (menores acompanhados)\n\n#Pacotes #Pre\u00e7os #Disponibilidade #Pagamento #Parcelamento\n\nAcessem e confiram todas as informa\u00e7\u00f5es:\nhttp:\/\/www.showtimeviagens.com.br\/excursoes\/detalhe\/83\n\n#Contato #Informa\u00e7\u00f5es #D\u00favidas\n\nShowtime Viagens & Eventos - Ja\u00fa\/SP\nwww.showtimeviagens.com.br\n(14) 3416-3189 \/ (14) 98205-8892 [Whatsapp!]\ncontato@showtimeviagens.com.br","end_time":"2017-09-22T23:59:00-0300","name":"Rock In Rio (22\/09) - Bon Jovi","place":{"name":"Cidade do Rock, Rio de Janeiro\/RJ"},"start_time":"2017-09-22T14:00:00-0300","id":"888169661315685"}
{"description":"Vila Anime Star Wars\n\nEdi\u00e7\u00e3o especial comemorando os 40 anos do filme STAR WARS A NEW HOPE (Epis\u00f3dio IV)\n\nDomingo, 28 de maio, \u00e0s 12 horas, no Casino Bangu!\n\n\u2666 Sorteio Capacete Stormtrooper\n\nTodos que comprarem o ingresso para o evento ir\u00e3o participar do sorteio do Capacete Stormtrooper!\n\n\u2666 Imp\u00e9rio Comando RJ\n\nO f\u00e3 clube ofical de Star Wars, Imp\u00e9rio Comando Rio de Janeiro, estar\u00e1 presente no evento totalmente caracterizado. Al\u00e9m disso o f\u00e3 clube ir\u00e1 realizar uma exposi\u00e7\u00e3o de naves e bonecos do filme Star Wars\n\n\u2666 Animek\u00ea\n\nO animek\u00ea do Vila Anime \u00e9 livre e em nosso palco principal. Temos uma vasta biblioteca de m\u00fasicas para voc\u00ea escolher sua can\u00e7\u00e3o favorita.\n\nClaro que que nada impede de voc\u00ea levar seu pen drive com sua m\u00fasica.\n\nTodos que subirem no palco para cantar ganham pirulitos, balas ou chicletes. Aqueles que se destacarem mais ganham um brinde surpresa. \n\n\u2666 Quiz\n\nNosso jogo de perguntas e respostas! Os temas s\u00e3o variados, s\u00e3o perguntas de games, s\u00e9ries, filmes, animes e desenhos. Aquele que acerta a resposta corre o risco de levar uma revista em quadrinhos ou um mang\u00e1 para casa.\n\n\u2666 Concurso Cosplay e Cospobre\n\nO concurso cosplay do Vila Anime \u00e9 dividido em 5 categorias: Desfile, Individual Livre, Indivdual Tradicional, Grupo e Cospobre..\nA categoria desfile \u00e9 a \u00fanica que dividimos em g\u00eanero, ou seja, Infantil, Feminino e Masculino.\n\nPremia\u00e7\u00e3o somente para o primeiro e segundo lugar. A premia\u00e7\u00e3o poder\u00e1 ser um desses itens: livros, dvds, blue-rays ou camisas. Premia\u00e7\u00e3o sujeita a mudan\u00e7a sem aviso pr\u00e9vio.\n\nConfira as regras do concurso https:\/\/goo.gl\/x6pVjq\n\n\u2666 Copa Cosplay Vila Anime\n\nDesde da edi\u00e7\u00e3o de novembro de 2015 o Vila Anime vem organizando sua Copa Cosplay.\n\nDiferente do concurso, na Copa o cosplayer \u00e9 submetido a um j\u00fari escolhido pelo evento.\n\nA grande final era para ter acontecido em novembro de 2016, com a pausa do evento, achamos por bem liberar mais duas vagas (edi\u00e7\u00f5es de mar\u00e7o e abril).\nComo n\u00e3o tivemos nenhum participante na edi\u00e7\u00e3o de mar\u00e7o em Vista Alegre, iremos dar mais uma oportunidade aos cosplayers para garantir a vaga para a grande final; que acontecer\u00e1 em Julho na edi\u00e7\u00e3o a ser realizada no Parque Madureira (Arena Carioca Fernando Torres).\n\nO vencedor da Copa Cosplay do Vila Anime leva um Playstation 4 para casa\n\nConfira as regras da Copa Cosplay do Vila Anime https:\/\/goo.gl\/vdka1g\n\n\u2666 Show de talentos\n\nMostre todos seu talento no palco do Vila Anime, participe do nosso show de talentos.\nSuba no palco e fa\u00e7a um stand up comedy, dance, cante, fa\u00e7a uma caricatura de alguem da plateia no palco...mostre para todos o seu talento.\nPremia\u00e7\u00e3o somente para o primeiro e segundo lugar. A premia\u00e7\u00e3o poder\u00e1 ser um desses itens: livros, dvds, blue-rays ou camisas. Premia\u00e7\u00e3o sujeita a mudan\u00e7a sem aviso pr\u00e9vio.\nConfira as regras do show de talentos https:\/\/goo.gl\/yTUKcO\n\n\u2666 Orbits HARAJUKU\n\nJ\u00e1 tem bastante tempo que n\u00e3o organizamos nosso concurso de moda Harajuku. Os interessados em participar devem estar atentos as regras. Acesse: https:\/\/goo.gl\/BgMYVs\n\n\u2666 Ca\u00e7a ao tesouro\n\nSe \u00e9 Vila Anime, tem ca\u00e7a ao tesouro! \nQuando o pirata do Vila Anime come\u00e7a a circular pelo evento com seu ba\u00fa, \u00e9 sinal de que se aproxima a hora da brincadeira. \nSaiba mais sobre a ca\u00e7a ao tesouro https:\/\/goo.gl\/xiaXFl\n\n\u2666 Torneio Just Dance 2017\n\nSim, teremos Just Dance no Vila Anime! As inscri\u00e7\u00f5es para o torneio ser\u00e3o no dia do evento! Chame os amigos, n\u00e3o deixe de participar!\nPremia\u00e7\u00e3o somente para o primeiro lugar. A premia\u00e7\u00e3o poder\u00e1 ser um desses itens: livros, dvds, blue-rays ou camisas. Premia\u00e7\u00e3o sujeita a mudan\u00e7a sem aviso pr\u00e9vio.\n\n\u2666 Arena Games\n\nTeremos games, muitos games para a galera jogar loucamente! Wii U, Playstation 4, Playstation 3, X-box 360\u00ba, X-Box One e Games retr\u00f4 estar\u00e3o dispon\u00edveis para free play durante todo o evento!\nComo esta edi\u00e7\u00e3o \u00e9 especial Star Wars teremos muitos games baseados nos filmes dispon\u00edveis para free play.\n\n\u2666 Arena Medieval\n\nF\u00e3s de Swordplay essa \u00e9 imperd\u00edvel para voc\u00eas. Teremos um imenso gramado para pr\u00e1tica de grandes batalhas campais. Curtiu a id\u00e9ia? Ent\u00e3o vem para o Vila Anime!\n\n\u2605 Hor\u00e1rio\nO evento come\u00e7a \u00e0s 12:00 horas e termina \u00e0s 18:00 horas\n\n\u2605 Ingressos\n\nIngresso antecipado\n\u2022 1\u00ba Lote - R$ 10\n\u2022 2\u00ba Lote - R$ 15\n\u2022 Ingresso no dia do evento - R$ 25\n\n\u2022 Menores de 12 anos s\u00f3 podem entrar no evento acompanhado do respons\u00e1vel\n\n\u2022 O valor do ingressos corresponde a meia entrada para estudantes segundo a lei 7.844\/92 e a organiza\u00e7\u00e3o concede o mesmo desconto para todos.\n\n\u2022 Menores de at\u00e9 5 anos n\u00e3o pagam\n\n\u2022 Classifica\u00e7\u00e3o Livre\n\n\n\u2666 Compre seu antecipado pela internet!!\nAcesse o link https:\/\/goo.gl\/sZltpT\n\n\u2605 Postos de venda\n\nALLEY ROCK WEAR\nShopping Polo 1 - 2\u00ba Piso\nMadureira- Tel: 3018-8460\n\nOUTSIDE ROCK\nRua Dias da Cruz, 143 - sala 205\nM\u00e9ier - Tel: 3522-9115\n\nARTE FINAL\nCurso de mang\u00e1 e quadrinhos\nAv. Santa Cruz, 4095\nBangu - Tel: 3469-4838\n\n\u2605Local\n Casino Bangu\nRua fonseca, 534 - Bangu\n\n\u2605Whatsapp: 97607-3682 | 96828-8753","end_time":"2017-05-28T18:00:00-0300","name":"Vila Anime :: Star Wars","place":{"name":"Rua Fonseca, 534, Rio de Janeiro - RJ, 21820-005, Brasil"},"start_time":"2017-05-28T12:00:00-0300","id":"1520111881363217"}
{"name":"Mutir\u00e3o pra descobrir porque ela s\u00f3 vai se for de camarote","place":{"name":"Rio de Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.910000964055999617130510159768164157867431640625,"longitude":-43.17986793681699708713495056144893169403076171875,"state":"RJ"},"id":"110346955653479"},"start_time":"2018-08-17T00:00:00-0300","id":"1531405457137492"}
{"description":"De Coxinha a gente entende.... e ama! <3","end_time":"2017-06-17T23:00:00-0300","name":"2\u00b0 Festival de Coxinha DeliCoxinha","place":{"name":"Tijuca, Rio de Janeiro","location":{"city":"Tijuca","country":"Brazil","latitude":-22.933299999999999130295691429637372493743896484375,"longitude":-43.2332999999999998408384271897375583648681640625,"state":"RJ"},"id":"110598585633337"},"start_time":"2017-06-17T16:00:00-0300","id":"362394340808386"}
{"description":"No dia 24 de junho\nA noite vai ser estrelada\nPor uma linda festa junina\nN\u00e3o d\u00e1 pra perder por nada\n\nVelhas can\u00e7\u00f5es embalam\nAs paix\u00f5es que v\u00e3o surgindo\nDando cor \u00e0s tradi\u00e7\u00f5es\nE \u00e0 ressaca de domingo \n\nVai ter forr\u00f3 e xaxado\nCanjica e salsich\u00e3o\nNo nosso arrai\u00e1\nTem DJ e tradi\u00e7\u00e3o\n\nTamb\u00e9m estar\u00e1 presente\nA t\u00e3o falada Catuaba\nMas n\u00e3o vamos esquecer\nDa cervejinha gelada\n\n====== ATRA\u00c7\u00d5ES ======\n\n\u2764 Havia bal\u00f5es no ar\n     Xote e bai\u00e3o no sal\u00e3o\n     E esse set vai contemplar\n     Cada estilo e cada cora\u00e7\u00e3o  \u2764\n\n- ------------  AGYTO\u00ca ----------- -\n\n- --------- CARIMBLOCO ---------- - \n\n- ---- TERREIRADA CEARENSE ---- -\n\nE os DJS?\n\n- --- DJ Ingrid Nepomuceno (SURURU e RECALCADA) \n\n- --- DJ Edu Rio \n\n- --- DJamal \n\n====== INGRESSOS ======\n\nR$ 20,00 \u2013 N\u00e3o-alunos\n\nR$ 15,00 \u2013 Alunos PUC (mediante apresenta\u00e7\u00e3o de carteira estudantil no momento da compra E na hora do evento)\n\nR$ 5,00 \u2013 Funcion\u00e1rios (Carteirinha de Funcion\u00e1rio, Contracheque  ou algum documento que comprove v\u00ednculo empregat\u00edcio) Bolsistas 100% Prouni, Bolsa PUC 100%, Filantr\u00f3pica 100% \u2013 mediante apresenta\u00e7\u00e3o de c\u00f3pia de comprovante do bolsista (Declara\u00e7\u00e3o de Bolsa\/P\u00e1gina Impressa do SGU com informa\u00e7\u00e3o de bolsa). \u00c9 necess\u00e1rio apresentar declara\u00e7\u00e3o no momento da compra E na hora do evento.\n\nCrian\u00e7as de at\u00e9 12 anos n\u00e3o pagam entrada.\n\n\u201cTu vens, tu vens\nEu ja escuto os teus sinais\u2026\u201d\n\nINGRESSOS ANTECIPADOS:\n\nVENDAS F\u00cdSICAS:\nNa ouvidoria do DCE, na Vila dos Diret\u00f3rios\n\nVENDAS ON-LINE:\nhttps:\/\/www.sympla.com.br\/arraia-da-puc-rio__145865\n\nCOMISS\u00c1RIOS:\n\nLucas Clementino \/\/ Mesquita, Vicente de Carvalho, Vila Cosmos, Parque da Cidade \/\/ 98944-7265\n\nPedro Martins \/\/ Jacarepagu\u00e1 e Barra da Tijuca \/\/ 99450-7042\n\nJulia Hettenhausen \/\/ Tijuca, Rio Comprido e Botafogo \/\/ 9543-5993\n\nMichel Silva \/\/ Rocinha, S\u00e3o Conrado, Vidigal e Parque da Cidade \/\/ 99125-1806\n\nIsabella Ferri \/\/ Nova Igua\u00e7u e esta\u00e7\u00f5es metr\u00f4 linha 1, 2 e 4 \/\/ 97139-7902\n\nMila Carneiro \/\/ Copacabana, Leme, Botafogo, Largo do Machado \/\/ facebook.com\/milacmm\n\nLucas Machado \/\/ Rio Comprido, Rocinha e S\u00e3o Conrado \/\/ 2197393-3720\n\nRafaela Magnani\/\/ Inha\u00fama, Del Castilho, Nova Am\u00e9rica, Norte Shopping, Shopping Carioca, M\u00e9ier, UERJ, Centro \/\/ 99081-8606\n\nLeonne \/\/ Marechal Hermes, Madureira, S\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o \/\/ 98689-9427\n\nElisa Bessa \/\/ Jardim Bot\u00e2nico, G\u00e1vea, Lagoa, Botafogo, Humait\u00e1, Laranjeiras, Catete \/\/ Ci\u00eancias Sociais \/\/ elisa.bessa.3@gmail.com\n\nAna Carolina Migliora \/\/ Lapa, Flamengo, Botafogo, Humaita, Jardim Bot\u00e2nico, G\u00e1vea \/\/ anamigliora@gmail.com\n\nJulia Barros \/\/ Botafogo, Laranjeiras, Largo do Machado, Catete \/\/ jas.barros@yahoo.com.br\n\nHellen Otaviano \/\/ JPA - Freguesia, Gard\u00eania Azul, Anil, Barra, Cidade de Deus e Rio das Pedras \/\/ 98405-5086\n\nCOBERTURA:\nWhat The Fox\n\nREALIZA\u00c7\u00c3O:\nDCE RAUL AMARO PUC RIO\nCABio\n\nPRODU\u00c7\u00c3O:\nDCE RAUL AMARO\n\nAPOIO\nANTARCTICA\nCATUABA SELVAGEM\n\n#Arrai\u00e1DaPUC #DCERaulAmaro #Gest\u00e3oRenova","end_time":"2017-06-24T22:00:00-0300","name":"Arrai\u00e1 da PUC-Rio","place":{"name":"Pontif\u00edcia Universidade Cat\u00f3lica do Rio de Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.9793283603030005224354681558907032012939453125,"longitude":-43.23241593353200329374885768629610538482666015625,"state":"RJ","street":"Rua Marqu\u00eas de S\u00e3o Vicente, 225, G\u00e1vea","zip":"22451-900"},"id":"203914432959176"},"start_time":"2017-06-24T14:00:00-0300","id":"316012312154617"}
{"description":"De 9 a 11 de junho, a cidade do Rio de Janeiro recebe a 1\u00aa edi\u00e7\u00e3o da Virada Sustent\u00e1vel!\r\n\r\nMaior movimento brasileiro de arte e cultura da sustentabilidade chega \u00e0 Cidade Maravilhosa e ocupar\u00e1 parques, pra\u00e7as e espa\u00e7os culturais na Zona Sul, Zona Oeste, Zona Norte e Centro do Rio, com diversas atra\u00e7\u00f5es e atividades gratuitas.\r\n\r\nVem pra Virada!\r\n\r\n#viresuacidade #viresuasideias #euvirorio #viradasustentavel\r\n\r\n\r\n:: PROGRAMA\u00c7\u00c3O ::\r\n\r\nEm breve a programa\u00e7\u00e3o completa com locais em viradasustentavel.org.br\/rj\r\n\r\n\r\n:: COBERTURA COLABORATIVA ::\r\n\r\nFa\u00e7a parte da Virada Sustent\u00e1vel Rio e participe tirando fotos, fazendo tu\u00edtes e postando nas suas redes sociais. \u00c9 s\u00f3 usar as hashtags  #VireSuaCidade #ViradaSustent\u00e1vel #EuViroRio\r\n\r\n\r\n:: SOBRE A VIRADA SUSTENT\u00c1VEL ::\r\n\r\nA Virada Sustent\u00e1vel \u00e9 um movimento de mobiliza\u00e7\u00e3o e educa\u00e7\u00e3o para a sustentabilidade, envolvendo cocria\u00e7\u00e3o, articula\u00e7\u00e3o e participa\u00e7\u00e3o direta de organiza\u00e7\u00f5es da sociedade civil, \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos, escolas e universidades, empresas, coletivos e movimentos sociais. Teve sua primeira edi\u00e7\u00e3o realizada em 2011, em S\u00e3o Paulo, e desde ent\u00e3o vem ampliando seu escopo de atua\u00e7\u00e3o, realizando edi\u00e7\u00f5es em cidades como Manaus e Porto Alegre. O evento traz como tema central os 17 Objetivos de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (ODS) da Organiza\u00e7\u00e3o das Na\u00e7\u00f5es Unidas (ONU), uma agenda de desenvolvimento apresentada de modo a definir novos caminhos, que tragam melhorias na vida das pessoas e do planeta, em todos os lugares. Em 2017, realiza sua primeira edi\u00e7\u00e3o no Rio de Janeiro e vai abarcar projetos de arte, cultura, zen, a\u00e7\u00e3o e conhecimento inspiradores, que discutam e promovam debates construtivos em torno do amplo conceito de sustentabilidade.","end_time":"2017-06-11T19:00:00-0300","name":"Virada Sustent\u00e1vel Rio 2017 #viresuacidade ","place":{"name":"Rio de Janeiro"},"start_time":"2017-06-09T05:00:00-0300","id":"122178041657476"}
{"name":"Evento pra descobrir o que a Beth Faria","place":{"name":"Rio de Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.910000964055999617130510159768164157867431640625,"longitude":-43.17986793681699708713495056144893169403076171875,"state":"RJ"},"id":"110346955653479"},"start_time":"2018-01-31T00:00:00-0200","id":"1554459578125579"}
{"description":"Vamos falar de festa Boa? #NASUAAREA \n\nUm Amor \nUma batida \nUma hist\u00f3ria \u2764\n\u00b0 Evento que traz muita harmonia e sintonia para os amantes da m\u00fasica eletr\u00f4nica.\n\u00b0 Sempre inovando seus locais,meu primeiro amor eletr\u00f4nico vai invadir sua \u00e1rea com muita m\u00fasica boa e muito amor #NASUAAREA \n_________________________________________\n\n\u00b0LOCAL\u00b0\n \nRua Sul Am\u00e9rica, 800, Rio de Janeiro - RJ, 21875-012, Brasil\nPra\u00e7a Guilherme Da Silveira,Bangu\n_________________________________________\n\n\u00b0 LINE UP \u00b0\n\n12:00 - 14:00 - Warm Up\n\n14:00 - 15:00 - Haven Strouk Soundcloud: https:\/\/soundcloud.com\/yuriisouza\n\n15:00 - 16:00 - Touver \nsoundcloud: https:\/\/soundcloud.com\/touver\n\n16:00 - 17:00 - The save \nSoundcloud: https:\/\/soundcloud.com\/the-save\n\n17:00 - 18:00 - phokil \nSoundcloud: www.soundcloud.com\/phokill \n\n18:00 - 19:00 - Thierry Romero x Wishe\n\u00b0https:\/\/soundcloud.com\/thierry-romero\n\u00b0https:\/\/soundcloud.com\/wish-oo1\n\n19:00 - 20:00 - Andr\u00e9 Lessa\nSoundcloud: https:\/\/soundcloud.com\/andredj-3\n\n20:00 - 21:00 - Tech Red \nSoundcloud: https:\/\/soundcloud.com\/techredoficial\n\n21:00 - 22:00 - Lucas Cordeiro \nSoundclound: https:\/\/soundcloud.com\/lucasbreaklow\n\n22:00 - 23:00 - Allan Lima\nsoundcloud.com\/djallanlimaoficial\n\n23:00 - 00:00 - And1\nSoundcloud: https:\/\/soundcloud.com\/and1oficial\n\n______________________________________\n\u00b0ENTRADA COM NOME NA LISTA  \n(AT\u00c9 \u00c0S 17:00)\nHOMEM : R$ 20,00\nMULHER : R$10,00\n\n\u00b0NA HORA SEM NOME NA LISTA\n(AP\u00d3S \u00c1S 17:00)\nHOMEN : R$40,00\nMULHER : R$ 20,00\n\n(1k de alimento n\u00e3o perec\u00edvel obrigatorio)\n______________________________________\n\nOrganiza\u00e7\u00e3o\nVIVA A VIBE PRODU\u00c7\u00d5ES","end_time":"2017-06-12T00:00:00-0300","name":"Meu Primeiro Amor Eletr\u00f4nico :: #nasuaarea","place":{"name":"Rua Sul Am\u00e9rica, 800, Rio de Janeiro - RJ, 21875-012, Brasil"},"start_time":"2017-06-11T13:00:00-0300","id":"218804811941575"}
{"description":"O aguardado Samba na Serrinha - que ocorre todo \u00faltimo Domingo do m\u00eas na \"Casa do Jongo\", aos p\u00e9s da comunidade que \u00e9 um verdadeiro Quilombo Urbano -, nesta edi\u00e7\u00e3o homenageia um dos maiores mestres do Samba: Beto Sem Bra\u00e7o.\n\nA obra do gigante compositor que cantou o amor, a vida na ro\u00e7a, na favela, na malandragem, de maneira \u00fanica e especial - por vezes at\u00e9 psicod\u00e9lica -, \u00e9 respons\u00e1vel por momentos memor\u00e1veis na hist\u00f3ria do nosso humilde Samba.\n\nE no m\u00eas do seu anivers\u00e1rio, faremos uma singela homenagem ao cara que escreveu a m\u00fasica de maior sucesso do nosso samba: \"Precip\u00edcio\".\n\nEnt\u00e3o se liga:\n\nA casa abre 13h, com som ambiente e servindo uma suculenta Galinha com Quiabo, preparada por nossa Tia Denise.\n\n*** Chegue cedo pra almo\u00e7ar com a gente!!! ***\n\nO pagode come\u00e7a as 14h e ao final, a roda de Jongo com integrantes do Jongo da Serrinha e as alunas e alunos da Casa.\n\nDe 13h \u00e0s 21h, venha, traga sua alegria pra junto da gente.\n\nENTRADA FRANCA!!!\n\n---\n\nSERVI\u00c7O:\nSamba na Serrinha\nData: 28 de Maio | Hor\u00e1rio: 13h\nLocal: Rua Compositor Silas de Oliveira 101, Madureira\nEntrada: Franca\n\n\nPatroc\u00ednio: Secretaria Municipal de Cultura do Rio de Janeiro\nRealiza\u00e7\u00e3o: Imp\u00e9rio Serrano - Museu Virtual\nApoio: Rede Carioca de Rodas de Samba e Jongo da Serrinha","end_time":"2017-05-28T21:00:00-0300","name":"Samba na Serrinha - Maio\/2017","place":{"name":"Rua Compositor Silas de Oliveira, 101, Rio de Janeiro - RJ, 21360-340, Brasil"},"start_time":"2017-05-28T13:00:00-0300","id":"1485111994894832"}
{"description":"Tickets on sale now:\nhttps:\/\/www.festicket.com\/festivals\/rock-in-rio\/2017\/\n\nPalco Mundo \/ Parque Ol\u00edmpico do Rio de Janeiro","end_time":"2017-09-16T23:00:00-0300","name":"Rock in Rio","place":{"name":"Rio de Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.910000964055999617130510159768164157867431640625,"longitude":-43.17986793681699708713495056144893169403076171875,"state":"RJ"},"id":"110346955653479"},"start_time":"2017-09-16T19:00:00-0300","id":"1829746067280224"}
{"description":"A Trips&Trips Excurs\u00f5es disponibiliza pacotes BATE E VOLTA e pacote RECEPTIVO com HOTEL \u00e0 1300 METROS do evento, CONFIRA!\n\n- PACOTES RECEPTIVO\nINCLUSO NO PACOTE RECEPTIVO\n\u279c Hospedagem com 1, 2, 3 ou 4 pernoites. \n\u279c Caf\u00e9s da manh\u00e3 em todos os pernoites.\n\u279c Suporte apoio viagem via Whatsapp;\nSomente servi\u00e7o local no Rio de Janeiro.\nN\u00e3o Inclui transporte ida e\/ou volta de\/para Rio de Janeiro.\n\nHOTEL: Quality Rio Olympic Park\nDIST\u00c2NCIA DO EVENTO: 1.300 metros\nAcesse www.tripsetrips.com.br e realize seu pedido. \n\n- PACOTES DE BATE E VOLTA\nINCLUSO NO PACOTE DE BATE E VOLTA\n\u279c Transporte (ida e volta) em \u00f4nibus semi-leito c\/AC, WC, TV-DVD e WI-FI, Micro \u00d4nibus ou vans c\/TV-DVD e WI-FI;\n\u279c Ingresso caso esteja dispon\u00edvel e tenha sido selecionado; \n\u279c \u00c1gua, Refrigerante (enquanto durar); \n\u279c Guia Trips&Trips Excurs\u00f5es;\n\u279c Suporte apoio viagem via grupo Whatsapp;\n\u279c Brinde Trips&Trips Excurs\u00f5es;\n\u279c Seguro pessoal individual por passageiro trajeto ida e volta;\n* Pacotes sujeitos \u00e0 altera\u00e7\u00e3o sem aviso pr\u00e9vio.\n\nEMBARQUES:\n\nPARAN\u00c1\n- PR\/Curitiba\t14, 15, 20, 21, 22 e 23\/09 - 2017 \u00e0s 18h00 - Pra\u00e7a Nossa Senhora da Salete - Centro C\u00edvico\tR$330,00\n- PR\/Maring\u00e1\t14, 15, 20, 21, 22 e 23\/09 - 2017 \u00e0s 19h00 - Av. Tiradentes, no estacionamento da Catedral\tR$450,00\n- PR\/Londrina\t14, 15, 20, 21, 22 e 23\/09 - 2017 \u00e0s 21h00 - Rodovi\u00e1ria de Londrina (Av.10 de Dezembro)\tR$450,00\n \t \nSANTA CATARINA\t \n- SC\/Florian\u00f3polis\t14, 15, 20, 21, 22 e 23\/09 - 2017 \u00e0s 18h00 no Terminal Cidade Florian\u00f3polis\tR$375,00\n- SC\/Itapema\t14, 15, 20, 21, 22 e 23\/09 - 2017 \u00e0s 19h00 - Posto Brava, BR 101 KM 148, Centro\tR$375,00\n- SC\/Balne\u00e1rio Camboriu\t14, 15, 20, 21, 22 e 23\/09 - 2017 \u00e0s 20h00- Posto Distriboi, BR 101 sentido sul\/norte\tR$375,00\n- SC\/Itaja\u00ed\t15, 20, 21, 22 e 23\/09 - 2017 \u00e0s 20h45 - Posto Santa Rosa (Paradouro) BR 101 Km 117\tR$375,00\n- SC\/Joinville\t14, 15, 20, 21, 22 e 23\/09 - 2017 \u00e0s 21h30 - Portal de Joinville\tR$375,00\n \t \t \nMINAS GERAIS \n- MG\/Belo Horizonte\t15, 16, 21, 22, 23 e 24\/09 - 2017 \u00e0s 05h00 - Terminal Tur\u00edstico JK, Rua dos Guajajaras, 1353\tR$255,00\n- MG\/Conselheiro Lafaiete\t15, 16, 21, 22, 23 e 24\/09 - 2017 \u00e0s 07h00 - Rodovi\u00e1ria Municipa em frente \u00e0 Pra\u00e7a Pimentel Duarte\tR$255,00\n- MG\/Barbacena\t15, 16, 21, 22, 23 e 24\/09 - 2017 \u00e0s 08h20 - Cabana da Mantiqueira - Rodovia BR 040, Km 699\tR$255,00\n- MG\/Juiz de Fora\t15, 16, 21, 22, 23 e 24\/09 - 2017 \u00e0s 10h00 - Av. Deusdedith Salgado - 4570 - Teixeiras - Posto Campe\u00e3o\tR$255,00\n\nS\u00c3O PAULO\n- SP\/S\u00e3o Paulo\t15, 16, 21, 22, 23 e 24\/09 - 2017 \u00e0s 03h30 (Terminal rodovi\u00e1rio de Tiete - Av. Cruzeiro do Sul, 1800 - Santana, - S\u00e3o Paulo - SP)\tR$255,00\nSP\/Guarulhos\t15, 16, 21, 22, 23 e 24\/09 - 2017 \u00e0s 04h30 (Terminal rodovi\u00e1rio de Guarulhos - Alameda dos L\u00edrios, 145 - Parque Cecap, Guarulhos - SP)\tR$255,00\n- SP\/Jacare\u00ed\t15, 16, 21, 22, 23 e 24\/09 - 2017 \u00e0s 05h30 (Terminal rodovi\u00e1rio de Jacare\u00ed - Av. Eng. Davi Monteiro Lino, 585 - Res. Parque dos Sinos, Jacare\u00ed - SP)\tR$255,00\n- SP\/S. Jos\u00e9 dos Campos\t15, 16, 21, 22, 23 e 24\/09 - 2017 \u00e0s 06h00 (Terminal rodovi\u00e1rio de SJ dos Campos \"Rodovi\u00e1ria velha\"  R. Itoror\u00f3, 221 - Vila Piratininga, S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos - SP)\tR$255,00\n\nAcesse www.tripsetrips.com.br e realize seu pedido. \n\nART\u00cdSTAS CONFIRMADOS:\nLADY GAGA 15 | 09 \u2022 PALCO MUNDO\nMAROON 5 16 | 09 \u2022 PALCO MUNDO\nJUSTIN TIMBERLAKE 17 | 09 \u2022 PALCO MUNDO\nAEROSMITH 21 | 09 \u2022 PALCO MUNDO\nBON JOVI 22 | 09 \u2022 PALCO MUNDO\nRED HOT CHILI PEPPERS 24 | 09 \u2022 PALCO MUNDO\n5 SECONDS OF SUMMER 15 | 09 \u2022 PALCO MUNDO\nFERGIE 16 | 09 \u2022 PALCO MUNDO\nNILE RODGERS & CHIC 17 | 09 \u2022 SUNSET\nNEY MATOGROSSO + NA\u00c7\u00c3O ZUMBI 22 | 09 \u2022 SUNSET\nCEELO GREEN 23 | 09 \u2022 SUNSET\nBILLY IDOL 21 | 09 \u2022 PALCO MUNDO\nALTER BRIDGE 22 | 09 \u2022 PALCO MUNDO\nIVETE SANGALO 15 | 09 \u2022 PALCO MUNDO\nSKANK 16 | 09 \u2022 PALCO MUNDO\nFREJAT 17 | 09 \u2022 PALCO MUNDO\n\nEm breve mais art\u00edstas...\n\nFORMAS DE PAGAMENTO\nParcele no cart\u00e3o de cr\u00e9dito em at\u00e9 3X sem juros. \nParcele via dep\u00f3sito banc\u00e1rio (Quanto antes comprar mais parcelas ser\u00e3o liberadas)\n\nINFORMA\u00c7\u00d5ES E RESERVAS\n\u260e 41 3256-5861 | Whatsapp: 41 9764 6262\nwww.tripsetrips.com.br","end_time":"2017-09-24T23:00:00-0300","name":"Excurs\u00e3o Rock in Rio 2017","place":{"name":"Rio de Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.910000964055999617130510159768164157867431640625,"longitude":-43.17986793681699708713495056144893169403076171875,"state":"RJ"},"id":"110346955653479"},"start_time":"2017-09-15T00:00:00-0300","id":"1665934950315527"}
{"description":"MUITO SORVETE \nMUITO CHOCOLATE\nMUITO CHURROS \nMUITOS DOCES \n\n\nTUDO PARA DEIXAR SUA  VIDA MAIS ALEGRE E DIVERTIDA\nMENOS AMARGA E MUITO MAIS DOCE","end_time":"2017-08-13T14:00:00-0300","name":"Festival de SORVETE, CHOCOLATE, CHURROS E DOCES GOURMET","place":{"name":"G\u00e1vea, Rio de Janeiro","location":{"city":"G\u00e1vea","country":"Brazil","latitude":-22.9832999999999998408384271897375583648681640625,"longitude":-43.2332999999999998408384271897375583648681640625,"state":"RJ"},"id":"100244526683415"},"start_time":"2017-08-11T11:00:00-0300","id":"1656555161320907"}
{"description":"Prepare-se para o maior festival de pa\u00e7ocas artesanais do Brasil! Ele est\u00e1 chegando em Niter\u00f3i com as mais deliciosas receitas de deixar qualquer um com \u00e1gua na boca!\n\nAguardamos todos voc\u00eas!","name":"2\u00ba Festival de Pa\u00e7ocas Artesanais em Niter\u00f3i","place":{"name":"Niter\u00f3i","location":{"city":"Niter\u00f3i","country":"Brazil","latitude":-22.884399999999999408828443847596645355224609375,"longitude":-43.09440000000000026147972675971686840057373046875,"state":"RJ"},"id":"111957382157401"},"start_time":"2017-07-12T14:00:00-0300","id":"1774992579496068"}
{"description":"\u2013 PEDRA DO SINO - TERESOPOLIS -\nA brincadeira acabou, seja bem vindo a Alta Temporada de Montanhismo!\n\nDizem que essa paisagem se parece com as montanhas do filme Senhor dos Aneis e \u00e9 pela Pedra do Sino(ponto culminate da serra dor orgaos) que se faz a Travessia mais bonita do brasil a TereXPetro.\n\n\u25baAltitude: 2.275 m\n\u25baCaminhada Moderada \/ N\u00edvel: Pesado\n\u25ba Dura\u00e7\u00e3o m\u00e9dia: 05:00h(ida)\nSo para aventureiros!!!!\n\n*A Pedra do Sino, com 2.275 metros de altitude, \u00e9 o ponto culminante do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. Muito procurada por montanhistas e amantes da natureza, possui in\u00fameros e impressionantes vales, al\u00e9m de seus belos penhascos. Suas plataformas de pedra oferecem uma exuberante vis\u00e3o panor\u00e2mica de toda regi\u00e3o.\n\nPACOTE INCLUI: \"Bate e Volta\"\n\n-Micro Onibus ou Van Ida e Volta ( Saidas : Niteroi e Rod Novo Rio)\n-Guiamento Pedra do Sino\n-Ingresso do parque\n\nApenas 180,00 a vista ou 210 em ate 6 vezes sem juros via PagSeguro uol\n\n\nDOMINGO DIA 04 - JUNHO\nROD NOVO RIO: 04:00\nNITEROI: 4:30 H\n\nN\u00edvel: PESADO 5 H IDA \/ 5 H VOLTA\n\n\nInstrutor: A. Caso - Capitao do Corpo de Bombeiros do RJ e Guia de Turismo (EXIJAM SUA CERTIFICA\u00c7\u00c3O)\n\n\nCurriculo:\nCursos realizados:\nCurso de Salvamento em Montanha - CBMERJ\nCurso de Guia de Cordada - Exercito Brasileiro\nCurso de combate a Incendios Florestais: CBMERJ e CBPR\nGuia de turismo - Marc Apoio\nCondutor de trilhas - Parque nacional ta Tijuca\nCurso de Guarda Parques - CBMERJ\n\nExperi\u00eancia profissional:\nInstrutor de Sobreviv\u00eancia no curso de Turismo - Senac Barra\nInstrutor de Salvamento em Montanha por 7 anos ininterruptos no CBMERJ\nCoordenador 2 vezes no Curso de Salvamento em Montanha no CBMERJ\nExperi\u00eancia em diversas buscas de pessoas perdidas e salvamentos em todo o Rio de Janeiro\n\nOferecemos todo o equipamento para a pr\u00e1tica do Rapel com total seguran\u00e7a;\n\n\u2192 N\u00c3O EST\u00c1 INCLU\u00cdDO:\n\nAlimenta\u00e7\u00e3o;\nDespesas pessoais.\n\n\nObs.: Ap\u00f3s sairmos do ponto de encontro, sempre damos uma parada em local estrat\u00e9gico para que o participante possa tomar caf\u00e9, banheiro etc... O mesmo faremos no retorno.\n\n\n\u25ba O QUE LEVAR: (sugest\u00f5es):\n--> Mochila (CURTLO) de tamanho suficiente para seus pertences;\n--> 2,5 litros de bebidas - Isot\u00f4nicos, \u00e1gua, suco;\n--> Barras de cereal, biscoitos, sandu\u00edches;\n--> Cal\u00e7ado para caminhada (Braddock);\n--> Agasalhos (Parka, Anorak, Fleece);\n--> \u00d3culos escuros, chap\u00e9u ou bon\u00e9;\n--> Repelente e protetor solar;\n--> Luva e Balaclava (Gorro);\n--> Kit de Primeiros Socorros;\n--> Cal\u00e7ado para caminhada;\n--> Roupa de Banho;\n--> Roupa reserva;\n--> Saco de lixo;\n--> Lanterna.\n\nOrzaniza\u00e7\u00e3o\nAdventures Trilhas e Viagens Daniel Vila\u00e7a Buzanovsky\nCNPJ:19506711000160\nCADASTUR: 190605541000013\n\n****Cancelamento e Desist\u00eancia*****\n\nO valor em percentual a ser restitu\u00eddo ser\u00e1 de:\n(de acordo com a delibera\u00e7\u00e3o normativa n\u00ba 161 de 09 de Agosto de 1985, da Embratur):\n\n90% at\u00e9 31 dias do in\u00edcio da viagem;\n80% de 21 a 30 dias do in\u00edcio da viagem;\n0% a menos de 20 dias do in\u00edcio da viagem.","end_time":"2017-06-04T22:00:00-0300","name":"Pedra do Sino - Teresopolis","place":{"name":"Rio de Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.910000964055999617130510159768164157867431640625,"longitude":-43.17986793681699708713495056144893169403076171875,"state":"RJ"},"id":"110346955653479"},"start_time":"2017-06-04T03:00:00-0300","id":"697232397147190"}
{"description":"\"DEVASSA Tropical Beer\" apresenta:\n\n#BaladaDoPsi Preparados para viver mais um dia inesquec\u00edvel com a amada Bahia e o Carnaval de Salvador invadindo a Cidade Maravilhosa? Salvem a data: 18 de Junho - Domingo #BahiaInRio\n\nConvidamos dessa vez, o fen\u00f4meno PSIRICO. Dono de hits que marcaram e que nos \u00faltimos anos tiveram suas m\u00fasicas eleitas como A M\u00fasica do Carnaval. Entre elas est\u00e3o: Lepo Lepo, Xenhenh\u00e9m, Ela \u00e9 Toda Boa e muitas outras!\n\nLan\u00e7aremos tamb\u00e9m a revela\u00e7\u00e3o da M\u00fasica Sertaneja nacional, diretamente de Salvador, RODE TORRES!\n\nE o cen\u00e1rio n\u00e3o poderia ser outro. Essa festan\u00e7a \u00e9pica ser\u00e1 em uma tarde gostosa de Domingo, no bel\u00edssimo Hotel 5 Estrelas Grand Mercure, oferecendo todo o conforto, estrutura e visual para vivermos momentos memor\u00e1veis e um verdadeiro carnaval fora de \u00e9poca!\n\nE pra completar esse line que n\u00e3o deixar\u00e1 ningu\u00e9m parado, faremos uma linda Roda de Samba com Jorginho Faria. O melhor do indispens\u00e1vel funk carioca com Dj Alle Souza e tocando de tudo, Dj Thiago Mello...\n\n\n...Ahhh! Para dar as boas vindas \u00e0 voc\u00eas, faremos um delicioso e refrescante \"Open Beer\" da saborosa cerveja Devassa Puro Malte, LIBERADA AT\u00c9 17 HORAS.\n\n&\n\nTransmitiremos em LCD's espalhadas pelo evento o maior cl\u00e1ssico do Brasil: FLA X FLU.\n\n\nReuniremos:\nMuita Bahia\ncom \"PSIRICO\"\n& Rode Torres (Salvador | Sertanejo)\n& Roda de Samba com Jorginho Faria\n& Dj Alle Souza (O FUNK)\n& Dj Thiago Mello (Misturado)\n& Um Hotel 5 Estrelas\n& Open Beer de DEVASSA at\u00e9 17h\n& Muita Gente Bonita\n& FLA X FLU\n& Uma Estrutura Surreal\n\n\n> LOCAL <\n\nGRAND MERCURE HOTEL - RIO DE JANEIRO - RIOCENTRO\n\n\n- VENDAS NO INGRESSO CERTO:\n\n' LOTE PROMOCIONAL (LIMITAD\u00cdSSIMO) '\n\n-> https:\/\/goo.gl\/NrVLEi\n*Todos podem comprar a meia-entrada\n\n- PONTOS DE VENDAS FISICOS:\n\nPosto BR Piraqu\u00ea Lagoa\nSouth Barra Shopping\nSouth Centro Ouvidor\nSouth Meier\nSouth Norte Shopping\nSouth Nova Am\u00e9rica \nSouth Plaza Niter\u00f3i \nSouth Shopping Tijuca\nSouth Via Parque\n\n-\n\n> CAMAROTES <\n\nCada camarote custa R$ 3.500,00 revertidos em consumo. Os camarotes cabem cerca de 15 pessoas e o cliente ter\u00e1 direito a 15 entradas.\n\nTel\/Whatsapp: Mariana Oliveira - (21) 96415-0223\n\n-\n\n\n> Mais Informa\u00e7\u00f5es:\n\nBaladaDoPsi@Gmail.com\n-\n(21) 99827-6513 | WhatsApp : (21) 99827-6513\n\n\n\nPatrocinadora Oficial:\n\nDevassa \"Tropical Beer\" Puro Malte\n\n\nRealiza\u00e7\u00e3o:\n\n2 Cabe\u00e7as Produ\u00e7\u00f5es","end_time":"2017-06-18T23:59:00-0300","name":"Balada do Psi \u2022 Psirico & Convidados \u2022 Rode Torres #HotelGrandMercure","place":{"name":"Grand Mercure Rio de Janeiro Riocentro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.981033700000001118723957915790379047393798828125,"longitude":-43.40996270000000123445715871639549732208251953125,"state":"RJ","street":"Av. Salvador Allende, 6555, Rio de Janeiro - RJ","zip":"22780160"},"id":"1676263849307605"},"start_time":"2017-06-18T15:00:00-0300","id":"815156711974496"}
{"description":".: Festival Experia e Caixa Cultural :.\n+ 11\/06 + 19 horas + Caixa Cultural do Rio de Janeiro +\n\n> Duda Brack convida OTTO <\n\nA m\u00fasica independente brasileira chega com tudo, abrindo caminhos alternativos para a esquizofrenia da comunica\u00e7\u00e3o de massa, controlada por poucos e ouvida por muitos. Felizmente j\u00e1 existe uma boa leva de consumidores \u00e1vidos por novidade e qualidade, reconhecendo que h\u00e1 muita coisa boa sendo produzida. E o Festival Experia chega para somar, trazendo alguns dos principais nomes de artistas relevantes da atualidade.\n\n+ Local +\nCaixa Cultural do Rio de Janeiro\nAv. Almirante Barroso, 25, Centro\nMetr\u00f4: Esta\u00e7\u00e3o Carioca\nVLT: Parada Carioca\n\n+ Ingressos +\nR$ 20 inteira; R$ 10 meia\n* CAMPANHA DO AGASALHO, doou um, paga meia *\nDispon\u00edveis a partir de 06\/06\nHor\u00e1rio: ter\u00e7a-feira a domingo, das 10h \u00e0s 20h\n\n+ Confira a agenda completa do Festival Experia +\n02\/06 - Posada e O Cl\u00e3 convida Mariana Aydar http:\/\/bit.ly\/FestivalExperia02jun\n03\/06 - Gui Amabis convida Siba http:\/\/bit.ly\/FestivalExperia03jun\n04\/06 - Juliana Perdig\u00e3o convida Lucas Santtana http:\/\/bit.ly\/FestivalExperia04jun\n09\/06 - LIRA convida Ju\u00e7ara Mar\u00e7al http:\/\/bit.ly\/FestivalExperia09jun\n10\/06 - Mihay convida Anelis Assump\u00e7\u00e3o http:\/\/bit.ly\/FestivalExperia10jun","end_time":"2017-06-11T21:00:00-0300","name":"Festival Experia | Duda Brack convida Otto","place":{"name":"CAIXA Cultural Rio de Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.907914766209000134722373331896960735321044921875,"longitude":-43.17740630247200073199564940296113491058349609375,"state":"RJ","street":"Av. Almirante Barroso, n\u00ba 25, Centro","zip":"20031-003"},"id":"597633406988771"},"start_time":"2017-06-11T19:00:00-0300","id":"651532981719025"}
{"end_time":"2017-05-28T18:00:00-0300","name":"Tuaregues Moto Fest","place":{"name":"Angra dos Reis","location":{"city":"Angra dos Reis","country":"Brazil","latitude":-23,"longitude":-44.2999999999999971578290569595992565155029296875,"state":"RJ"},"id":"108220479211345"},"start_time":"2017-05-26T18:00:00-0300","id":"463378244003158"}
{"description":"Coxinhas mais coxinhas, simples, empanadas, assadas mas sempre COXINHAS\n \nO MAIOR FESTIVAL DE SALGADOS DO RIO DE JANEIRO \n\nTRUCKS BARRACAS BIKES \nSHOWS ARTES DAN\u00c7A MODA\n\nONDE VC QUER Q ACONTE\u00c7A O EVENTO?\ndeixe sua opini\u00e3o nos coment\u00e1rios...\n\nAguarde informa\u00e7\u00f5es \nD\u00favidas 980160626 Ar\u00edsio","end_time":"2017-08-27T14:00:00-0300","name":"Festival Nacional de COXINHA, SALGADOS","place":{"name":"","location":{"latitude":-22.89999999999999857891452847979962825775146484375,"longitude":-43.2000000000000028421709430404007434844970703125},"id":"108154142551615"},"start_time":"2017-08-25T11:00:00-0300","id":"1441629705901308"}
{"description":"VAMO TODO MUNDO SE AMAR AAAAA, ent\u00e3o coloquei pro dia 27 porque esse s\u00e1bado j\u00e1 \u00e9 muito em cima pra galera se organizar. Debaixo dos arcos as 21h VAMO SE PEGAR E BEBER MUITO, chama as mana, os viado, as sapatao at\u00e9 hetero \u00e9 bem vindo quem quiser criar grupo no wpp fica a vontade \u2764\ufe0f \n\nPONTO DE ENCONTRO: Sabem os carros da pol\u00edcia debaixo dos arcos? Perto do circo voador? L\u00c1","name":"Invas\u00e3o das manas LDRV na Lapa","place":{"name":"Lapa, Rio de Janeiro","location":{"city":"Lapa","country":"Brazil","latitude":-22.91669999999999873807610129006206989288330078125,"longitude":-43.183300000000002683009370230138301849365234375,"state":"RJ"},"id":"104998342868560"},"start_time":"2017-05-27T21:00:00-0300","id":"334434513640218"}
{"description":"Festa ELAS\n\u2665 Data: Qui.15.Junho - 21h\n\u2665 Local: Sacadura 135\n\nUm evento criado totalmente para elas. \nUma homenagem \u00e0 todas as mulheres. \n\nNa nossa \u00faltima temporada fizemos o HARAS Rio ficar pequeno em 5 ter\u00e7as seguidas. Deu muito o que falar e o mais legal \u00e9 a vibe dessa festa. \u00c9 fest\u00e3o SIM. \nE por isso, desa vez escolhemos a The Week Rio, o club mais moderno da cidade maravilhosa, para ser a nossa casa e fazer mais de 3000 almas felizes nesse feriadinho MARA! \n\nAbriremos \u00e1s 21h e at\u00e9 23h as mulheres ficar\u00e3o no GrandArena com um OpenBar Premium, e os homens, na Pista ELAS.\n\u00c1s 23h abriremos as portas da pista principal do evento para todos curtirem at\u00e9 o amanhecer ao som dos melhores DJs do Rio!\n\nPremium OpenBar para ELAS (at\u00e9 23h)\nVodka Importada\n& Cerveja\n& Sucos\n& Santa Dose\n& Love Drinks\ne mais!\n\nGrand Arena:\nIGOR KELNER (\u00a1Sigue Bailando!)\n& RAMA (Esb\u00f3rnia)\n& Rapha Fernandes (Vambora!)\n& Zedoroque (Zeh Pretim Crew)\n\nPista ELAS:\nLarissa Busch (Festa ELAS)\n& Bruna Lennon (TheBlackHaus)\n& Carol Emmerick (TheBlackHaus)\n& Camilla Brunetta (Errejota)\n\n- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - \n\nCompre seu ingresso antecipado e garanta sua entrada sem filas.\n\nPr\u00e9 Venda: https:\/\/www.bilheteriadigital.com\/festa-elas-15-de-junho\n- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - \n\n\/\/ Sacadura 135 \/\/\n\nO Club mais moderno do Rio de Janeiro.\n2017. A ordem \u00e9 surpreender.\nLivrar-se de todo os conceitos pr\u00e9-estabelecidos, deixar-se aproximar do novo, sem barreiras, mas claro, aprendendo com o passado. \n\nInovar, criar, de forma mais pr\u00f3xima, mais intimista, envolvente,...\n\nInstagram: @2ventures \n\n*Evento para maiores de 18 anos.\n*Necess\u00e1rio portar documento original oficial com foto.","end_time":"2017-06-16T06:00:00-0300","name":"Festa ELAS \u2661 June 15th","place":{"name":"Rua Sacadura Cabral, 135, Rio de Janeiro - RJ, 20081-261, Brasil"},"start_time":"2017-06-15T21:00:00-0300","id":"214449002401136"}
{"description":"Venha com a gente pra maior festa realizada em Petr\u00f3polis a baunerfest 2017. Realizada desde 1990 marcada por muita m\u00fasica, dan\u00e7a e comidas t\u00edpicas.\n\nValor por pessoa 90 reais incluso\n\u00d4nibus executivo \nLanche a bordo\nGuia credenciado\n\nInforma\u00e7\u00f5es e reservas 990194031\n\nDatas 24\/06 ( s\u00e1bado ) sa\u00edda as 09:00 retorno as 21:30\n25\/06 ( domingo ) sa\u00edda as 08:30 retorno as 20:00\n01\/07 ( s\u00e1bado ) sa\u00edda as 09:00 retorno as 21:30\n02\/07 ( domingo ) sa\u00edda as 08:30 retorno as 20:00.\n\nPontos de embarque \nShopping de Bangu \nMerck , Jacarepagu\u00e1 \nGata de Iraj\u00e1 \nCasa do alem\u00e3o,  via dutra .","name":"Baunerfest 2017","place":{"name":"Petr\u00f3polis","location":{"city":"Petr\u00f3polis","country":"Brazil","latitude":-22.510799999999999698729880037717521190643310546875,"longitude":-43.1843999999999965666575008071959018707275390625,"state":"RJ"},"id":"108164929217905"},"start_time":"2017-06-24T09:00:00-0300","id":"808844125933620"}
{"description":"Rock In Rio 2017","end_time":"2017-09-24T01:00:00-0300","name":"Rock In Rio 2017","place":{"name":"Rio de Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.910000964055999617130510159768164157867431640625,"longitude":-43.17986793681699708713495056144893169403076171875,"state":"RJ"},"id":"110346955653479"},"start_time":"2017-09-23T19:00:00-0300","id":"1611196635574415"}
{"end_time":"2017-09-01T00:00:00-0300","name":"Nao escolhi, mas to esperando 2","place":{"name":"Praia De Copacabana - Rio De Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.968034600018999213943970971740782260894775390625,"longitude":-43.18044196673999834956703125499188899993896484375,"state":"RJ","street":"Avenida Atl\u00e1ntica","zip":"22010-000"},"id":"478422715555124"},"start_time":"2017-08-31T21:00:00-0300","id":"161469507634761"}
{"description":"Tem brincadeira, forr\u00f3, comidas t\u00edpicas? Tem, sim Senh\u00f4!! \nTem at\u00e9 uati zap do amor!!!\u000b\u000b\n\nA Carioqu\u00edssima desembarca na Pra\u00e7a Mau\u00e1 levando todas as del\u00edcias das Festas Juninas e nossos expositores tradicionais.\n\n\u000bEsperamos voc\u00ea! Carioqu\u00edssima na Ro\u00e7a com muito anarri\u00ea, nos dias 16, 17 e 18 de junho, das 12 as 21h.\n\nEntrada franca\n\nPara expor: producao@carioquissima.com.br","end_time":"2017-06-18T21:00:00-0300","name":"Carioqu\u00edssima Na Ro\u00e7a - Pra\u00e7a Mau\u00e1","place":{"name":"Pra\u00e7a Mau\u00e1, Rio de Janeiro - RJ, 20090-060, Brasil"},"start_time":"2017-06-16T12:00:00-0300","id":"462732597397767"}
{"description":"CENFS - Passeios e eventos leva voc\u00ea pra curtir a *BauernFest*, a festa do Colono Alem\u00e3o! \ud83c\udf7a\n\nVem quente, porque j\u00e1 estamos fervendo pra esquentar Petr\u00f3polis!!!\n\nSabad\u00e3o: 24\/06 \nHor\u00e1rio: 09:30\nRetorno: 21:00\nPonto de Encontro: Queimados e Cidade Nova\n\nEmbarque e desembarque no mesmo local.\n\nVisita\u00e7\u00e3o \u00e0 fabrica da Bohemia com tour interativo sobre a hist\u00f3ria da cerveja e degusta\u00e7\u00f5es oferecidas no fim do tour.\n\nIncluso:\n*\u00d4nibus executivo\n*Fot\u00f3grafo \n*Guia de turismo credenciado pelo MTur\n*Bebidas no onibus (IDA)\n\n\nN\u00e3o Incluso:\n*Alimenta\u00e7\u00e3o\n*Gastos pessoais\n*Entrada em Museus\n*Ingresso para visita\u00e7\u00e3o da Cervejaria Bohemia\n\nQuanto??\nAt\u00e9 dia 20\/05 - R$80,00 \u00e0 vista ou R$ 90,00 parcelado (2x R$45,00)\nAp\u00f3s dia 20\/05 - R$ 100,00 \u00e0 vista ou R$ 120,00 parcelado (2x R$60,00)\n\nVagas limitadas hein galera!!\n\nPagamento via dep\u00f3sito:\n\nBanco Ita\u00fa\nAg: 0380 C\/C: 05083-1\nCarlos Eduardo do Nascimento Faria Santos\nEm caso de DOC. solicitar o CPF\n\nEnviar o comprovante por e-mail ou Whatsapp junto com uma copia do RG\n\nTelefone x Whatsapp\n21- 96857-1999 (Carlos Eduardo Nascimento)\n\n*Cancelamento e Desist\u00eancia**\nO valor em percentual a ser restitu\u00eddo ser\u00e1 de:\n(de acordo com a delibera\u00e7\u00e3o normativa n\u00ba 161 de 09 de Agosto de 1985, da Embratur):\n\n\n90% at\u00e9 31 dias do in\u00edcio da viagem;\n80% de 21 a 30 dias do in\u00edcio da viagem;\n0% a menos de 20 dias do in\u00edcio da viagem.\n\nCENFS \u2013 Passeios e Eventos\n- Trabalhamos com grupos fechados (Amigos, empresas, escolas e etc)\nEscolha seu passeio, viagem ou trilha e entre em contato!\nTrabalhamos sempre com o melhor pre\u00e7o!\nEmail: cenfs@outlook.com.br\nTelefone x Whatsapp\n21- 96857-1999 (Carlos Eduardo Nascimento)","end_time":"2017-06-24T22:00:00-0300","name":"Bauernfest","place":{"name":"Petr\u00f3polis","location":{"city":"Petr\u00f3polis","country":"Brazil","latitude":-22.510799999999999698729880037717521190643310546875,"longitude":-43.1843999999999965666575008071959018707275390625,"state":"RJ"},"id":"108164929217905"},"start_time":"2017-06-24T09:00:00-0300","id":"1247248675358687"}
{"description":"ELE VOLTOU!!\nN\u00e3o pod\u00edamos lan\u00e7ar o nosso evento numa data diferente dessa: FALTAM 100 DIAS PARA O INTERENG VII!\nPois \u00e9, Drag\u00f5es. Passado o Carnaval n\u00f3s entramos na contagem regressiva para o MELHOR EVENTO UNIVERSIT\u00c1RIO DO RIO DE JANEIRO.\nE se voc\u00eas pensam que passamos esses longos dias de f\u00e9rias de bobeira, est\u00e3o muito enganados. A Atl\u00e9tica Engenharia UFF traz pra voc\u00eas novidades que prometem fazer dessa edi\u00e7\u00e3o dos Jogos Integrados de Engenharia a maior de todas!!\nSenta na cadeira e segura a garrafa de catuaba pra n\u00e3o cair: primeiramente, temos a felicidade de poder dizer para voc\u00eas que estamos de volta!\n\u201cMas, Papai Mushu, de volta pra onde? T\u00e1 b\u00eabado do Carnaval ainda?\u201d\nO INTERENG T\u00c1 DE VOLTA PRA VASSOURAS, queridos Drag\u00f5es!! A cidade que tanto amamos resolveu nos abra\u00e7ar novamente nesse evento maravilhoso. E esque\u00e7am perrengue de alojamento. A estrutura que estamos preparando promete n\u00e3o decepcionar ningu\u00e9m!\n\u201cNossa, Vassouras? QUERO! Com a melhor delega\u00e7\u00e3o curtindo um OPEMGUMMY?? QUERO MAIS AINDA\u201d\nAcalmem-se que essa \u00e9 s\u00f3 a primeira novidade. Depois de tanto pedirem, nessa 7\u00aa edi\u00e7\u00e3o, voc\u00eas ter\u00e3o a op\u00e7\u00e3o de curtir todas as festas num OPEN BAR! Isso mesmo que voc\u00eas leram. N\u00e3o \u00e9 aquela xepa de \u201ceu te amo\u201d, \u00e9 \u201cOPEN BAR\u201d!!!\nComo somos muito democr\u00e1ticos, para aqueles que n\u00e3o quiserem, teremos a op\u00e7\u00e3o de pacote com festas normais, sem o open bar. Fica a crit\u00e9rio de cada Drag\u00e3ozinho a op\u00e7\u00e3o de pacote que melhor lhe conv\u00e9m.\n\u201cMinha nossa, Papai Mushu, Intereng em Vassouras, com festas open bar? EU N\u00c3O POSSO PERDER POR NADA!!\u201d\nE n\u00e3o podem mesmo. Al\u00e9m disso, o mais importante \u00e9 que estaremos indo com a MELHOR delega\u00e7\u00e3o do Estado do Rio de Janeiro! N\u00e3o d\u00e1 pra negar que os Drag\u00f5es da UFF s\u00e3o mesmo diferenciados. A tradicional melhor torcida do Intereng promete muitas novidades e recorde de p\u00fablico.\nA data disso tudo? De 15 a 18 de junho, feriado de Corpus Christi.\nE a\u00ed, preparados para escreverem a hist\u00f3ria junto com a gente?\nVem trazer o t\u00edtulo de campe\u00e3o geral junto com a gente!\n\n:::PACOTES:::\n\nLote PROMOCIONAL : ESGOTADO!\n1\u00baLote : ESGOTADO!\n2\u00baLote : ESGOTADO!\n3\u00baLote : ESGOTADO!\n\n4\u00baLote at\u00e9 o dia 08\/06\n\n>Pacote 1 : R$450,00\nAlojamento + 3 festas  + Kit Drag\u00f5es + Inscri\u00e7\u00e3o\/ Entrada nos jogos + Open Gummy\n\n>Pacote 2: R$3700,00\n3 festas + Kit Drag\u00f5es + Inscri\u00e7\u00e3o\/ Entrada nos jogos + Open Gummy\n\n>Pacote 3: R$350,00\nAlojamento + Kit Drag\u00f5es + Inscri\u00e7\u00e3o\/ Entrada nos jogos + Open Gummy\n\n>Pacote 4: R$170,00\nKit Drag\u00f5es + Inscri\u00e7\u00e3o\/ Entrada nos jogos + Open Gummy\n \nFormul\u00e1rio do 4\u00baLote:\nhttps:\/\/docs.google.com\/forms\/d\/e\/1FAIpQLSf0pWyEhefcP6OqB-Ztz7WFC_uidl9__fT654nBgg2XHUycRA\/viewform\n\n*VALORES PARA PAGAMENTO EM DINHEIRO\n\n#Ahora\u00e9agora\n#Jogapormim\n#Acasadosdrag\u00f5es","end_time":"2017-06-18T00:00:00-0300","name":"Delega\u00e7\u00e3o Drag\u00f5es DA UFF - Intereng 2017","place":{"name":"Vassouras, Rio De Janeiro Brasil","location":{"latitude":-22.415047229999998990024323575198650360107421875,"longitude":-43.67411125000000282625478575937449932098388671875},"id":"273069206130229"},"start_time":"2017-06-14T20:00:00-0300","id":"674099889464746"}
{"end_time":"2017-06-16T00:00:00-0300","name":"Nada Pra Fazer (Vou Pro Sereno)","place":{"name":"Av. C\u00f4nego De Vasconcelos 549- Bangu- Rio De Janeiro"},"start_time":"2017-06-15T15:00:00-0300","id":"1333461383440513"}
{"description":"Paraty Yoga Festival \u00e9 uma oportunidade \u00fanica para inspirar-se, conectar-se consigo mesmo e vivenciar uma experi\u00eancia \u00fanica em uma das mais encantadoras cidades do Brasil.\n\nDurante 4 dias o Yoga, a Medita\u00e7\u00e3o, a M\u00fasica, a Dan\u00e7a, as Palestras sobre auto-conhecimento e Terapias energ\u00e9ticas nos guiar\u00e3o em uma viagem interior para descobrir o que h\u00e1 de melhor em n\u00f3s mesmo.\n\nUm evento m\u00e1gico e edificante!!\n\nO Festival \u00e9 tamb\u00e9m um encontro da comunidade de praticantes de yoga. A Aldeia do Yogui ser\u00e1 o espa\u00e7o de encontro para trocar experi\u00eancias, compartilhar bons momentos e experimentar deliciosos sucos e quitutes naturais, produtos org\u00e2nicos, artesanatos local, terapias energ\u00e9ticas entre outros.\n\nSaiba mais em www.paratyyogafestival.com.br","end_time":"2017-05-28T13:00:00-0300","name":"Paraty Yoga Festival","place":{"name":"Paraty","location":{"city":"Paraty","country":"Brazil","latitude":-23.216699999999999448618837050162255764007568359375,"longitude":-44.71670000000000300133251585066318511962890625,"state":"RJ"},"id":"114620325216034"},"start_time":"2017-05-25T17:00:00-0300","id":"268153636958909"}
{"description":"curso: DICIONARIO DAVID LYNCH\nCom Mario Abbade\n7,14,21,28 de junho\n19h (3 horas de aula)\nInscri\u00e7\u00e3o: Cursos@ebcine.com.br\nvalor: R$ 360,00\n\n\nOs temas, as propostas, as quest\u00f5es que mobilizam o cineasta David Lynch \u2013 como a viol\u00eancia, as idiossincrasias da pequena cidade americana, o papel do homem na sociedade e o mundo dos sonhos \u2013 s\u00e3o o que realmente importa em sua  obra. Mas isso pode n\u00e3o ser suficiente: h\u00e1 quem queira esmiu\u00e7ar as ferramentas que Lynch usa no cinema a servi\u00e7o de sua vis\u00e3o de mundo. Para\nisso, existe um Dicion\u00e1rio David Lynch.\n\nSe a ideia \u00e9 fugir do hermetismo, venha descobrir, com simplicidade e corre\u00e7\u00e3o, o significado das escolhas e dos s\u00edmbolos adotados por Lynch. Cada detalhe, e seu significado, \u00e9 explicado por meio das pr\u00f3prias reflex\u00f5es do diretor. Apesar de o mais famoso cineasta surrealista americano n\u00e3o gostar de falar sobre seus filmes, depois de um papo de 80 minutos com ele, o\ncr\u00edtico de cinema Mario Abbade conseguiu dobrar a guarda do diretor e trazer luz a seu mundo sombrio.\n\nA incomunicabilidade de Antonioni; o universo on\u00edrico de Fellini; as quest\u00f5es existenciais de Bergman; o \"jump cut\" de Godard, entre outras inova\u00e7\u00f5es narrativas \u2013 centenas de cineastas e seus temas e estilos j\u00e1 foram objeto de cursos e estudos. Mas e o surrealismo de David Lynch? J\u00e1 apareceram algumas teorias e explica\u00e7\u00f5es sobre os filmes do cineasta, mas  quais s\u00e3o os seus verdadeiros significados? O que passava pela cabe\u00e7a do diretor em cada uma de suas escolhas? Entenda:\n\n- Eraserhead: o significado do cabelo de Harry e de seu beb\u00ea, como tamb\u00e9m dos outros personagens.\n- Homem Elefante: o motivo de contar essa hist\u00f3ria e retratar a vida de John Merrick de forma diferente de como aconteceu.\n- Duna: as escolhas surreais.\n- Veludo Azul: o universo em forma de espelho.\n- Cora\u00e7\u00e3o Selvagem: um remake do \u201cO m\u00e1gico de Oz\u201d. O significado de personagens como Mr. Reindeer, Reggie, Juana Durango e Bobby Peru.\n- Twin Peaks: a cortina vermelha, o an\u00e3o, o vento, as cores e os personagens como Giant, Asian Man, The Log Lady, Bob, entre outros.\n- Twin Peaks: Os \u00faltimos Dias de Laura Palmer: mais personagens e continua\u00e7\u00e3o do universo de Laura Palmer.\n- Estrada Perdida: por que um personagem se transforma em outro. Quem \u00e9 o Mystery Man?\n- Uma Hist\u00f3ria Real: seria esse um filme convencional ou o universo de Lynch estaria na narrativa, s\u00f3 que disfar\u00e7ado?\n- Cidade dos Sonhos: o que significa o cubo, o cowboy, o morador no beco, \u201csilencio\u201d, \u201cno hay banda\u201d, entre outros elementos do universo pouco convencional de Lynch.\n- Imp\u00e9rio dos Sonhos: cada detalhe do filme considerado o mais dif\u00edcil de Lynch, destrinchado.\n\nJunto com os longas, ser\u00e3o analisados os curtas nos quais David Lynch iniciou suas primeiras experi\u00eancias e que se tornariam sua assinatura visual.\n\nMario Abbade\nJornalista, pesquisador e cr\u00edtico de cinema do jornal O Globo, foi  presidente do j\u00fari da cr\u00edtica internacional no Festival de Cannes 2015 e integrou o j\u00fari dos festivais do Rio, Montreal, Cuba, Palm Springs, S\u00e3o Francisco e Dubai, entre outros. Autor do livro \u201cNew York City \u2013 A Discoteca que Iniciou a Era Disco no Brasil\u201d. Editor e organizador dos livros \u201cJohn\nCarpenter \u2013 O Medo \u00e9 S\u00f3 o Come\u00e7o\u201d e \u201cO \u00daltimo Dur\u00e3o \u2013 Centen\u00e1rio Kirk Douglas\u201d. Exerce as fun\u00e7\u00f5es de curador de mostras de cinema e professor de\ncr\u00edtica cinematogr\u00e1fica. Foi presidente da Associa\u00e7\u00e3o de Cr\u00edticos de Cinema do Rio de Janeiro (ACCRJ) por dois mandatos e organiza anualmente a mostra  Melhores Filmes do Ano. Foi curador das mostras que reuniram a obra de David Lynch, John Waters, Dario Argento, John Carpenter, James Dean, Neville D\u2019Almeida, Carlos Reichenbach, Frank Sinatra, George A. Romero e Kirk Douglas, al\u00e9m das retrospectivas sobre os temas \u201cJornada nas Estrelas\u201d e \u201cA Era Disco no Cinema\u201d. \u00c9 idealizador e curador do \u201cRio Fantastik Festival \u2013 Festival Internacional de Cinema Fant\u00e1stico do Rio de Janeiro\u201d. Criador e consultor  do site Almanaque Virtual.","end_time":"2017-06-07T22:00:00-0300","name":"Curso: Dicion\u00e1rio DAVID LYNCH","place":{"name":"Rua Volunt\u00e1rios da P\u00e1tria, 88, Rio de Janeiro - RJ, 22270-010, Brasil"},"start_time":"2017-06-07T19:00:00-0300","id":"740150986156102"}
{"description":"A ASICS faz os melhores 21K da Am\u00e9rica do Sul para pessoas que d\u00e3o a vida pela corrida. Para atletas que acordam de madrugada, treinam debaixo de chuva ou sol, e dedicam \u00e0 corrida o que tem de mais valioso: suor, l\u00e1grimas e, se preciso, sangue.\n\nUma meia de alta performance para quem corre por inteiro. Para quem quer mais que correr. Para quem quer mais que participar. 21K pra quem quer o ouro. O seu pr\u00f3prio ouro.\n\nA corrida pelo ouro vai recome\u00e7ar.","name":"Asics Golden Run 21k RJ 2017","place":{"name":"Leblon, Rio de Janeiro","location":{"city":"Leblon","country":"Brazil","latitude":-22.9832999999999998408384271897375583648681640625,"longitude":-43.21670000000000300133251585066318511962890625,"state":"RJ"},"id":"112852002065696"},"start_time":"2017-07-30T07:00:00-0300","id":"1361316167233982"}
{"description":"DEVIDO AO GRANDE SUCESSO DA PRIMEIRA EDI\u00c7\u00c3O, A FASHION MIX EST\u00c1 DE VOLTA AO SHOPPING DO M\u00c9IER!\n\nVoc\u00ea gosta de estar sempre na moda? Ent\u00e3o aqui \u00e9 o seu lugar!\n\nA FASHION MIX vai reunir mais de 80 das melhores marcas da moda carioca em \u00fanico local, com pre\u00e7os diferenciados, qualidade e todo o conforto que voc\u00ea merece.\n\nNos dias 26, 27 e 28 de Maio, o M\u00e9ier se transformar\u00e1 na capital da moda e voc\u00ea n\u00e3o pode ficar de fora dessa!\n\nDurante todo o evento teremos sorteios de vale compras para serem utilizados nas marcas participantes, desgusta\u00e7\u00f5es, DJ tocando os melhores ritmos e muuuitas outras surpresas que vamos contando aos pouquinhos!\n\nSer\u00e3o 3 dias inesquec\u00edveis de muita divers\u00e3o!\n\nTUDO ISSO COM ENTRADA FRANCA!\n\nGostou?\n\nEnt\u00e3o espalhe para os seus amigos e vem para a FASHION MIX!\n\nVoc\u00ea \u00e9 nosso convidado especial para a SEGUNDA EDI\u00c7\u00c3O DA FASHION MIX!\n\nTODAS AS MARCAS ACEITAM CART\u00c3O DE CR\u00c9DITO E D\u00c9BITO!\n\n** ESTACIONAMENTO NO LOCAL**\n\n26, 27 e 28 de Maio\nSexta de 13h \u00e0s 19h\nS\u00e1bado de 11h \u00e0s 18h\nDomingo de 11h \u00e0s 18h\nLocal: Shopping do M\u00e9ier - 2 piso.\nEndere\u00e7o: Rua Dias da Cruz, 255 - M\u00e9ier.\nENTRADA FRANCA\n\nMaiores informa\u00e7\u00f5es: comercial.fashionmix@gmail.com\nWhatsapp: (21) 96952-6571","end_time":"2017-05-29T18:00:00-0300","name":"Fashion Mix no Shopping do M\u00e9ier nos dias 26, 27 e 28 de Maio!","place":{"name":"Rua Dias da Cruz, 255, Rio de Janeiro - RJ, 20720-010, Brasil"},"start_time":"2017-05-26T13:00:00-0300","id":"1858331937717942"}
{"description":"MEDIEVAL PARTY RJ  \nLocal: Floresta Country Club - Itanhang\u00e1","end_time":"2017-08-19T22:00:00-0300","name":"Medieval Party RJ 2017","place":{"name":"Rio de Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.910000964055999617130510159768164157867431640625,"longitude":-43.17986793681699708713495056144893169403076171875,"state":"RJ"},"id":"110346955653479"},"start_time":"2017-08-19T11:00:00-0300","id":"1569698676667388"}
{"end_time":"2017-11-02T02:00:00+0100","name":"N\u00e3o Escolhi, Mas Estou Esperando","place":{"name":"Brasil Rio De Janeiro","location":{"city":"Luanda","country":"Angola","latitude":-8.8440621843081999031710438430309295654296875,"longitude":13.2371833641209999399279695353470742702484130859375},"id":"412967338763206"},"start_time":"2017-11-01T23:00:00+0100","id":"1674757819510242"}
{"description":"In\u00edcio dos campeonatos do Brasileir\u00e3o 2017 no maior site de Fantasy di\u00e1rio do Brasil. J\u00e1 distribu\u00edmos mais de 130 MIL REAIS, venha mostrar que voc\u00ea sabe tudo de futebol e ganhar dinheiro de verdade! Escalar de zoa\u00e7\u00e3o para qu\u00ea?","end_time":"2017-05-26T22:00:00-0300","name":"Estr\u00e9ia do Brasileir\u00e3o 2017 no Escala11","place":{"name":"Maracan\u00e3, Rio de Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.913888889999999065594238345511257648468017578125,"longitude":-43.2272222200000015845944290049374103546142578125,"state":"RJ","zip":"20550-012"},"id":"135139853184376"},"start_time":"2017-05-13T16:00:00-0300","id":"438831389805441"}
{"description":"Uma corrida para celebrar a for\u00e7a, eleg\u00e2ncia e beleza das mulheres que s\u00e3o todas maravilhosas.\n\nA Equipe Pisa Leve n\u00e3o estar\u00e1 realizando inscri\u00e7\u00f5es em grupo para essa corrida. Apenas prestaremos os servi\u00e7os de retirada de kits, com entrega no dia do evento.","end_time":"2017-08-27T11:00:00-0300","name":"Corrida Mulher - Maravilha - RJ #borajuntos","place":{"name":"Avenida Infante Dom Henrique, Rio de Janeiro - RJ, 20021-140, Brasil"},"start_time":"2017-08-27T08:00:00-0300","id":"1650556751905362"}
{"description":"A Bravus Race \u00e9 a maior corrida de obst\u00e1culos do pa\u00eds e sucesso absoluto por onde passa. Ela \u00e9 uma mistura de t\u00e9cnica, supera\u00e7\u00e3o e trabalho em equipe.","name":"Bravus Race Monster RJ","place":{"name":"Jockey Clube do Rio de Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.97291408341200025233774795196950435638427734375,"longitude":-43.22366927770099920280699734576046466827392578125,"state":"RJ","street":"Rio de Janeiro","zip":"22430"},"id":"196902446995865"},"start_time":"2017-07-16T08:00:00-0300","id":"993619097404241"}
{"description":"* * * CONVIDAMOS TODOS VOC\u00caS PARA A PRIMEIRA FESTA JUNINA VEGANA DA ZONA NORTE * * *\n\nLocal: casa Gaia - Rua Lopes da Cruz, 322 - M\u00e9ier - Rio de Janeiro\nData: 24\/06\nHor\u00e1rio: 11h \u00e0s 19h\n\nEm breve a lista dos quitutes confirmados!\n\nDia 24\/06 estaremos na casa Gaia, um espa\u00e7o colaborativo no cora\u00e7\u00e3o do M\u00e9ier, para realizar uma festa junina vegana cheia dos quitutes pra vegano nenhum passar vontade nessa \u00e9poca de festas! E pra tudo ficar melhor ainda, tamb\u00e9m teremos barraquinhas com jogos e brincadeiras t\u00edpicas onde o lucro arrecadado ser\u00e1 direcionado para a ONG Santu\u00e1rio das Fadas.\n\n\nOBS: \nEntrada gratuita.\nA festa acontecer\u00e1 mesmo com chuva, ambiente coberto.\nAnimais s\u00e3o bem vindos.","end_time":"2017-06-24T19:00:00-0300","name":"Festa Junina Vegana da Zona Norte","place":{"name":"Rua Lopes da Cruz, 322, Rio de Janeiro - RJ, 20720-170, Brasil"},"start_time":"2017-06-24T11:00:00-0300","id":"431083383924697"}
{"description":"Evento da Ag\u00eancia https:\/\/www.facebook.com\/groups\/pelai\/ \n\nPonto de Encontro: Prefeitura do RJ - Cidade Nova\n\nHor\u00e1rio 10h00 at\u00e9 20h00 \n\nEmbarque e desembarque no mesmo local.\nM\u00ednimo de 20 pessoas e M\u00e1ximo de 44 pessoas no \u00d4nibus\n\n\nBauernfest \u2013 Festa do Colono Alem\u00e3o\n\nEssa Festa acontece no per\u00edodo de junho \u00e0 julho de 2017 na cidade de Petr\u00f3polis \u2013 Rj.\n\nA Bauernfest, a Festa do Colono Alem\u00e3o, considerado o segundo maior evento do Brasil em sua categoria e o mais importante da Regi\u00e3o Sudeste e trar\u00e1 ao p\u00fablico apresenta\u00e7\u00f5es de dan\u00e7as folcl\u00f3ricas, bandas t\u00edpicas, artesanato e cervejas, tudo combinado com o melhor da gastronomia germ\u00e2nica para todos os gostos.\n\nPetr\u00f3polis conta com participa\u00e7\u00e3o de todos para que nossos visitantes e moradores possam desfrutar do melhor da nossa cultura, fazendo da festa um grande marco para a hist\u00f3ria da cidade.\n\n-----------------------------------------------------------------------------------------\n\n\u25ba Condi\u00e7\u00f5es de Cancelamento:\n\nEm caso de cancelamento por iniciativa do passageiro, de acordo com a delibera\u00e7\u00e3o normativa n\u00ba 161 de 09 de agosto de 1985 da EMBRATUR:\n\nCancelamento at\u00e9 30 dias do in\u00edcio da viagem: 90% do valor total + taxa de participa\u00e7\u00e3o e reserva + despesas n\u00e3o reembols\u00e1veis (ex: passagens, reservas de hotel, etc).\n\nCancelamento entre 29 e 21 dias do in\u00edcio da viagem: 80% do valor total + taxa de participa\u00e7\u00e3o e reserva + despesas n\u00e3o reembols\u00e1veis (ex: passagens, reservas de hotel, etc).\n\nCancelamento entre 20 e 7 dias do in\u00edcio da viagem: 50% do valor total + taxa de participa\u00e7\u00e3o e reserva + despesas n\u00e3o reembols\u00e1veis (ex: passagens, reservas de hotel, etc).\n\nCancelamento a menos de 7 dias do in\u00edcio da viagem: Sem devolu\u00e7\u00e3o.","end_time":"2017-07-02T21:00:00-0300","name":"Bauernfest 2017 R$60,00 Festa do Colono Alem\u00e3o","place":{"name":"Petr\u00f3polis","location":{"city":"Petr\u00f3polis","country":"Brazil","latitude":-22.510799999999999698729880037717521190643310546875,"longitude":-43.1843999999999965666575008071959018707275390625,"state":"RJ"},"id":"108164929217905"},"start_time":"2017-06-24T10:00:00-0300","id":"1758125174511947"}
{"description":"A Rede de Agentes Comunit\u00e1rios de Comunica\u00e7\u00e3o da Ag\u00eancia de Not\u00edcias das Favelas \u00e9 a organizadora do I Encontro Latinoamericano de Comunica\u00e7\u00e3o Comunit\u00e1ria. O evento acontece de 06 a 09 de Julho de 2017,  no Teatro Popular Oscar Niemeyer e no Maquinho, em Niter\u00f3i. J\u00e1 est\u00e3o confirmados participantes de v\u00e1rios pa\u00edses, como  Argentina, Uruguai, Bol\u00edvia, Equador, Peru e Col\u00f4mbia.  \n\nO Encontro \u00e9 uma atividade  preparat\u00f3ria para o III Congresso Latino-Americano de Cultura Viva Comunit\u00e1ria, que acontece em novembro  no Equador, e vai  reunir comunicadores populares, gestores culturais, pesquisadores, estudantes e ativistas da democratiza\u00e7\u00e3o da comunica\u00e7\u00e3o do Brasil e da Am\u00e9rica Latina .Debates, Oficinas, Rodas de Conversa, Percursos Culturais, Lan\u00e7amentos de Livros, Shows e Festas s\u00e3o algumas das atividades que ir\u00e3o compor a programa\u00e7\u00e3o. \n\nReuni\u00f5es abertas e encontros preparat\u00f3rios v\u00e3o reunir quem quiser coleborar na produ\u00e7\u00e3o e na  cobertura colaborativa do encontro. A participa\u00e7\u00e3o \u00e9 livre, aberta e gratuita!\n\nO Encontro tem o  apoio do Edital de Apoio a Redes IberCultura Viva, e parcerias com a Secretaria de Estado de Cultura do Rio de Janeiro, Funda\u00e7\u00e3o de Artes de Niter\u00f3i (FAN), N\u00facleo de Produ\u00e7\u00e3o Digital (NPD) - Niter\u00f3i, Associa\u00e7\u00e3o Nina e Laborat\u00f3rio de Pol\u00edticas Culturais. \n\nEm breve maiores informa\u00e7\u00f5es e programa\u00e7\u00e3o!","end_time":"2017-07-09T14:00:00-0300","name":"I Encontro Latino-americano de Comunica\u00e7\u00e3o Comunit\u00e1ria","place":{"name":"Niter\u00f3i","location":{"city":"Niter\u00f3i","country":"Brazil","latitude":-22.884399999999999408828443847596645355224609375,"longitude":-43.09440000000000026147972675971686840057373046875,"state":"RJ"},"id":"111957382157401"},"start_time":"2017-07-06T11:00:00-0300","id":"1833362540249729"}
{"description":"NOVA DATA: 27 de maio, s\u00e1bado ;)\n\nNesse primeiro evento, vamos nos reunir para trilhar em um dos cart\u00f5es postais mais incr\u00edveis do Rio: MORRO DA URCA!  \n\nFinalmente, chegou a hora da gente se divertir juntos, ao vivo e a cores, num super encontro com todos os amigos e seguidores do O Bom de Viajar na Cidade Maravilhosa. \u2665 \n\nCurte atividades fisicas? T\u00e1 a fim de encontrar outros apaixonados por viagens e muita gente legal? Est\u00e1 passeando pelo Rio e t\u00e1 procurando algo bem carioca pra fazer? A boa t\u00e1 aqui!\n\nEnt\u00e3o bora confirmar presen\u00e7a neste evento totalmente FREE!\n\n\ud83d\udc49 O que? Trilha do Bomde - Morro da Urca, Zona Sul do Rio de Janeiro.\n\ud83d\udc49 Quando? 27 de maio de 2017 - S\u00e1bado - 8h da manh\u00e3.\n\ud83d\udc49 Onde? Pra\u00e7a General Tib\u00farcio, Urca - Rio de Janeiro.\n\ud83d\udc49 Quanto? Gratuito!\n\ud83d\udc49 Como? Baixe o app Vamo.ooo (dispon\u00edvel para Android e IOS), procure nosso evento e confirme sua presen\u00e7a l\u00e1 tamb\u00e9m! \n\nEstaremos por l\u00e1 devidamente identificados, junto com nossos parceiros Woopie Sports e o app Vamo.ooo, nos alongando e aquecendo.\n\nDepois da trilha, pra quem quiser, a dica \u00e9 ficar curtindo a Praia Vermelha. Partiu? Esperamos por voc\u00eas!\n\n\ud83d\udc49 Ah, vale lembrar que menores de idade s\u00f3 podem participar do evento acompanhados pelos pais ou respons\u00e1veis. \n\ud83d\udc49 Em caso de chuva ou mau tempo, o evento ser\u00e1 transferido. Avisaremos por aqui.\n\nTermo de responsabilidade: http:\/\/bomde.co\/TermoDeResponsabilidade","end_time":"2017-05-27T11:00:00-0300","name":"Trilha do Bomde - Morro da Urca","place":{"name":"Pra\u00e7a General Tib\u00farcio, 83, Rio de Janeiro - RJ, 22290-270, Brasil"},"start_time":"2017-05-27T08:00:00-0300","id":"235375053612155"}
{"description":"http:\/\/www.nutrilearn.com.br\/funcionalrj\n\nNutri\u00e7\u00e3o Funcional: Bases para a Prescri\u00e7\u00e3o Diet\u00e9tica -\n(Professora Fernanda Gandra)\n\nObjetivo\n \nGeral: \n- Compreender os conceitos, fun\u00e7\u00f5es e aplica\u00e7\u00f5es dos alimentos funcionais e compostos bioativos.\nEspec\u00edfico: \n- Conceituar e definir o que s\u00e3o alimentos com alega\u00e7\u00e3o de propriedade funcional, nutrac\u00eauticos e compostos bioativos.\n- Conceituar e definir as classes de alimentos funcionais, bem como compreender as fontes, quantidade recomendada de ingest\u00e3o e seguran\u00e7a no uso.\n- Relacionar um composto ou subst\u00e2ncia bioativa com sua respectiva alega\u00e7\u00e3o de propriedade funcional e seus poss\u00edveis mecanismos de a\u00e7\u00e3o na preven\u00e7\u00e3o e promo\u00e7\u00e3o da sa\u00fade.\n- Relacionar o conhecimento adquirido com a pr\u00e1tica do profissional: como incluir os alimentos\/compostos bioativos no plano diet\u00e9tico.\n \nConte\u00fado program\u00e1tico\n \nAlimentos Funcionais, Nutrac\u00eauticos e Compostos bioativos\n- Conceito e Legisla\u00e7\u00e3o;\n\nPrincipais classes de alimentos funcionais: isoflavonas, flavon\u00f3ides, caroten\u00f3ides, probi\u00f3ticos e prebi\u00f3ticos, \u00f4mega 3, fibras, fitoster\u00f3is\n- Fontes;\n- Quantidade recomendada de ingest\u00e3o;\n- Mecanismo de a\u00e7\u00e3o no organismo.\n\nPropriedades funcionais\n- Conceitos gerais: antioxidante,  antiinflamat\u00f3rio, anti-microbiana.\nPropriedades Antioxidantes:\n- Conceitos e forma\u00e7\u00e3o de radicais livres no organismo e nos alimentos\n> Sistema de Defesa Antioxidante: antioxidantes enzim\u00e1ticos, catalase, GSH, GPx, SOD;\n> Sistema de Defesa Antioxidante: antioxidantes diet\u00e9ticos: Vitaminas A, E e C, caroten\u00f3ides e polifen\u00f3is.\n\nMecanismo de a\u00e7\u00e3o dos alimentos funcionais e compostos bioativos na promo\u00e7\u00e3o de sa\u00fade e preven\u00e7\u00e3o de doen\u00e7as;\n\nPrescri\u00e7\u00e3o diet\u00e9tica\n- Inclus\u00e3o de alimentos funcionais e compostos bioativos.","end_time":"2017-07-08T17:30:00-0300","name":"Nutri\u00e7\u00e3o Funcional: Bases para a Prescri\u00e7\u00e3o Diet\u00e9tica","place":{"name":"EDX Coworking Rio de Janeiro - Centro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.904869999999998952944224583916366100311279296875,"longitude":-43.17793999999999954297891235910356044769287109375,"state":"RJ","street":"Av. Rio Branco, 124 - Salas 1002 e 1102 - Centro","zip":"20040001"},"id":"603474626451882"},"start_time":"2017-07-08T08:00:00-0300","id":"384595085255094"}
{"description":"* Hor\u00e1rio e classfica\u00e7\u00e3o et\u00e1ria aguardando defini\u00e7\u00e3o\n\nPara mais eventos, curta a p\u00e1gina Saia J\u00e1!\n\n\u201c24K Magic World Tour\u201d\n\nO astro Bruno Mars anuncia vinda \u00e0 Am\u00e9rica do Sul e Brasil em novembro com sua nova turn\u00ea mundial\n\nAclamado cantor, compositor, produtor, diretor e m\u00fasico havaiano, ganhador de pr\u00eamios Grammy e discos de platina, se apresenta no Rio de Janeiro e S\u00e3o Paulo tendo como convidado especial a banda norte-americana DNCE\n\nApontado como um dos maiores fen\u00f4menos do mundo da m\u00fasica, com mais de setenta nomea\u00e7\u00f5es e dezesseis pr\u00eamios conquistados, o cantor, compositor, produtor, diretor e m\u00fasico Bruno Mars retorna ao pa\u00eds com sua nova turn\u00ea, 24K Magic World, para se apresentar em 18 de novembro, na Pra\u00e7a da Apoteose, no Rio de Janeiro, e no Est\u00e1dio do Morumbi em S\u00e3o Paulo no dia 22 de novembro. A turn\u00ea sul-americana seguir\u00e1 para Santiago, Buenos Aires, Lima e Quito e ter\u00e1 como convidado especial a banda de pop rock norte-americana DNCE. Para detalhes completos, por favor visite o site oficial da turn\u00ea em http:\/\/www.brunomars.com.\nProduzida mundialmente pela Live Nation, as apresenta\u00e7\u00f5es no Brasil fazem parte do Concert Series Live Music Rocks, com realiza\u00e7\u00e3o da Move Concerts. A tour brasileira conta com o patroc\u00ednio do Banco do Brasil e da Budweiser e tem como fornecedor oficial o Hospital Sancta Maggiore.\nIngressos para os shows estar\u00e3o dispon\u00edveis em livepass.com.br a partir de 15 de maio para o show de S\u00e3o Paulo e 16 de maio para o show do Rio de Janeiro.\nAt\u00e9 meados de 2018 toda a plataforma de shows Live Music Rocks levar\u00e1 a assinatura do Banco do Brasil, que oferecer\u00e1 benef\u00edcios exclusivos e especiais aos seus clientes portadores do Ourocard. Entre os principais est\u00e3o as pr\u00e9-vendas exclusivas, desconto de 50% para compra de ingressos na fun\u00e7\u00e3o cr\u00e9dito (limitado ao estoque), condi\u00e7\u00f5es diferenciadas de parcelamento, al\u00e9m da possibilidade de troca de pontos Livelo por ingressos com pre\u00e7os reduzidos, limitado ao estoque. O Ourocard \u00e9 o cart\u00e3o oficial da plataforma e a Cielo, a credenciadora oficial.\nA 24K Magic World Tour comemora o aclamado novo \u00e1lbum de Mars, 24K Magic, com sucessos como \u201c24K Magic\u201d, \u201cPerm\u201d e o novo single \u201cThat\u2019s What I Like\u201d. Aclamando Mars como \u201cum dos maiores showmen da m\u00fasica pop atual\u201d, o Evening Standard elogia o show \u201cdesde a impec\u00e1vel produ\u00e7\u00e3o de palco inspirada nos anos 90, equipada com pirotecnia, at\u00e9 sua inspirada coreografia, executada em perfeita harmonia com seu grupo de dan\u00e7a, The Hooligans.\u201d\nA 24K Magic World Tour marca a primeira turn\u00ea de longa dura\u00e7\u00e3o de Mars desde o sucesso de 2013 da Moonshine Jungle World Tour, um blockbuster internacional que vendeu 2 milh\u00f5es de ingressos em todo o mundo em 155 datas esgotadas.\nRecentemente indicado ao pr\u00eamio de Melhor Artista, Melhor \u00c1lbum e Melhor M\u00fasica de R & B no Billboard Music Awards deste ano, Mars tem aparecido em perfomances inspiradas na televis\u00e3o como aconteceu na entrega dos Grammy Awards 2017.\n\nBRUNO MARS \u2013 THE 24K MAGIC WORLD TOUR \u2013 SOUTH AMERICA\nS\u00e1bado, 18 de novembro Rio de Janeiro, BR Apoteose\nQuarta-feira, 22 de novembro S\u00e3o Paulo, BR Est\u00e1dio do Morumbi\nS\u00e1bado, 25 de novembro Buenos Aires, AR Estadio \u00danico de La Plata\nTer\u00e7a-feira, 28 de novembro Santiago, CL Estadio Nacional\nQuinta-feira, 30 de novembro Lima, PE Estadio Nacional\nS\u00e1bado, 2 de dezembro Quito, EC Estadio Olimpico Atahualpa\n\nEsta \u00e9 a segunda vez que Bruno Mars vem ao Brasil. Em 2012, o cantor, ent\u00e3o estourado com o sucesso \u201cJust The Way You Are\u201d, se apresentou no Summer Soul Festival com shows lotados em S\u00e3o Paulo, Rio de Janeiro e Florian\u00f3polis.\nCom o seu terceiro \u00e1lbum de est\u00fadio 24k Magic, lan\u00e7ado em 2016, o cantor havaiano segue em turn\u00ea mundial com mais de 80 shows confirmados pela Europa e Am\u00e9rica do Norte.\nBruno Mars\nIndicado 20 vezes e vencedor de v\u00e1rios Grammy Awards, Bruno Mars vendeu mais de 170 milh\u00f5es de singles e 26 milh\u00f5es de \u00e1lbuns em todo o mundo, afirmando sua posi\u00e7\u00e3o como um dos artistas mais vendidos de todos os tempos. O aclamado cantor, compositor, produtor, diretor e m\u00fasico dominou recentemente as paradas com o hit mundial, \u201cUptown Funk.\u201d Com certifica\u00e7\u00e3o diamente, o single fez hist\u00f3ria como o que mais tempo permaneceu no topo da lista \u201cHot 100\u2033 da Billboard nos anos 2010 e \u00e9 o 10\u00ba single na hist\u00f3ria de 57 anos do gr\u00e1fico a passar pelo menos 14 semanas no # 1. \u201cUptown Funk\u201d recebeu uma s\u00e9rie de honras, entre eles tr\u00eas 2016 Grammy Awards, incluindo o cobi\u00e7ado \u201c\u00c1lbum do Ano\u201d. Al\u00e9m disso, o clipe de \u201cUptown Funk\u201d recebeu o MTV Video Music Award de 2016 para \u201cBest Male Video\u201d.\nMars voltou ao est\u00e1dio do Super Bowl no final de fevereiro, para atuar ao lado de Beyonc\u00e9 e Coldplay. A performance hist\u00f3rica de mar\u00e7o de 2014 fez a hist\u00f3ria da NFL como o segundo mais assistido Super Bowl Halftime Show de todos os tempos, ganhando uma audi\u00eancia total recorde de mais de 115,3 milh\u00f5es, ao mesmo tempo de ter sido o artista mais jovem a ser headliner do evento. De acordo com a Billboard, Mars marcou seus primeiros cinco lugares na \u201cHot 100\u2033 mais r\u00e1pido do que qualquer artista masculino desde Elvis Presley. Como cantor, compositor e produtor, Bruno Mars j\u00e1 reuniu um incr\u00edvel cat\u00e1logo de 35 \u201cHot 100\u2033 hits at\u00e9 a presente data.\nConhecido pelo excepcional talento musical, que mescla o pop, o soul e o R&B em suas m\u00fasicas, o cantor traz influ\u00eancias de Michael Jackson, Elvis Presley, James Brown e outros grandes artistas.\nDNCE\nFormado no ver\u00e3o de 2015, o DNCE se apresentou pela primeira vez ao grande p\u00fablico no lan\u00e7amento de \u201cCake By The Ocean\u201d, seu mega sucesso j\u00e1 com triplo disco de platina, inclu\u00eddo no \u00e1lbum de estr\u00e9ia do grupo de 2016, Cake By The Ocean, que entrou no Top 10 do Billboard Hot 100 e tornou-se um hit no Top 40, passando a ser uma das m\u00fasicas mais tocadas do ano. Um sucesso internacional, com cerca de 550 milh\u00f5es de streamings no Spotify. Al\u00e9m disso, o v\u00eddeo de m\u00fasica j\u00e1 possui mais de 256 milh\u00f5es de visualiza\u00e7\u00f5es no VEVO.\nSeguindo o exemplo de \u201cCake By The Ocean\u201d, a sensual \u201cToothbrush\u201d j\u00e1 acumula mais de 68 milh\u00f5es de visualiza\u00e7\u00f5es no YouTube \/ VEVO com um inesquec\u00edvel videoclipe com a supermodelo Ashley Graham. Al\u00e9m disso, a m\u00fasica recebeu elogios inflamados de publica\u00e7\u00f5es como a Entertainment Weekly, People e Roling Stone. Seu pr\u00f3ximo lan\u00e7amento foi o single \u201cBody Moves\u201d estrelando o modelo Charlotte McKinney, que j\u00e1 tem mais de 25 milh\u00f5es de visualiza\u00e7\u00f5es.\nDNCE \u00e9 formado pelo vocalista Joe Jonas, o baixista e tecladista Cole Whittle, o guitarrista JinJoo eo baterista Jack Lawless.\n\nServi\u00e7o\nCidade: Rio de Janeiro\nData: 18 de novembro\nLocal: Apoteose\nIn\u00edcio da Pr\u00e9-venda Banco do Brasil com Ourocard: Ter\u00e7a-feira, 16 de maio, \u00e0s 10:00hrs\nT\u00e9rmino da Pr\u00e9-venda Banco do Brasil com Ourocard: Sexta-feira, 19 de maio, \u00e0s 09:00hrs\nVenda p\u00fablico geral: Sexta-feira, 19 de maio, \u00e0s 10:00hrs\nLink de vendas: www.livepass.com.br\n\n** Evento divulgativo, n\u00e3o oficial.","end_time":"2017-11-18T23:59:00-0200","name":"Bruno Mars - \u201c24K Magic World Tour\u201d - Pra\u00e7a da Apoteose","place":{"name":"Pra\u00e7a Da Apoteose - Samb\u00f3dromo Do Rio De Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.902789999999999537294570473022758960723876953125,"longitude":-43.19953000000000287172952084802091121673583984375,"state":"RJ","street":"Rua Marqu\u00eas de Sapuca\u00ed","zip":"20220-006"},"id":"166361356894779"},"start_time":"2017-11-18T19:00:00-0200","id":"1842080886045147"}
{"description":"http:\/\/www.nutrilearn.com.br\/pediatriarj\n\nA Pr\u00e1tica do Nutricionista no Atendimento Infantil -\n(Professora Luciana Novaes)\n\nDia 10 de Junho de 2017 - de 8:00h \u00e0s 17:00h\nAv Rio Branco, 124, Edf \u00c9dison Passos, Centro, Rio de Janeiro, RJ\n\nEste curso de atendimento nutricional na pediatria tem o objetivo de fornecer subs\u00eddios para o atendimento infantil de 0 a 10 anos de idade em rela\u00e7\u00e3o ao crescimento adequado, alimenta\u00e7\u00e3o adequada, utiliza\u00e7\u00e3o de vitaminas, minerais e oligoelementos, no tratamento nutricional nas intercorr\u00eancias e situa\u00e7\u00f5es mais comuns.\n \nA Pr\u00e1tica do Nutricionista no Atendimento Infantil\n \nConte\u00fado program\u00e1tico:\n \n> Avalia\u00e7\u00e3o Nutricional da Crian\u00e7a: A consulta de nutri\u00e7\u00e3o infantil, Avalia\u00e7\u00e3o cl\u00ednica e bioqu\u00edmica do beb\u00ea e da crian\u00e7a, Avalia\u00e7\u00e3o do estado nutricional de acordo com as diferentes faixas et\u00e1rias, Anamnese alimentar, Sinais de car\u00eancia alimentar.\n> Recomenda\u00e7\u00f5es Nutricionais para Crian\u00e7as: Macronutrientes, Micronutrientes, Fibras, Suplementa\u00e7\u00e3o.\n> Alimenta\u00e7\u00e3o no primeiro ano de vida.\n> Alimenta\u00e7\u00e3o vegetariana para crian\u00e7as.\n> Dist\u00farbios do apetite: Inapet\u00eancia na inf\u00e2ncia.\n> Diagn\u00f3stico e Interven\u00e7\u00e3o nutricional: C\u00e1lculo para o ganho de peso.\n> Discuss\u00e3o de casos cl\u00ednicos.","end_time":"2017-06-10T18:00:00-0300","name":"A Pr\u00e1tica do Nutricionista no Atendimento Infantil","place":{"name":"EDX Coworking Rio de Janeiro - Centro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.904869999999998952944224583916366100311279296875,"longitude":-43.17793999999999954297891235910356044769287109375,"state":"RJ","street":"Av. Rio Branco, 124 - Salas 1002 e 1102 - Centro","zip":"20040001"},"id":"603474626451882"},"start_time":"2017-06-10T08:00:00-0300","id":"1841930282746282"}
{"description":"CENFS - Passeios e eventos convida voc\u00ea a conhecer o festival da pinga.\n\nRealizado desde 1982, quando come\u00e7ou com o nome Festival da Pinga e Produtos T\u00edpicos de Paraty, \u00e9 um dos eventos mais tradicionais da cidade, atraindo um grande p\u00fablico. \nVAGAS LIMITADAS!!!\n\n\u25cf\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac O QUE EST\u00c1 INCLUSO \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25cf\n\n\u2022 \u00d4nibus de turismo com poltrona reclin\u00e1vel, ar e banheiro\n\u2022 Servi\u00e7o de bordo\n\u2022 Acompanhamento de guias EMBRATUR especializados.\n\u2022 Sorteio de Brindes\n\n\u25cf\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac EMBARQUES E HOR\u00c1RIOS \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25cf\n\n-Cidade Nova (10:00) \n-Queimados    (11:00)\n\n\u25cf\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac VALORES POR PESSOA NO DINHEIRO\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25cf\n\nR$ 150,00 PARCELADO ATRAV\u00c9S DE DEP\u00d3SITO BANC\u00c1RIO\n\nR$ 130,00 A VISTA VIA DEPOSITO BANCARIO\n\n\u25cf\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac VALORES POR PESSOA NO CART\u00c3O \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25cf\n\nR$ 150,00 PARCELADO EM AT\u00c9 3X SEM JUROS\n\n\u25cf\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac CONTA PRA DEPOSITO  \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25cf\n Itau\n\nAg: 0380\n\nC\/C: 05083-1\n\nCarlos Eduardo do Nascimento Faria Santos\n\nEnviar o comprovante por e-mail ou Whatsapp\nJunto com uma copia do RG\n\n\u25cf\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac INFORMA\u00c7\u00d5ES E RESERVAS \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25cf\nCENFS \u2013 Passeios e Eventos\n- Trabalhamos com grupos fechados (Amigos, empresas, escolas e etc)\nEscolha seu passeio, viagem ou trilha e entre em contato!\nTrabalhamos sempre com o melhor pre\u00e7o!\nEmail: cenfs@outlook.com.br\nTelefone x Whatsapp\n21- 96857-1999 (Carlos Eduardo Nascimento)","end_time":"2017-08-20T02:00:00-0300","name":"Festival da pinga 2017 (Bate-volta)","place":{"name":"Paraty","location":{"city":"Paraty","country":"Brazil","latitude":-23.216699999999999448618837050162255764007568359375,"longitude":-44.71670000000000300133251585066318511962890625,"state":"RJ"},"id":"114620325216034"},"start_time":"2017-08-19T10:00:00-0300","id":"597737800419914"}
{"description":"Ap\u00f3s uma enquente realizada pela Pepsi para saber quais atra\u00e7\u00f5es o p\u00fablico mais gostaria de ver na pr\u00f3xima edi\u00e7\u00e3o do Rock In Rio Brasil, Lady Gaga foi a 5\u00aa mais pedida e, logo depois de a organiza\u00e7\u00e3o do festival responder \u00e0 Pepsi pelo Twitter, dizendo estar considerando todas as 10 atra\u00e7\u00f5es mais pedidas, os \"Little Monsters\" invadiaram as redes sociais do festival implorando pela Gaga. A tag #LadyGagaNoRIR2017 chegou em 1\u00ba lugar nos trends mundiais, no Twitter. A a\u00e7\u00e3o da nossa f\u00e3 base foi tanta, que o Rock In Rio finalmente conseguiu trazer a nossa Mother Monster ao Brasil esse ano e isso s\u00f3 mostra que unidos, n\u00f3s conseguimos tudo! No dia 15 de setembro, estaremos todos unidos em nome da m\u00fasica, em nome do nosso amor \u00e0 Gaga. At\u00e9 l\u00e1! \u2764","end_time":"2017-09-16T01:00:00-0300","name":"Lady Gaga no Rock In Rio 2017","place":{"name":"Av. Embaixador Abelardo Bueno, 3401 - Barra da Tijuca, Rio de Janeiro - RJ"},"start_time":"2017-09-15T22:00:00-0300","id":"591821070994277"}
{"description":"Boa tarde!!\nVem a\u00ed Festival da Cacha\u00e7a, Cultura e Sabores de Paraty 2017 !!\nMais conhecida com festival da pinga, \u00e9 um dos eventos mais tradicional da Cidade de Paraty.\nDia 19\/08\nValor R$ 120.00 \nIncluso no pacote\n* \ud83d\ude8cTransportes ida e volta\n* Um kit lanche durante a viagem\n\nForma de pagamento \n* 2x no dep\u00f3sito banc\u00e1rio R$ 60.00\n* Cart\u00e3o de Cr\u00e9dito 4x R$ 30.00\n\n\ud83d\udea9Embarque\n* Copacabana\n* Centro do RJ\n* Av Brasil\n\nMais informa\u00e7\u00f5es e Reservas de vaga:(21)99752-7281 WhatsApp\n(21)97020-4131 Nextel\nEmail: atendimentosgt@outlook.com\n#SheilaGuiadeTurismo\n#SheilaGuiaTur\n#FestivaldaCacha\u00e7a\n#Paraty","end_time":"2017-08-19T21:00:00-0300","name":"Festival da Cacha\u00e7a em Paraty 2017","place":{"name":"Paraty","location":{"city":"Paraty","country":"Brazil","latitude":-23.216699999999999448618837050162255764007568359375,"longitude":-44.71670000000000300133251585066318511962890625,"state":"RJ"},"id":"114620325216034"},"start_time":"2017-08-19T07:00:00-0300","id":"148511089009274"}
{"description":"Um \u00fanico dia. Seis debatedores, doze mediadores. Nove horas de MARATONA e troca de informa\u00e7\u00f5es sobre quem est\u00e1 \u00e0 frente das grandes iniciativas do jornalismo independente e inovador no Brasil.\n       S\u00c1BADO, 27\/05, DAS 10H30 \u00c0S 19H30, NO IMS-RJ\n\nNa MARATONA PIAU\u00cd, voc\u00ea vai conhecer de perto o trabalho da Ag\u00eancia Lupa, pioneira na checagem de fatos no pa\u00eds. Ouvir\u00e1 detalhes sobre as graves den\u00fancias feitas nas reportagens da Ponte Jornalismo. Entender\u00e1 por que o jornal digital Nexo se tornou leitura imprescind\u00edvel. Saber\u00e1 como foi pensada e projetada a revista liter\u00e1ria Quatro Cinco Um. Descobrir\u00e1 como se faz um portal de not\u00edcias jur\u00eddicas de sucesso, como o JOTA. E vai mergulhar nos bastidores da rotina dos rep\u00f3rteres do site The Intercept Brasil\n\n\nPrograma\u00e7\u00e3o:\n \n10H30\/11H30  Cristina Tardaguila da  Ag\u00eancia Lupa\n\n12H00\/13H0   Fausto Salvadori da Ponte Jornalismo\n\n14H00\/15H00  Paula Miraglia do Nexo\n\n15H30\/16H30 Paulo Werneck da Quatro Cinco Um\n\n17H00\/18H00  Laura Diniz do JOTA\n\n18H30\/19H30 Andrew Fishman do The Intercept Brasil\n\nOs ingressos est\u00e3o a venda no site sympla.com.br\/maratonapiaui","end_time":"2017-05-27T19:30:00-0300","name":"Maratona Piau\u00ed","place":{"name":"Instituto Moreira Salles - Rio de Janeiro"},"start_time":"2017-05-27T10:30:00-0300","id":"1939152776317161"}
{"description":"ooOOooOOOo:\n\nNosso disco voador colorido est\u00e1 se aproximando novamente!\nCom brazilian boogie, tambores africanos, \u00edtalo, house e muito discooOo pros seus filhos na Terra.\n\n\nVenham livres e leves para dan\u00e7ar nas ru\u00ednas\no ch\u00e3o \u00e9 desregulado, o nike shox recomendado.\n\n\noOLine-PraCima \nJoutro Mundo \/ Jonas Rocha\nMOO (Badenov & Diogo Reis)\nCroma DJs (Martha Pinel & Andr\u00e9 Duvivier)\n\nOOo: cromoterapia\nMarc with Lasers\n\noOo\u0153ntrada somente em dinheiro (bar aceita cart\u00f5es)\nCom nome na lista \nAt\u00e9 00:30 :: R$10\nAp\u00f3s 00:30 :: R$20\n(basta confirmar presen\u00e7a ou colocar o nome no mural)\nSem nome na lista :: R$30\n\narte :: www.cubiculo.net\napoioOo:    Corona      &    Amazzoni Gin","end_time":"2017-05-27T06:00:00-0300","name":"Croma Noite nas Ru\u00ednas","place":{"name":"Pra\u00e7a Tiradentes, 75, Rio de Janeiro - RJ, 20060-020, Brasil"},"start_time":"2017-05-26T23:00:00-0300","id":"1362755030446436"}
{"description":"MSI acabou mas a festa n\u00e3o!\nVoc\u00eas num queriam curtir o ver\u00e3o de verdade? Ent\u00e3o agora toma esse gank de piscina com open bar feedad\u00edssimo! Ingressos super limitados, local com piscina e open bar pra todo mundo. Quer coisa melhor? Aqui no Rio de Janeiro \u00e9 ver\u00e3o o ano inteiro!\n\nWarda o evento ai que o bagulho vai ser sinistro. + infos em breve.\n\nAntecipados promocionais (super limitados) j\u00e1 \u00e0 venda!\nAcesse: https:\/\/goo.gl\/yzd9oj\n\nClassifica\u00e7\u00e3o 18 anos","end_time":"2017-07-02T20:00:00-0300","name":"SurrendeR Pool Party OPEN BAR - League of Legends","place":{"name":"Rua Paran\u00e1, 491 - Piedade (Rio de Janeiro)"},"start_time":"2017-07-02T14:00:00-0300","id":"1333853899997499"}
{"description":"O XVI Simp\u00f3sio Internacional de Ventila\u00e7\u00e3o Mec\u00e2nica \u00e9 um evento cient\u00edfico de alto n\u00edvel organizado pelo Instituto D\u2019Or de Pesquisa e Ensino (IDOR), realizado pela Rede D\u2019Or S\u00e3o Luiz com a parceria cient\u00edfica da Universidade Federal do Rio de Janeiro \u2013 UFRJ.\n\nO evento conta com reconhecidos palestrantes nacionais e internacionais e exposi\u00e7\u00e3o de temas importantes para o acompanhamento de pacientes de UTI, workshop hands on e discuss\u00e3o de pesquisas in\u00e9ditas.\n \nO objetivo \u00e9 apoiar o desenvolvimento cient\u00edfico e a educa\u00e7\u00e3o continuada de profissionais de sa\u00fade de diversas \u00e1reas.\nData In\u00edcio: 07\/07\/2017\nLocal: Prodigy Hotel Santos Dumont\n\nSaiba mais: http:\/\/inscricoes.rededor.com.br\/evento\/XVI-SIMPOSIO-INTERNACIONAL-DE-VENTILACAO-MECANICA","end_time":"2017-07-08T12:00:00-0300","name":"XVI Simp\u00f3sio Internacional de Ventila\u00e7\u00e3o Mec\u00e2nica","place":{"name":"Avenida Almirante S\u00edlvio de Noronha, 365, Rio de Janeiro - RJ, 20021-010, Brasil"},"start_time":"2017-07-07T08:00:00-0300","id":"1682314382071463"}
{"description":"VENHA CONHECER O INSPIRADOR MUNDO DOS VINHOS VERDES.\n\nProdutores portugueses reunidos para apresentar seus vinhos em um local maravilhoso do Rio de Janeiro. Venha refrescar-se com os nossos vinhos. Degusta\u00e7\u00e3o de todos os vinhos, Showcookings com chef renomado, m\u00fasica, masterclasses (pagas \u00e0 parte, no dia) e conversas sobre o vinho. Tudo isso para voc\u00ea poder conhecer essa maravilhosa regi\u00e3o portuguesa.\n\nRIO DE JANEIRO\n26-27 MAIO\nIATE CLUBE DO RIO DE JANEIRO","end_time":"2017-05-27T21:00:00-0300","name":"Vinho Verde Wine Fest Brasil","place":{"name":"Iate Clube do Rio de Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.9521144968120012208601110614836215972900390625,"longitude":-43.17242876687100050503431702964007854461669921875,"state":"RJ","street":"Avenida Pasteur, 333  Urca","zip":"22290-240"},"id":"439009896161717"},"start_time":"2017-05-26T15:00:00-0300","id":"224352924721784"}
{"end_time":"2017-10-01T21:00:00-0300","name":"Encontr\u00e3o dos que n\u00e3o Desencalharam em 2016 (\u00daltima Chance)","place":{"name":"Praia De Copacabana - Rio De Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.968034600018999213943970971740782260894775390625,"longitude":-43.18044196673999834956703125499188899993896484375,"state":"RJ","street":"Avenida Atl\u00e1ntica","zip":"22010-000"},"id":"478422715555124"},"start_time":"2017-09-30T18:00:00-0300","id":"1045963685513924"}
{"description":"A 15\u00b0 edi\u00e7\u00e3o da FLIP,  ida e volta no mesmo dia. (Festa Literaria Internacional de Paraty). \nValor: R$ 100,00 - (no dinheiro, pode parcelar)\nOBS: R$ 120,00 (no cartao, parcelando em ate 3X)\nreservas mediante a sinal de 30%.\nReserve ja sua vaga.\nTipo d condu\u00e7\u00e3o: carro J6, ou Dobl\u00f4.\nInforma\u00e7oes pelos tels: 21 34279280 \/ 988593629 \/ 988583215.","end_time":"2017-07-29T19:00:00-0300","name":"Flip 2017","place":{"name":"Paraty","location":{"city":"Paraty","country":"Brazil","latitude":-23.216699999999999448618837050162255764007568359375,"longitude":-44.71670000000000300133251585066318511962890625,"state":"RJ"},"id":"114620325216034"},"start_time":"2017-07-29T07:00:00-0300","id":"421382151587203"}
{"description":"Se voc\u00ea tem interesse na \u00e1rea hospitalar, n\u00e3o pode ficar de fora desse evento!\n\nPagamento facilitado e descontos para grupos!\n\nConte\u00fado:\n* Psicologia Hospitalar\n* O paciente diante da hospitaliza\u00e7\u00e3o\n* Como abordar um paciente diante do adoecimento\n* Atendimento junto \u00e0 fam\u00edlia e \u00e0 equipe\n* Interconsulta\n* Interdisciplinaridade\n* Comunica\u00e7\u00e3o de m\u00e1s not\u00edcias\n* A Psicologia e a morte\n* Atribui\u00e7\u00f5es do psic\u00f3logo em cuidados paliativos\n\nTodo o conte\u00fado ser\u00e1 abordado de forma din\u00e2mica para que voc\u00ea possa aplic\u00e1-lo na pr\u00e1tica!\n\nInvestimento:\nProfissional R$ 170,00 ou 2 x R$ 100,00 \nEstudante de Psicologia R$ 140,00 ou 2 x R$ 85,00 \nDescontos para grupos!\nO pagamento \u00e9 feito atrav\u00e9s de dep\u00f3sito banc\u00e1rio!\n\nValores incluem material did\u00e1tico e certificado!\n\nEntre em contato pelo e-mail lidiapsifarias@gmail.com para se inscrever ou receber mais informa\u00e7\u00f5es!\n\nPsic\u00f3loga respons\u00e1vel:\nL\u00eddia Maria da Silva de Farias CRP 05\/45745\nPsic\u00f3loga Cl\u00ednica e Hospitalar\nEspecializa\u00e7\u00e3o em Sa\u00fade Mental\n\nConhe\u00e7a meu trabalho, acesse:\nFanpage https:\/\/www.facebook.com\/psicologalidiamaria\nBlog https:\/\/psicologalidiamaria.wordpress.com\/","end_time":"2017-06-24T16:00:00-0300","name":"Workshop Psicologia Hospitalar","place":{"name":"Avenida Rio Branco, 124, Rio de Janeiro - RJ, 20050-005, Brasil"},"start_time":"2017-06-24T09:00:00-0300","id":"459476844384003"}
{"description":"Lady Gaga se consolida como uma das maiores cantoras pop da atualidade. Em suas turn\u00eas, a popstar sempre lota est\u00e1dios e eventos por onde passa. Logo, o prop\u00f3sito desse evento n\u00e3o-oficial \u00e9 de demonstrar o interesse de seus f\u00e3s em trazer a cantora ao pa\u00eds, para um dos maiores palcos de shows ao vivo do mundo, o Rock In Rio 2017. Para tanto, \u00e9 necess\u00e1rio confirmar e compartilhar esse evento, e quem sabe assim, os organizadores do RIR possam atender essa grande mobiliza\u00e7\u00e3o.","name":"Lady Gaga No Rock In Rio 2017","place":{"name":"Rio de Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.910000964055999617130510159768164157867431640625,"longitude":-43.17986793681699708713495056144893169403076171875,"state":"RJ"},"id":"110346955653479"},"start_time":"2017-09-16T02:00:00-0300","id":"1053296838050544"}
{"description":"AGORA \u00c9 OFICIAL!\nA cantora Lady Gaga retorna ao Brasil no dia 15 de setembro para se apresentar no festival Rock in Rio. Vamos cantar, chorar e dan\u00e7ar ao som de \"The Cure\", \"Million Reasons\" e \"Perfect Illusion\" (seus mais recentes hits), junto com \"Bad Romance\" (o mais ic\u00f4nico e revolucion\u00e1rio da m\u00fasica pop).\nObs.: Este show ser\u00e1 o \u00daNICO da cantora no pa\u00eds, este ano.\nVoc\u00eas est\u00e3o prontos, Little Monsters?\n\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc99\ud83d\udc4f\ud83d\udc97\ud83d\ude0d\ud83d\ude18\ud83d\udc9f\ud83d\udc96\ud83d\udc99\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a","name":"Lady Gaga no Rock In Rio 2017","place":{"name":"Rio de Janeiro"},"start_time":"2017-09-15T00:00:00-0300","id":"503009093238683"}
{"description":"Confira um pouco da edi\u00e7\u00e3o anterior:\nhttps:\/\/www.facebook.com\/eventsabove\/videos\/812518992235207\n\nIII FEIRA MEDIEVAL CARIOCA\n\n\ud83c\udf2e Comidas e bebidas t\u00edpicas\n\ud83c\udfaf Tiro com arco e flecha\n\ud83d\udd4a Falcoaria\n\ud83d\udee1 Torneio e arena de HEMA\n\ud83d\udc51 Concurso de trajes\n\ud83c\udfbb M\u00fasicas e Dan\u00e7as Medievais\n\ud83c\udf6f Festival de Hidromel\n\ud83d\udc0d Rept\u00e9is\n\ud83c\udf7b Cerveja Artesanal\n\u265e Xadrez Medieval\n\ud83d\udc5aTrajes e Fantasias\n\ud83c\udffa Artesanatos\n\ud83c\udf57 Banquete Medieval\n\ud83d\udd2e Oraculistas\n\ud83c\udfae Artigos geek\/nerd\/otaku\n\ud83d\udc3a C\u00e3es Siberianos\n\ud83d\udcda Autores e Editoras\n\ud83c\udff9 Sword Play\n\ud83c\udfad Artistas e apresenta\u00e7\u00f5es\n\ud83c\udfb2 Jogos de tabuleiro e RPG\n\ud83e\udd17 e muito mais!!!\n\nIr caracterizado com roupas medievais ira lhe Render 10% de desconto em diversas atividades e stands!\n\nN\u00e3o tem Roupa medieval? Segue a Solu\u00e7\u00e3o aqui, roupas femininas e masculinas f\u00e1cil de fazer em casa!\nhttps:\/\/youtu.be\/XaH6v70h3ys\n\nMat\u00e9rias sobre o evento:\n> https:\/\/globoplay.globo.com\/v\/5789440\/\n> http:\/\/oglobo.globo.com\/rio\/evento-para-amantes-da-idade-media-lota-quinta-da-boa-vista-21185333\n> http:\/\/vejario.abril.com.br\/cidades\/quinta-da-boa-vista-recebe-feira-medieval-no-domingo-9\/","end_time":"2017-06-25T17:00:00-0300","name":"III Feira Medieval Carioca - Gratuito - O Maior do Brasil","place":{"name":"Quinta da Boa Vista, Rio de Janeiro - RJ, 20910-061, Brasil"},"start_time":"2017-06-24T11:00:00-0300","id":"441336792885537"}
{"description":"A banda Maroon 5 retornar\u00e1 ao Brasil pela sexta vez e se apresentar\u00e1 na 19\u00aa edi\u00e7\u00e3o do Rock in Rio, no dia 16 de setembro de 2017, na Cidade do Rock, Rio de Janeiro, e dessa vez a banda vem para fechar a noite do festival com abertura de Skank, Fergie e Shawn Mendes. O Maroon 5 j\u00e1 \u00e9 veterano no festival, em 2011, substituiu o cantor Jay-Z na quarta edi\u00e7\u00e3o nacional do RIR, na \u00e9poca a banda foi escolhida pelos f\u00e3s atrav\u00e9s das redes sociais do evento.\n\nVenda geral de ingressos: dia 6 de abril, \u00e0s 19h.\n* Inteira: R$ 455,00\n* Meia-entrada: R$ 227,50","end_time":"2017-09-16T23:00:00-0300","name":"Maroon 5 no Rock in Rio 2017","place":{"name":"Rio de Janeiro - RJ","location":{"latitude":-23.54469111111099977051708265207707881927490234375,"longitude":-46.66537333333300097137907869182527065277099609375},"id":"197507020303942"},"start_time":"2017-09-16T18:00:00-0300","id":"350000575341483"}
{"description":"Feijoada do Cosme Velho - 11 de Junho \u2022 Domingo 13h\n\n-------------------------------------------------------------------\n\n\n\u2022 ATRA\u00c7\u00d5ES \n\n\u2022 REINALDO, principe do pagode\n\u2022 Grupo ARRUDA\n\u2022 Grupo VIBRA SAMBA\n\u2022 Dj Caff\u00e9\n\u2022 Corello Dj\n\n-------------------------------------------------------------------\n\n\n\u2022 VALORES DA ENTRADA \u2022\n\nIngressos antecipados a venda\nR$25,00, com direito a Copo do evento\n\n\u2022 Lista Amiga at\u00e9 15:00\nR$20,00,  com direito a Copo do evento\n\nFeijoada vendida a parte dentro do evento\nR$25,00\n\n- ATEN\u00c7\u00c3O:\n\u2022 Valores sujeito a disponibilidade e\/ou altera\u00e7\u00e3o de valores sem aviso pr\u00e9vio.\n\n-------------------------------------------------------------------\n\nCOMEMORE SEU ANIVERS\u00c1RIO CONOSCO:\n\n\u2022 Aniversariante + 01 convidado VIP\n\u2022 Lista de Anivers\u00e1rio\n\u2022 Com 15 convidados pagantes no evento ganha 01 balde de cerveja\n\n-------------------------------------------------------------------\n\nINFORMA\u00c7\u00d5ES EXTRAS:\n\n\u2022 Haver\u00e1 venda antecipada.\n\u2022 Ap\u00f3s a compra na bilheteria \u00e9 obrigat\u00f3ria a entrada no evento.\n\u2022 Chegue cedo e evite filas, sujeito a lota\u00e7\u00e3o!\n\n\nSERVI\u00c7O:\n\n\u2022 Dia 11 de Junho \u2013 Domingo\n\u2022 G.R.E.S. Mocidade do Cosme Velho\n\u2022 Ladeira dos Guararapes, 1 - Cosme Velho\n\u2022 Classifica\u00e7\u00e3o Livre","end_time":"2017-06-11T22:00:00-0300","name":"Feijoada do Cosme Velho : Reinaldo : Arruda : 11 de Junho","place":{"name":"Ladeira dos Guararapes, 1, Rio de Janeiro - RJ, 22241-230, Brasil"},"start_time":"2017-06-11T13:00:00-0300","id":"150610928809183"}
{"description":"A ASICS vai marcar o evento de lan\u00e7amento da camisa oficial da Sele\u00e7\u00e3o Brasileira de V\u00f4lei com o primeiro jogo misto da sele\u00e7\u00e3o.\nVenha fazer parte desse evento hist\u00f3rico. \nSexta, dia 26 de maio, \u00e0s11h, na Pra\u00e7a Mau\u00e1, Centro - Rio de Janeiro.\nA entrada \u00e9 livre.\n#LevantaeJoga #ASICSVolleyball","end_time":"2017-05-26T14:00:00-0300","name":"Jogo Misto Da Sele\u00e7\u00e3o Na Pra\u00e7a Mau\u00e1","place":{"name":"Pra\u00e7a Mau\u00e1, Rio de Janeiro - RJ, 20090-060, Brasil"},"start_time":"2017-05-26T11:00:00-0300","id":"214468149059121"}
{"description":"\u201cCasa-museu: entre o pedag\u00f3gico e o est\u00e9tico\u201d \u00e9 o tema de uma atividade gratuita destinada a professores e educadores de institui\u00e7\u00f5es culturais no Instituto Moreira Salles - Rio de Janeiro. O encontro ser\u00e1 no s\u00e1bado, 27 de maio, das 13h30 \u00e0s 18h. As inscri\u00e7\u00f5es est\u00e3o encerradas. Mais informa\u00e7\u00f5es: https:\/\/goo.gl\/v9QiXY\n\n[INSCRI\u00c7\u00d5ES ENCERRADAS]\n\nA sede carioca do IMS ocupa a casa que foi resid\u00eancia da fam\u00edlia Moreira Salles. Nela, abrigam-se quatro importantes acervos (fotografia, iconografia, literatura e m\u00fasica). A casa, projetada em di\u00e1logo com seus jardins, configura-se como um acervo vivo.  \n\nPercorrer seus espa\u00e7os, em sua condi\u00e7\u00e3o de museu, promove um constante estado de tecer rela\u00e7\u00f5es entre as caracter\u00edsticas arquitet\u00f4nicas e paisag\u00edsticas com as obras que est\u00e3o em exposi\u00e7\u00e3o. Corpo e mente atualizam-se entre o estar em um espa\u00e7o \u00edntimo e p\u00fablico ao mesmo tempo.  \n\nA partir de propostas que articulam mobilidade, frui\u00e7\u00e3o est\u00e9tica e produ\u00e7\u00e3o de fotografias, este encontro prop\u00f5e experi\u00eancias e reflex\u00f5es acerca dos v\u00e1rios aprendizados que podem decorrer das viv\u00eancias nesta casa-museu.\n\nEste evento faz parte da s\u00e9rie \u201cEncontros com professores\u201d, que promove atividades destinadas a professores das redes p\u00fablicas e privada de ensino, de n\u00edvel b\u00e1sico e superior, a fim de contribuir na prepara\u00e7\u00e3o das visitas com seus alunos e desdobramentos em sala de aula. Cada encontro apresenta um tema, a partir do qual s\u00e3o propostas a\u00e7\u00f5es que estimulam debates, estudos, pr\u00e1ticas e experi\u00eancias est\u00e9ticas acerca dos acervos e exposi\u00e7\u00f5es do Instituto Moreira Salles. Os encontros acontecem no 4\u00ba s\u00e1bado de cada m\u00eas. #IMSeduca\n\nData: 27 de maio\nDura\u00e7\u00e3o: das 13h30 \u00e0s 18h\nN\u00ba m\u00e1ximo de participantes: 25 pessoas\nINSCRI\u00c7\u00d5ES ENCERRADAS\nCom certificado de participa\u00e7\u00e3o.\nPr\u00e9-requisito: profissionais em exerc\u00edcio\nVagas tamb\u00e9m para educadores de institui\u00e7\u00f5es culturais.\nMais informa\u00e7\u00f5es: (21) 3284-7485\nGratuito","end_time":"2017-05-27T18:00:00-0300","name":"Casa-museu: o pedag\u00f3gico e o est\u00e9tico | Encontro com professores","place":{"name":"Instituto Moreira Salles - Rio de Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.982031668007000035913733881898224353790283203125,"longitude":-43.23949456214899811357099679298698902130126953125,"state":"RJ","street":"Rua Marqu\u00eas de S\u00e3o Vicente, 476 - G\u00e1vea","zip":"22451-040"},"id":"149896768406374"},"start_time":"2017-05-27T13:30:00-0300","id":"1987448318154709"}
{"description":"Galera, Antarctica tem orgulho de estar presente em v\u00e1rios botecos em toda a cidade. Vamos aproveitar isso pra fazer coisa BOA? Participar \u00e9 f\u00e1cil, igual perder a hora no bar. De 11 a 28 de maio, \u00e9 s\u00f3 chegar num dos 150 botecos participantes e pedir um combo especial (BOA gelada + Petisco Coisa BOA do Boteco). Parte da renda ser\u00e1 direcionada para o SENAC dar cursos de capacita\u00e7\u00e3o de novos gar\u00e7ons. Ou seja, a galera que precisa vai ganhar curso na faixa. Viu s\u00f3? #CoisaBOAgeraCoisaBOA\n \nAh, segura a onda que tem mais. Nessa mesma data (11 a 28 de maio), o Bar da Dulce, o mesmo da s\u00e9rie #NaLata e do filme #NoBoteco, estar\u00e1 aberto pra geral experimentar o famoso bolinho de peixe. \u00c9, rapeize, hora de provar a receita da Tia L\u00e9a, feita pelo Marcel\u00e3o. Vamos nessa?\n \nLista de bares participantes: \n\nAdega Garota da Tirol\nRua Tirol, 556\nFreguesia \n\nBar do Tita\nRua S\u00e3o Sim\u00e3o, 31\nVila Marines - Nova Igua\u00e7u\nPetisco: batata frita\n\nChurrasquinho do Jorge\nEstrada Jo\u00e3o Evangelista de Carvalho, 1.300\nNil\u00f3polis\n\nBar dos Amigos\nRua Pedro Am\u00e9rico, 166\nCatete\nPetisco: carne seca desfiada\n\nBar do Betinho e Jane\nRua Parna\u00edba, 33 (Estrela do C\u00e9u)\nItagua\u00ed\n\nBar do Cabral\nAvenida Nelson Cardoso, 1.031 - Loja D\nTaquara \n\nTina's Bar\nEstrada de Jacarepagu\u00e1, 3.535\nRio das Pedras\n\nBar do Lu\u00eds\nNesta movimentada avenida, o boteco do Luiz \u00e9 quase a segunda casa de quem passa por ali diariamente, com mesinhas na cal\u00e7ada, salgados e petiscos.\nAv. Marechal Fontinelli, 3.764 - Loja B\nCampo dos Afonsos \nPetisco: gurj\u00e3o de peixe com molho ros\u00e9\n\nBar do Mario\nRua Luiz Pereira Guimar\u00e3es, 94\nCampo Grande \n\nBar do Pedrinho\nRua Itaque, 155\nSant\u00edssimo \nPetisco: churrasco misto \n\nBar e Lanchonete Formosinho da Tijuca\nRua Silva Guimar\u00e3es, 54a\nTijuca \n\nBar Meng\u00e3o\nAvenida das Lagoas, 1.987\nGard\u00eania Azul \n\nBar Quinz Louza\nRua Conde de Bonfim, 790 \u2013 Loja C\nTijuca \nTico Tico Bar \nRua Dr. Barros J\u00fanior, 29\nCentro - Nova Igua\u00e7u\nPetiscos: bolinho de bacalhau, cabrito assado e tira de bacalhau com broa\n\nBig Lanchonete S\u00e3o Jorge\nRua Dr. Alfredo Barcelos, 546\nOlaria \n\nBar da BOA Vila Marins\nAvenida dos Democr\u00e1ticos, 2.116\nBonsucesso\n\nBar e Mercearia Cantina do Pechincha\nEstrada dos Tindibas, 90\nPechincha \nPetisco: batata frita\nEsquina do Pies\n\nRua Professora Marli de Carvalho, 23\nMiguel Couto - Nova Igua\u00e7u\nPetisco: sardinha com fritas\n\nChurrasquinho do Jorge\nRua Lu\u00eds Sobral, 440\nCentro - Nova Igua\u00e7u\nPetisco: 4 espetos de churrasco com molho e farofa\n\nCachoeiras Lambs Bar\nRua Sacadura Cabral, 10 - Loja C \nSa\u00fade \n\nBar do Nestor\nRua Dr. Luiz Guimar\u00e3es, 1.265 \nCentro - Nova Igua\u00e7u\nPetisco: croquete de carne\n\nBar e Restaurante Pr\u00edncipe do Catete\nRua Santo Amaro, 21\nGl\u00f3ria\n\nAmarelo 22\nRua S\u00e3o Jo\u00e3o Batista, 22\nBotafogo \nPetisco: frango a passarinho\n\nFarol do Recreio \nRua Natividade, Lote 23\nBarra da Tijuca \nPetisco: batata frita\n\nBar do Patr\u00e3o\nRua George Bizet, 131\nJardim Am\u00e9rica \nPetisco: frango a passarinho\n\nHermain Lanches\nRua Antonio Alves, 50 \nAlc\u00e2ntara - S\u00e3o Gon\u00e7alo\nPetisco: 1\/2 frango a passarinho\n\nLanchonete Golfinho de Ouro\nAvenida Marechal Floriano Peixoto, 1.704\nCentro - Nova Igua\u00e7u\nPetisco: carne seca com aipim \n\nLanchonete Isa\nAvenida Nilo Pe\u00e7anha, 228\nCentro - Nova Igua\u00e7u\nPetisco: caldo de mocot\u00f3 \n\nLanchonete Padroeira do Brasil\nRua Jos\u00e9 Hip\u00f3lito de Oliveira, 96\nCentro - Nova Igua\u00e7u\n\nBotequim Baforada\nPra\u00e7a Hava\u00ed, 18 (Pra\u00e7a do Pan)\nJardim Meriti - S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti\nPetisco: frango a passarinho \n\nCalesa\nRua Sacadura Cabral, 61\nSa\u00fade\n\nBar do Varand\u00e3o \nRua Carlota Duque Estrada, 112\nGalo Branco - S\u00e3o Gon\u00e7alo\nPetisco: calabresa com batata frita\n\nBar do Manoel op\u00e7\u00e3o 01\nRua Frederico de Castro Pereira, 543\nCalif\u00f3rnia \u2013 Nova Igua\u00e7u\nPetisco: bolinho de bacalhau\n\nBar do Mamata\nPra\u00e7a Sib\u00e9ria, 5\nCampinho \nPetisco: calabresa com fritas\n\nGaletto do Rio\nAvenida Londres, 2A\nBonsucesso \nPetisco: cheese fries\n\nChurrascaldo do Douglas\nRua Benedito Alves, 104\nCampo Grande \nPetisco: lingui\u00e7a recheada com batata frita e queijo coalho\n\nBar Bom Gosto\nRua Manoel Torres, 4\nSant\u00edssimo \nPetisco: batata bom gosto \n\nBom Peixe\nAvenida Visconde do Rio Branco, 55, Loja 201\nCentro - Niter\u00f3i\nPetisco: sardinha frita \n\nMercato Del Pane\nRua Bar\u00e3o de Oliveira Castro, 3a\nJardim Bot\u00e2nico \nPetisco: frango a passarinho\n\nBoteco do Lira\n\u00c9 no galp\u00e3o ao lado do botequim que Pedro, conhecido no bairro como \u201cLira\u201d, promove rodas de samba famosas em Niter\u00f3i, \u00e0s sextas e s\u00e1bados.\nRua Dr. Martins Torres, 316 \nSanta Rosa - Niter\u00f3i\nPetisco: frango a passarinho \n\nQuiosque da Pepsi, 3 \nAvenida Almirante Benjamin Sodr\u00e9, 20 \nBoa viagem - Niter\u00f3i\nPetisco: calabresa \n\nBar do Gilson\nRua Antonio Maur\u00edcio, 141 \nImperador - Nova Igua\u00e7u\nPetisco: berinjela recheada \n\nBar e Restaurante Rafamar\nAvenida Visconde do Rio Branco, 55, Loja 204 \nCentro - Niter\u00f3i\nPetisco: gurj\u00e3o de peixe \n\nSagitarius Bar e Chopperia\nA por\u00e7\u00e3o com oito bolinhos de bacalhau \u00e9 o forte da casa, aberta em agosto de 2016 nesta regi\u00e3o residencial e calma de Queimados.\nRua Carmem, Lote 11, Quadra H\nNossa Senhora de F\u00e1tima\n\nSandra\nRua Anibal Reis, 114\nBotafogo \n\nBrasil Beer\nQuem passa pela Avenida Brasil pode (e deve!) parar aqui e provar os espetos variados, preferidos da clientela, acompanhados de p\u00e3o de alho.\nAvenida Brasil, 34.500\nBangu \nPetisco: 3 espetos de churrasco (carne, frango, lingui\u00e7a) + p\u00e3o de alho\n\nSol Bar\nEstrada Boqueir\u00e3o Pequeno, 2.140 \nEstrela do Norte - S\u00e3o Gon\u00e7alo\nPetisco: costela desfiada com aipim\n\nBar Thaiz Monte Belo\nRua Ver\u00edssimo de Souza, 2.370 \nBoa Vista - S\u00e3o Gon\u00e7alo\nPetisco: mocot\u00f3\n\nTrayller 2 amigos\nRua Rio Real, 212\nBangu \/ Catiri \nPetisco: contra-fil\u00e9 petisco aperitivo\n\nGaletto do Vitor\nEstrada Lu\u00eds Mario da Rocha Lima, 451\nAustin - Nova Igua\u00e7u\nPetisco: bolinho de bacalhau\n\nBar Imperial - Emp\u00f3rio Cervejeiro\nPonto de encontro dos amantes da cevada, neste boteco de sangue azul ela pode ser degustada do lado de fora, na cal\u00e7ada, de onde se v\u00ea o mar.\nRua Comendador Bastos, 156\nFreguesia - Ilha do Governador\nPetisco: carne seca com aipim \n\nBar da Zuleine\nNo pequeno botequim da Zuleine, no tamb\u00e9m pequeno (e silencioso) bairro da Ilha do Fund\u00e3o, a promo\u00e7\u00e3o inclui batatas fritas, a queridinha da vizinhan\u00e7a.\nRua dos Cravos, 21\nCidade Universit\u00e1ria\nPetisco: ling\u00fci\u00e7a\n\nBar do Zeca\nRua Lu\u00eds Sobral, 1.138\nBairro Metr\u00f3pole - Nova Igua\u00e7u\nPetisco: mandioquinha com carne seca\n\nDesce Gelo Bar\nComo o nome j\u00e1 diz, neste bar o forte \u00e9 o \"gelo\". Enquanto as garrafas v\u00e3o descendo \u00e0 mesa, a melhor pedida \u00e9 o churrasquinho, calibrado no tempero.\nTravessa Otto, 56\nEngenhoca \u2013 Niter\u00f3i\nPetisco: churrasquinho\n\nMeu Boteco\nNo varand\u00e3o do boteco, a freguesia devora por\u00e7\u00f5es de churrasquinho misto com aipim cozido e, nos finais de semana, bebe at\u00e9 de manh\u00e3.\nRua Cardeal Sebasti\u00e3o Leme, 1702, Lote 1, Quadra 8\nLagoinha \u2013 S\u00e3o Gon\u00e7alo\nPetisco: fritas\n\nBar dos Primos\nNo balc\u00e3o, os primos Jorge e Wallace: \u201cMas ele n\u00e3o atende por Wallace, s\u00f3 por Primo mesmo\u201d, diz Jorge. Aqui, a calabresa acebolada \u00e9 a pedida.\nAvenida Dr. Eugenio Borges, S\/N\nRio do Ouro \u2013 S\u00e3o Gon\u00e7alo\nPetisco: fritas\n\nPadaria Tr\u00eas Irm\u00e3os\nH\u00e1 13 anos, Luiz Camilo e os filhos cuidam do estabelecimento. Aqui, uma vez por m\u00eas, rola um animado pagode. Al\u00e9m de petiscos, a casa serve lanches.\nAvenida Santa Luzia, 758\nSanta Luzia \u2013 S\u00e3o Gon\u00e7alo\nPetisco: fritas\n\nEsta\u00e7\u00e3o Peroba\nMPB ao vivo e futebol garantem o sucesso do bar, que tem petiscos elogiados pela clientela, como a batata frita sequinha e o bolinho de bacalhau.\nAvenida Domingos Damasceno Duarte, 745\nTrindade \u2013 S\u00e3o Gon\u00e7alo\nPetisco: fritas\n\nCantinho do Guerreiro\nDe \u201ccantinho\u201d o bar de Thiago Guerreiro n\u00e3o tem nada: \u201cReformei, est\u00e1 maior e mais bonito\u201d, diz. Mas a calabresa e as noites bo\u00eamias continuam as mesmas.\nRua Major Ernesto Marinho, 836\nAmendoeira \u2013 S\u00e3o Gon\u00e7alo\nPetisco: fritas\n\nArena do Boleiro\nPagode, cerveja e futebol: com essa receita, o bar, que fica ao lado de um campo de futebol, bomba todas as sextas-feiras com muita m\u00fasica ao vivo.\nRua Comandante Ari Parreiras, 891\nPorto da Madama \u2013 S\u00e3o Gon\u00e7alo\nPetisco: fritas\n\nBar e Mercearia Fujii\nEstrada Dr. Manuel Reis, 176\nCentro - Nil\u00f3polis\nPetisco: fritas\n\nBar do Arnaldo\nAmbiente familiar e cozinha temperada: \u00e9 esta a combina\u00e7\u00e3o que agrada a clientela. \u201cAqui tem cerveja gelada e batata frita caprichada\u201d, diz Arnaldo.\nPra\u00e7a Carmela Dutra, 44\nS\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o \nPetisco: fritas\n\nBar Ideia\nPr\u00f3ximo de completar um ano de boas ideias, o bar aposta no karaok\u00ea, \u00e0s quartas-feiras, e no som ao vivo, \u00e0s quintas e s\u00e1bados, quando a casa lota.\nRua do Bispo, 13\nRio Comprido\nPetisco: bolinho de bai\u00e3o de dois (carne seca com queijo coalho) + molho especial\n\nBar do Bigode\nCerveja gelada pede petisco, e aqui, no bar carinhosamente chamado de \u201cBigode\u201d pela freguesia, a batata frita coberta de queijo \u00e9 prata da casa.\nRua Farani, 3\nBotafogo\nPetisco: por\u00e7\u00e3o de batata frita com queijo\n\nBar do Tota\nO bar \u00e9 do Ant\u00f4nio, que, batizado de Tota, viu no apelido o potencial de uma marca. Deu certo: \u201cEm dia de futebol, lota. Tem que chegar cedo\u201d, avisa.\nRua Marechal Francisco de Moura, 125\nBotafogo\nPetisco: batata frita com calabresa\n\nSilvas Lanchonete\nNa id\u00edlica Santa Teresa, numa ruazinha estreita de casas centen\u00e1rias, o bar, mais conhecido como \u201cSilva\u201d, serve refei\u00e7\u00f5es, petiscos e cerveja gelada.\nRua Gon\u00e7Alves, 190\nSanta Teresa\nPetisco: batata frita\n\nBoa da G\u00e1vea\nNo happy hour, a varanda coberta na esquina arborizada convida \u00e0 cerveja acompanhada de uma por\u00e7\u00e3o de mini croquete, para assistir ao cair da tarde.\nRua Marqu\u00eas de S\u00e3o Vicente, 140\nG\u00e1vea\nPetisco: minicroquete\n\nOp\u00e7\u00e3o Bar\nA batata calabresa, picante na medida certa, \u00e9 a companhia mais do que perfeita para a cerveja gelada no fim de expediente, no Centro de Barra Mansa.\nRua Dr. Dario Arag\u00e3o, 1.335\nCentro - Barra Mansa\nPetisco: batata calabresa","end_time":"2017-05-25T18:00:00-0300","name":"11 a 28\/5 | Boteco Coisa BOA","place":{"name":"","location":{"latitude":-22.89999999999999857891452847979962825775146484375,"longitude":-43.2000000000000028421709430404007434844970703125},"id":"108154142551615"},"start_time":"2017-05-11T18:00:00-0300","id":"211703229331716"}
{"description":"\u00c9 isso mesmo que voc\u00ea leu.\nBaile dos Namorados Borbulhas de Amor 2 - a miss\u00e3o, ainda mais caliente.\n\nA festa que em 2016 uniu os cora\u00e7\u00f5es mais apaixonados do Brasil, volta em 2017 ainda mais fogosa pra unir los cuerpos tambien \u263a\n\nSexa-feira, 9\/6, yo e ustedes, vamos bailar no ritmo da ragatanga, ops, del amor.\n\nAhora estoy aqui, pedindo que reservem a data! No mais... vem comigo que no caminho a gente explica (ingressos, promo\u00e7\u00f5es, atra\u00e7\u00f5es da festa e tudo mais que voc\u00eas quiserem saber, seus lyndos)\n\nE aproveita que voc\u00ea vai come\u00e7ar a separar as roupas bregas do arm\u00e1rio pra montar o loook del fuego e la pasion, e separa tamb\u00e9m aquelas que voc\u00ea n\u00e3o vai mais usar de jeito nenhum. Vamos recolher doa\u00e7\u00f5es de agasalho e cobertores pra aquecer o cora\u00e7\u00e3o e o corpo de quem tem frio \u2764\n\n--------------------------------------------\nFogo e Paix\u00e3o apresenta: Baile dos Namorados | Borbulhas de Amor \ud83d\udc95\n\n\ud83d\udd0a Bateria completa do Bloco Fogo e Paix\u00e3o e os DJs Bahruth e DJ Sardinha\n\n\ud83d\uddd3 Data: Sexta-feira, 9 de junho\n\n\ud83d\udccd Local: A.R.E.S Vizinha Faladeira - R. da Gamboa, 345  \n\n\ud83d\udd5a Hor\u00e1rio: 23h\n\n--------------------------------------------\n\ud83c\udf9f INGRESSOS\n\n Venda Online (Ingresso Certo): \nhttp:\/\/www.ingressocerto.com\/baile-dos-namorados-borbulhas-de-amor-2-fogo-e-paixao-p153373\n\n\ud83d\udccd Pontos de Venda\n\n<3 Posto BR Bouganville - Tijuca\n<3 Posto BR Parque das Rosas - Barra da Tijuca\n<3 Posto BR Piraqu\u00ea - Lagoa","end_time":"2017-06-10T06:00:00-0300","name":"Fogo e Paixao apresenta- Borbulhas de Amor - Baile dos Namorados","place":{"name":"Rua da Gamboa, 345, Rio de Janeiro - RJ, 20220-324, Brasil"},"start_time":"2017-06-09T23:00:00-0300","id":"211321259374859"}
{"description":"Em Edi\u00e7\u00e3o!","end_time":"2017-08-18T01:00:00-0300","name":"Festival da Pinga Paraty","place":{"name":"Paraty","location":{"city":"Paraty","country":"Brazil","latitude":-23.216699999999999448618837050162255764007568359375,"longitude":-44.71670000000000300133251585066318511962890625,"state":"RJ"},"id":"114620325216034"},"start_time":"2017-08-18T00:00:00-0300","id":"1794802064174401"}
{"end_time":"2017-07-23T21:00:00-0300","name":"3\u00ba Moto Fest Itaipua\u00e7u","place":{"name":"Itaipua\u00e7u","location":{"city":"Itaipua\u00e7u","country":"Brazil","latitude":-22.966699999999999448618837050162255764007568359375,"longitude":-43.0167000000000001591615728102624416351318359375,"state":"RJ"},"id":"113727728641490"},"start_time":"2017-07-21T18:00:00-0300","id":"1964223610480695"}
{"description":"*INSCRI\u00c7\u00d5ES ENCERRADAS\n\nO Programa Educativo CAIXA Gente Arteira oferece, de 24 a 26 de maio (quarta a sexta), das 18h \u00e0s 21h, a oficina Narrativas visuais \u2013 Fotojornalismo, que explora a comunica\u00e7\u00e3o n\u00e3o verbal por meio da fotografia e o contexto no qual a produ\u00e7\u00e3o fotogr\u00e1fica se encontra inserida atualmente. \n\nSer\u00e3o oferecidas 20 vagas destinadas a estudantes de jornalismo, fotografia e comunica\u00e7\u00e3o a partir dos 18 anos. A participa\u00e7\u00e3o \u00e9 gratuita e as inscri\u00e7\u00f5es podem ser feitas pelo e-mail agendamento@gentearteirarj.com.br.\n\nDurante os tr\u00eas dias de oficina, a fot\u00f3grafa Bruna Prado ir\u00e1 apresentar conceitos como retrato ambiental, foto de a\u00e7\u00e3o, tiro situa\u00e7\u00e3o e tiro detalhes. Al\u00e9m disso, os participantes aprender\u00e3o mais sobre o que \u00e9 um ensaio fotogr\u00e1fico e sobre como construir e desenvolver esse tipo de ensaio, desde sua concep\u00e7\u00e3o at\u00e9 a finaliza\u00e7\u00e3o. \n\nFormada em publicidade, Bruna Prado iniciou sua carreira profissional em 1997 como Diretora de Artes, atuando em ag\u00eancias de publicidades, design e departamentos de marketing. Foi colaboradora independente de ag\u00eancias de not\u00edcias nacionais e do Jornal Extra. Trabalhou tamb\u00e9m em um dos maiores laborat\u00f3rios fotogr\u00e1ficos da Am\u00e9rica, participando da implementa\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de fotografia digital da empresa, e como fotojornalista do Grupo Metro Internacional. Atualmente \u00e9 freelancer da Getty Images, Jornal Metro Brasil e ag\u00eancia O Globo. \n\nOutras informa\u00e7\u00f5es sobre a profissional podem ser acessadas em seu site http:\/\/www.brunaprado.com.br\/\n\nServi\u00e7o:\nOficina Narrativas visuais \u2013 Fotojornalismo\nDatas: de 24 a 26 de maio (de quarta a sexta-feira)\nHor\u00e1rio: das 18h \u00e0s 21h\nLocal: CAIXA Cultural Rio de Janeiro \u2013 Sala de oficina 1\nEndere\u00e7o: Av. Almirante Barroso, 25 \u2013 Centro (Metr\u00f4 e VLT: Esta\u00e7\u00e3o Carioca)\nTelefone: (21) 3980-3815\nClassifica\u00e7\u00e3o indicativa: 18 anos\nVagas: 20\nInscri\u00e7\u00f5es: Pelo e-mail agendamento@gentearteirarj.com.br. A participa\u00e7\u00e3o \u00e9 gratuita e sujeita \u00e0 disponibilidade de vagas.","end_time":"2017-05-26T21:00:00-0300","name":"Oficina Narrativas Visuais Fotojornalismo","place":{"name":"CAIXA Cultural Rio de Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.907914766209000134722373331896960735321044921875,"longitude":-43.17740630247200073199564940296113491058349609375,"state":"RJ","street":"Av. Almirante Barroso, n\u00ba 25, Centro","zip":"20031-003"},"id":"597633406988771"},"start_time":"2017-05-24T18:00:00-0300","id":"209052436276222"}
{"description":"Convidamos todas e todos para o Semin\u00e1rio Internacional: Defensoria no C\u00e1rcere e a Luta Antimanicomial, que ser\u00e1 realizado entre os dias 24 e 26 de maio, na sede da Defensoria P\u00fablica do Rio. Fruto de di\u00e1logos interinstitucionais travados no marco do Projeto do DEPEN \"Defensoria no C\u00e1rcere\", reuniremos defensores\/as p\u00fablicos\/as de todo os estados nos quais a assist\u00eancia jur\u00eddica integral e gratuita \u00e0s pessoas com transtornos mentais em conflito com a lei \u00e9 prestada pela Defensoria. \n\nO objetivo do evento \u00e9 o de promover a reflex\u00e3o sobre as pol\u00edticas p\u00fablicas, as experi\u00eancias exitosas e em pr\u00e1tica no cen\u00e1rio nacional e discutir teses e estrat\u00e9gias de litig\u00e2ncia na linha antipunitivista e em prol da sa\u00fade.\n\nO evento, organizado em parceria com o DEPEN-MJ, a FESUDEPERJ, o CEJUR\/DPRJ, a ADPERJ, o F\u00d3RUM JUSTI\u00c7A e a Comiss\u00e3o de Execu\u00e7\u00e3o Penal do CONDEGE, dirige-se a defensoras\/es p\u00fablicas\/os do Brasil, especialmente que atuem na \u00e1rea penal; acad\u00eamicas\/os; profissionais da \u00e1rea de sa\u00fade mental e aten\u00e7\u00e3o psicossocial; servidoras\/es e estagi\u00e1rias\/os da Defensoria P\u00fablica, assim como \u00e0s\/aos usu\u00e1rias\/os da rede de aten\u00e7\u00e3o psicossocial.\n\nA confer\u00eancia de abertura \u201cErrar \u00e9 humano\u201d, no dia 24 de maio, \u00e0s 17h, ser\u00e1 proferida pelo professor Catedr\u00e1tico de Direito Penal e Psicologia de Frankfurt, Dirk Fabricious, e contar\u00e1 com a tradu\u00e7\u00e3o pelo Professor Juarez Tavares. Ela ser\u00e1 aberta ao p\u00fablico, mediante inscri\u00e7\u00e3o pr\u00e9via (https:\/\/goo.gl\/aUsfa5). \n\nA mesa \"Experi\u00eancias de Aten\u00e7\u00e3o \u00e0s Pessoas com Transtornos Mentais em Conflito com a lei: avan\u00e7os e desafios\u201d, inaugurar\u00e1 as atividades do dia 25, que encerrar\u00e1 com a reuni\u00e3o ampliada com o Movimento Nacional da Luta Antimanicomial, das 16h \u00e0s 18h. No dia 26 de maio, \u00e0s 15h, a mesa de encerramento \"Litig\u00e2ncia Estrat\u00e9gica na Execu\u00e7\u00e3o Penal das Medidas de Seguran\u00e7a\u201d, contar\u00e1 com importantes nomes do cen\u00e1rios jur\u00eddico nacional. As atividades s\u00e3o abertas e ser\u00e3o realizadas na sede administrativa da Defensoria P\u00fablica do Estado do Rio (Av Marechal C\u00e2mara, 314) mediante inscri\u00e7\u00e3o pelo site: https:\/\/goo.gl\/aUsfa5\n\nConfira a programa\u00e7\u00e3o completa: https:\/\/goo.gl\/3bxtWp","end_time":"2017-05-26T20:00:00-0300","name":"Defensoria no C\u00e1rcere e a Luta Antimanicomial","place":{"name":"Defensoria P\u00fablica do Estado do Rio de Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.90826990000000051850292948074638843536376953125,"longitude":-43.16978069999999689798642066307365894317626953125,"state":"RJ","street":"Avenida Marechal C\u00e2mara, 314, Centro","zip":"20020-080"},"id":"705466469568992"},"start_time":"2017-05-24T17:00:00-0300","id":"1367179150009447"}
{"description":"\u00c9 de arrepiar! Imbu\u00eddos de todo os mist\u00e9rios que nos cercam, do sobrenatural ao extraordin\u00e1rio, do lobisomem a loira do banheiro, do pipeiro da Lapa ao Opala preto,  a hist\u00f3ria de Neide, a Fera da Penha, que matou a menina Taninha, S\u00e9rgio Cardoso, que teria sido enterrado vivo e a Kombi branca, que sequestrava crian\u00e7as para roubar seus \u00f3rg\u00e3os, o Sarau do Escrit\u00f3rio lan\u00e7a a edi\u00e7\u00e3o Mist\u00e9rios da Meia Noite! Pra dar um gostinho do que vem por a\u00ed saca s\u00f3 nessa playlist  culturabrasil.cmais.com.br\/playlists\/misterios-da-meia-noite\n\nA encruzilhada mais po\u00e9tica da Lapa tem os seus mist\u00e9rios, qualquer encruza que se preze tem uma s\u00e9rie de coisas que perpassam pelo campo do sinistro. Ela, em todo o seu h\u00edbrido, \u00e9 uma mistura de pra\u00e7a\/cal\u00e7ada\/esquina, com suas hist\u00f3rias reais e fict\u00edcias, personagens folcl\u00f3ricos e macabros. Uns dizem que \u00e9 a esquina do pecado, outros que \u00e9 um antro de perdi\u00e7\u00e3o, tem aqueles que preferem nem pisar nas suas pedras portuguesas, poucos afirmam que nem pra\u00e7a \u00e9. Para n\u00f3s, n\u00e3o \u00e9 um espa\u00e7o qualquer, todo m\u00eas a gente pede licen\u00e7a para colocar o nosso bloco na pra\u00e7a, sempre com muito respeito ao local que nos acolhe.\n\nA pra\u00e7a, que hoje se chama Jo\u00e3o Pessoa, \u00e9 por muitos desvalorizada. J\u00e1 sofreu a retirada dos seus bancos e atualmente serve como extens\u00e3o dos bares do seu entorno. A firma prop\u00f5e uma mudan\u00e7a de alcunha, um rebatismo do recinto. De Jo\u00e3o Pessoa, para Luana Muniz, a Rainha da Lapa, que nos deixou no \u00faltimo dia 07. A interven\u00e7\u00e3o ser\u00e1 feita durante o Sarau do Escrit\u00f3rio,  quando o rel\u00f3gio bater \u00e0s meia noite do dia 25 de maio.\n\nQuer se apresentar? Manda mensagem pra gente ou chegue cedo para o palco aberto!\n\n-------------------\nPrograma\u00e7\u00e3o:\n-------------------\n19:00 - Abertura do Sarau do Escrit\u00f3rio \n19:20 - Ualdo Nascimento (m\u00fasica)\n19:35 - Lucas Bernardes (poesia)\n19:45 - Palco aberto\n19:55 - Glaucy Fragoso (circo)\n20:05 - Thai - One Girl Band (m\u00fasica)\n20:25 - Fabio de Souza (performance) \n20:35 - Homobono (m\u00fasica)\n21:05 - Palco aberto\n21:10 - Raphael Mozer (poesia)\n21:15 - Coletivo N\u00f3s da Rua (poesia)\n21:35 - Momento alucina\u00e7\u00e3o (surpresa)\n21:45 - Homens de Frida (performance)\n21:55 - Guapor\u00e9s (m\u00fasica)\n00:00 - Descerramento da placa Pra\u00e7a Luana Muniz\n\n+\n\nProjeto Bolhas M\u00e1gicas\n\n------------\nProje\u00e7\u00e3o\n------------\n\nVJ Pri Bittencourt\n\n-----------------\nExposi\u00e7\u00f5es:\n-----------------\n\nExposi\u00e7\u00e3o Coletiva Mist\u00e9rios da Meia Noite sobre lendas urbanas\nIlustradores:\nIsa Raposo\nDuda Piero\nLolly\nCid Mesquita \nRoberta Nunes\nCamilo Martins\nExposi\u00e7\u00e3o Aconteceu no Rio - interven\u00e7\u00f5es urbanas e folhetins por Luiza Wenz\n\n----------------\nExpositores:\n----------------\n\nCapa Comics - hist\u00f3ria em Quadrinhos \nProc\u00ea - Palha Italiana\nBuc\u00f3lica Ateli\u00ea - cadernos artesanais e acess\u00f3rios\nRetrozinha\n\n-------------------------------------\nBarZar do Sarau do Escrit\u00f3rio:\n-------------------------------------\n\nBiricoticos com o melhor custo benef\u00edcio da regi\u00e3o;\nLambe-lambes de colecionador; \nCamisas Poeme-se Sarau do Escrit\u00f3rio; \nAdesivos do Sarau; \nCachacinha artesanal do Escrit\u00f3rio +\nEmpadinhas e\nbrigadeiros\n\nACEITAMOS CART\u00c3O DE CR\u00c9DITO!\n\n--------------------------\nProdutor convidado:\n--------------------------\n\nLencinho Smith\n\n---------- \nServi\u00e7o:\n----------\n\nQuando? Quinta-feira, dia 25 de maio \nQue horas? Das 19h \u00e0s 23h\nPracinha Luana Muniz (antiga Jo\u00e3o Pessoa), s\/n\u00ba - Lapa \/ Cidade de S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Rio de Janeiro \/ Brasil \/ Planeta Terra \/ Via L\u00e1ctea\n\n-----------------\nInforma\u00e7\u00f5es:\n-----------------\n\nsaraudoescritorio@gmail.com\n\n-----------------\nIdealiza\u00e7\u00e3o:\n-----------------\n\nColetivo Peneira","end_time":"2017-05-26T00:00:00-0300","name":"Sarau do Escrit\u00f3rio - Mist\u00e9rios da Meia Noite","place":{"name":"Pra\u00e7a Jo\u00e3o Pessoa, Rio de Janeiro - RJ, 20230-150, Brasil"},"start_time":"2017-05-25T19:00:00-0300","id":"458355161180675"}
{"description":"FESTIVAL NACIONAL DE HOT DOG\nexperiemente os diferentes tipos de HOT DOG q existem espalhados pelo MUNDO \n\nmais de 30 tipos de HOT DOG (CACHORRO QUENTE)\n\nCERVEJA E CHOPP ARTESANAIS \nBARRACAS, TRUCKS, BIKES\n\nSHOWS E FEIRA DE MODA E ARTESANATO \n\nEST\u00c1DIO OL\u00cdMPICO NILTON SANTOS","end_time":"2017-09-17T14:00:00-0300","name":"Festival do  CACHORRO QUENTE  - EVENTO GRATUITO","place":{"name":"M\u00e9ier, Rio de Janeiro","location":{"city":"M\u00e9ier","country":"Brazil","latitude":-22.903099999999998459543348872102797031402587890625,"longitude":-43.28690000000000281943357549607753753662109375,"state":"RJ"},"id":"104922996210607"},"start_time":"2017-09-15T11:00:00-0300","id":"1672165039746011"}
{"description":"Por favor leia atentamente o texto a seguir para entender o evento e como fazer seu pedido de inscri\u00e7\u00e3o:\n\nCOMUNICA\u00c7\u00c3O N\u00c3O-VIOLENTA\nA Comunica\u00e7\u00e3o N\u00e3o-Violenta promove a compet\u00eancia relacional e a resili\u00eancia emocional necess\u00e1rias para transformar conflito em conex\u00e3o e sustentar parcerias fortes e flex\u00edveis. Ela nos chama a experimentar novas possibilidades de comunica\u00e7\u00e3o eficaz, apoiando uma compaix\u00e3o pessoal e socialmente engajada baseada na intelig\u00eancia dos nossos cora\u00e7\u00f5es.\n\nUma pesquisa pr\u00e1tica iniciada h\u00e1 mais que 50 anos pelo Dr. Marshall Rosenberg, a Comunica\u00e7\u00e3o N\u00e3o-Violenta atua em tr\u00eas n\u00edveis interconectados - o intrapessoal, o interpessoal e o sist\u00eamico - resgatando o poder do di\u00e1logo e da empatia, mesmo perante comportamentos e sistemas sociais desafiantes.\n\nCom uma facilita\u00e7\u00e3o leve e profunda, al\u00e9m de exemplos pr\u00e1ticos do dia-a-dia, canalizaremos nossa criatividade e aprimoraremos nosso compromisso em conviver de formas alinhadas com nossos valores mais caros, a fim de cocriar, com cada a\u00e7\u00e3o, o mundo em que queremos viver.\n\nDOMINIC BARTER\nDurante 18 anos, Dominic Barter foi aprendiz e colega de Marshall Rosenberg. Serviu como presidente do conselho diretor do Centro internacional de Comunica\u00e7\u00e3o N\u00e3o-Violenta e desenhou seu atual processo de mudan\u00e7a institucional.\n\nPrecursor dos C\u00edrculos Restaurativos no Brasil, colaborou no desenvolvimento dos primeiros sistemas restaurativos nos morros do Rio de Janeiro, em meados dos anos 90. Liderou a capacita\u00e7\u00e3o de dois dos tr\u00eas projetos pilotos em Justi\u00e7a Restaurativa do Minist\u00e9rio da Justi\u00e7a e hoje orienta aplica\u00e7\u00f5es de pr\u00e1ticas restaurativas internacionalmente, de grupos comunit\u00e1rios \u00e0 conflitos civis e militares nos 45 pa\u00edses em que seu trabalho se faz presente. Sua abordagem \u00e9 recomendada pelo Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o da Fran\u00e7a, utilizado nas Varas de Fam\u00edlia da Cor\u00e9ia do Sul, nos pres\u00eddios de Senegal e nas unidades de interna\u00e7\u00e3o do Rio de Janeiro. Foi orientador do programa de media\u00e7\u00e3o nas UPPs para o TJRJ e dirigiu o programa Restaura\u00e7\u00e3o de Di\u00e1logos para a Secretaria Estadual de Educa\u00e7\u00e3o do Rio de Janeiro. Em 2015 ministrou a palestra de abertura da 5\u00aa Conferencia Nacional de Justi\u00e7a Restaurativa e Comunit\u00e1ria, nos EUA.\n\nAtualmente, colabora no desenvolvimento de novas formas de educa\u00e7\u00e3o para jovens fundamentadas no conv\u00edvio e na intelig\u00eancia relacional, como parceiro do Espa\u00e7o Beta, uma nova escola de ensino m\u00e9dio. Como pai de uma carioca de 17 anos, \u00e9 lembrado diariamente dos limites do seu entendimento de conflito, de media\u00e7\u00e3o e de educa\u00e7\u00e3o.\n\nSUSTENTA\u00c7\u00c3O MATERIAL DO EVENTO\nConvidamos todas a praticar a Corresponsabiliza\u00e7\u00e3o Financeira - uma pr\u00e1tica proposta por Dominic para conscientemente sustentar sistemas, projetos e eventos.\n\nDurante o encontro, ser\u00e3o compartilhados os custos de produ\u00e7\u00e3o do evento e das vidas e dos projetos de quem o fez. Em seguida, abriremos um mecanismo de livre contribui\u00e7\u00e3o, para quem quiser. O valor total recebido ser\u00e1 calculado e essa informa\u00e7\u00e3o compartilhada. Cada pessoa envolvida na organiza\u00e7\u00e3o e realiza\u00e7\u00e3o do evento partilhar\u00e1 a import\u00e2ncia seguindo suas necessidades atuais.\n\nPrezamos assim o acesso a todos que desejam participar;\na escolha consciente e informada de cada um sobre como contribuir;\na distin\u00e7\u00e3o entre dinheiro como estrat\u00e9gia para distribuir recursos materiais e a express\u00e3o de gratid\u00e3o e cr\u00edtica;\no fortalecimento do senso de equipe que este processo promove;\na independ\u00eancia da pesquisa cont\u00ednua da Comunica\u00e7\u00e3o N\u00e3o-Violenta;\na escolha aut\u00f4noma do educador em ir para onde \u00e9 chamado;\no valor pedag\u00f3gico de questionar um sistema social ao vivo; e\no apoio aos projetos que servem de base pedag\u00f3gica para eventos p\u00fablicos como esse.\n\nEste processo tem feito uma contribui\u00e7\u00e3o significativa ao aprendizado dos participantes, ao demonstrar como engajar transformativamente num sistema social e ao distinguir dinheiro da gratid\u00e3o e da cr\u00edtica construtiva.\n\nO evento \u00e9 assim aberto a todos, sem distin\u00e7\u00e3o por situa\u00e7\u00e3o financeira. Ele e o percurso de aprendizado em Comunica\u00e7\u00e3o N\u00e3o-Violenta de que faz parte somente se mant\u00eam sustent\u00e1veis com o desejo dos participantes de ativamente nutrir atividades como essas.\n\nMAIS INFORMA\u00c7\u00d5ES\nLocal: Botafogo, Rio de Janeiro - RJ\nO endere\u00e7o do local ser\u00e1 enviado aos participantes por e-mail, junto \u00e0 confirma\u00e7\u00e3o de inscri\u00e7\u00e3o.\n\nData e hor\u00e1rio: Sexta, 09 de junho, das 19h \u00e0s 22h, e S\u00e1bado, 10 de junho, das 10h \u00e0s 19h.\n\nSOLICITA\u00c7\u00c3O DE INSCRI\u00c7\u00c3O\nPara solicitar a inscri\u00e7\u00e3o, por favor preencha este formul\u00e1rio:\nhttps:\/\/goo.gl\/JF6xVH\n\nSolicita\u00e7\u00f5es para a inscri\u00e7\u00e3o ser\u00e3o aceitas SOMENTE desta forma. O simples envio de e-mail ou clique neste evento, sem o formul\u00e1rio, n\u00e3o ser\u00e1 registrado.\n\nVoc\u00ea receber\u00e1 uma atualiza\u00e7\u00e3o acerca do seu pedido a partir do dia 29 de maio.","end_time":"2017-06-10T19:00:00-0300","name":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Comunica\u00e7\u00e3o N\u00e3o-Violenta, RJ, 09 e 10 de junho","place":{"name":"Rio de Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.910000964055999617130510159768164157867431640625,"longitude":-43.17986793681699708713495056144893169403076171875,"state":"RJ"},"id":"110346955653479"},"start_time":"2017-06-09T19:00:00-0300","id":"304651153303374"}
{"description":"ARRAI\u00c1 GASTRON\u00d4MICO DO RECREIO \n\nTRUCKS BARRACAS BIKES \nM\u00daSICA DIVERS\u00c3O ALEGRIA \n\n\nFORR\u00d3 SAMBA ROCK\nQUADRILHA\n\n\nAguarde informa\u00e7\u00f5es \n980160625 Whatsapp","end_time":"2017-08-06T14:00:00-0300","name":"ARRAI\u00c1 GASTRON\u00d4MICO DO RECREIO - Evento Gratuito","place":{"name":"Recreio Dos Bandeirantes, Rio de Janeiro","location":{"city":"Recreio dos Bandeirantes","country":"Brazil","latitude":-23.01780000000000114823706098832190036773681640625,"longitude":-43.46889999999999787405613460578024387359619140625,"state":"RJ"},"id":"110561395636108"},"start_time":"2017-08-04T11:00:00-0300","id":"220981245061158"}
{"description":"Menos de uma semana ap\u00f3s a realiza\u00e7\u00e3o da Meia Maratona do Rio, j\u00e1 est\u00e3o abertas as inscri\u00e7\u00f5es para a edi\u00e7\u00e3o de 2017 da prova.\n\nNo ano que vem, a Meia do Rio ser\u00e1 disputada em agosto, ainda no inverno quando as temperaturas na cidade tendem a ser mais amenas.\n\nO primeiro lote tem valor promocional de R$ 90,00 e vale at\u00e9 o dia 16 de novembro. As inscri\u00e7\u00f5es podem ser feitas neste link: https:\/\/goo.gl\/exVhaz.\n\nOBS: O Mania de Corrida n\u00e3o \u00e9 respons\u00e1vel pelo processo de inscri\u00e7\u00e3o das corridas. Somos apenas um grupo de not\u00edcias que trabalha para informar os interessados por corrida de rua e outras atividades similares.","end_time":"2017-08-20T14:00:00-0300","name":"XXI Meia Maratona Internacional do Rio 2017 (divulga\u00e7\u00e3o)","place":{"name":"Cidade do Rio de Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.82415999999999911551640252582728862762451171875,"longitude":-43.36299000000000347654349752701818943023681640625,"state":"RJ","street":"Rio de Janeiro","zip":"2472400"},"id":"1376360219323386"},"start_time":"2017-08-20T08:00:00-0300","id":"1058329547598311"}
{"description":"A MAIOR DO RIO EST\u00c1 DE VOLTA!\n\nEu sei que voc\u00ea tava com saudade! Chopada Caninha t\u00e1 vindo a\u00ed e vem com tudo pra abalar as estruturas da ilha do Fund\u00e3o, botando a cara no sol e mostrando de vez que A NAVAL N\u00c3O TEM LIMITES!\n\nVOC\u00ca NUNCA VIU TANTO FUNK! \n\nSe voc\u00ea j\u00e1 veio, chega junto que essa edi\u00e7\u00e3o PROMETE SER A MELHOR QUE VOC\u00ca J\u00c1 VIU! \n\nSe voc\u00ea nunca veio, com certeza j\u00e1 ouviu falar, e vem com a gente mudar COMPLETAMENTE sua ideia de festa boa!\n\nA Naval t\u00e1 preparando uma chopada SENSACIONAL, com toneladas de \u00e1lcool pra gente embrasar, MUITO funk pra rebolar nossa bunda at\u00e9 o ch\u00e3o, e muita gente bonita ;)\n\nCONFIRA O VIDEO DA \u00daLTIMA EDI\u00c7\u00c3O!\nhttps:\/\/www.facebook.com\/chopadacaninha\/videos\/1642281412454062\/\n\nEnt\u00e3o vem com a gente, manda aquele \u201coi, sumido(a)\u201d no contatinho e confira o line up do nosso PALCO MUNDO (e vai ser O MUNDO) se liga s\u00f3:\n\n================================================\n\u2022 DJ Bruno Fowlz: Pra abrir a festa, com o maior set de m\u00fasica eletr\u00f4nica que voc\u00ea respeita!\n\n\u2022 DJ Locatelli: Quem vai come\u00e7ar o funk \u00e9 o nosso DJ residente, que j\u00e1 agita as festas do Fund\u00e3o e vai tocar os \u00faltimos sucessos do funk carioca.\n\n\u2022 Dj Felippe Sanches: o DJ de funk mais estourado da atualidade e que vai chegar PESADO com a melhor playlist de funk que voc\u00ea respeita!\n\n\u2022 DJ Morena: Pra fechar, vai subir no palco e agitar a galera com sua playlist ecl\u00e9tica! \n\nAs atra\u00e7\u00f5es?\n\n\u2022 MC TH \n\u266b To namorando a budweiser \u2013 sou amante da skol beats \u266b\nhttps:\/\/www.youtube.com\/watch?v=SFkKHnPAZY4\n\u266b Aproveita que mamadeira t\u00e1 cheia \u266b\nhttps:\/\/www.youtube.com\/watch?v=zQMqxvYtOOQ \n\n\u2022 MC MARVIN \n\u266b Ela se joga \u266b\nhttps:\/\/www.youtube.com\/watch?v=-d5pcVSUUPM\n\u266b Arrocha da Penha \u266b\nhttps:\/\/www.youtube.com\/watch?v=_IR2vQevbGg \n\n\u2022 MC BRITNEY \n\u266b Casa do Seu Z\u00e9 \u266b\nhttps:\/\/www.youtube.com\/watch?v=kpzD9VK5ekY \n\u266b Loucona \u266b\nhttps:\/\/www.youtube.com\/watch?v=UVcneVjRFCM&list=PLQT9fSsqTr1qKZ8vMpWlszS6zE9e706xi \n\n\u2022 MULHER PEPITA\n\u266b T\u00f4 a procura de um homem \u266b\nhttps:\/\/www.youtube.com\/watch?v=14jRRnKGinI \n\u266b Chifrudo \u266b\nhttps:\/\/www.youtube.com\/watch?v=6ZwrGUNeBzQ \n\n=================================================\n\nMas eu quero saber o que vai ter pra BEBER! \u00c9 o que interessa!\n\n==============================================\nComo sempre, vamos LIBERAR GERAL e voc\u00ea vai poder se DELICIAR com um maravilhoso open bar de:\n\n\u2022 Cerveja Antarctica;\nE MAIS:\n\u2022 A HORA SANTA, com shots de Santa Dose LIBERADOS;\n\u2022 SKOL BEATS;\n\u2022 CATUABA SELVAGEM;\n\u2022 CATUABA SELVAGEM COM A\u00c7A\u00cd;\n\u2022 SELVAGEM COM MEL E LIM\u00c3O;\n\u2022 \u00c1gua; \n\u2022 Refrigerante;\n\nSer\u00e1 que tem mais coisa? ;)\n==============================================\n\nOnde e quando vai ser?\nNo tradicional Hangar da Ilha do Fund\u00e3o, palco dos melhores momentos da nossa vida universit\u00e1ria. Chega l\u00e1 no dia 26 de maio, \u00e0s 15h e venha curtir a melhor \u00e9poca da sua vida com a gente! ;)\n\nQuantos dinheiros?\n\n==============================================\n\nAten\u00e7\u00e3o para a programa\u00e7\u00e3o da venda de ingressos:\n\u2022 Promocional LIMITAD\u00cdSSIMO : [ESGOTADO]\n\u2022 Primeiro Lote: [ESGOTATO]\n\u2022 Segundo Lote: [ESGOTADO]\n\u2022 Terceiro Lote: R$ 65,00\n\u2022 No dia: #DESCUBRA\n(Todos os valores s\u00e3o referentes \u00e0 meia entrada)\n\n==============================================\n\nVENDA ONLINE (Bilheteria Digital): https:\/\/goo.gl\/pb5R06 \n\nPONTOS DE VENDA (a partir de 24\/04):\n\u2022 Mesa em frente ao bloco C do CT \u2013 seg-sex 10:00 \u00e0s 16:00\n\u2022 Mariu's Sport \u2013 Centro (Rua da Carioca, 19) - seg-sex 9:00 \u00e0s 19:00 e s\u00e1b 09:00 \u00e0s 14:00\t\n\u2022 Ponto Natural (Rua Santo Afonso, 153 \u2013 Tijuca) - seg-sex 9:00 \u00e0s 19:00 e s\u00e1b 09:00 - 15:00\t\n\u2022 Tubbo- Boulevard Rio (Rua Bar\u00e3o de S\u00e3o Francisco,  236, loja 1065 - Vila Isabel) -\tseg-s\u00e1b 10:00 \u00e0s 22:00 e dom 15:00 \u00e0s 22:00\n\u2022 Mariu's Sport - M\u00e9ier (Rua Dias da Cruz, 335) \u2013 seg-sex 9:00 \u00e0s 19:00 e s\u00e1b 9:00 \u00e0s 16:00\t\n\u2022 Tubbo - Norte Shopping (Av. Dom Helder C\u00e2mara, 5474-Loja 314 A \u2013Cachambi) -\tseg-s\u00e1b 10:00 \u00e0s 22:00 e dom 15:00 \u00e0s 22:00\t\n\u2022 Falc\u00e3o Skate (Rua Carvalho de Souza, 155 E \u2013 Madureira) - seg-s\u00e1b 10:00 \u00e0s 19:00\n\u2022 Tubbo - Ilha Plaza  (Av. Maestro Paulo e Silva, 400 - Loja 237 \u2013 Ilha Plaza) - seg-s\u00e1b 10:00 \u00e0s 22:00 e dom 15:00 \u00e0s 22:00\n\u2022 Closet 1989 (Visconde de Piraj\u00e1, 414 | Lj 110. Galeria Quartier \u2013 Ipanema) \u2013 seg-sex 11:00 \u00e0s 20:00\n\u2022 Brownie do Luiz (Rua Cupertino Dur\u00e3o 79B \u2013 Leblon) \u2013 seg-sex 10:00 \u00e0s 21:00 e sab 12:00 \u00e0s 18:00\n\u2022 Limits-Barra Shopping (Av. das Am\u00e9ricas, 4666, loja loja 268 - Barra da Tijuca) - seg-s\u00e1b 10:00 \u00e0s 22:00 e dom 15:00 \u00e0s 22:00\t\n\u2022 Vezpa- Barra da Tijuca (Rua Oleg\u00e1rio Maciel 231F) \u2013 seg-s\u00e1b  17:00 \u00e0s 01:00\t\n\u2022 D'Samba - Recreio (Av. das Am\u00e9ricas, 15500, loja 114 A 1  - Am\u00e9ricas Shopping) seg-s\u00e1b 10:00 \u00e0s 22:00 e dom 15:00 \u00e0s 22:00\t\n\u2022 All Black- Taquara (Rua Salinopolis 315, lj 01 \u2013 Taquara) - seg-sex 11:00 \u00e0s 20:00 e s\u00e1b 10:00 \u00e0s 16:00\t\n\u2022 Tubbo - Plaza Niter\u00f3i (Av. XV de Novembro, 08 Lj 106, centro \u2013 Niter\u00f3i) - seg-s\u00e1b 10:00 \u00e0s 22:00 e dom 15:00 \u00e0s 22:00\t\n\nCOMISS\u00c1RIOS:\nGABRIEL CODE\u00c7O (CCS\/NIL\u00d3POLIS\/ANCHIETA) - 99846-7834\nPEDRO (IFRJ REALENGO\/CAMPO GRANDE) - 99377-1866 \nPEDRO GIL (VILA VALQUEIRE) - 96407-5224\nRODRIGO (OLARIA\/IFCS) - 97255-7786 \nVICTOR PEREIRA (TAQUARA\/ZONA SUL) - 97629-2824 \nGABRIEL ROMAN (IPANEMA\/LEBLON) - 99217-5687\nISABEL (copacabana\/IPANEMA) - 98881-451\nLlUCAS GAUDEOSO (PV\/IPANEMA) - (13) 99665-5005\nCAIO (NITER\u00d3I) - 99560-8200\nARTHUR (TIJUCA) - 99912-0043\nFique ligado para mais detalhes sobre a venda dos ingressos!\n\n==============================================\n\nCANINHA SEM OPRESS\u00c3O:\nNessa Caninha, como nas outras, t\u00e1 liberado curtir, dan\u00e7ar e beijar quem voc\u00ea quiser, se a outra pessoa quiser! Mas a\u00e7\u00f5es de ass\u00e9dio, racismo, machismo e homofobia N\u00c3O SER\u00c3O TOLERADAS, sob pena de expuls\u00e3o da festa. A\u00e7\u00f5es mais en\u00e9rgicas ser\u00e3o tomadas caso necess\u00e1rio. Essa \u00e9 uma festa para TODAS E TODOS serem quem s\u00e3o e ficarem \u00e0 vontade com isso!\n\nVem pra MAIOR DO RIO! Te espero l\u00e1!\n\nEntrada proibida a menores de 18 anos.","end_time":"2017-05-26T23:00:00-0300","name":"23\u00aa Chopada Caninha - A Maior do Rio","place":{"name":"Rua Oct\u00e1vio Cantanhede, Cidade Universit\u00e1ria, Rio De Janeiro"},"start_time":"2017-05-26T15:00:00-0300","id":"1026374884164176"}
{"description":"\u273eResgatando os Valores Universais do Movimento Trance\u273e\n\n\u262e PLUR - Peace, Love, Union, Respect\u262e \n\n\u272a LOCAL \u272a\n(em breve mapa)\n\n\u2042 Line up \u2042 \nEm constru\u00e7\u00e3o... \u2725\n\n\n\u2022 Evento para maiores de 18 anos (OBRIGAT\u00d3RIO APRESENTAR DOCUMENTO COM FOTO)","end_time":"2018-04-01T03:00:00-0300","name":"Festa Na Floresta, Que S\u00f3 Toca M\u00fasica De Maluco.","place":{"name":"","location":{"latitude":-22.89999999999999857891452847979962825775146484375,"longitude":-43.2000000000000028421709430404007434844970703125},"id":"108154142551615"},"start_time":"2018-04-01T00:00:00-0300","id":"1046397932088627"}
{"end_time":"2017-09-16T20:00:00-0300","name":"Rock n Rio","place":{"name":"Rio de Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.910000964055999617130510159768164157867431640625,"longitude":-43.17986793681699708713495056144893169403076171875,"state":"RJ"},"id":"110346955653479"},"start_time":"2017-09-16T10:00:00-0300","id":"1701752496784477"}
{"end_time":"2018-02-04T22:00:00-0200","name":"Reuni\u00e3o para saber por que a Globo ainda n\u00e3o me contratou","place":{"name":"Projac - Central Globo de Producao - Rio de Janeiro","location":{"city":"Curicica","country":"Brazil","latitude":-22.85694000000000158934199134819209575653076171875,"longitude":-43.46443000000000012050804798491299152374267578125,"state":"RJ","street":"Estrada de Curicica","zip":"21863-420"},"id":"193839020762996"},"start_time":"2018-02-03T19:00:00-0200","id":"276165049510616"}
{"description":"Guns N' Roses show at Rock in Rio Festival in Rio de Janeiro, Brazil.","end_time":"2017-09-23T23:00:00-0300","name":"Guns N' Roses live at Rock in Rio Festival, Brazil","place":{"name":"Rio de Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.910000964055999617130510159768164157867431640625,"longitude":-43.17986793681699708713495056144893169403076171875,"state":"RJ"},"id":"110346955653479"},"start_time":"2017-09-23T21:00:00-0300","id":"238360806627052"}
{"end_time":"2017-10-14T01:00:00-0300","name":"Alesso - Ultra Brazil","place":{"name":"Rio de Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.910000964055999617130510159768164157867431640625,"longitude":-43.17986793681699708713495056144893169403076171875,"state":"RJ"},"id":"110346955653479"},"start_time":"2017-10-13T22:00:00-0300","id":"130030564225813"}
