{"description":"0800 GRATUITO 0800 GRATUITO 0800 GRATUITO 0800\n\nDIFICULDADE\nModerado; n\u00e3o possui obst\u00e1culos mas o caminho \u00e9 muito longo. Crian\u00e7a precisa ter no m\u00ednimo 8 anos, ser ativa e gostar desse tipo de passeio\n\nPARA PARTICIPAR\nMande um zap para 974175499","end_time":"2017-06-11T16:00:00-0300","name":"Pico da Tijuca","place":{"name":"Floresta da Tijuca","location":{"latitude":-22.963,"longitude":-43.245},"id":"162936467052642"},"start_time":"2017-06-11T10:00:00-0300","id":"251271102020758"}
{"description":"No pr\u00f3ximo dia 14 de junho, v\u00e9spera de feriado de Corpus Christi, a secretaria municipal de Cultura, Juventude e Direitos Humanos de Tijucas vai realizar mais uma edi\u00e7\u00e3o do Cantar Tijucas. O evento faz parte das atividades em comemora\u00e7\u00e3o aos 157 anos do munic\u00edpio, celebrado no dia 13 de junho. Neste ano o espet\u00e1culo ter\u00e1 o tema: 'Dias de Luta - O Rock e o Brasil dos Anos 80'. O espet\u00e1culo ser\u00e1 uma adapta\u00e7\u00e3o do livro de mesmo nome, e por interm\u00e9dio de narrativas, v\u00eddeos, e das m\u00fasicas executadas pela banda, vai contar um pouco mais sobre o nascimento e a ascens\u00e3o do Rock Nacional a partir dos anos 80.","end_time":"2017-06-14T23:00:00-0300","name":"Cantar Tijucas 2017","place":{"name":"Anfiteatro L\u00eada Regina","location":{"city":"Tijucas","country":"Brazil","latitude":-27.243010232837,"longitude":-48.637583670781,"state":"SC","street":"Avenida Bayer Filho","zip":"88200-000"},"id":"345753538795487"},"start_time":"2017-06-14T20:00:00-0300","id":"1471044972961531"}
{"description":"T\u00e1 chegando o grande dia filhos de Scar, os 4 dias mais importantes do ano, aquele que todos estamos nos preparando a muito tempo. E pra gente entrar no esp\u00edrito de vez e mostra pra que a gente veio, essa sexta vamos estar no audit\u00f3rio da veiga falando tudo sobre o nosso grande INTERENG. \n\nPra voc\u00ea marinheiro de primeira viagem, aquele que est\u00e1 em d\u00favida se vai ou n\u00e3o. Pra voc\u00ea dinossauro que vai pro seu 5 intereng, queremos todos voc\u00eas presentes lotando o audit\u00f3rio com a gente na sexta feira. Prometemos fortes emo\u00e7\u00f5es!! \n\nE pra ficar ainda melhor, vamos estar sorteando um PACOTE COMPLETO pro intereng, \u00e9 ou n\u00e3o a melhor Atl\u00e9tica do Brasil? \n\nLocal: Capela da Uva Tijuca\nHor\u00e1rio: 18 hrs \nTraje: PRETO \n\nEnt\u00e3o j\u00e1 sabem, n\u00e3o marquem bobeira de perder essa hist\u00f3rica chamada pro intereng e cheguem cedo para fazerem a inscri\u00e7\u00e3o do sorteio do pacote. \nVAMOS!!\n\n#OMariorDaHist\u00f3ria","end_time":"2017-06-09T20:30:00-0300","name":"Convoca\u00e7\u00e3o UVA Tijuca Intereng","place":{"name":"Associa\u00e7\u00e3o Atl\u00e9tica UVA Tijuca Engenharia","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.91234,"longitude":-43.22144,"state":"RJ","street":"Rua Ibituruna, 108"},"id":"550561521658359"},"start_time":"2017-06-09T18:00:00-0300","id":"660172657521473"}
{"description":"O N\u00facleo Anticapitalista 1\u00ba de Maio estar\u00e1 presente este s\u00e1bado na pra\u00e7a Saens Pena, com material na nossa banquinha e de microfone aberto, para conversar sobre a situa\u00e7\u00e3o do nosso bairro, do pa\u00eds e do que mais quisermos! Venha tamb\u00e9m!","end_time":"2017-06-10T13:00:00-0300","name":"PSOL Tijuca na pra\u00e7a","start_time":"2017-06-10T10:00:00-0300","id":"670775283114849"}
{"description":"Fala a\u00ed, galera! Mais um evento de sucesso chegando ao P\u00e9 na Trilha.RJ. Desta vez partiremos para o Pico da Tijuca, o ponto mais alto do Parque Nacional da Tijuca.\n\n---->>Para todas as informa\u00e7\u00f5es clique em ver mais<<----\n\nCom 1021 metros de altitude, o Pico da Tijuca \u00e9 o ponto mais alto do Parque Nacional da Tijuca e o segundo maior do munic\u00edpio do Rio de Janeiro, ficando atr\u00e1s apenas do Pico da pedra Branca com 1024 metros. Est\u00e1 localizado no setor A do parque e \u00e9 uma das trilhas mais antigas do PNT. Com vista para o Maracan\u00e3, Santa Tereza, centro da cidade, a Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Parque Estadual da Pedra Branca, Ba\u00eda da Guanabara, Alto Mour\u00e3o, P\u00e3o de A\u00e7\u00facar e partes das zonas sul e norte.\n\nApesar de ser o segundo maior do munic\u00edpio, o n\u00edvel dessa trilha \u00e9 MODERADO, e o grande barato fica por conta da escadaria, s\u00e3o degraus cortados na pedra que facilitam a subida e descida.\n\nN\u00edvel: MODERADO, caminhada de aproximadamente 2:40 min, obst\u00e1culos naturais.\n\n*Pontos de encontro:\n\n1\u00ba ponto de encontro - Pra\u00e7a Saens Pe\u00f1a - (Em frente \u00e0s lojas Americanas, na Rua Conde do Bonfin, n\u00ba 344) \u00e0s 08:00 horas.\n\n2\u00ba ponto de encontro - Alto da Boa Vista - Pra\u00e7a Afonso Viseu, na Rua Boa Vista, n\u00ba 4572 (Em frente ao chafariz) \u00e0s 09:15 horas.\n\nPara quem for de carro, existem estacionamentos no local.\n\nToler\u00e2ncia m\u00e1xima de 15 min para cada ponto de encontro.\n\nLEMBRANDO QUE OS HOR\u00c1RIOS S\u00c3O DE SA\u00cdDA. \n\nEfetuar pagamento no ponto de encontro- valor R$20,00. \n\nO que levar?\n*\u00e1gua, suco, isot\u00f4nico e etc;\n*lanches;\n*roupa de banho;\n*protetor solar;\n*repelente;\n*cal\u00e7ado confort\u00e1vel; \n*frango com farofa\n*alegria e simpatia;\n\n---------PERTENCES OU OBJETOS PESSOAIS---------\n\nN\u00e3o nos responsabilizamos por quaisquer pertences esquecidos ou perdidos nos ve\u00edculos ou trilhas durante a presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os. Os pertences s\u00e3o de responsabilidade total do usu\u00e1rio ou propriet\u00e1rio.\n\n----------MAIS INFORMA\u00c7\u00d5ES-----------\n\nMais informa\u00e7\u00f5es ligue: 02196480-9116 Bruno \/ 02197516-8326 Leonardo. \n\nRealizamos tamb\u00e9m passeios com grupos particulares, empresas e escolas, seguem nossos contatos:\n\nE-mail: penatrilha.rj@hotmail.com\n\nP\u00e1gina: http:\/\/www.penatrilharj.com.br\/\n\nFacebook: https:\/\/www.facebook.com\/PeNaTrilharj\n\nInstagram: @penatrilharj\n\nMat\u00e9ria no Jornal O DIA: http:\/\/odia.ig.com.br\/diversao\/agitando-no-verao\/2014-02-01\/rio-cidade-das-trilhas.html\n\nGuias credenciados, cursos de salvamento em \u00e1rea de risco e primeiros socorros.\n\nRaz\u00e3o social: P\u00e9 na Trilha.RJ\nCNPJ: 17.884.003\/0001-38\n\nGrande abra\u00e7o galera e Vamos que vamos!!!","end_time":"2017-06-11T15:00:00-0300","name":"Pico da Tijuca (Valor R$20,00)","place":{"name":"P\u00e9 na Trilha.RJ","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.90587613,"longitude":-43.19303498,"state":"RJ"},"id":"337921426300109"},"start_time":"2017-06-11T08:00:00-0300","id":"264120050728259"}
{"description":"J\u00e1 imaginou como deve ser uma vista 360\u00ba da cidade do Rio de Janeiro? Do cume do Pico da Tijuca, a montanha mais alta da Floresta da Tijuca, \u00e9 poss\u00edvel ver de Niter\u00f3i ao Maracan\u00e3; da Zona Sul a Zona Oeste; da Pedra da G\u00e1vea a Ba\u00eda de Guanabara. Enfim, toda a cidade do Rio de Janeiro sob 1022m de altura!\n\nA trilha do Pico da Tijuca \u00e9 recomendada para quem j\u00e1 tem pr\u00e1tica e um bom condicionamento f\u00edsico. \n\nDia 18 de Junho 2017 \ud83d\udcc6 Domingo\n\nGrupo Conhecendo o Rio a P\u00e9\ud83d\udc63\u26fa\u2600 \ud83c\udf43 convida:\n\n\ud83d\udd30TRILHA PICO DA TIJUCA\ud83d\udd30\nLocal: Floresta da Tijuca \n\ud83d\udcc8 N\u00cdVEL: Moderado \nAtra\u00e7\u00e3o: Fotos, Paisagem, Natureza.\n\n\u25b6Valor de investimento R$ 10,00\n\n\u23f0 HOR\u00c1RIO : 08h00 com toler\u00e2ncia de 30min de atraso e partimos.\n1- PONTO DE ENCONTRO: Central do Brasil, em frente ao Mc Donalds\n\ud83d\ude8c TRANSPORTE: Pegaremos um \u00f4nibus at\u00e9 a Floresta da Tijuca\n2- PONTO DE ENCONTRO: Pra\u00e7a Afonso Viseu - Alto da Boa Vista: 09h30 (Entrar em Contato com Admin)\n\n\ud83d\ude09 O QUE LEVAR: \n-Sandu\u00edches, biscoitos, frutas, barra de cereal;\ud83c\udf6b\ud83c\udf6a\ud83c\udf54\ud83c\udf47\ud83c\udf4e\ud83c\udf4c\n- Levar saco para o LIXO;\n- \u00c1gua no m\u00ednimo 2 litros, suco;\n- Repelente e protetor solar;\n- Cal\u00e7ado para caminhada\ud83d\udc63\n- Roupas \ud83d\udc55\ud83d\udc5a Leves,\n- \u00d3culos escuros \ud83d\udc53\n\n\u25b6Valor de investimento R$ 10,00\n\n\ud83d\ude04\ud83d\udcaaAlegria e disposi\u00e7\u00e3o. \nBoa aventura!\n\nGrupo ser\u00e1 criado nesta semana. N\u00e3o perca.\n\n# Acesse tamb\u00e9m nossas outras p\u00e1ginas:\n\nGrupo: https:\/\/www.facebook.com\/groups\/conhecendoorioape\n\nFunpage: https:\/\/www.facebook.com\/Conhecendoorioape\n\nInstagram: https:\/\/instagram.com\/conhecendoorioape\n\n*** Sujeito a altera\u00e7\u00f5es por conta de varia\u00e7\u00f5es clim\u00e1ticas","name":"TRILHA PICO DA TIJUCA","place":{"name":"Floresta da Tijuca","location":{"latitude":-22.963,"longitude":-43.245},"id":"162936467052642"},"start_time":"2017-06-18T08:00:00-0300","id":"1868181916767019"}
{"description":"Ol\u00e1 amigos da dan\u00e7a e quem mais quiser aprender! \n\nEstamos com duas turmas de ZOUK!\nSegunda-feira \u00e0s 19h - Iniciante\/B\u00e1sica\nQuarta-feira \u00e0s 21h - Intermedi\u00e1ria\n* Aula Experimental - Gr\u00e1tis*\n\nHey galera! Voltei da Russia cheio de novidades e com turma nova! \n\nVamos evoluir muito nosso corpo dan\u00e7ante, relaxar a mente, nos expressar, sentir, compartilhar e transformar! N\u00e3o fiquem de fora!!!!\n\nO que aprenderemos?\nContato e Conex\u00e3o \nFormas de Condu\u00e7\u00e3o\nMusicalidade e Din\u00e2micas\nImproviso e Conceitos da dan\u00e7a e do Zouk\n\nPra quem ainda n\u00e3o conhece o meu trabalho, aperta o play e vem ver um pouquinho do que rolou na minha \u00faltima aula de \"BODY CONTROL\" na Escola Carioca:\n\nhttps:\/\/www.youtube.com\/watch?v=CiI4z_pkUBE\n\nO objetivo \u00e9 fazer com que todos da turma cres\u00e7am juntos, se divirtam e evoluam na sua forma de enxergar a dan\u00e7a. Aplicando corretamente os conceitos e t\u00e9cnicas do Zouk, seja ele b\u00e1sico ou intermedi\u00e1rio. Vamos Dan\u00e7ar!\n\nInvestimento: \nMensalidade: R$114,00\nPromo\u00e7\u00e3o no Peixe Urbano: R$39,90\nhttps:\/\/www.peixeurbano.com.br\/rio-de-janeiro\/escola-carioca-de-danca\/1-ou-2-modalidades-de-danca\nPromo\u00e7\u00e3o Dia dos Namorados:\n50% de desconto para casais no m\u00eas de Junho!\n\nProfessores: Liuz La + Tathi Carvalho (assist.)\nLocal: Escola Carioca de Dan\u00e7a\nRua Bar\u00e3o de Mesquita, 438 Tijuca\n\nContato e informa\u00e7\u00f5es: (whats app)\nLiuz La (21) 98009-1914\nTathi (21) 98183-4094","end_time":"2017-06-21T21:00:00-0300","name":"Zouk B\u00e1sico & Intermedi\u00e1rio Tijuca","place":{"name":"Rua Bar\u00e3o de Mesquita, 438 Tijuca"},"start_time":"2017-06-12T19:00:00-0300","id":"304482596657269"}
{"description":"Trilha de media dificuldade ,1 hora de caminhada pela estrada ,faremos uma parada no inicio da trilha para descansar e lanchar depois seguiremos\nTeremos a vista do maracana ,engenh\u00e3o e toda a zona norte e parte do centro da cidade .\n1 hora pela trilha at\u00e9 o topo.\nPontos de encontro :\nSa\u00edda do Metro da S\u00e3ens Pena em frente ao chafariz 8:00 \nPra\u00e7a afonso v\u00edzeu no alto da boa vista 9:00 \nLevar bastante aqua , sanduiches ,frutas ,barra de cereais ,repelente \nPodem levar crian\u00e7as acima de 7 anos","end_time":"2017-06-11T15:30:00-0300","name":"Trilha do Pico do Tijuca","place":{"name":"Floresta da Tijuca","location":{"latitude":-22.963,"longitude":-43.245},"id":"162936467052642"},"start_time":"2017-06-11T09:20:00-0300","id":"218711545308856"}
{"description":"Cabana Equestrian estar\u00e1 presente em mais um rodeio!!\nVenha nos prestigiar e conhecer a nossa nova cole\u00e7\u00e3o, Inverno 2017 Cabana Equestrian <3","end_time":"2017-06-11T16:00:00-0300","name":"Rodeio de Tijucas","place":{"name":"CTG Fazenda Eliane","location":{"city":"Tijucas","country":"Brazil","latitude":-27.149001,"longitude":-48.588108,"state":"SC","street":"Rua Quinze de Novembro"},"id":"892715457499108"},"start_time":"2017-06-09T13:00:00-0300","id":"674708936056217"}
{"description":"13.7 \n\nQuando? \n21 de junho\n\nQue horas?\n\u00e0s 19h30\n\nM\u00eas de comemora\u00e7\u00f5es dos 10 anos do Centro da M\u00fasica Carioca Artur da T\u00e1vola\n\nQuanto?\nR$ 20,00 (inteira) e R$ 10,00 (meia entrada).\n\nOnde?\nCentro da M\u00fasica Carioca Artur da T\u00e1vola\nRua Conde de Bonfim, 824 - Tijuca","end_time":"2017-06-21T22:00:00-0300","name":"13.7 - Centro da M\u00fasica Carioca - Tijuca","place":{"name":"Centro da M\u00fasica Carioca Artur da T\u00e1vola","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.935101018641,"longitude":-43.244304757979,"state":"RJ","street":"Rua Conde de Bonfim, 824","zip":"20530-002"},"id":"295348267235113"},"start_time":"2017-06-21T19:30:00-0300","id":"776134452546580"}
{"description":"Voc\u00ea sabe como lidar com a perda ??\n\nVenha Dividir a sua Dor Conosco !!!\n\nO CVV-GASS \u00e9 um grupo de apoio que visa a troca de experi\u00eancia e de apoio emocional.\n\nSe voc\u00ea teve algu\u00e9m na sua vida que se suicidou, voc\u00ea pode se sentir culpado e sente que transporta consigo o peso dessa vida perdida... venha compartilhar seus sentimentos e ouvir o relato de outras pessoas que passam por esse momento dif\u00edcil.","end_time":"2017-06-12T20:30:00-0300","name":"Reuni\u00e3o GASS Tijuca\/RJ","place":{"name":"Cap 2.2 Rua Conde De Bonfim, 764 - Tijuca\/rj."},"start_time":"2017-06-12T18:30:00-0300","id":"410311412702318"}
{"end_time":"2017-06-10T18:00:00-0300","name":"Feira Top Mix Tijuca","place":{"name":"Pra\u00e7a Afonso Pena","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.91801249294,"longitude":-43.217998528589,"state":"RJ","street":"Rua Afonso Pena","zip":"20270-270"},"id":"133680616702966"},"start_time":"2017-06-10T09:00:00-0300","id":"273243409808128"}
{"description":"J\u00e1 imaginou como deve ser uma vista 360\u00ba da cidade do Rio de Janeiro? E DE GRA\u00c7A!\nDo cume do Pico da Tijuca, a montanha mais alta da Floresta da Tijuca, \u00e9 poss\u00edvel ver de Niter\u00f3i ao Maracan\u00e3; da Zona Sul a Zona Oeste; da Pedra da G\u00e1vea a Ba\u00eda de Guanabara. Enfim, toda a cidade do Rio de Janeiro sob 1022m de altura!\nVenha conosco curtir essa trilha incr\u00edvel, nos encontraremos no alto da boa vista, bem na entrada do parque, as 08:00, onde partiremos todos juntos para mais essa aventura com o PELA MONTANHA!\n\u00c9 s\u00f3 chegar que ser\u00e1 bem vindo!","end_time":"2017-06-24T14:00:00-0300","name":"Pico da Tijuca","place":{"name":"Trilha Do Pico Da Tijuca","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.983315791956,"longitude":-43.196948608424,"state":"RJ","street":"Floresta da Tijuca","zip":"22411-020"},"id":"513793662017488"},"start_time":"2017-06-24T08:00:00-0300","id":"1688799078093129"}
{"description":"Feira de Moda e Artesanato na Pra\u00e7a que \u00e9 o Xod\u00f3 da Tijuca.\n\nMuito Artesanato, Artes, Gastronomia, Beleza, muita Moda (adulto e infantil) e muito mais atra\u00e7\u00f5es e novidades.\n\nVenha nos visitar e comprar o presente do Dia dos Namorados... aqui tem o que Voc\u00ea procura!\n\nPra\u00e7a Afonso Pena - Tijuca\n10 e 11 de Junho - 9h as 18h.\nS\u00e1bado e Domingo!\n\nEsperamos por Voc\u00ea!\n\nContato: (21) 99666-0652\n                (21) 99358-5339","end_time":"2017-06-11T18:00:00-0300","name":"Feira TOP MIX Tijuca - Dia dos Namorados","place":{"name":"Pra\u00e7a Afonso Pena","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.91801249294,"longitude":-43.217998528589,"state":"RJ","street":"Rua Afonso Pena","zip":"20270-270"},"id":"133680616702966"},"start_time":"2017-06-10T09:00:00-0300","id":"135347153693574"}
{"description":"Dia dos namorados no Siri da Tijuca \u00e9 assim: Os pombinhos pagam pouco por um prato bem farto em frutos do mar, selecionados com o cuidado que voc\u00eas merecem e o delicioso Petit Gateau, servido com sorvete de creme fica por nossa conta!\n\nLan\u00e7amento de 4 pratos imperdiveis criados especialmente para o dia mais rom\u00e2ntico do ano.Confirme a presen\u00e7a e garanta j\u00e1 o seu!","end_time":"2017-06-13T00:00:00-0300","name":"Dia dos Namorados Siri Tijuca","place":{"name":"Restaurante Siri - Tijuca","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.917520533657,"longitude":-43.236623715512,"state":"RJ","street":"Rua dos Artistas, 2 - Vila Isabel","zip":"20511130"},"id":"154088347981356"},"start_time":"2017-06-12T11:30:00-0300","id":"122080345042476"}
{"description":"Demorou mas chegou!\nA espera foi grande mas vai valer muito a pena!\nESTAMOS DE VOLTA! ONDE TUDO COME\u00c7OU!\n\nS\u00c9RIE A, SEGURA N\u00d3S QUE VIEMOS PRA FICAR! (O CHORO \u00c9 LIVRE)\n\n\u201cTartalib\u00e3 n\u00e3o para de cantar!\u201d\n\nEm 2014, aqueles 70 malucos embarcaram pra Volta Redonda em busca do t\u00e3o sonhado Jogos Jur\u00eddicos.\nCurtimos intensamente, torcemos como nunca, bebemos como se n\u00e3o houvesse o amanh\u00e3 e agora em 2017 n\u00f3s voltamos com o mesmo intuito. Por\u00e9m n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 isso! A gente n\u00e3o volta de l\u00e1 sem um trof\u00e9u embaixo do bra\u00e7o!\n\nAs festas j\u00e1 foram anunciadas;\n\nNossas equipes est\u00e3o em prepara\u00e7\u00e3o intensa;\n\nOs nossos advers\u00e1rios s\u00e3o os maiores do Rio:\nUFRJ\nUERJ\nUFF\nUNIRIO\nPUC\nUCAM CENTRO\nUCP\n\n\nMas a Veiga vem em 2017 pra mostrar que n\u00e3o vamos brincar em servi\u00e7o!\n\nAGORA \u00c9 GUERRA!\n\n\nVAMOS AO QUE INTERESSA:\n\nPacotes festas (apenas festas)\nValores: R$ 180,00 \n\n*Obs: As festas n\u00e3o ser\u00e3o vendidas de forma separada\n\n\u2022 Dia 15\/06 - LOVVE\nCAT DEALERS\nFURAC\u00c3O 2000\nANDINHO\nGUGA F.\n\n\u2022 Dia 16\/06 - Pra Que Ju\u00edzo? (Fantasia)\nMUMUZINHO\nPRA QUE JU\u00cdZO? (Banda)\nDOUBLE FUNK\nGUGA F.\n\n\u2022 Dia 17\/06 - GRAVV \u223f Treme o BAILE\nBLVCK NVTION\nMC MANEIRINHO\nMC MARCINHO\nGRAVV GANG\n- Felippe Sanches (Transam\u00e9rica)\n- Marcsom Muller (Radio Mania)\nGUGA F.\n\nCaso a coleira aperte e voc\u00ea n\u00e3o possa ir ao melhor evento do ano, N\u00c3O SE PREOCUPA vamos vender o  Kit (Camisa, copo, tattoo e bolsa sacola): R$ 45,00  - Os kits ser\u00e3o comprados mediante reserva at\u00e9 o dia 01\/06.\n\n\nSegundo Lote  - At\u00e9 12\/06\/17\n\nATLETA:\nAlojamento + Onibus (Ida e volta + translado) + Open bar: R$ 205,00\nTotal: R$ 430,00 (INCLUSO KIT E FESTAS)\n\n BATERIA:\nAlojamento + Onibus (Ida e volta + translado) + Open bar: R$ 220,00\nTotal: R$ 445,00  (INCLUSO KIT E FESTAS)\n\n\nDELEGA\u00c7\u00c3O:\nAlojamento + Onibus (Ida e volta + translado)  + Open bar: R$ 230,00\nTotal: R$ 455,00  (INCLUSO KIT E FESTAS)\n\n\nPARCELAMOS EM AT\u00c9 3 VEZES NOS CART\u00d5ES DE BANDEIRA MASTERCARD E VISA\n*Sem acr\u00e9scimo no pagamento feito em cart\u00e3o*\n\nPACOTE HOTEL: \n\nHOTEL RAIZ [ESGOTADO]\n\nHOTEL NUTELLA:\n\n\u2022 Dinheiro - R$ 605,00\n\u2022 D\u00e9bito - R$ 610,00\n\u2022 Cr\u00e9dito - R$ 635,00 (em at\u00e9 3 vezes)\n\nVEM COM A VEIGA!\n\n#OndeTudoCome\u00e7ou\n#Tartalib\u00e3","end_time":"2017-06-18T23:00:00-0300","name":"Delega\u00e7\u00e3o Uva Tijuca ::: Jogos Jur\u00eddicos 2017","place":{"name":"Volta Redonda","location":{"city":"Volta Redonda","country":"Brazil","latitude":-22.5228,"longitude":-44.1039,"state":"RJ"},"id":"103110489728817"},"start_time":"2017-06-14T20:00:00-0300","id":"217828355368920"}
{"description":"A ESPERA ACABOU!\n\nA ressaca da chopada ainda ta batendo? Bebe que passa, porque aqui A RESSACA \u00c9 NA ARQUIBANCADA.\n\nHoje, temos o prazer, a honrra, e A MARRA de te intimar aos JOGOS JUR\u00cdDICOS UNIVERSIT\u00c1RIOS.\n\nVoc\u00ea que deu mole e nunca viajou com a gente, resumo: JOGOS, PAIX\u00c3O, RIVALIDADE E FESTA TODO DIA, com as atra\u00e7\u00f5es mais PESADAS do Rio de Janeiro.\n\nPra quem ainda n\u00e3o sabe o que \u00e9 nossa paix\u00e3o, para tudo e venha ver: A festa vai come\u00e7ar! Vamos transformar  a arquibancada em um verdadeiro inferno verde. A banda furiosa est\u00e1 preparada para fazer voc\u00ea perder a voz e nossos atletas preparados para vestir o manto verde e branco.\n\nO HULK MANDOU AVISAR QUE \u00c9 PRA VOLTAR SEM VOZ! \n\nPara aguentar o ritmo fren\u00e9tico da delega\u00e7\u00e3o FURIOSA, nosso breve descan\u00e7o ser\u00e1 no HOTEL FERREIRA PLAZA que conta com um farto  caf\u00e9 da manh\u00e3, ar condicionado, frigobar e chuveiro com \u00e1gua quente.\n\nNo 15 de junho, tu pega o telefone, desbloqueia a tela, mas n\u00e3o vai catar contato de ningu\u00e9m , bota no modo avi\u00e3o porque n\u00e3o vai ter ex, contatinho ou esquema capaz de te travar. Voc\u00ea n\u00e3o vai gastar a onda, voc\u00ea vai perder a tal da linha como nunca perdeu antes.\n  \n\nPra faturar essa mamata \u00e9 s\u00f3 acompanhar o comboio da Furia Verde e torcer que nem louco!\n\n\n\nSEGUE NOSSO PACOTE FURIOSO:\n\n* 3 di\u00e1rias no Hotel Ferreira Plaza\n* OPEN BAR DE ANTARCTICA DURANTE OS 3 DIAS* \n* \u00d4nibus de IDA e VOLTA pra Volta Redonda\n* Translado pela cidade\n* Pulseira de acesso aos gin\u00e1sios\n* Kit com CAMISA + CANECA + ADESIVO\n* Ingresso pro evento Pr\u00e9 jogos\n\n\n\nS\u00f3cio Atleta: \nLote \u00danico: R$ 480,00\n\nN\u00e3o S\u00f3cio:\n1o Lote: R$ 495,00\n2o Lote: R$ 515,00\n3o Lote: R$ 530,00\n\n\n\nPacote com tr\u00eas festas VENDIDO SEPARADAMENTE: R$ 160,00\n\u2022 Dia 15\/06 - LOVVE\nCAT DEALERS\nFURAC\u00c3O 2000\nANDINHO\nGUGA F.\n\n\u2022 Dia 16\/06 - Pra Que Ju\u00edzo? (Fantasia)\nMUMUZINHO\nPRA QUE JU\u00cdZO? (Banda)\nDOUBLE FUNK\nGUGA F.\n\n\u2022 Dia 17\/06 - GRAVV \u223f Treme o BAILE\nBLVCK NVTION\nMC MANEIRINHO\nMC MARCINHO\nGRAVV GANG\n- Felippe Sanches (Transam\u00e9rica)\n- Marcsom Muller (Radio Mania)\nGUGA F.\n\nVai ficar de fora? To te aguardando! \n\nNa nossa torcida, o lema \u00e9: ONDE VOC\u00ca JOGA EU VOU ESTAR.\n\n\n\n>> VENDAS NA SALA DO DIRETORIO ACAD\u00caMICO <<\nAceitamos cart\u00f5es de D\u00c9BITO e CR\u00c9DITO com taxa da m\u00e1quina*\nPARCELAMOS EM AT\u00c9 3X","end_time":"2017-06-18T22:00:00-0300","name":"Delega\u00e7\u00e3o UCAM Tijuca - Jogos jur\u00eddicos 2017","place":{"name":"Volta Redonda, Rio De Janeiro"},"start_time":"2017-06-15T08:00:00-0300","id":"1901475473402234"}
{"description":"Dia 17\/06 Pagod\u00e3o da Tijuca apresenta: chininha e pr\u00edncipe na quadra do raizes da Tijuca.\nIngressos de 1\u00b0 lote a venda: R$ 10,00 na compra do ingresso vc ganha um cd com os sucessos dessa dupla que est\u00e1 arrastando multid\u00f5es por onde passa.\nMaiores informa\u00e7\u00f5es: 996209894","end_time":"2017-06-18T05:00:00-0300","name":"Pagod\u00e3o Da Tijuca Apresenta: Chininha & Pr\u00edncipe","place":{"name":"Quadra Ra\u00edzes Da Tijuca Comunidade Do Salgueiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.929778924884,"longitude":-43.229412108385,"state":"RJ","street":"Rua Potengi S\/n","zip":"20521000"},"id":"379112935454457"},"start_time":"2017-06-17T22:00:00-0300","id":"1020151528116154"}
{"description":"Festival de Pastel e Chopp Artesanal\nEVENTO GRATUITO - Arrai\u00e1 da TIJUCA\n\nTRUCKS BIKES BARRACAS SHOWS \nMais de 30 tipos de pastel \nMais de 15 tipos de chopp artesanal \nSobremesas Hamburguers Salgados \n\u00c1REA INFANTIL . JOGOS ELETR\u00d4NICOS \n\nShow com TRIO DE JANEIRO (forr\u00f3)\nQuadrilha. \n\nPra\u00e7a Xavier de Brito (Pra\u00e7a dos Cavalinhos)TIJUCA  - RIO DE JANEIRO \n\n\nContato para expositores envie sua apresenta\u00e7\u00e3o mencionando o evento q tem interesse em participar \nWhatsapp 980160625 Arisio Santos\n987602638 Natasha Campos","end_time":"2017-07-23T21:00:00-0300","name":"Festival de Pastel e Chopp Artesanal - ARRAI\u00c1 da TIJUCA Evento Gratuito","place":{"name":"Pra\u00e7a Xavier de Brito(Pra\u00e7a dos Cavalinhos)","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.931876287753,"longitude":-43.243514875196,"state":"RJ","street":"Pra\u00e7a Xavier de Brito","zip":"20511-240"},"id":"344053042339016"},"start_time":"2017-07-21T18:00:00-0300","id":"1168948743204151"}
{"description":"Marcelinho Moreira estar\u00e1 na programa\u00e7\u00e3o musical em comemora\u00e7\u00e3o aos 10 anos do Centro da M\u00fasica Carioca Artur da T\u00e1vola. O Canto do Batuqueiro chega pra colocar todos pra sambar e se divertir ao som do batuque de Marcelinho e seus parceiros e amigos m\u00fasicos.\n\nAndr\u00e9 Manh\u00e3es na bateria\nAlessandro Cardozo no cavaco\nDiogo Cunha no viol\u00e3o 7 cordas\nRafael Dos Anjos Amorim no viol\u00e3o\nF\u00e1bio Marechal e Leo da Portela nas percuss\u00f5es\u200b\n\nIngressos \u00e0 venda!\nInteira R$ 20,00\nLista amiga R$ 15,00 (bianca@ zambo.com.br)\n\nZambo Produ\u00e7\u00f5es e Eventos\n#cantodobatuqueiro\n#coisadebamba\n#samba #musicabrasileira\n#tijuca","end_time":"2017-06-14T20:30:00-0300","name":"14\/06 V\u00e9spera de feriado - Marcelinho Moreira na Tijuca","place":{"name":"Centro da M\u00fasica Carioca Artur da T\u00e1vola","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.935101018641,"longitude":-43.244304757979,"state":"RJ","street":"Rua Conde de Bonfim, 824","zip":"20530-002"},"id":"295348267235113"},"start_time":"2017-06-14T19:00:00-0300","id":"416783398707385"}
{"description":"Nossa roda de conversa de Junho vai falar sobre \"Desfechos inesperados\" .Sabe aquela sensa\u00e7\u00e3o de impot\u00eancia quando tudo o que voc\u00ea idealizou foi por \u00e1gua a baixo por motivos inerentes a sua vontade? Existem situa\u00e7\u00f5es em que n\u00f3s simplesmente perdemos o controle, por mais que a gente queira as coisas n\u00e3o saem como gostar\u00edamos. Mas... Vamos conversar sobre isso? Sobre quando n\u00e3o d\u00e1 tempo da equipe chegar, sobre quando beb\u00eas apressados nascem nos carros ou quando o \"p\u00e2nceps\" t\u00e1 t\u00e3o gostosinho que eles resolvem ficar cada vez mais l\u00e1 dentro ... enfim, temos muito o que conversar ! Traga x companheixs, fam\u00edlia, todo mundo que se interessa pelo assunto. Como sempre teremos um lanchinho ao final da roda se puder traga um prato ou uma bebida para compartilharmos. Esperamos voc\u00eas!","end_time":"2017-06-17T12:00:00-0300","name":"Roda de Conversa Tijuca- Desfechos inesperados","place":{"name":"N\u00facleo Sol Psicoterapia","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.92197,"longitude":-43.23217,"state":"RJ","street":"Rua Santa Sofia, 63","zip":"20540-070"},"id":"232038313644836"},"start_time":"2017-06-17T10:00:00-0300","id":"366626550402129"}
{"description":"Fala galera!!!\n\nQuero convidar voc\u00eas para mais uma aventura!\n\nDessa vez, vamos subir o Pico da Tijuca!\n\nVamos nos reunir as 07:30 em Botafogo, em frente a Furnas, na Rua Real Grandeza esquina com a  Rua Visconde de Caravelas para sairmos todos juntos rumo ao parque.\n\nQuem vai de carro e pode compartilhar carona?\n\nO esquema \u00e9 o mesmo, vagas limitadas e  o pagamento deve ser feito antecipado, dep\u00f3sito banc\u00e1rio na conta abaixo.\nPe\u00e7o que me envie o comprovante pelo whatsapp. Tel 21 9 9471-8834 \n\nBANCO ITA\u00da\nAG: 8395\nC\/C: 24262-6\nCPF: 086.151.977-92\nFernando Coutinho de Carvalho \n\nEspero voc\u00eas! Abra\u00e7o!!!","end_time":"2017-06-24T13:00:00-0300","name":"Trilha para O Pico da Tijuca.","place":{"name":"Parque Nacional da Tijuca - ICMBio","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.961320388965,"longitude":-43.27368108868,"state":"RJ","street":"Estrada da Cascatinha, 850, Alto da Boa Vista","zip":"20531-590"},"id":"223224837745586"},"start_time":"2017-06-24T07:30:00-0300","id":"1363284193750114"}
{"description":"Nova Terra PermaCoolTourAll @ Virada Sustent\u00e1vel Rio\n\nArte, Permacultura, Consci\u00eancia, Moda e Gastronomia\n\n09 a 11 de junho\nPra\u00e7a Xavier de Brito (Pra\u00e7a dos Cavalinhos)\n\nDe 09 a 11 de junho estar\u00e1 acontecendo pela primeira vez no Rio de Janeiro a Virada Sustent\u00e1vel, com diversas atividades distribu\u00eddas pela cidade! E a Pra\u00e7a Xavier de Brito na Tijuca, estar\u00e1 acolhendo o Nova Terra PermaCoolTourAll, um festival com enfoque na conscientiza\u00e7\u00e3o para um Mundo mais justo, sustent\u00e1vel e pac\u00edfico! \n\nVamos ocupar a pra\u00e7a com 5 feiras, s\u00e3o elas: Feira Vegana(https:\/\/www.facebook.com\/events\/1479700972049933\/ confirme presen\u00e7a), Feira Vegetariana, Feira Org\u00e2nica (apenas no s\u00e1bado https:\/\/www.facebook.com\/Feira-Org%C3%A2nica-da-Tijuca-971137402899804\/), Feira de Moda e Artesanato; e Feira de Cervejas Artesanais. Al\u00e9m de Food Trucks e Food Bikes, teremos tamb\u00e9m Shows, Oficinas, Palestras, Roda de Conversas sobre diferentes temas, Dan\u00e7as Circulares, Atividades L\u00fadicas e Zen, Recrea\u00e7\u00e3o Infantil, Teatro, Dan\u00e7a, Performances Circenses e muita Energia Positiva!\n\nO Movimento Nova Terra \u00e9 um laborat\u00f3rio de novos paradigmas que em 7 anos j\u00e1 realizou 13 eventos que somam conscientiza\u00e7\u00e3o, aprendizagem e celebra\u00e7\u00e3o! At\u00e9 hoje apenas uma edi\u00e7\u00e3o foi em um espa\u00e7o p\u00fablico, e essa foi no Parque Garota de Ipanema. Mas a partir de agora prentendemos realizar mensalmente um evento como esse, com a proposta de sempre deixar um legado permacultural e l\u00fadico em cada pra\u00e7a que passarmos.\nJunto conosco na pra\u00e7a teremos a\u00e7\u00f5es dos coletivos \"Good Truck\"(https:\/\/www.facebook.com\/events\/466405263709111\/), \"Pimp My Carro\u00e7a\" e institui\u00e7\u00f5es como Greenpeace, Gaia Education (com o programa Gaia Jovem), Comlurb, Ipema, Solar818, Unipermacultura e PHL Brasil Turismo! \n\nLink da programa\u00e7\u00e3o(fixado abaixo); \nhttps:\/\/www.facebook.com\/events\/1034538356677325\/permalink\/1037933946337766\/\n\nA entrada \u00e9 gratuita, assim como a participa\u00e7\u00e3o em qualquer atividade!\n\nCaso queira ser um expositor de alguma das feiras, entre em contato com o Shama atrav\u00e9s do zap 022-99603-9791 ou do email parseremos@gmail.com (Ainda temos vagas em uma \u00f3tima negocia\u00e7\u00e3o)\n\nCo-cria\u00e7\u00e3o Geral; Marcelo Shama & Lourdes Zunino...e v\u00e1rios co-criadores\n\nData:  09 a 11 se junho das 10h as 22h\nLocal: Pra\u00e7a Xavier de Brito (Pra\u00e7a dos Cavalinhos)\n\nH\u00e1 bra\u00e7os sustent\u00e1veis!\n\nEntre no evento da Virada Rio, confirme sua presen\u00e7a e fique por dentro de tudo que estar\u00e1 rolando;\nVirada Sustent\u00e1vel Rio 2017\nhttps:\/\/www.facebook.com\/events\/122178041657476\/\n\nVirada 2014:\nhttps:\/\/www.youtube.com\/watch?v=hmy7j8cktac&feature=youtu.be\n\nVirada 2016:\nhttps:\/\/www.youtube.com\/watch?v=kWQd1qtRi6k&t=20s\n\nVem virar com a gente!! Fam\u00edlia Nova Terra virando o Rio com voc\u00ea!\n\n#movimentonovaterra #viradasustent\u00e1vel #virerio #euvirorio #viresuacidade #NovaTerraMovemente","end_time":"2017-06-11T22:00:00-0300","name":"Nova Terra PermaCoolTourAll - Virada Sustent\u00e1vel Rio (9 a 11 de junho) - Tijuca","place":{"name":"Pra\u00e7a Xavier de Brito(Pra\u00e7a dos Cavalinhos)","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.931876287753,"longitude":-43.243514875196,"state":"RJ","street":"Pra\u00e7a Xavier de Brito","zip":"20511-240"},"id":"344053042339016"},"start_time":"2017-06-09T10:00:00-0300","id":"1034538356677325"}
{"description":"Ou\u00e7a nossa radio, na pag\u00edna mssonorizacao.com.\nBaixe nosso aplicativo pelas plataformas de seu celular.\ngoogle play no celular androide\napp story no iphone","end_time":"2017-06-08T15:01:00-0300","name":"Radio Web Tijuca","place":{"name":"Tijuca, Rio de Janeiro","location":{"city":"Tijuca","country":"Brazil","latitude":-22.9333,"longitude":-43.2333,"state":"RJ"},"id":"110598585633337"},"start_time":"2017-06-08T15:00:00-0300","id":"223350264848692"}
{"description":"\"VEIGA DE ALMEIDA EU SOU MALUCO POR VOC\u00ca ESSE AMOR NUNCA VAI ACABAR, TARTALIB\u00c3 N\u00c3O PARA DE CANTAR\" \n\nDomingo, dia 11\/06, quatro dias para os jogos jur\u00eddicos, dia de FINAL, F-I-N-A-L da Ta\u00e7a Universit\u00e1ria Carioca. Em um marco para hist\u00f3ria da A.A.A.L.R. , a primeira vez participando do campeonato e estamos na final, e \u00e9 com muita seriedade e ORGULHO que n\u00f3s, CONVOCAMOS voc\u00ea , torcedor Tartalib\u00e3 a cantar, loucamente pelo nosso time que deu sangue, ra\u00e7a em quadra e chegou merecidamente na FINAL. \n\nDomingo \u00e9 dia de meter o louco, pintar tudo de verde, cabelo,rosto,se vestir igual um alface.Afinal, a primeira vez a gente nunca esquece n\u00e9 ?. Vai ser o aquecimento dos JOGOS!! \n\nDomingo vai ser dia de rezar, orar, bater tambor, pedi para Mr. Splinter aben\u00e7oar, porque se Mr. Splinter quiser (e ele quer) , a medalha de primeiro lugar vai vir para Tijuca! \ud83e\udd47\ud83c\udfc6\n\nN\u00e3o tem desculpa, DOMINGO (11\/06), pega sua caneca, seu manto verde, pastilha para garganta, e nos encontre MEIO DIA no Sargento, nosso esquenta vai come\u00e7ar religiosamente no hor\u00e1rio. PRECISAMOS DE VOC\u00caS , elas d\u00e3o o sangue em quadra, n\u00f3s damos a voz na arquibancada.\n\n\ud83d\udc22\ud83d\udc9a\ud83c\uddf3\ud83c\uddec\n\n\"JOGUEM POR N\u00d3S, CANTAMOS POR VOC\u00caS\"\n\n#senaocantaporqueveio #bateriaDesorganizadaTartaliba #UH\u00c9VEIGA","name":"FINAL TUC - FUTSAL FEMININO ::: DIREITO UVA TIJUCA","place":{"name":"CSSE - Clube dos Subtenentes e Sargentos do Ex\u00e9rcito","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.9022,"longitude":-43.24985,"state":"RJ","street":"Rua Henrique Dias, 95, Rocha","zip":"20950120"},"id":"756946577796608"},"start_time":"2017-06-11T12:00:00-0300","id":"832487233565511"}
{"description":"Al\u00f4 Galerinha do @iga.br @iga_sjcampos, estarei com voc\u00eas dia 28\/06, contando um pouco da minha hist\u00f3ria de vida e fazendo algumas prepara\u00e7\u00f5es  da minha cozinha,   Corram  e garantam sua presen\u00e7a \ud83d\udc4a\ud83c\udffe\ud83d\udc8e\ud83d\udd2a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 porque as vagas s\u00e3o limitadas e o mais legal, \u00e9 que toda renda do evento, ser\u00e1 revertido para meu projeto social, que se chama Diamantes Na Cozinha, levarei camisas do projeto para vender tamb\u00e9m \ud83d\udc8e\ud83d\udc8e\ud83d\udc8e conto com presen\u00e7a de todos \ud83d\ude2c \n\nTelefone da escola IGA Tijuca (021) 2232-5808\ud83d\udc8e\ud83d\udc4a\ud83c\udffe\n\n#workshopGastronomico\n#EscolaIGAtijuca\n#JoaoDiamante \n#projetosocialdiamantesnacozinha \n#FazendaCulinaria","end_time":"2017-06-28T21:00:00-0300","name":"Workshop IGA Tijuca Com Chef Jo\u00e3o Diamante","place":{"name":"IGA Brasil","location":{"city":"Tijuca","country":"Brazil","latitude":-22.91769,"longitude":-43.229662,"state":"RJ","street":"R. Bar\u00e3o De Mesquita 54","zip":"20540-006"},"id":"382305698797579"},"start_time":"2017-06-28T18:00:00-0300","id":"444308509281223"}
{"description":"Lidar com adolescentes pode ser um exerc\u00edcio desafiador. Por isso \u00e9 necess\u00e1ria muita habilidade.\nComo ajudar os jovens a alcan\u00e7ar seus ideais na vida com tranquilidade, criatividade, energia e sem inibi\u00e7\u00f5es? Como desafia-los a alcan\u00e7ar seu m\u00e1ximo potencial e a desenvolver seus talentos?\nVenha entender como no Workshop in\u00e9dito sobre como lidar com adolescentes da Arte de Viver.\n\nDia 11 de junho (domingo) \u00e0s 17h30 na Sede da Barra - Av. Evandro Lins e Silva 840\/1102\nInscri\u00e7\u00f5es: http:\/\/bit.do\/workshop-ADOLESCENTES\nInscri\u00e7\u00f5es: http:\/\/bit.do\/workshop-ADOLESCENTES\n------------------------------------------------------------------\n\nPara saber mais sobre a Arte de Viver:\nhttps:\/\/www.artofliving.org\/br-pt\/visao-geral\nfacebook: Arte de Viver","end_time":"2017-06-11T19:00:00-0300","name":"RJ - Barra da Tijuca - Como Lidar com Adolescentes * Workshop","place":{"name":"Av. Evandro Lins e Silva 840\/1102, Barra da Tijuca"},"start_time":"2017-06-11T17:30:00-0300","id":"720197798187139"}
{"end_time":"2017-06-17T14:00:00-0300","name":"Inaugura\u00e7\u00e3o Quiosque Tijuca","place":{"name":"Rua Conde De Bonfim, 255 Galeria, T\u00e9rreo"},"start_time":"2017-06-17T10:00:00-0300","id":"309541429473601"}
{"description":"Curta um dia no Rio de Janeiro, com Guia de Turismo credenciado totalmente nativo da regi\u00e3o, e profissional. Bom humor e profissionalismo, aliados com as magnificas e deslumbrantes paisagens de nosso estado, Angra dos Reis, B\u00fazios, Arraial do Cabo, Corcovado, P\u00e3o de A\u00e7\u00facar, Floresta da Tijuca, Praias, Hist\u00f3ria e Cultura. Temos roteiros de um dia, ou, se preferir, montamos seu roteiro conforme sua necessidade e gosto (TODOS OS DIAS DA SEMANA), de seu Hotel,Resid\u00eancia,escrit\u00f3rio,etc...\n                          SEGURAN\u00c7A E HONESTIDADE   \n\n       Instituto de Pesquisas Jardim Bot\u00e2nico do Rio de Janeiro\n                           Funda\u00e7\u00e3o, 13 de junho de 1808\n\nO Instituto de Pesquisas JARDIM BOT\u00c2NICO do Rio de Janeiro , tradicional e popularmente referido apenas como Jardim Bot\u00e2nico do Rio de Janeiro , \u00e9 um instituto de pesquisas e jardim bot\u00e2nico localizado no bairro do Jardim Bot\u00e2nico, na zona sul do munic\u00edpio do Rio de Janeiro, no Brasil.\n\nUma das mais belas e bem preservadas \u00e1reas verdes da cidade, \u00e9 um exemplo da diversidade da flora brasileira e estrangeira. Nele podem ser observadas cerca de 6 500 esp\u00e9cies (algumas amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o), distribu\u00eddas por uma \u00e1rea de 54 hectares, ao ar livre e em estufas.\n\nA institui\u00e7\u00e3o abriga, ainda, monumentos de valor hist\u00f3rico, art\u00edstico e arqueol\u00f3gico e a mais completa biblioteca do pa\u00eds especializada em bot\u00e2nica, com mais de 32 000 volumes.\n\n                   O PARQUE NACIONAL DA TIJUCA\n\u00c9 formado por mais de 39 km\u00b2 de Mata Atl\u00e2ntica, localizado no cora\u00e7\u00e3o do Rio de Janeiro. O Parque representou um grande marco na preserva\u00e7\u00e3o ambiental da cidade devido \u00e0 sua hist\u00f3ria.\nCom a vinda da corte portuguesa para o Brasil, a Fl\n\nFloresta abastecia a cidade com \u00e1gua, al\u00e9m de regular o clima. No entanto, a \u00e1rea come\u00e7ou a ser explorada e desmatada para a extra\u00e7\u00e3o de madeira e planta\u00e7\u00e3o de monoculturas, principalmente de caf\u00e9. Os recursos se tornaram escassos, e a fauna e a flora j\u00e1 n\u00e3o eram t\u00e3o facilmente vistas pelas \u00e1reas, fazendo com que em 1861, D. Pedro II declarasse as florestas das Paineiras e da Tijuca como Florestas Protetoras do Rio de Janeiro. Deu-se in\u00edcio a um grande processo de desapropria\u00e7\u00e3o dos im\u00f3veis e \u00e1reas de dentro destas \u00e1reas e, liderada pelo Major Manuel Gomes Ascher, o reflorestamento foi, aos poucos, trazendo de volta a fauna e a flora da Floresta. O substituto do Major Ascher, o Bar\u00e3o d\u2019Escragnolle, seguiu com o processo de reflorestamento, mas tamb\u00e9m trouxe um aspecto paisag\u00edstico para o projeto. Ao final de 13 anos, mais de 100 mil mudas de \u00e1rvores nativas da regi\u00e3o foram replantadas.\n\nEm 1967, o parque ganhou o nome que \u00e9 utilizado at\u00e9 hoje e, em 2009 o Parque Nacional da Tijuca recebeu mais 3km\u00b2, fazendo com que a \u00e1rea chegasse \u00e0 sua configura\u00e7\u00e3o atual de 39km\u00b2.\nO Parque Nacional da Tijuca \u00e9 dividido em quatro setores, que podem ser acessados de todas as regi\u00f5es da Cidade Maravilhosa.\n\u2022\tSetor Floresta\n\u2022\tSerra da Carioca\n\u2022\tPedra da G\u00e1vea e Pedra Bonita\n\u2022\tPretos Forros\/Covanca\n\nUm dos principais atrativos para turistas nesta unidade \u00e9 o topo do morro Corcovado, aonde est\u00e1 situado o monumento do Cristo Redentor, eleito uma das Sete Maravilhas do Mundo Moderno. Al\u00e9m disto, o Parque apresenta tamb\u00e9m outros pontos de interesse como a Vista Chinesa, o Parque Lage, Paineiras e Pedra da G\u00e1vea.\n\n\n\n               JARDIM BOT\u00c2NICO E FLORESTA DA TIJUCA\n                                     (M\u00e9dia de 5 horas)\n \nJardim Bot\u00e2nico e Floresta da Tijuca(Com visita\u00e7\u00e3o) \n\nInclui: Ingressos, Guia credenciado e transporte.\n\n\nFORMA DE PAGAMENTO\n\nADL-R$200,00 CHD-R$130,00\n\nIPC: Reservas: 24 horas de antecedencia.  \n\nGuia siqueira- 21 999829242 zap.\nE-mail: siqueira_lml@hotmail.com","name":"Jardim Bot\u00e2nico com Floresta da Tijuca","place":{"name":"Rio de Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.910000964056,"longitude":-43.179867936817,"state":"RJ"},"id":"110346955653479"},"start_time":"2017-07-15T17:00:00-0300","id":"465263483810836"}
{"description":"Em breve divulgaremos a data!\n\nPretendemos organizar um evento na Pra\u00e7a Saens Pe\u00f1a, a fim de moradores da Grande Tijuca e adjac\u00eancias possam demonstrar, de forma pac\u00edfica, ordeira e organizada, a sua inquieta\u00e7\u00e3o com a inseguran\u00e7a reinante e clamar por a\u00e7\u00f5es efetivas que re\u00fanam moradores, comerciantes e autoridades.\n\nAs ocorr\u00eancias de assaltos praticados por motociclistas e menores praticando atos infracionais (em situa\u00e7\u00f5es an\u00e1logas \u00e0 furtos e assaltos) na nossa regi\u00e3o, vem crescendo a cada dia e estamos nos calando e deixando de vivenciar o que o nosso bairro nos oferece. \n\nPerdemos as ruas, as pra\u00e7as e o direito de ir e vir.\n\nEsperamos por um projeto de seguran\u00e7a que reunindo moradores, comerciantes e autoridades redunde em uma Tijuca Presente, nos moldes dos j\u00e1 existentes na Lapa, Aterro e M\u00e9ier, por exemplo. \n\nAnsiamos por paz, por poder voltar \u00e0s ruas, \u00e0s pra\u00e7as, aos restaurantes, aos shoppings em paz e em pleno gozo do direito constitucional de ir e vir.\n\n\n\nAssinado: Elpidio Coutinho","end_time":"2017-12-02T16:00:00-0200","name":"Encontro pela Paz - Grande Tijuca","place":{"name":"Pra\u00e7a Saens Pe\u00f1a","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.924447982294,"longitude":-43.232494226851,"state":"RJ","street":"Pra\u00e7a Saens Pe\u00f1a","zip":"20520-050"},"id":"116941258445637"},"start_time":"2017-12-02T13:00:00-0200","id":"1734225223473265"}
{"description":"\u201c A FESTA QUE FAZEMOS\nNINGU\u00c9M FICA PARADO\nSER VEIGA \u00c9 UM AMOR\nDESCONTROLADO\u201d\n\nAlooo scaralhados.....\nA convoca\u00e7\u00e3o vai ser feita e voc\u00ea n\u00e3o pode ficar de fora dessa vez!!!\nNesse ano de 2017, ap\u00f3s in\u00fameros pedidos, voltamos para a melhor cidade do Rio de Janeiro. \nCabo frio? Rio das outras?\nErrooooou!! \nRetornamos a Vassouras, onde nasceu nosso descontrole, nossa loucura.\nNossa amada VEIGUINHA vai ao sul do estado em busca de t\u00edtulos e obviamente estaremos l\u00e1 para apoiar.\nE pra brindar o regresso \u00e0 este lugar m\u00edtico nada melhor que incluir a op\u00e7\u00e3o do OPENBAR nas 3 festas, afinal, a gente bebe tanto que parece um barril.\n\n\u201cVamo veiga vamo vencer\nJoga por mim que eu canto por voc\u00ea\u201d\n\n\u279d Modalidades Esportivas:\n\n- Atletismo Feminino e Masculino\n- Basquete Feminino e Masculino\n- Cabo de Guerra Feminino e Masculino\n- Futebol de Campo Masculino\n- Futsal Feminino e Masculino\n- Handebol Feminino e Masculino\n- Jud\u00f4 Feminino e Masculino\n- Nata\u00e7\u00e3o Feminino e Masculino\n- T\u00eanis de Mesa Feminino e Masculino\n- V\u00f4lei Feminino e Masculino\n\n\u279d Atl\u00e9ticas Participantes:\n\n- Engenharia UFRJ\n- Engenharia UFF\n- Engenharia PUC\n- Engenharia UVA\n- Engenharia UERJ\n- Engenharia UFF - Volta Redonda\n- Engenharia CEFET\n- Engenharia UERJ - Resende\n- Engenharia USS\n- Engenharia UNIFOA\n- Engenharia UFRRJ\n\n\n\u279d PACOTES\nLOTE PROMOCIONAL  [ ESGOTADO]\nPRIMEIRO LOTE   [ESGOTADO] \nSEGUNDO LOTE [ ESGOTADO]\n\nTERCEIRO LOTE\n\n\u2022 PACOTE TOMORROWLAND (ALOJA + FESTA + KIT + ACESSO AOS JOGOS)\nS\u00d3CIO: R$360\nN\u00c3O S\u00d3CIO: R$ 400\n\n\u2022 PACOTE BARRA MUSIC (FESTA + KIT + ACESSO AOS JOGOS)\nS\u00d3CIO: R$270\nN\u00c3O S\u00d3CIO: R$ 310\n\n\u2022 PACOTE OLIMPO (ALOJA + KIT + ACESSO AOS JOGOS)\nS\u00d3CIO: R$200\nN\u00c3O S\u00d3CIO: R$ 240\n\n\u2022 PACOTE JUKEBOX\n(KIT + ACESSO AOS JOGOS)\nS\u00d3CIO: R$50\nN\u00c3O S\u00d3CIO: R$ 90\n\n\u279d ATRA\u00c7\u00d5ES \n\n\u2606DIA 15\u2606\nThe Funk\nGrupo Palavra Certa\nKoolfellas\nDJ Klaus Coura (Residente)\n\n\u2606DIA 16\u2606\nBom Gosto\n(Em breve)\nDJ Luiza Sampaio\ndj Klaus Coura (Residente)\n\n\u2606DIA 17\u2606\nNego do Borel\n(Em breve)\nDJ Klaus Coura (Residente)\n\n\u279d FORMAS DE PAGAMENTO \n- DINHEIRO \n- ONLINE CREDITO (em at\u00e9 6x com taxa fixa)\n https:\/\/www.eventbrite.com.br\/e\/intereng-2017-delegacao-uva-tijuca-3o-lote-tickets-34952877999\n\n\u279d MAIORES INFORMA\u00c7\u00d5ES\nAlice Viriato - 21 99332-1978\nDaniel Luiz Loureiro - 21 96949-3090\nGabriel Biko - 21 97526-0657\nJo\u00e3o Victor Soares - 21 994705837\nJuliana Bara\u00fana - 21 98105-1395\nLeonardo Lima - 21 96448-4940\nVictor Bello - 21 96467-0798\nBreno Pinheiro - 21 96553-4358","end_time":"2017-06-18T23:00:00-0300","name":"Intereng 2017 - Delega\u00e7\u00e3o UVA Tijuca","place":{"name":"Vassouras","location":{"city":"Vassouras","country":"Brazil","latitude":-22.403888888889,"longitude":-43.662777777778,"state":"RJ"},"id":"108175215877398"},"start_time":"2017-06-14T18:00:00-0300","id":"1742473342730606"}
{"description":"J\u00e1 imaginou como deve ser uma vista 360\u00ba da cidade do Rio de Janeiro? Do cume do Pico da Tijuca, a montanha mais alta da Floresta da Tijuca, \u00e9 poss\u00edvel ver de Niter\u00f3i ao Maracan\u00e3; da Zona Sul a Zona Oeste; da Pedra da G\u00e1vea a Ba\u00eda de Guanabara. Enfim, toda a cidade do Rio de Janeiro sob 1022m de altura!\n\nA trilha do Pico da Tijuca \u00e9 recomendada para quem j\u00e1 tem pr\u00e1tica e um bom condicionamento f\u00edsico. \n\nDia 18 de Junho 2017 \ud83d\udcc6 Domingo\n\nGrupo Conhecendo o Rio a P\u00e9\ud83d\udc63\u26fa\u2600 \ud83c\udf43 convida:\n\n\ud83d\udd30TRILHA PICO DA TIJUCA\ud83d\udd30\nLocal: Floresta da Tijuca \n\ud83d\udcc8 N\u00cdVEL: Moderado \nAtra\u00e7\u00e3o: Fotos, Paisagem, Natureza.\n\n\u25b6Valor de investimento R$ 10,00\n\n\u23f0 HOR\u00c1RIO : 08h00 com toler\u00e2ncia de 30min de atraso e partimos.\n1- PONTO DE ENCONTRO: Central do Brasil, em frente ao Mc Donalds\n\ud83d\ude8c TRANSPORTE: Pegaremos um \u00f4nibus at\u00e9 a Floresta da Tijuca\n2- PONTO DE ENCONTRO: Pra\u00e7a Afonso Viseu - Alto da Boa Vista: 09h30 (Entrar em Contato com Admin)\n\n\ud83d\ude09 O QUE LEVAR: \n-Sandu\u00edches, biscoitos, frutas, barra de cereal;\ud83c\udf6b\ud83c\udf6a\ud83c\udf54\ud83c\udf47\ud83c\udf4e\ud83c\udf4c\n- Levar saco para o LIXO;\n- \u00c1gua no m\u00ednimo 2 litros, suco;\n- Repelente e protetor solar;\n- Cal\u00e7ado para caminhada\ud83d\udc63\n- Roupas \ud83d\udc55\ud83d\udc5a Leves,\n- \u00d3culos escuros \ud83d\udc53\n\n\u25b6Valor de investimento R$ 10,00\n\n\ud83d\ude04\ud83d\udcaaAlegria e disposi\u00e7\u00e3o. \nBoa aventura!\n\nGrupo ser\u00e1 criado nesta semana. N\u00e3o perca.\n\n# Acesse tamb\u00e9m nossas outras p\u00e1ginas:\n\nGrupo: https:\/\/www.facebook.com\/groups\/conhecendoorioape\n\nFunpage: https:\/\/www.facebook.com\/Conhecendoorioape\n\nInstagram: https:\/\/instagram.com\/conhecendoorioape\n\n*** Sujeito a altera\u00e7\u00f5es por conta de varia\u00e7\u00f5es clim\u00e1ticas","end_time":"2017-06-18T15:00:00-0300","name":"Trilha PICO DA Tijuca","place":{"name":"Conhecendo o Rio a P\u00e9","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.9849,"longitude":-43.27872,"state":"RJ","street":"Pedra Bonita"},"id":"378766685804780"},"start_time":"2017-06-18T07:00:00-0300","id":"1517100678359995"}
{"description":"Domingo, 11 de junho , o Tijuca t\u00eanis Clube , convida o Quarteto Bruno Lara para o show: Blue Lounge , a partir das 12 horas. \n\nRua Conde de Bonfim, 451- Tijuca (Sal\u00e3o nobre)\n\nSobre o Trabalho:\n\nO quarteto apresenta o show Blue Lounge com instrumentais de blues, jazz, e MPB, em um repert\u00f3rio em que se destacam composi\u00e7\u00f5es como: \u201cAll Blues\u201d (Miles Davis), \u201cEquinox\u201d (John Coltrane), \u201cCantaloup Island \u201d (Herbie Hancock) e \u201cDel\u00edrios de Freud \u201d (Bruno Lara ).\n\nM\u00eddia:\n\nO Quarteto j\u00e1 se apresentou em diversos locais em destaque: Rio Rock & Blues Club, Santo Scenarium, Jazz In Champanheria, Festival de Jazz de Itabora\u00ed, Beco das Garrafas, FNAC Barrashopping, Hotel Sheraton Barra, Hotel Radisson Barra, Conservat\u00f3rio Brasileiro de M\u00fasica, Grand Cru Barra e Ipanema, Faculdade Mackenzie, Centro de Refer\u00eancia,Parque das Ru\u00ednas, R\u00e1dio Mec, Hotel Villa Gal\u00e9, entre outros.\n\nSite: \nwww.brunolara.mus.br","end_time":"2017-06-11T15:00:00-0300","name":"Quarteto Bruno Lara no Anivers\u00e1rio do Tijuca T\u00eanis Clube","place":{"name":"Tijuca T\u00eanis Clube","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.927321587763,"longitude":-43.234567346175,"state":"RJ","street":"Rua Conde de Bonfim 451 - Tijuca","zip":"20520-051"},"id":"279326702149997"},"start_time":"2017-06-11T12:00:00-0300","id":"1532506606820259"}
{"description":"#TrilhasOverland\n\nPonto de encontro:\nMcDonald's Central do Brasil: 08:00\n\nA principal trilha para o Pico da Tijuca come\u00e7a no Largo do Bom Retiro, que se encontra a aproximadamente 685 metros do n\u00edvel do mar, o largo est\u00e1 situado no final da estrada dos Picos que se inicia junto \u00e0 sede do Parque (Barrac\u00e3o).\nPara chegar l\u00e1 basta pegar a estrada parao Alto da Boa Vista, seja saindo da Tijuca ou da Barra (a via funciona em m\u00e3o dupla), e procurar a Pra\u00e7a Afonso Vizeu. Ali est\u00e1 um dos acessos ao parque que \u00e9 o mais perto para chegar ao destino em quest\u00e3o. \u00c9 permitida a entrada de carros e \u00e9 poss\u00edvel seguir em autom\u00f3vel at\u00e9 a base da trilha, no Bom Retiro, ponto final de uma estradinha dentro da Floresta. Se preferir caminhar desde a pra\u00e7a, soma-se quase uma hora.\nO percurso \u00e9 bem sinalizado e sua dificuldade \u00e9 moderada. No passeio em mata fechada \u00e9 poss\u00edvel esbarrar com borboletas, ouvir o canto dos p\u00e1ssaros, avistar micos divertindo-se pulando de um galho para o outro, lagartos fugindo com medo dos nossos passos, al\u00e9m de insetos e teias de aranha. Al\u00e9m disso, a trilha \u00e9 bem protegida do sol at\u00e9 o ponto onde o caminho chega na rocha que forma o pico em si, da\u00ed em diante h\u00e1 pouca sombra e o terreno fica bem mais inclinado.\nO inicio da da trilha \u00e9 o mesmo que segue para o Bico do Papagaio, sendo ela relativamente f\u00e1cil, bem marcada e protegida pela sombra das \u00e1rvores. Ela come\u00e7a em um aclive suave em ziguezague at\u00e9 a primeira bifurca\u00e7\u00e3o, a trilha correta para o Pico da Tijuca \u00e9 a da direita. Se voc\u00ea quiser ir at\u00e9 o Bico do Papagaio ou para o Cocanha, a op\u00e7\u00e3o \u00e9 a da esquerda. Ap\u00f3s essa bifurca\u00e7\u00e3o a trilha segue at\u00e9 a encosta do Cost\u00e3o do Pico da Tijuca, passando ent\u00e3o a acompanhar a vertente Nordeste do Pico em outro ziguezague at\u00e9 chegar no seu dorso, nesse ponto se prestarmos aten\u00e7\u00e3o encontraremos uma entradinha a esquerda que \u00e9 a trilha que segue para o Pico da Tijuca Mirim, pois ela n\u00e3o \u00e9 muito clara, se seguir direto na trilha principal chegar\u00e1 em 5 minutos na escadaria de pedra que d\u00e1 acesso ao Pico da Tijuca.\nFinalmente, l\u00e1 do alto, conseguimos observar a cidade em 360 graus, e avistamos a extens\u00e3o da orla, a Lagoa Rodrigo de Freitas, o Cristo Redentor, o Maracan\u00e3, a Ponte Rio-Niter\u00f3i e at\u00e9 o Engenh\u00e3o. A temperatura \u00e9 bem mais baixa, venta bastante e \u00e9 recomendado levar um agasalho, quando o dia n\u00e3o estiver ensolarado. Outra boa pedida \u00e9 levar \u00e1gua e lanchinhos, e fazer da base da montanha mesa para um pique-nique nas alturas, por\u00e9m o dif\u00edcil ser\u00e1 encontrar um lugar que tenha sombra j\u00e1 no cume.\n\nRespeite a natureza, n\u00e3o jogue lixo!","end_time":"2017-06-11T17:00:00-0300","name":"Los Trilheiros - Pico da Tijuca","place":{"name":"Pico da Tijuca","location":{"city":"Tijuca","country":"Brazil","latitude":-22.943,"longitude":-43.28632,"state":"RJ","zip":"20531-300"},"id":"1538163363166943"},"start_time":"2017-06-11T07:00:00-0300","id":"1047955105306293"}
{"description":"EVENTO CANCELADO POR CONTA DAS CHUVAS!\n.\nDevido as fortes chuvas que ocorreram na regi\u00e3o, tivemos que decidir pelo adiamento do show.\n.\nEstamos tentando encaixar uma nova data, em breve ser\u00e1 divulgada.\n.\nTODOS os ingressos ser\u00e3o devolvidos!\nQuem comprou pela internet ser\u00e1 cancelado automaticamente.\nQuem comprou no ponto de venda, basta ir l\u00e1 e trocar o ingresso pelo dinheiro.\n.\nINFORMA\u00c7\u00d5ES\nWhatsApp (47) 9 8438 1533\n--------------------------------------------------------\n\nFenomeno do NETFLIX: Patrick Maia em TIJUCAS!\n11 de Junho \/\/ Domingo, 19h\nAnfiteatro L\u00eada Regina\n\nShow stand up comedy \"Abrindo Gavetas\"\nConfira os outros shows dele no NETFLIX\n\n--------------------------------------------------------\n\nCOMPRE SEU INGRESSO ONLINE:\nhttps:\/\/goo.gl\/kQWNfm\n\nPONTOS DE VENDA:\nTIJUCAS: Sede VipSocial \n                   Loja Promofashion\n\nS\u00c3O JO\u00c3O BATISTA: Loja Promofashion\n\nTamb\u00e9m a venda em toda rede lojas MULTISOM da Regi\u00e3o.\n\n--------------------------------------------------------\n\nVALORES:\nR$ 25 meia entrada\nR$ 25Com\u00e9dia Solid\u00e1ria (doando 1 agasalho)\nR$ 50 inteira\n\n** Projeto COM\u00c9DIA SOLID\u00c1RIA **\nDoe 1 agasalho em bom estado e pague meia entrada!\n(compre o ingresso antecipado, leve a doa\u00e7\u00e3o no dia do evento)\n\n--------------------------------------------------------\n\nINFORMA\u00c7\u00d5ES\nwww.hausen.art.br\nWhatsApp (47) 98438 1533\n                    (48) 99631-8744\n\nCensura: 14 anos\nDura\u00e7\u00e3o: 70 min (aprox)\n\n--------------------------------------------------------\n\nPATRICK MAIA\nwww.facebook.com\/FanpagePatrickMaia\n\nDurante dois anos, foi roteirista do \"Agora \u00e9 Tarde\" (apresentado por Rafinha Bastos e Danili Gentili). Patrick tamb\u00e9m apresentou o \"Morning Show\" da RedeTV! o \"Coletivation\", na MTV e fez parte do programa P\u00e2nico em 2016.\n\nNascido em 1985 em S\u00e3o Caetano do Sul, no ABC paulista, Patrick Maia \u00e9 formado em propaganda, e trabalhou em algumas ag\u00eancias como redator por algum tempo. Tempo suficiente para perceber que sua criatividade seria melhor aplicada no humor, j\u00e1 que tudo o que criava era motivo de gargalhadas.\n\nEra f\u00e3 de Stand Up Comedy mesmo antes de saber que era esse o nome da arte de fazer rir com apenas um microfone na m\u00e3o. Come\u00e7ou a escrever seus textos de humor em meados de 2008, e aos poucos foi dando as caras nas noites de humor que surgiam pela cidade de S\u00e3o Paulo.\n\nNo palco, sua com\u00e9dia tem um tom sarc\u00e1stico e questionador, com cr\u00edticas ao estilo de vida moderno e oberva\u00e7\u00f5es de assuntos corriqueiros, que passam batido para a maioria das pessoas. Ex-integrante do Clube da Com\u00e9dia, faz apresenta\u00e7\u00f5es em diversos shows de humor pelo pa\u00eds.\n\nSeus shows BOMBAM no Netflix desde que lan\u00e7aram e agora vem a Brusque mostrar seu novo show de humor: \"Abrindo Gavetas\".\n\n--------------------------------------------------------\n\nRealiza\u00e7\u00e3o: Portal VipSocial \/\/ Ag\u00eancia Hausen \/\/ Dromed\u00e1rio","end_time":"2017-06-11T20:30:00-0300","name":"Evento cancelado por conta das Chuvas - Tijucas! Dom, 11\/Jun","place":{"name":"Anfiteatro L\u00eada Regina","location":{"city":"Tijucas","country":"Brazil","latitude":-27.243010232837,"longitude":-48.637583670781,"state":"SC","street":"Avenida Bayer Filho","zip":"88200-000"},"id":"345753538795487"},"start_time":"2017-06-11T19:00:00-0300","id":"662546807270255"}
{"name":"Mutir\u00e3o pra ver se na praia da Barra o calor ta de matar","place":{"name":"Praia da Barra da Tijuca, Rio de Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-23.01346845234,"longitude":-43.312118577083,"state":"RJ","street":"Avenida Jo\u00e3o Lu\u00edz Alves","zip":"22621-180"},"id":"291623860906107"},"start_time":"2020-01-21T00:00:00-0200","id":"331404823713913"}
{"description":"Demorou mas enfim saiu!\nDepois de muita torcida estamos dentro do Junfri 2017!\nSEGURA ESSA INTEGRA\u00c7\u00c3O DE ALMEIDA!\n\nS\u00e3o tr\u00eas cursos, sarrada em triplo, ra\u00e7a em triplo, beijo triplo, e a loucura? TRIPLA!\n\u00c9 NESSE PIQUE MESMO, FRIBURGO VAI FICAR PEQUENO PRA ESSA DELEGA\u00c7\u00c3O E VOC\u00ca N\u00c3O VAI QUERER FICAR DE FORA!\nPela primeira vez, os cursos de Nutri\u00e7\u00e3o, Biologia, Biomedicina e Ci\u00eancias da computa\u00e7\u00e3o v\u00e3o se juntar para estrear no maior e melhor evento universit\u00e1rio de Nova Friburgo durante CINCO DIAS!\n\nModalidades esportivas:\n- Futsal e Fut7\n- V\u00f4lei\n- Basquete\n- Handebol\n- Cabo de guerra\n- Atletismo\n- Nata\u00e7\u00e3o\n- T\u00eanis de mesa\n- Poker\n- Fifa\n(Vai achando que os caras t\u00e3o de brincadeira).\n\nA\u00ed voc\u00ea me pergunta:\n- \"T\u00e1, beleza, mas eu n\u00e3o jogo nada, quero saber das festas\" ENT\u00c3O TOMA VICIADO!\n\n#ATRA\u00c7\u00d5ES#\n\nQuarta feira 11\/10:\n- Festa fantasia\n- Cerveja promo\u00e7\u00e3o\n- Atra\u00e7\u00f5es a confirmar\n\nQuinta feira 12\/10:\n- Baile do Junfri\n- Atra\u00e7\u00f5es a confirmar\n\nSexta feira 13\/10:\n- Festival sertanejo\n- Atra\u00e7\u00f5es a confirmar\n\nS\u00e1bado 14\/10:\n- CHOPPADA OPEN BAR\n- Atra\u00e7\u00f5es a confirmar\n\n- \"P\u00f4, maneiro cara, mas isso n\u00e3o vai sair caro n\u00e3o?\" NADA BOBO!\n\n$$$ PACOTES TORCIDA $$$\nVIRADA DOS LOTES: \nPrimeiro lote (At\u00e9 dia 15 de julho)\nSegundo lote (At\u00e9 dia 02 de setembro) \nTerceiro lote (At\u00e9 dia 11 de outubro) \n\nPacote Raiz (Jogos + Alojamento + Kit):\nPrimeiro lote: 120R$  No dinheiro (136R$ em at\u00e9 3 vezes no cr\u00e9dito)\n\nPacote Nutella (Jogos + Festas + Kit):\nPrimeiro lote: 190R$  No dinheiro ( 215R$ em at\u00e9 tr\u00eas vezes no cr\u00e9dito )\n\nPacote Burgu\u00eas Safado (Jogos + Alojamento + Festas + Kit):\nPrimeiro lote: 240R$ No Dinheiro ( 271R$ em at\u00e9 tr\u00eas vezes no cr\u00e9dito)\n\n$$$ PACOTES ATLETAS $$$\nVIRADA DOS LOTES: \nPrimeiro lote (At\u00e9 dia 15 de julho)\nSegundo lote (At\u00e9 dia 02 de setembro) \nTerceiro lote (At\u00e9 dia 11 de outubro)\n\nPacote Atlet\u00e3o da porra (Jogos + Alojamento + Kit):\nPrimeiro lote: 105R$  No dinheiro (119R$ em at\u00e9 3 vezes no cr\u00e9dito)\n\nPacote Aloja-posto (Jogos + Festas + Kit):\nPrimeiro lote: 175R$  No dinheiro ( 198R$ em at\u00e9 tr\u00eas vezes no cr\u00e9dito )\n\nPacote Vou a p\u00e9 (Jogos + Alojamento + Festas + Kit):\nPrimeiro lote: 225R$ No Dinheiro ( 254R$ em at\u00e9 tr\u00eas vezes no cr\u00e9dito)\n\nValores individuais para festas, aloja, jogos e kit consultar um representante.\n\n***VALOR DO \u00d4NIBUS: SOMENTE 65R$ IDA E VOLTA!!!***\n\n\n~Formas de pagamento~\n\n- DINHEIRO\n- PARCELAMENTO EM AT\u00c9 3X NAS BANDEIRAS MASTERCARD, VISA E CIELO.\n\nMaiores informa\u00e7\u00f5es:\n\nBruno Gomes - 986928836 (Nutri\u00e7\u00e3o)\nGiulia Ramalho- 991650486 (Nutri\u00e7\u00e3o)\nMateus Fernandes - 972507155 (Nutri\u00e7\u00e3o)\nAdonis Martins - 969485916 (Biologia e Biomedicina)\nEmmanuel Amorim - 988571682 (Biologia e Biomedicina\nCharlles Tavares - 992310124 (Ci\u00eancias da computa\u00e7\u00e3o)\n\nRealiza\u00e7\u00e3o: \nAssocia\u00e7\u00e3o Atl\u00e9tica da Computa\u00e7\u00e3o UVA Tijuca\nAssocia\u00e7\u00e3o Atl\u00e9tica UVA Tijuca Biologia e Biomedicina\nAtl\u00e9tica UVA Tijuca Nuti\u00e7\u00e3o","end_time":"2017-10-15T23:00:00-0200","name":"Delega\u00e7\u00e3o UVA Tijuca Junfri 2017 :::: #integradealmeida","place":{"name":"Nova Friburgo","location":{"city":"Nova Friburgo","country":"Brazil","latitude":-22.2667,"longitude":-42.5333,"state":"RJ"},"id":"104036572965161"},"start_time":"2017-10-11T18:00:00-0300","id":"295778804194474"}
{"description":"Como lidar com a ansiedade na adolesc\u00eancia? O excesso de informa\u00e7\u00e3o e velocidade com as diferentes tecnologias, associado a press\u00e3o por notas e rendimentos na escola e de entrada no mercado de trabalho muitas vezes levam aos jovens a terem dificuldade de concentra\u00e7\u00e3o e emo\u00e7\u00f5es de ansiedade e frustra\u00e7\u00e3o. \n\nNesse workshop vamos aprender mais sobre como cuidar do nosso n\u00edvel de energia e da qualidade da nossa mente atrav\u00e9s da respira\u00e7\u00e3o, para melhorar nossa forma de lidar com as situa\u00e7\u00f5es e emo\u00e7\u00f5es estressantes. \n\nAberto para pais e\/ou adolescentes.\n\nValor: R$ 30,00\nInscri\u00e7\u00e3o no link: http:\/\/www.artedeviverbrasil.org.br\/atividadedetalhe.php?codturma=7342\n\n----------------------------------------------------------------------\n\nAssita ao v\u00eddeo - Medita\u00e7\u00e3o Antes e Agora: bit.ly\/v\u00eddeoMEDITA\u00c7\u00c3O\n\nPara saber mais sobre a Arte de Viver:\nwww.artedeviver.org.br\nfacebook: Arte de Viver","end_time":"2017-06-24T16:30:00-0300","name":"RJ - Tijuca - Workshop: como lidar com ansiedade na adolesc\u00eancia","start_time":"2017-06-24T15:00:00-0300","id":"1365552226859339"}
{"description":"Trilha de 1:30- come\u00e7ando do Parque da Tijuca. Sa\u00edda de Nova Igua\u00e7u com direito a condu\u00e7\u00e3o, suporte f\u00edsico, fotos, rapel\nO participante dever\u00e1 levar seu lanche, \u00e1gua, repelente, dever\u00e1 reservar a vaga at\u00e9 2 dias antes e cancelar tb, cancelamento ap\u00f3s dois dias s\u00f3 por motivo de doen\u00e7a ou morte. Pagamento a vista ou no cart\u00e3o de cr\u00e9dito. E o resto fica por nossa conta, \u00e9 s\u00f3 se divertir.","end_time":"2017-06-15T17:00:00-0300","name":"Trilha e Rapel Bico Do Papagaio- Tijuca","place":{"name":"Trilha Bico Do Papagaio","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.96149873,"longitude":-43.27340515,"state":"RJ","street":"Parque Nacional da Tijucq"},"id":"542568589134282"},"start_time":"2017-06-15T07:30:00-0300","id":"1934012616854619"}
{"description":"Que tal um final de semana recheado de MODA, M\u00daSICA BOA E COMIDINHAS T\u00cdPICAS totalmente gratuitas? \n\nPois \u00e9! Nos dias 10 e 11 de Junho n\u00f3s temos um encontro marcado no ARRAI\u00c1 DO RIO FASHION DAY! \n\n\nATRA\u00c7\u00d5ES:\n\n- As 60 melhores marcas da moda carioca com suas cole\u00e7\u00f5es de Alto Inverno;\n- Comidinhas T\u00edpicas totalmente gratuitas;\n- DJ tocando os melhores ritmos e maiores sucessos;\n- Sorteios e Promo\u00e7\u00f5es\n- e Muitas surpresas!\n\n\n\nSUPER NOVIDADE DESTA EDI\u00c7\u00c3O - 20% DE DESCONTO:\n\nDe 10h \u00e0s 12h, TODAS as marcas estar\u00e3o com 20% de DESCONTO em TODOS OS PRODUTOS! Portanto, chegue CEDO para aproveitar!\n\n\nCOMIDAS T\u00cdPICAS TOTALMENTE GRATUITAS SENDO SERVIDAS DURANTE O EVENTO:\n\n- P\u00e9 de Moleque\n- Pa\u00e7oca\n- Canjica\n- Pingo de Leite \n- Doce de Leite \n- Ma\u00e7a do Amor\n- Algod\u00e3o Doce \n- Cocada \n- Bolo de Milho \n- Coco de Rato \n- E muito mais!\n\n\nSORTEIOS DE HORA EM HORA:\n\nTeremos ainda sorteio de vale compras no valor de R$100,00 de hora em hora. Para participar, ao comprar qualquer pe\u00e7a, voc\u00ea ganha um cupom, a\u00ed \u00e9 s\u00f3 preencher, colocar na urna e cruzar os dedinhos.\n\nOs sorteios acontecer\u00e3o nos seguintes hor\u00e1rios: 12h, 13h, 14h, 15h e 16h.\n\n\n\n** ENTRADA FRANCA! **\n\nConvide seus amigos, namorado(a), m\u00e3e, pai, tio, tia, primos, e venha para o melhor ARRAI\u00c1 DA TIJUCA!\n\n****TODAS AS MARCAS ACEITAM CART\u00c3O DE CR\u00c9DITO E D\u00c9BITO!****\n\nCURTA A P\u00c1GINA DO EVENTO NO FACEBOOK: https:\/\/www.facebook.com\/RioFashionDay\n\n10 e 11 de Junho\nS\u00e1bado de 10h \u00e1s 17h\nDomingo de 10h \u00e1s 17h\nLocal: Buxixo - Tijuca \nEndere\u00e7o: Rua Almirante Jo\u00e3o C\u00e2ndido Brasil, 19 (Pra\u00e7a Varnhagem)\nENTRADA FRANCA \u2665 \u2665 \u2665\n\nMaiores informa\u00e7\u00f5es: riofashionday@gmail.com\nTelefone: (21) 96952-6571","end_time":"2017-06-11T17:00:00-0300","name":"Arrai\u00e1 do Rio Fashion Day no Buxixo na Tijuca! 10 e 11 de Junho!","place":{"name":"Rio Fashion Day","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.91838,"longitude":-43.23603,"state":"RJ","street":"Rua Almirante Jo\u00e3o C\u00e2ndido Brasil","zip":"20511020"},"id":"124209051122326"},"start_time":"2017-06-10T10:00:00-0300","id":"300628903693851"}
{"description":"\u00c9 com grande Satisfa\u00e7\u00e3o que convidamos voc\u00ea e sua equipe para participar da 1\u00aa Copa Tijucas de Jiu-Jitsu.\n\nO hor\u00e1rio de in\u00edcio pode ser alterado conforme o n\u00famero de inscritos.\n\nMais detalhes no link: https:\/\/www.gbtijucas.com.br\/copa-tijucas-de-jiu-jitsu","end_time":"2017-07-15T19:00:00-0300","name":"Copa Tijucas de Jiu-Jitsu","place":{"name":"Gin\u00e1sio De Esportes Jo\u00e3o Bayer Filho","location":{"city":"Tijucas","country":"Brazil","latitude":-27.244080143656,"longitude":-48.638253219749,"state":"SC","street":"Rua Treze de Novembro","zip":"88200-000"},"id":"466068720115106"},"start_time":"2017-07-15T13:30:00-0300","id":"1858347997750408"}
{"description":"4a Edi\u00e7\u00e3o Top Charme AABB Tijuca\n21 Horas - Rua Haddock Lobo 227 - Tijuca\nEspa\u00e7o Boate T\u00e9rreo - Ambiente Climatizado.\nDamas Gr\u00e1tis at\u00e9 as 22H - Homens R$ 5,00\n\n*B Day do Jacson Marques do Formiga Black.\n*Dj\u00b4s Residentes - Loa - Janderson Jacar\u00e9 - Mc P\n*Marcus Alves e Nino Braddock do Top Charme\n*Produ\u00e7\u00e3o - Alessandra Rachel do Top Charme.\n*Dj Residente AABB Gabriel DJ - Dj Convidado Pedro.\n\n*Com Bebidas e Petiscos a Venda no Local \nTodos Convidados ! com o Melhor da Black Music.\nCharme - Mid Back - New Jack - Soul - Hip Hop.\nFaixa Et\u00e1ria acima de 16 anos.","end_time":"2017-06-10T02:00:00-0300","name":"4a Edi\u00e7\u00e3o Top Charme AABB Tijuca","place":{"name":"AABB-Associa\u00e7\u00e3o Atl\u00e9tica Banco do Brasil Tijuca","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.9192855,"longitude":-43.2138417,"state":"RJ","street":"227  Rua Haddock Lobo","zip":"20260141"},"id":"204446189589504"},"start_time":"2017-06-09T21:00:00-0300","id":"1873658549553362"}
{"description":"Al\u00f4, galerinha do Rio de Janeiro, estou chegando na cidade com o meu show! \n\nBora, abestado, vai ser bom demais!\n\nMais informa\u00e7\u00f5es em: http:\/\/www.tirullipashow.com.br\/","end_time":"2017-06-11T20:00:00-0300","name":"Tirullipa no Rio de Janeiro - Barra Music","place":{"name":"Barra Music - Barra Da Tijuca-RJ","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.9701383124,"longitude":-43.1881755671,"state":"RJ","zip":"22040-002"},"id":"153963874741883"},"start_time":"2017-06-11T16:00:00-0300","id":"1370985792967146"}
{"description":"N\u00e3o perca esta oportunidade de poder conquistar seu Sucesso atrav\u00e9s de uma INCR\u00cdVEL TRANSFORMA\u00c7\u00c3O! Este m\u00e9todo \u00e9 fundamentado na Neurobiologia a qual impacta profundamente nossos pontos de vista e amplia de forma ilimitada o potencial humano. \n\nTer\u00e3o a oportunidade de conhecer o NeuroTrainer Uaraci C. Ballotin, profissional com vasta atua\u00e7\u00e3o na \u00e1rea de comportamento humano no Brasil e no exterior. Transforme seu desenvolvimento pessoal e profissional com mecanismos eficientes e promova a sua mudan\u00e7a!\n\n\nNeste evento estaremos solicitando a doa\u00e7\u00e3o de algum tipo de lanche (n\u00e3o prerec\u00edvel) para posteriormente serem doadoas para crian\u00e7as carentes de nossa cidade.\nEntrada gratuita","end_time":"2017-06-19T21:00:00-0300","name":"Workshop Sucesso Transformador - Tijucas\/SC","place":{"name":"Univali Campus Tijucas","location":{"city":"Tijucas","country":"Brazil","latitude":-27.238961442633,"longitude":-48.644027606085,"state":"SC","street":"R. Paran\u00e1, 315 - Universit\u00e1rio","zip":"88200-000"},"id":"168647359881361"},"start_time":"2017-06-19T19:30:00-0300","id":"208959752958030"}
{"description":"Curso da Arte de Viver para Jovens YES!, criado especialmente para adolescentes, com ferramentas para desenvolver seus talentos e alcan\u00e7ar seus ideais com tranquilidade, criatividade e energia. De forma divertida, aumenta a concentra\u00e7\u00e3o e a autoconfian\u00e7a, preparando os adolescentes para uma melhor qualidade de vida, por meio de t\u00e9cnicas de respira\u00e7\u00e3o, medita\u00e7\u00e3o e exerc\u00edcios de intera\u00e7\u00e3o com o grupo.\n\nMais sobre o curso: http:\/\/www.artedeviverbrasil.org.br\/atividadedetalhe.php?codturma=7304\n\n----------------------------------------------------------------------\n\nConhe\u00e7a a Arte de Viver e aproveite todos os benef\u00edcios da medita\u00e7\u00e3o :)\n\nAssita ao v\u00eddeo - Medita\u00e7\u00e3o Antes e Agora: bit.ly\/v\u00eddeoMEDITA\u00c7\u00c3O\n\nPara saber mais sobre a Arte de Viver:\nwww.artedeviver.org.br\nfacebook: Arte de Viver","end_time":"2017-07-02T21:30:00-0300","name":"RJ - Tijuca - YES! Curso da Arte de Viver para adolescentes","start_time":"2017-06-29T18:30:00-0300","id":"1790576997626031"}
{"description":"Grupo de Jovens da Barra entre 16 - 23 anos que se reunem para falar sobre vida crist\u00e3, amizade, relacionamento, entretenimento e muito mais!\n\nOs temas do bate-papo s\u00e3o sempre surpresa, mas est\u00e3o seguindo uma sequ\u00eancia de constru\u00e7\u00e3o de pensamento. N\u00e3o falte em nenhum encontro!!!\n\nVem participar conosco!","end_time":"2017-06-09T22:30:00-0300","name":"Base G148 - Barra da Tijuca","start_time":"2017-06-09T19:30:00-0300","id":"139330113299042"}
{"description":"Co\u00e9 rapaziada.... CO\u00c9EEEE RA-PA-ZI-A-DA!!!\n\nNos dias 17 e 18 de junho o Hamb\u00farguer de P\u00e3o de Queijo do Macho Gourmet estar\u00e1 no Tijuca Tenis Clube, no incr\u00edvel evento ARMAZ\u00c9M4!! L\u00e1 vc encontra moda, arte, m\u00fasica, o melhor da gastronomia de rua e \u00e9 claro, o incr\u00edvel, inigual\u00e1vel, sensacional, inoxid\u00e1vel e proparox\u00edtono: HAMB\u00daRGUER DE P\u00c3O DE QUEIJO!!! Vem com a gente!!!!!!\n\n\nLocal: Armaz\u00e9m4 - Tijuca T\u00eanis Clube\nHor\u00e1rio: 13h \u00e0s 22h\nData: 17 e 18 de Junho\nENTRADA FRANCA!!","end_time":"2017-06-18T21:00:00-0300","name":"Hamb\u00farguer de P\u00e3o de Queijo no Tijuca Tenis Clube","place":{"name":"Tijuca T\u00eanis Clube","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.927321587763,"longitude":-43.234567346175,"state":"RJ","street":"Rua Conde de Bonfim 451 - Tijuca","zip":"20520-051"},"id":"279326702149997"},"start_time":"2017-06-17T13:00:00-0300","id":"1462535550474394"}
{"description":"FLASHBACK ANOS 70 80 E 90 ,\nNOVO FORMATO , NOVO VISUAL E NOVOS EFEITOS DE ILUMINA\u00c7\u00c3O E SOM ST\u00c9REO PURO !\nPRESEN\u00c7A DE REINALDO VALIM ENSINANDO OS PASSINHOS F\u00c1CEIS PRA DAN\u00c7AR .\nCOM O FLYER ORIGINAL OU IMPRESSO VC S\u00d3 PAGA 20,00 E AINDA GANHA UM DRINK HI FI . SORTEIO DE BRINDES EXCLUSIVOS DO EVENTO ..\nPEGUE O FLYER ORIGINAL NA AABB TIJUCA !\n* CLIMA AUT\u00caNTICO DE BOATE PRIVATIVA ! \n* AMBIENTE A MEIA LUZ , CLIMATIZADO, ACONCHEGANTE E LIMITADO A 200 CONVIDADOS VIP\n\n* N\u00c3O \u00c9 PERMITIDO TRAJAR BERMUDA CAMISETA OU CHINELO !\n* N\u00c3O \u00c9 PERMITIDO ENTRAR NA BOATE C\/ QUALQUER TIPO DE BEBIDA (SEJA EM PET,GARRAFA OU LATA) MESMO PARA BRINDAR(CHAMPANHA VINHO SIDRA ETC) \n\n* BAR COMPLETO A PRE\u00c7OS JUSTOS COM BEBIDAS , PETISCOS , DRINKS TRADICIONAIS E 8 MARCAS DE CERVEJA. WISKY 12 ANOS ,VINHO IMPORTADO ETC \n* SOM HI FI ST\u00c9REO SUSPENSO DE ALTA QUALIDADE CALIBRADO PARA CONF\u00d4RTO AUDITIVO . \n* CLIPS ORIGINAIS DAS MUSICAS + VIDEOS ORIGINAIS DOS ANOS 70 E 80 EM TVS E NO TEL\u00c3O \n* ELETRIZANTE SHOW DE ILUMINA\u00c7\u00c3O,LUZ NEGRA, GLOBO ESPELHADO, EFEITOS ESPECIAIS , RAIOS LAZER E MUITO MAIS !\n\n* RESERVA DE MESAS GR\u00c1TIS \n* LISTA AMIGA P\/ DESCONTO \nPRODU\u00c7AO 21518186 \n\nEVENTO PARA UM P\u00daBLICO QUE APRECIA CONF\u00d5RTO, QUALIDADE E PRIVACIDADE EM FESTA FLASHBACK . \n\nPRODU\u00c7\u00c3O E APRESENTA\u00c7\u00c3O : DJ MARQUINHOS DIVINO(ANOS 70 E 80 E NACIONAIS )\n& GABRIEL DJ ( POP E ANOS 90 ) \n\nLOCAL : NOVA BOATE DA AABB TIJUCA ( RUA HADDOCK LOBO 227 ) \nAMBIENTE SEGURO, ACONCHEGANTE ,DESCONTRA\u00cdDO\nCOM AR CONDICIONADO E ESPA\u00c7O LOUNGE ABERTO C\/ \u00c1REA P\/ FUMANTES .\n\nINGRESSOS ELE \/ ELA \nNA HORA DO EVENTO R$ 25,00 \nC\/ FLYER OU C\/NOME NA LISTA AMIGA \"CLUBE NIGHT \" > R$ 20,00\n(LISTA AMIGA TEL DA PRODU\u00c7\u00c3O : 21518186)\nPAGTO DE INGRESSO > SOMENTE EM DINHEIRO\nCONSUMO NO BAR > DINHEIRO OU CART\u00c3O DE DEBITO ( NAO ACEITAMOS CR\u00c9DITO NEM CARTOES ELO) \n\nRESERVA GR\u00c1TIS DE MESAS \nINICIO DAS RESERVAS E INSER\u00c7\u00c3O DO NOME NA LISTA DE ANIVERSARIANTE E LISTA AMIGA > 04 DE JUNHO \nA SUA RESERVA \u00c9 V\u00c1LIDA ATE AS 22HS AP\u00d3S ESTE HOR\u00c1RIO A MESA N\u00c3O OCUPADA PODER\u00c1 SERVIR A OUTROS CONVIDADOS A CRIT\u00c9RIO DA PRODU\u00c7\u00c3O DO EVENTO \n\nPRODU\u00c7\u00c3O TEL 21518186\n\nCURTA A NOSSA FAN PAGE \nhttps:\/\/web.facebook.com\/Clube-Night-70-80-90-476123332566496\/?fref=nf","end_time":"2017-06-18T02:00:00-0300","name":"Flashback Clube Night AABB Tijuca","start_time":"2017-06-17T21:00:00-0300","id":"735115149993743"}
{"description":"2\u00ba FESTIVAL DO CHURROS RIO DE JANEIRO! \n\n\nLocal: AGUARDEM\n\nRIO DE JANEIRO-RJ vai receber o maior evento de churros do Estado. Com 15 Opera\u00e7\u00f5es vendendo mais de 30 op\u00e7\u00f5es de churros Gourmet. \n\nSer\u00e3o variados tipos de churros desde o tradicional, churros ESPANHOL, churros com sorvete, churros com MilkShake, Churros de Meio Metro, Churros com diversas coberturas entre elas, kinder bueno, KitKat, Ferreiro Roche, M&ms, Doce de Leite, Nutella, Chocolate, Goiabada, Jack Daniel's, chocolate, morango entre outras del\u00edcias. A pra\u00e7a de alimenta\u00e7\u00e3o ser\u00e1 servida tamb\u00e9m com os Renomados Food Trucks de v\u00e1rios lugares do Brasil com os Card\u00e1pios de Burger, culinaria mexicana, Dogueria, culinaria Alem\u00e3, culin\u00e1ria Oriental, churrasco, Chopp Artesanal  e muitas outras op\u00e7\u00f5es de dar \u00e1gua na boca. \n\n\nEntrada Franca todos os dias \n\n24\/08 Quinta:    17h \u00e0s 22h \n25\/08 Sexta       12h \u00e0s 22h \n26\/08 S\u00e1bado   12h \u00e0s 22h \n27\/08 Domingo 12h \u00e0s 22h \n \nInfo: 19 9 8170 3070\n\nRealiza\u00e7\u00e3o: \nLB PROMO\u00c7\u00d5ES \nIBEM PRODU\u00c7\u00d5ES\nPHS PRODU\u00c7\u00d5ES\n\nhttps:\/\/www.facebook.com\/events\/1881307462144938\/?ti=icl","end_time":"2017-08-27T22:00:00-0300","name":"2\u00ba FESTIVAL DO CHURROS BARRA DA TIJUCA RJ","place":{"name":"Rio de Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.910000964056,"longitude":-43.179867936817,"state":"RJ"},"id":"110346955653479"},"start_time":"2017-08-24T17:00:00-0300","id":"1881307462144938"}
{"description":"O evento contar\u00e1 com a PROMIO\u00c7\u00c3O  em DOSE DUPLA DE CHOPP BRAHMA AT\u00c9 AS 21 HORAS E DE CAIPIRINHA AT\u00c9 O FINAL!!! \nVENHAM CURTIR COM A GENTE ESSA SEXTANEJA BRUTA","end_time":"2017-06-09T23:59:00-0300","name":"Sextaneja \u00e9 no Galeto Mania Tijuca","place":{"name":"Pra\u00e7a Varnhagen, 09 - Tijuca - Rio de Janeiro -RJ - CEP 20540-088"},"start_time":"2017-06-09T20:00:00-0300","id":"1924576207783976"}
{"description":"O espet\u00e1culo, in\u00e9dito \u2013 os dois s\u00f3 se apresentaram juntos em eventos espor\u00e1dicos -, surgiu de um convite de Paulinho a Marisa para uma participa\u00e7\u00e3o especial em seus shows. \n\nO conv\u00edvio dos dois \u00e9 antigo; come\u00e7ou quando Marisa era ainda adolescente. Paulinho a considera uma das grandes int\u00e9rpretes brasileiras e tem com ela especial sintonia, pela liga\u00e7\u00e3o de ambos com o samba. Marisa, menina ainda, j\u00e1 acompanhava as coisas do samba e da Portela. Desenvolveu com a Velha Guarda uma rela\u00e7\u00e3o muito pr\u00f3xima, de admira\u00e7\u00e3o e carinho, sentimento que Paulinho tamb\u00e9m sempre nutriu pela escola. \n\nMarisa tinha apenas tr\u00eas anos quando o Brasil foi arrebatado por uma das obras primas do cancioneiro nacional, de autoria de Paulinho. \u201cFoi um Rio que Passou em Minha Vida\u201d resgatava uma promiss\u00f3ria de Paulinho com a Portela, at\u00e9 ent\u00e3o ressabiada com \u201cSei L\u00e1, Mangueira\u201d, outro hino do samba, feito em homenagem \u00e0 rival.\n\nDali em diante, Paulinho consolidou-se como um dos m\u00fasicos mais completos, refinados e criativos da M\u00fasica Popular Brasileira. Com mais de 50 anos de carreira, sua discografia o insere no mais alto pante\u00e3o da M\u00fasica Popular Brasileira. Marisa nesses anos desenvolveu uma carreira hoje consagrada no Brasil e no exterior\n\n\nBILHETERIA OFICIAL \u2013 SEM TAXA DE CONVENI\u00caNCIA\nMetropolitan: Segundas -feiras: Fechada\nTer\u00e7as-feiras a s\u00e1bados, das 12h \u00e0s 20h\nDomingos e feriados, das 13h \u00e0s 20h\nAv. Ayrton Senna, 3000 - Shopping Via Parque - Barra da Tijuca.","end_time":"2017-06-11T22:00:00-0300","name":"SHOW EXTRA - Paulinho da Viola encontra Marisa Monte _ RJ","place":{"name":"Metropolitan - Av. Ayrton Senna, 3000 - Shopping Via Parque - Barra da Tijuca"},"start_time":"2017-06-11T20:30:00-0300","id":"1415345785188378"}
{"description":"\ud83c\udf0e Santiago Turismo\nPASSEIO PARA TODAS AS IDADES!\n \ud83d\uddd310\/06 - S\u00c1BADO\n\n \u23f010H\n\n\ud83c\udfddILHA DA GIG\u00d3IA \u2013 BARRA DA TIJUCA\n\n\ud83d\udef6Passeio pela lagoa de chalana e com a bela vista da natureza e dos jacar\u00e9s.\ud83d\udc0a\n\n\ud83d\udcb0R$ 160,00\n\ud83d\udcb3 dep\u00f3sito ou transfer\u00eancia banc\u00e1ria.\n\ud83d\ude8c Transporte\n \ud83c\udf71(Almo\u00e7o inclu\u00eddo) \n\n\ud83c\udf7a\ud83e\udd42\ud83c\udf77\ud83e\udd43\ud83c\udf78\ud83c\udf79BEBIDAS \u00c0 PARTE\n\n\u260eTEL.:  (21)2285-2479 \n\n \ud83c\udde7\ud83c\uddf7ZAP: (21) 999528982 Marcelo Ximenes   \n                                                                                                                                  \ud83c\udde7\ud83c\uddf7ZAP: (21) 9664-64682 Andreia Miucha\n\n\ud83c\udf8930 ANOS DE COMPROMETIMENTO E DIVERS\u00c3O  PARA VOC\u00ca E SUA FAM\u00cdLIA\ud83d\ude09","end_time":"2017-06-10T17:00:00-0300","name":"Ilha Da Gig\u00f3ia \u2013 Barra Da Tijuca","place":{"name":"Ilha da Gig\u00f3ia, Rio de Janeiro","location":{"latitude":-23.00253,"longitude":-43.3089},"id":"847739902010358"},"start_time":"2017-06-10T10:00:00-0300","id":"1267004446730815"}
{"end_time":"2017-06-17T14:00:00-0300","name":"Inaugura\u00e7\u00e3o Emp\u00f3rio da Papinha Tijuca","place":{"name":"Emp\u00f3rio da Papinha Tijuca","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.92362,"longitude":-43.22955,"state":"RJ","street":"Rua Conde de Bonfim, 255 Galeria - T\u00e9rreo - Tijuca\/RJ","zip":"20520051"},"id":"1352350874812620"},"start_time":"2017-06-17T10:00:00-0300","id":"1909876395968664"}
{"description":"\u25ba A TRILHA :\n\u27a1 Nivel: Leve\n\u27a1 Dura\u00e7\u00e3o Estimada: 40min\n\n\u27a1 Ponto de encontro: Pra\u00e7a General Tib\u00farcio\n\u27a1 Hor\u00e1rio: 08:00\n\u27a1 Valor: 15,00\n\n\u25ba INCLUSO:\n\u27a1 Guia de Turismo\n\u27a1 Equipe de Assist\u00eancia (Durante todo o percurso)\n\u27a1 Seguro de Acidentes\n\u27a1 Kit Primeiros Socorros\n\u27a1 Fotogr\u00e1fo\n\n\u25ba O QUE LEVAR?\n\u27a1 2 litros de bebida - \u00c1gua e\/ou Isot\u00f4nicos\n\u27a1 Barras de cereal, biscoitos, sandu\u00edches, frutas...\n\u27a1 Protetor Solar\n\u27a1 Repelente\n\u27a1 Chap\u00e9u, Bon\u00e9 ou Viseiras\n\u27a1 Saco de lixo\n\n\u25ba FORMA DE PAGAMENTO\nDep\u00f3sito Banc\u00e1rio Antecipado:\n\u27a1 \u00c0 vista\n\n\u25b6 RESERVAS\n\u27a1 Somente com o pagamento a vista;\n\u27a1 Nome na presen\u00e7a do evento ou grupo n\u00e3o garante a participa\u00e7\u00e3o. As vagas s\u00e3o garantidas somente mediante a confirma\u00e7\u00e3o do dep\u00f3sito e envio do comprovante para nosso email;\n- Pagamentos at\u00e9 dia 06\/04 ou enquanto tivermos vagas;\n\n\u25ba POL\u00cdTICA DE CANCELAMENTO\n\u25cf Em caso de cancelamento por parte do cliente:\n\u27a1 At\u00e9 30 dias do in\u00edcio - Devolu\u00e7\u00e3o de 90% do valor total\n\u27a1 Entre 29 e 21 dias do in\u00edcio - Devolu\u00e7\u00e3o de 80% do valor total\n\u27a1 Entre 20 e 07 dias do in\u00edcio - Devolu\u00e7\u00e3o de 50% do valor total\n\u27a1 Menos de 07 dias do in\u00edcio do evento - N\u00e3o haver\u00e1 devolu\u00e7\u00e3o de qualquer valor, a n\u00e3o ser que a vaga seja repassada pelo participante.\n\n\u25cf Nosso grupo N\u00c3O cancela suas atividades, passeios e\/ou eventos. Em caso de tempo ruim ou algo que impe\u00e7a a realiza\u00e7\u00e3o da atividade na data agendada, marcaremos uma nova data.\n\n\u25baCONTATO:\n\u27a1 Telefone:\n(021) 98716-4875 - WhatsApp Eventos\n(021) 97629-0821 - WhatsApp Infantil\n(021) 98975-6653 - WhatsApp Administrativo\n\n\u27a1 E-mail:\nIdealizasonhos@gmail.com\nyaatra.oficial@gmail.com","end_time":"2017-06-18T13:00:00-0300","name":"Trilha Circuito das Grutas - Parque Nacional da Tijuca","place":{"name":"Parque Nacional da Tijuca - ICMBio","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.961320388965,"longitude":-43.27368108868,"state":"RJ","street":"Estrada da Cascatinha, 850, Alto da Boa Vista","zip":"20531-590"},"id":"223224837745586"},"start_time":"2017-06-18T08:00:00-0300","id":"149188308938764"}
{"description":"Feira de Moda e Artesanato na Pra\u00e7a que \u00e9 o Xod\u00f3 da Tijuca - Pra\u00e7a Afonso Pena.\n\nMuito Artesanato, Artes, Gastronomia, Beleza, Decora\u00e7\u00e3o e muita Moda (adulto e infantil).\n\nVenho nos visitar... \n17 e 18 de junho das 9h as 18h. \nEsperamos por Voc\u00ea!","end_time":"2017-06-18T18:00:00-0300","name":"Feira TOP MIX Tijuca - Pra\u00e7a Afonso Pena","place":{"name":"Pra\u00e7a Afonso Pena","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.91801249294,"longitude":-43.217998528589,"state":"RJ","street":"Rua Afonso Pena","zip":"20270-270"},"id":"133680616702966"},"start_time":"2017-06-17T09:00:00-0300","id":"1345989632193906"}
{"description":"Fala, galera!\n\nVEM FLASH DAY POR A\u00cd! \ud83d\ude4c\n\nO flash vai rolar no dia 10\/06, na unidade Banzai Barra, no Shopping Downtown.\n\nE como estaremos praticamente na v\u00e9spera do Dia dos Namorados, o amor vai inspirar esses flashes... \u2764\nQue tal esse maravilhoso presente para o seu amor, hein, hein? \ud83d\ude0d\n\nOs desenhos ter\u00e3o pre\u00e7os promocionais, de R$ 100 \u00e0 R$ 400, ent\u00e3o aproveitem essa oportunidade! \ud83d\udcb8\n\nJ\u00e1 marquem a\u00ed na agenda!\n\ud83d\udcc6 10 de Junho, S\u00e1bado, na Banzai Barra! \n\nEndere\u00e7o:\n\ud83d\udccc  Avenida das Am\u00e9ricas, 500 | Shopping Downtown | Bloco 06 - LJ 117\n\nPara maiores informa\u00e7\u00f5es:\n\u260e (21) 3982-2663 | (21) 3982-2641\n\n#VEMPRABANZAI \n\n\ud83d\udc49 Iremos divulgar na p\u00e1gina e no evento os desenhos que estar\u00e3o dispon\u00edveis. Fiquem atentos! \ud83d\ude09\n\n\ud83d\udc49 Atendimento por ordem de chegada\n\n\u26a0 Maiores de 18 anos","end_time":"2017-06-10T20:00:00-0300","name":"Flash Day Banzai Tattoo | Barra da Tijuca","place":{"name":"Shopping Downtown | Avenida das Am\u00e9ricas, 500 - Bloco 6, Loja 117"},"start_time":"2017-06-10T12:00:00-0300","id":"157994314737964"}
{"description":"* Refresh do Happiness com Swami Paramtej pela primeira vez online para todo o Brasil *\nPara quem fez o curso Happiness Program, Arte de Viver Parte 1 ou YES! Plus.\n\nUma linda oportunidade de reviver a experi\u00eancia, se aprimorar e tirar d\u00favidas com o instrutor Senior Swami Paramtej.\n\nSer\u00e1 tamb\u00e9m uma forma de reunir e conectar todos os brasileiros em Celebra\u00e7\u00e3o ao Dia Internacional do Yoga.\n \nSAIBA COMO PARTICIPAR:\nOnline (pelo aplicativo zoom.us, enviaremos uma senha pro seu email), na sua casa ou em qualquer lugar com acesso a internet.\nPresencial (vagas limitadas) - Sede da Arte de Viver Barra da Tijuca.","end_time":"2017-06-22T22:00:00-0300","name":"RJ - Barra da Tijuca - Refresh Happiness Program com Swami Paramtej","place":{"name":"Rua Evandro Lins e Silva, 840\/1102"},"start_time":"2017-06-22T20:00:00-0300","id":"1630455316983314"}
{"description":"\"Rotary Clube Internacional \u00e9 uma organiza\u00e7\u00e3o de l\u00edderes de n\u00e9gocios e profissionais, unidos no mundo inteiro, que prestam servi\u00e7os humanit\u00e1rios, ajudam estabelecer a paz e a boa vontade no mundo, e que prestam servi\u00e7os volunt\u00e1rios n\u00e3o remunerados rm favor da sociedade como um todo ou beneficiando em casos espec\u00edficos, pessoas necessitadas ou entidades que atuam tamb\u00e9m em favor dos desamparados\"\n\nA presidente Maria Aparecida da Cunha Correia tem a satisfa\u00e7\u00e3o de convidar para festiva de posse do seu Conselho Diretor para o per\u00edodo 2017-2018, a realizar-se \u00e0s 19h30min no dia 15\/07\/2917, no Alfa Barra Clube, Cond Alfa Barra 2, Av L\u00facio Costa 6.900, Barra da Tijuca- RJ\n\nComidas e bebidas All Inclusive\nConvite individual : 120,00 ( parcelar no cart\u00e3o em at\u00e9 2 vezes )\nTraje: Esporte Fino","end_time":"2017-07-15T22:30:00-0300","name":"Festiva de Posse do Conselho Diretor do Rotary Clube Barra da Tijuca","place":{"name":"AlfaBarra Clube","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-23.00871,"longitude":-43.36979,"state":"RJ","street":"Rua Maestro Jos\u00e9 Siqueira, 81","zip":"22793-072"},"id":"246912121995174"},"start_time":"2017-07-15T19:30:00-0300","id":"283587408765399"}
{"description":"PICO DA TIJUCA - PNT\n\nO Pico da Tijuca \u00e9 o segundo mais alto da cidade do Rio de Janeiro com 1021 metros de altitude, tendo uma vista privilegiada. Passaremos por diversas se\u00e7\u00f5es de trilhas antes de chegarmos ao topo.\n\n\ud83d\ude8a Ponto de encontro: Central do Brasil, em frente ao \ud83c\udf5f Mc  Donalds \ud83c\udf54\n\n\u231a Hor\u00e1rio: 8:00h\n\n\ud83d\udeaf N\u00edvel: Moderado p\/ pesado (Trilha n\u00e3o recomendado para pessoas sem condicionamento f\u00edsico ou com problemas card\u00edacos).\n\n\ud83d\udcb0 Valor: R$ 10,00 (pagto no ponto de encontro)\n\nRECOMENDA\u00c7\u00d5ES:\n\n\ud83d\udc5f T\u00eanis confort\u00e1vel\n\ud83d\udc55\ud83d\udc56 Roupas leves\n\ud83d\udc53 \u00d3culos escuros\n\ud83c\udf1eProtetor solar e repelente\n\ud83c\udfa9 Chap\u00e9u ou bon\u00e9\n\ud83c\udf77 \u00c1gua ou sucos \n\ud83c\udf54\ud83c\udf5e\ud83c\udf4e\ud83c\udf53\ud83c\udf47 Lanches\n\ud83d\udcf7\ud83d\udcf1 para registrar nossos momentos\n\ud83d\udeae Sacos para o lixo\n\ud83d\ude01\ud83d\udcaa Alegria e disposi\u00e7\u00e3o\n\ud83c\udf89\ud83c\udf87\ud83c\udf8a Divers\u00e3o garantida\n\n**** FAREMOS PIQUENIQUE ****\n\nGRUPO TRILHANDO NOVOS HORIZONTES - TNH","end_time":"2017-07-02T16:00:00-0300","name":"TRILHA PICO DA TIJUCA","place":{"name":"Parque Nacional da Tijuca - ICMBio","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.961320388965,"longitude":-43.27368108868,"state":"RJ","street":"Estrada da Cascatinha, 850, Alto da Boa Vista","zip":"20531-590"},"id":"223224837745586"},"start_time":"2017-07-02T08:00:00-0300","id":"209679926206266"}
{"description":"\u25ba A TRILHA :\n\u27a1 Nivel: Moderado\n\u27a1 Dura\u00e7\u00e3o Estimada: 1h\n\n\u25cf Ponto de Encontro \u25cf\n\u27a1 Ponto de encontro: Pra\u00e7a Saens Pe\u00f1a\n\u27a1 Hor\u00e1rio: 08:00\n\u27a1 Valor: 15,00\n\n\u25ba INCLUSO:\n\u27a1 Guia de Turismo\n\u27a1 Equipe de Assist\u00eancia (Durante todo o percurso)\n\u27a1 Seguro Acidentes\n\u27a1 Kit Primeiros Socorros\n\u27a1 Fot\u00f3grafo\n\n\u25ba O QUE LEVAR?\n\u27a1 2 litros de bebida - \u00c1gua e\/ou Isot\u00f4nicos\n\u27a1 Barras de cereal, biscoitos, sandu\u00edches, frutas...\n\u27a1 Protetor Solar\n\u27a1 Repelente\n\u27a1 Chap\u00e9u, Bon\u00e9 ou Viseiras\n\u27a1 Saco de lixo\n\n\u25ba FORMA DE PAGAMENTO\n\u25cf Dep\u00f3sito Banc\u00e1rio:\n\u27a1 \u00c0 vista de: R$15,00\n\n\u25b6 RESERVAS\n\u27a1 Somente com o pagamento a vista e o envio do comprovantes\n\u27a1 Pagamentos at\u00e9 dia 25\/05 ou enquanto ainda tivermos vagas\n\n\u26a0 ATEN\u00c7\u00c3O \u26a0 \n\u27a1 Nome na presen\u00e7a do evento N\u00c3O garante a participa\u00e7\u00e3o. As vagas s\u00e3o garantidas somente mediante a confirma\u00e7\u00e3o do dep\u00f3sito e envio do comprovante para nosso email;\n\n\u25ba POL\u00cdTICA DE CANCELAMENTO\n\u25cf Em caso de cancelamento por parte do cliente:\n\u27a1 At\u00e9 30 dias do in\u00edcio - Devolu\u00e7\u00e3o de 90% do valor total\n\u27a1 Entre 29 e 21 dias do in\u00edcio - Devolu\u00e7\u00e3o de 80% do valor total\n\u27a1 Entre 20 e 07 dias do in\u00edcio - Devolu\u00e7\u00e3o de 50% do valor total\n\u27a1 Menos de 07 dias do in\u00edcio do evento - N\u00e3o haver\u00e1 devolu\u00e7\u00e3o de qualquer valor, a n\u00e3o ser que a vaga seja repassada pelo participante.\n\n\u25cf Nosso grupo N\u00c3O cancela suas atividades, passeios e\/ou eventos. Em caso de tempo ruim ou algo que impe\u00e7a a realiza\u00e7\u00e3o da atividade na data agendada, marcaremos uma nova data.\n\n\u25baCONTATO:\n\u27a1 Telefone:\n(021) 98716-4875 - WhatsApp Eventos\n(021) 97629-0821 - WhatsApp Infantil\n(021) 98225-9991 - WhatsApp Cultural\n(021) 98975-6653 - WhatsApp Administrativo\n\n\u27a1 E-mail:\nyaatra.oficial@gmail.com\nIdealizasonhos@gmail.com\n\n\u25ba N\u00c3O SE ESQUE\u00c7A!!!\nSiga a gente nas redes sociais:\n\n\u27a1 Facebook:\n@YaatraOficial\nIdealiza Sonhos\n\n\u27a1 Instagram:\nyaatra.oficial\n@idealizasonhosoficial","end_time":"2017-07-30T11:00:00-0300","name":"Trilha Pico da Tijuca","start_time":"2017-07-30T08:00:00-0300","id":"151861645325122"}
{"description":"Alow galera!! Beleza?\n\nOlha a\u00ed mais uma trilha gostosinha pra gente fazer!! Um belo passeio pelas grutas e cachoeiras da Floresta da Tijuca, ideal pra relaxar no domingo. Mais uma aventura pra gente cair pra dentro e curtir a natureza! Chama a galera e vem! Todo mundo \u00e9 bem vindo... do vov\u00f5 ao bebezinho. \n\nQuem quiser participar e curtir com a gente... \u00e9 s\u00f3 deixar o contato aqui no evento ou mandar pra mim por inbox ou pelo whatsapp 983158934 pra serem colocados no grupo do evento no whatsapp e a gente combinar pontos de encontro e hor\u00e1rio. Vem com a gente!!\n\nVagas limitadas! Portanto... Se quiser garantir a sau vaga, fa\u00e7a o dep\u00f3sito e me procure.\n\nInforma\u00e7\u00f5es:\nA trilha:\nNivel: leve\nDistancia: aproximadamente 6 km \nTempo: de 4 horas  de caminhada\n\n\u26a0 Aten\u00e7\u00e3o: \u26a0\nValores de contribui\u00e7\u00e3o:\n10 reais at\u00e9 o dia 02\/06\nou\n15 reais a partir do dia 02\/06\n\nDados para pagamento antecipado:\nBanco Bradesco\nAg\u00eancia: 2490\nConta Corrente: 0033985-7\nTitular: Rodrigo Landis\nCPF: 10760029784\n\nAmigos, pe\u00e7o uma colabora\u00e7\u00e3o de 10 a 20 reais dependendo do evento pra manter as atividades do grupo frequentes e para aprimorar e melhorar nossas atividades e buscar novas trilhas, mas fique a vontade em colaborar com o que acha valer o evento. O importante \u00e9 estarmos juntos, celebrando a amizade com intera\u00e7\u00e3o e respeito entre n\u00f3s e com a natureza.\n\n\ud83d\udc4d\ud83c\udffd\ud83d\udc4d\ud83c\udffd\ud83d\udc4d\ud83c\udffd\ud83d\udc4d\ud83c\udffd\ud83d\udc4d\ud83c\udffd\ud83d\udc4d\ud83c\udffd\ud83d\udc4d\ud83c\udffd\n\nPra mais informa\u00e7\u00f5es, entre no grupo do Facebook. Convidem seus amigos \n\n\ud83d\udc65 Trilhandis Por A\u00ed - https:\/\/www.facebook.com\/groups\/592810930890313\/\n\nChega mais! Vamos curtir juntos mais essa trilha.\n\n\ud83d\ude03\ud83d\ude03\ud83d\ude03\ud83d\ude03\ud83d\ude03\ud83d\ude03\ud83d\ude03\n\nUm abra\u00e7o.\nRodrigo Landis","end_time":"2017-06-15T18:00:00-0300","name":"Circuito das Grutas e Cachoeiras da Floresta da Tijuca","place":{"name":"Floresta da Tijuca","location":{"latitude":-22.963,"longitude":-43.245},"id":"162936467052642"},"start_time":"2017-06-15T09:00:00-0300","id":"117447748834696"}
{"description":"Sa\u00edda dia 14\/07\/17 as 23h - (Metr\u00f4 Ana Rosa) \nRetorno dia 16\/07\/17 saindo do local as 16h com previs\u00e3o de chegada no (Metr\u00f4 Ana Rosa) 23h.\n***********************************************\n*BARRA DA TIJUCA \u2013 RIO DE JANEIRO* \n\nNa Barra da Tijuca o Rio \u00e9 mais Miami. Imensos condom\u00ednios fechados, shoppings gigantescos e avenidas largas d\u00e3o a cara do bairro. Apesar da indiferen\u00e7a dos cariocas da Zona Sul, sua praia \u00e9 uma das melhores da cidade e, por isso mesmo, superconcorrida. Mesmo com in\u00fameras boates e restaurantes famosos dentro dos shoppings, a natureza \u00e9 o que mais chama a aten\u00e7\u00e3o. Aqui, praia, lagoa e montanhas se encontram. Nova e espa\u00e7osa, a Barra vai sediar a Vila Ol\u00edmpica dos jogos de 2016.\n\nPousada possui: TODAS AS SU\u00cdTES T\u00caM: AR CONDICIONADO, VENTILADOR, ROUPAS CAMA\/BANHO, LOCKER, BANHEIRO PRIVATIVO E LIMPEZA DI\u00c1RIA. \nhttp:\/\/www.hosteltreehouse.com\/\n\nPACOTE POUSADA \u2013 QUARTO COMPARTILHADO \u2013 6 \u00c0 8 leitos: - Valor total do pacote: R$ 310,00 por pessoa. (Possuem dois banheiros).\nPACOTE POUSADA \u2013 QUARTO DE CASAL: - Valor total do pacote: R$ 530,00 por pessoa. \nPACOTE POUSADA \u2013 QUARTO DE Solteiro: - Valor total do pacote: R$ 390,00 por pessoa. \n\nPagamento:\n\n\u00c0 vista ou em 12x pelo PagSeguro.\n\n\nINCLUSO:\n\n- \u00d4nibus ida e volta com seguro de vida (ANTT), janelas lacradas, ar condicionado, TV, DVD, som, banheiro.( OPEN DE AGUA E REFRIGERANTE).\n- Hospedagem c\/ caf\u00e9 da manh\u00e3.\n- Monitor acompanhando o grupo.\n \n\nN\u00c3O INCLUSO: \n**  ASA DELTA TOUR **\nPre\u00e7o por pessoa = R$550,00 Cash ou Transf. Banc\u00e1ria\nTaxas + Seguro      = R$40,00\nValor Total             = R$590,00 Cash ou Transf. Banc\u00e1ria\n******\nAceitados pagamento no cart\u00e3o d\u00e9b.\/cr\u00e9d. sem acr\u00e9scimo\nEm At\u00e9 03 X\n******\nOpcionais - Fotos & V\u00eddeo c\u00e2mera GoPro\nC\u00e2mera Frontal 360 graus       = R$70,00.  (Foto e V\u00eddeo)\n******\n                                                  \nCertifica\u00e7\u00e3o\n Piloto N\u00edvel IV: ASSAD NEME CAHLI J\u00daNIOR\nClube S\u00e3o Conrado de Voo Livre \u2013 Matr\u00edcula RC-195\nAssocia\u00e7\u00e3o Brasileira de Voo Livre \u2013 Matr\u00edcula 41550 BRA \nMembro da F\u00e9d\u00e9ration A\u00e9ronautique Internationale \u2013 FAI\nTel\/Whatsapp :  +55 21 99343-3380\n\n\n\u25c4 Informa\u00e7\u00f5es e Reservas\u25ba\n11 9 7034-2579 (Tim) WhatsApp - Camila\n11 9 8535-5111 (Tim) WhatsApp - Emerson\n11 9 7317-5659 (Tim) WhatsApp - Mariane\nEmail: trialvotrip@gmail.com.br\n\n\u25c4Considera\u00e7\u00f5es finais\u25ba\n\nCancelamento e Desist\u00eancia\nO valor em percentual a ser restitu\u00eddo ser\u00e1 de:\n(de acordo com a delibera\u00e7\u00e3o normativa n\u00ba 161 de 09 de Agosto de 1985, da EMBRATUR):\n90% at\u00e9 31 dias do in\u00edcio da viagem;\n80% de 21 a 30 dias do in\u00edcio da viagem;\n0% a menos de 20 dias do in\u00edcio da viagem.\n\nA Trialvo Trip Turismo n\u00e3o se responsabiliza por quaisquer objetos deixados nos estabelecimentos por onde passarmos, assim como qualquer objeto esquecido no interior do \u00f4nibus ou pousada. Por isso muita aten\u00e7\u00e3o com sua bagagem.","end_time":"2017-07-16T16:00:00-0300","name":"Barra da Tijuca - RJ","place":{"name":"Trialvo Viagens e Eventos Ltda-Me","location":{"city":"S\u00e3o Paulo","country":"Brazil","latitude":-23.4962,"longitude":-46.69733,"state":"SP","street":"Travessa Edgar Neville","zip":"02733060"},"id":"1732892367038893"},"start_time":"2017-07-14T23:00:00-0300","id":"1532191923497966"}
{"description":"A Feira Vegan Hare volta cheio de amor para o Itanhang\u00e1, fazendo parte do ciclo de eventos da Virada Sustent\u00e1vel, do Rio de Janeiro, e com a \ud83d\udc96 Love Edition \ud83d\udc96 para os enamorados.\n\nVenha fazer parte da Virada Sustent\u00e1vel Rio de Janeiro com a gente!\n\nAcompanhe a nossa p\u00e1gina e evento para saber mais da programa\u00e7\u00e3o.\n\nDia 10 de Junho\nDas 15h \u00e0s 21h\nEstrada da Barra da Tijuca, 2010 - Itanhang\u00e1\n\n#veganhare #viradasustent\u00e1vel #viradasustent\u00e1velrj #itanhang\u00e1 #barradatijuca #jacarepagu\u00e1 #riodejaneiro #rj","end_time":"2017-06-10T21:00:00-0300","name":"Feira Vegan Hare na Virada Sustent\u00e1vel - Love edition","place":{"name":"Estrada da Barra da Tijuca, 2010, Rio de Janeiro - RJ, 22641-003, Brasil"},"start_time":"2017-06-10T15:00:00-0300","id":"133962097161753"}
{"description":"No Carnaval eu vou organizar uma festa OPEN BAD \u00e9 tristesa gr\u00e1tis, desgosto e decep\u00e7\u00e3o avontade, doses de l\u00e1grimas ao som de m\u00fasica triste, todos est\u00e3o convidados..\n\nCHAMEM SEUS AMIGOS","end_time":"2022-03-11T01:00:00-0300","name":"OPEN BAD - doses de l\u00e1grimas gr\u00e1tis, ao som de m\u00fasica triste","place":{"name":"Barra da Tijuca - Rio de Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-23.001248214439,"longitude":-43.366150187891,"state":"RJ","street":"Barra da Tijuca","zip":"22793001"},"id":"144387838279"},"start_time":"2022-03-10T22:00:00-0300","id":"1201132499972069"}
{"description":"Alow galera!! Beleza?\n\nOlha a\u00ed mais uma trilha gostosinha pra gente fazer!! Mais uma aventura pra gente cair pra dentro e curtir um visual show!! Chama a galera e vem!\n\nQuem quiser participar e curtir com a gente... \u00e9 s\u00f3 deixar o contato aqui no evento ou mandar pra mim por inbox ou pelo whatsapp 983158934 que eu vou criar um grupo parra o evento. Vamos combinar pontos de encontro e horarios por l\u00e1! Vem com a gente!!\n\nCorre que as vagas s\u00e3o limitadas. Portanto... Se quiser garantir a sua vaga, fa\u00e7a o dep\u00f3sito e me procure. O grupo do whatsapp ser\u00e1 criado a partir do dia 12\/06 e os participantes ser\u00e3o adicionados seguindo a ordem:\n1 - Contato com vista do comprovante de pagamento do transporte\n2 - Contato comigo (via whatsapp ou messenger)\n3 - Postagem de contato no Facebook\n\nS\u00f3 ter\u00e3o as vagas confirmadas aqueles que me contactarem pra confirmar a presen\u00e7a e me passarem os contatos para coloca-los no grupo do evento no Whatsapp.\n\nInforma\u00e7\u00f5es:\nDo Pico da Tijuca, olhando para qualquer dire\u00e7\u00e3o, voc\u00ea pode avistar os outros pontos tur\u00edsticos famosos: \u00e9 o ponto mais alto da Floresta da Tijuca e segundo mais alto da cidade do Rio de Janeiro, com 1.021m. Todo o Rio estar\u00e1 diante de seus olhos.\n\nA trilha:\nNivel: Moderada\nDistancia: 6 km (ida)\nTempo: de 5h a 6h de caminhada (ida e volta)\n\n\u26a0 Aten\u00e7\u00e3o: \u26a0\n\nValor de contribui\u00e7\u00e3o:\n10 reais antecipados (At\u00e9 15\/06)\nou\n15 reais (a partir do dia 15\/06)\n\nDados para pagamento antecipado:\nBanco Bradesco\nAg\u00eancia: 2490\nConta Corrente: 0033985-7\nTitular: Rodrigo Landis\nCPF:10760029784\n\nBanco Ita\u00fa\nAgencia: 6128\nConta Corrente: 47767-3\nTitular: Raphael Landis Fontes Silva\nCPF: 10760031762\n\nAmigos, pe\u00e7o essa colabora\u00e7\u00e3o pra manter as atividades do grupo frequentes e para aprimorar conhecimentos, melhorar nossas atividades, buscar novas trilhas, entre outras coisas, mas fique a vontade em colaborar com o que acha valer o evento. O importante \u00e9 estarmos juntos, celebrando a amizade com intera\u00e7\u00e3o e respeito entre n\u00f3s e com a natureza.\n\n\ud83d\udc4d\ud83c\udffd\ud83d\udc4d\ud83c\udffd\ud83d\udc4d\ud83c\udffd\ud83d\udc4d\ud83c\udffd\ud83d\udc4d\ud83c\udffd\ud83d\udc4d\ud83c\udffd\ud83d\udc4d\ud83c\udffd\n\nPra mais informa\u00e7\u00f5es, entre no grupo do Facebook. Convidem seus amigos \n\n\ud83d\udc65 Trilhandis Por A\u00ed - https:\/\/www.facebook.com\/groups\/592810930890313\/\n\nChega mais! Vamos curtir juntos mais essa trilha.\n\n\ud83d\ude03\ud83d\ude03\ud83d\ude03\ud83d\ude03\ud83d\ude03\ud83d\ude03\ud83d\ude03\n\nUm abra\u00e7o.\nRodrigo Landis","end_time":"2017-06-25T16:00:00-0300","name":"Trilha do Pico da Tijuca + Tijuca Mirim","place":{"name":"Pico da Tijuca - Floresta da Tijuca","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.953575500308,"longitude":-43.300729896914,"state":"RJ"},"id":"321031204659447"},"start_time":"2017-06-25T08:00:00-0300","id":"1797006820326470"}
{"description":"Calabou\u00e7o Heavy & Rock Bar Apresenta: \n\nTributo Slipknot \/ Stone Sour com a banda SOLLARIUM\n- M\u00fasicas Autorais.\n\nIntervalos - DJ Lucciano Purista & DJ-Dani Braga com o melhor do New Metal \n\n\nProdu\u00e7\u00e3o: Infesty Rock & Eventos\n\n\nAp\u00f3s o Sucesso do Show de Shows com \"O Primeiro e Maior Tributo Linkin Park do Brasil\" e Tributo Avenged Sevenfold, A banda Sollarium volta ao Calabou\u00e7o com um novo desafio TRIBUTO SLIPKNOT\/STONE SOUR e Surpresas. \n\nA Sollarium apresentar\u00e1 Sucessos da banda mais zuera e uma das maiores bandas de todos os temposo. Esperem sucessos como \"BeforeI Forget\", \"Duality\", \"Devil In I\", \"Psychosocial\", \"Through Glass\" e muito mais...\n\n\nHorario: 19h\n\n\n_______________ENTRADA_______________\nIngresso Promo (ONLINE: R$ 10\nIngresso Antecipado (ONLINE: R$ 15\nIngresso Comum: R$ 20\n\n_____________COMPRE AQUI_____________","end_time":"2017-07-15T02:00:00-0300","name":"Stone Sour & Slipknot Tribute I Sollarium no Calabou\u00e7o I Tijuca","place":{"name":"Calabou\u00e7o Heavy & Rock Bar","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.91691,"longitude":-43.23505,"state":"RJ","street":"Rua Felipe Camar\u00e3o, 130","zip":"20511-010"},"id":"191383484276075"},"start_time":"2017-07-14T19:00:00-0300","id":"1853192078248497"}
{"description":"O PUB PANQS traz a Rota 66 - RJ para uma noite de muito Rock and Roll! A entrada d\u00e1 direito a 2 latas de cerveja \ud83c\udf7b\n\nTeremos Guns'n'Roses, Pink Floyd, Queen, Rolling Stones, R.E.M., The Police, U2, Dire Staits, Kiss, Red Hot Chili Peppers e muitos cl\u00e1ssicos! \ud83e\udd18\n\nO bar tem long neck, 600ml, drinks, refri, sucos e petiscos. \ud83c\udf55\ud83c\udf7a\n\nServi\u00e7o:\nValor: R$ 25,00 (entrada + couvert + 2 latas de cerveja)\nRefer\u00eancia: Tijuca T\u00eanis Clube\nMetr\u00f4: Saens Pe\u00f1a (L1)","end_time":"2017-06-30T22:00:00-0300","name":"Show: Rota 66 na Tijuca!","place":{"name":"PUB PANQS","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.926900714516,"longitude":-43.233146482097,"state":"RJ","street":"Rua Desembargador Isidro, 45","zip":"20521-160"},"id":"976259045752657"},"start_time":"2017-06-30T20:00:00-0300","id":"1913134688934084"}
{"description":"Travessia de stand up at\u00e9 as ilhas paradis\u00edacas da Barra da Tijuca. \nSa\u00edda na altura do posto 2 da Barra da Tijuca com 40 minutos de remada at\u00e9 o destino.\n\n\nInclui: Apoio de bote, fotografia, \u00e1guas e frutas e m\u00e1scara com snorkel.","name":"Passeio De Stand Up Nas Ilhas Tijuca","place":{"name":"Ilhas Tijucas","location":{"latitude":-23.0308,"longitude":-43.29231},"id":"1709998815884867"},"start_time":"2017-06-18T08:00:00-0300","id":"1936202016663503"}
{"description":"Fomos convidados a retornar ao palco com o nosso karaok\u00ea.\nSom e palco de primeira, e nosso quase infinito repert\u00f3rio.\nChegue cedo pois termina cedo.\nEstacionamento no local fica dentro do Extra.\n\nVem cantar!","end_time":"2017-06-08T22:00:00-0300","name":"Estamos de volta. Estudiok\u00ea na Tijuca no Food park do Extra.","place":{"name":"Food Park Carioca","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.9171734,"longitude":-43.2229042,"state":"RJ","street":"Rua Mariz e Barros, 1037 - Maracan\u00e3","zip":"20270-004"},"id":"110608989292120"},"start_time":"2017-06-08T19:00:00-0300","id":"138322666719378"}
{"description":"ALCIONE E DIOGO NOGUEIRA SE APRESENTAM\n\nNO PROJETO  \u201cEU \u2665 SAMBA\u201d\n\nDia 14 de junho, os artistas fazem seus shows na Ribalta, no Rio de Janeiro\n\nOs cantores ALCIONE e DIOGO NOGUEIRA levam o projeto \u201cEU \u2665 SAMBA\u201d para o palco da RIBALTA, no Rio de Janeiro, no pr\u00f3ximo dia 14 de junho, v\u00e9spera de feriado, para dar continuidade as comemora\u00e7\u00f5es do Dia dos Namorados. O evento ter\u00e1 os dois shows completos dos artistas, onde cada um interpretar\u00e1 alguns dos seus grandes sucessos de carreira. ALCIONE apresenta seu show \u201cBoleros, e na sequ\u00eancia o cantor DIOGO NOGUEIRA sobe ao palco para cantar grandes sucessos de sua carreira e m\u00fasicas do seu DVD, Alma Brasileira. O projeto \u201cEu \u2665 Samba\u201d re\u00fane dois grandes nomes do samba em dois shows completos em uma \u00fanica noite.\n\nA cantora ALCIONE, com sua voz inconfund\u00edvel, personalidade marcante e suingue inigual\u00e1vel, \u00e9 uma das artistas brasileiras mais consagradas e prestigiadas tanto no Brasil quanto no exterior. Com mais de 45 anos de carreira, Alcione fundou ao lado de nomes como Jo\u00e3o Nogueira, Clara Nunes, Martinho da Vila e Dona Ivone Lara, o Clube do Samba, na d\u00e9cada de 80, o que a levou a ser enredo de escolas de samba de cidades como o Rio de Janeiro e S\u00e3o Luis, por sua imensa contribui\u00e7\u00e3o ao universo do samba. Ao longo de sua carreira, a Marrom, como \u00e9 carinhosamente chamada, j\u00e1 conquistou 25 Discos de Ouro, 07 de Platina, 02 de Platina Duplo, 03 DVDs de Ouro e 01 DVD de Platina e mais de 350 t\u00edtulos e honrarias, como Ordem do Rio Branco, a mais alta comenda do Brasil. Tamb\u00e9m coleciona pr\u00eamios importantes da m\u00fasica popular brasileira, como o Grammy Latino. Sua obra ecl\u00e9tica e desvirtuada de preconceitos musicais encontra uma indefect\u00edvel conex\u00e3o com o povo, o que faz de ALCIONE uma das cantoras mais aplaudidas e admiradas por sua biografia impec\u00e1vel. Em seu repert\u00f3rio vasto, est\u00e3o presentes m\u00fasicas como \u201cGaroto maroto\u201d, \u201cMinha estranha loucura\u201d, \u201cMeu \u00e9bano\u201d, \u201cN\u00e3o deixe o samba morrer\u201d e \u201cA loba\u201d, hits que marcaram gera\u00e7\u00f5es e se fazem atuais at\u00e9 os dias de hoje.\n\nJ\u00e1 o cantor DIOGO NOGUEIRA, com 10 anos de carreira,  \u00e9 sem d\u00favida, um dos principais nomes do atual cen\u00e1rio do samba brasileiro. Artista multifacetado, Diogo \u00e9 cantor, compositor, instrumentista, apresentador, estreou como ator em 2015 no musical \u201cSamBRA\u201d, al\u00e9m de apresentador (seu programa \u201cSamba Na Gamboa\u201d, \u00e9 hoje a maior audi\u00eancia da TV Brasil e \u00e9 tamb\u00e9m exibido pela TV Cultura). Com mais de um milh\u00e3o de c\u00f3pias vendidas de seus CD e DVD, Diogo foi indicado ao Grammy Latino por todos os seus \u00e1lbuns, pr\u00eamio que venceu por duas vezes. Sua discografia (sete CDs e tr\u00eas DVDs) renderam ao cantor seis discos de ouro, tr\u00eas DVD de ouro, dois de platina e um de platina dupla.\n\nPara o projeto \u201cEu \u2665 Samba\u201d, o cantor apresenta em seu repert\u00f3rio sucessos de sua carreira, como sua atual m\u00fasica  \"P\u00e9 na Areia\" e \u201cTim tim por Tim tim\u201d, que est\u00e1 presente na trilha da novela das 9 \u201cA For\u00e7a do Querer\u201d, al\u00e9m de \"Deixa eu te amar\", \"Malandro \u00e9 Malandro e Man\u00e9 \u00e9 Man\u00e9\", entre outras. Algumas can\u00e7\u00f5es fazem parte do seu novo trabalho, Alma Brasileira, o quarto DVD da carreira de DIOGO NOGUEIRA, que foi gravado no Vivo Rio, em maio de 2016, como uma grande homenagem ao samba e \u00e0 m\u00fasica popular brasileira, reverenciando artistas que ajudaram na sua forma\u00e7\u00e3o musical. No seu show ser\u00e3o apresentadas novas vers\u00f5es para can\u00e7\u00f5es de Milton Nascimento, Djavan, Gonzaguinha, e at\u00e9 Cazuza e Tim Maia, al\u00e9m das refer\u00eancias no samba como Jo\u00e3o Nogueira, Zeca Pagodinho, Roberto Ribeiro e Beth Carvalho. O roteiro inclui ainda sucessos como \u201cPorta Voz da Alegria\u201d, \u201cAlma Bo\u00eamia\u201d, \u201cClareou\u201d e a in\u00e9dita \u201cTim tim por tim tim\u201d, al\u00e9m dos cl\u00e1ssicos de Djavan (\u201cFlor de Lis\u201d, \u201cAvi\u00e3o\u201d, \u201cFato Consumado\u201d e \u201cBeiral\u201d), Cazuza (\u201cCodinome Beija Flor\u201d), Gonzaguinha (\u201cSangrando\u201d), Milton Nascimento (\u201cBeijo Partido\u201d e \u201cTravessia\u201d), Tim Maia (\u201cDescobridor dos Sete Mares\u201d), Zeca Pagodinho (\"Cab\u00f4 meu pai\", \"Uma prova de amor\" e \"Quando a gira, girou\"), e de seu pai Jo\u00e3o Nogueira (\u201cN\u00f3 na Madeira\u201d), escolhidas para relembrar as refer\u00eancias musicais de Diogo.\n\nJuntos, os dois grandes nomes da m\u00fasica popular brasileira levam o projeto \u201cEu \u2665 Samba\u201d para a plateia carioca, numa mistura de m\u00fasica boa, talento e respeito m\u00fatuo, unindo ainda mais as duas gera\u00e7\u00f5es do samba de raiz.\n\nSERVI\u00c7O\n\nAlcione e Diogo Nogueira\nShow: Eu \u2665 samba\nDia 14 de junho, quarta-feira (v\u00e9spera de feriado)\nAbertura da casa: 21h\nHor\u00e1rio do show: 23h\nLocal: Ribalta \u2013 Av. das Am\u00e9ricas, 9650 \u2013 Barra da Tijuca\nClassifica\u00e7\u00e3o: 18 anos\n\nIngressos > http:\/\/bit.ly\/DNeAlcioneRJ","end_time":"2017-06-15T00:00:00-0300","name":"Eu AMO Samba Especial Diogo Nogueira e Alcione","place":{"name":"Ribalta - Barra da Tijuca","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.9670275,"longitude":-43.6426077,"state":"RJ","street":"Av.das Am\u00e9ricas 9.650","zip":"22411-000"},"id":"373989795981000"},"start_time":"2017-06-14T21:00:00-0300","id":"547326668989005"}
{"description":"Estaremos em mais um evento de sucesso, no Arr\u00e1ia do Armaz\u00e9m 4 no Tijuca T\u00eanis Clube com nossas melhores receitas e HER\u00d3IS E VIL\u00d5ES!","end_time":"2017-06-18T22:00:00-0300","name":"Legion's Invadindo o Arr\u00e1ia do Armaz\u00e9m 4 no Tijuca!","place":{"name":"Tijuca T\u00eanis Clube","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.927321587763,"longitude":-43.234567346175,"state":"RJ","street":"Rua Conde de Bonfim 451 - Tijuca","zip":"20520-051"},"id":"279326702149997"},"start_time":"2017-06-17T13:00:00-0300","id":"784542891720177"}
{"description":"Hallo!\nQue tal uma trilha leve para fechar o m\u00eas?\nEnt\u00e3o venha participar do nosso passeio ecol\u00f3gico na Floresta da Tijuca.\nReserve a sua vaga pelo nosso telefone ou e-mail.\nTel.: +55 21 97500-2892\nE-mail: contato@jesstour.com\n---------------------------------------------------------\nIdioma do tour: Portugu\u00eas e Alem\u00e3o\nTotal de vagas: 15 pessoas\n---------------------------------------------------------\nValor(es):\nPasseio: R$ 20,00 por pessoa pagamento somente em dinheiro\n---------------------------------------------------------\nAten\u00e7\u00e3o:\nMenores de 18 anos, acompanhados dos respons\u00e1veis\n---------------------------------------------------------\nPonto de Encontro: Entrada Principal do Parque (Estrada da Cascatinha, 850, Alto da Boa Vista \/ 20531-590 \/ Rio de Janeiro) \/ \nComo chegar: http:\/\/www.icmbio.gov.br\/parnatijuca\/guia-do-visitante.html#comochegar\n\nDia: 24\/06\/2017\nIn\u00edcio: 09:00\nToler\u00e2ncia de 15 minutos.\nFim: 13:00\n\nRoteiro (Aprox.: 4 horas):\n1. Cachoeira da Cascatinha.\n2. Centro de Visitantes.\n3. Mirante Cascatinha.\n4. Retorno para a entrada do parque.\n---------------------------------------------------------\nEST\u00c1 INCLUSO neste passeio:\n1. Guia Credenciado (19.029760.96-0)\n2. Explica\u00e7\u00f5es hist\u00f3ricas sobre os locais visitados.\n---------------------------------------------------------\nN\u00c3O EST\u00c1 INCLUSO neste passeio:\n1. Comida e bebida.\n2. Ingressos e taxas.\n3. Translado.\n---------------------------------------------------------\nObserva\u00e7\u00f5es:\nRecomenda-se levar os seguintes itens:\n1. \u00c1gua.\n2. Comida.\n3. Repelente.\n4. Protetor Solar\n5. Sapato confort\u00e1vel.\n6. Medicamentos, caso haja necessidade (Exemplo: bombinha de asma).\n7. C\u00e2mera fotogr\u00e1fica.\n---------------------------------------------------------\n\nQualquer d\u00favida, somente entrar em contato conosco.\nTsch\u00fcss bis bald!","end_time":"2017-06-24T13:00:00-0300","name":"Passeio Floresta da Tijuca","place":{"name":"Estrada da Cascatinha, Rio de Janeiro - RJ, 20531-590, Brasil"},"start_time":"2017-06-24T09:00:00-0300","id":"759227254246058"}
{"description":"Enfrentando uma grave crise econ\u00f4mica, as elites brasileiras v\u00eam apostando em grandes contrarreformas como forma de compensar o cen\u00e1rio incerto e de queda de lucros. Sob o discurso da moderniza\u00e7\u00e3o, querem flexibilizar a legisla\u00e7\u00e3o trabalhista, retirando direitos hist\u00f3ricos conquistados pelos trabalhadores, al\u00e9m de desconstruir todo o atual sistema de previd\u00eancia, deixando ainda mais vulner\u00e1vel a popula\u00e7\u00e3o. \n\nIndependende do curso pol\u00edtico que est\u00e1 em aberto, com ou sem Temer, os meios hegem\u00f4nicos insistem na necessidade dessas reformas, num consenso conservador. \u00c9 mais vital que nunca seguirmos nos mobilizando, nos informando e nos preparando para rejeitar essa narrativa e Barrar as Reformas! A crise n\u00e3o ser\u00e1 paga com retirada de direitos!\n\nNa Grande Tijuca, vamos nos reunir essa quinta-feira para conversar e organizar nossa atua\u00e7\u00e3o na regi\u00e3o. Vamos juntxs!\n\nQuinta-feira, 08\/06, \u00e0s 18h, na Pra\u00e7a Edmundo R\u00eago, Graja\u00fa","end_time":"2017-06-08T21:03:00-0300","name":"Encontro para Barrar as Reformas: Comit\u00ea Grande Tijuca","place":{"name":"Pra\u00e7a Edmundo R\u00eago","location":{"city":"Rio de Janeiro, Brazil","latitude":-22.922513629721,"longitude":-43.264359276346},"id":"181415655237551"},"start_time":"2017-06-08T18:00:00-0300","id":"1245679095551679"}
{"description":"Inaugura\u00e7\u00e3o do espa\u00e7o cultural no Restaurante e Bar Tijuca, com exposi\u00e7\u00e3o de quadros do artista pl\u00e1stico Marcelo Miura. \n\nTijuca, conhecido como a esquina carioca de Araraquara promove um espa\u00e7o gastron\u00f4mico para ser um lugar de todos e para todos. \nO tema da Casa foi inspirado no Rio de Janeiro, nos velhos botequins, na descontra\u00e7\u00e3o e simpatia do carioca, na democracia praiana, em que todos podem desfrutar do mesmo ambiente. E que ambiente! Agrad\u00e1vel, aconchegante, descontra\u00eddo, com o melhor chopp da cidade, pratos e petiscos saborosos e acompanhado de m\u00fasica de excelente qualidade.\nO nome da Casa \u2013 TIJUCA \u2013 \u00e9 homenagem prestada ao tradicional bairro da zona norte carioca, ber\u00e7o de grandes compositores da m\u00fasica popular brasileira, como Tom Jobim.\n\nMuito ligado \u00e0 Arte, o Tijuca pensando em seus clientes e nos artistas de Araraquara e regi\u00e3o decidiu ir al\u00e9m e criou o \"Espa\u00e7o Cultural Tijuca\", que tem como objetivo fomentar a cultura local. E assim, unindo a arte da gastronomia, da m\u00fasica e das artes pl\u00e1sticas num saboroso banquete de sensa\u00e7\u00f5es. \nA inten\u00e7\u00e3o \u00e9 promover o sentir, onde a vibra\u00e7\u00e3o das cores, o visual da comida, dos quadros, o aroma, a m\u00fasica possam dar a sensa\u00e7\u00e3o de aconchego e acolhimento ao p\u00fablico amante de uma comida de qualidade e de uma arte diferenciada. \n\nPara a inaugura\u00e7\u00e3o desse espa\u00e7o cultural, o Tijuca escolheu o artista pl\u00e1stico Marcelo Miura, que neste ano celebra 25 anos de carreira art\u00edstica. \nNesses anos de trabalho em prol da arte, passaram pelo seu ateli\u00ea centenas de alunos, onde muitos desses, hoje tamb\u00e9m s\u00e3o professores. \nO mestre Miura tamb\u00e9m fez trabalhos importantes na cidade unindo a Arte e a Solidariedade, ajudando assim muitas institui\u00e7\u00f5es filantr\u00f3picas atrav\u00e9s de suas obras. \nFoi premiado em muitos sal\u00f5es de arte no Brasil e possui quadros em acervos particulares de colecionadores tanto aqui no pa\u00eds, como no exterior.\n\nPara essa mostra o artista preparou quadros inspirados nas maravilhas do Rio de Janeiro. As praias, os monumentos, as pessoas e os costumes, como a fauna e a flora da mata atl\u00e2ntica, tamb\u00e9m serviram de inspira\u00e7\u00e3o na composi\u00e7\u00e3o dessas obras. \nMiura pintar\u00e1 uma tela durante o evento. E esta obra ser\u00e1 sorteada entre os presentes. \n\nAbertura: 8 de junho de 2017\nConvite: 35,00 - incluso comidas de boteco\nBebidas a parte\n\nVisita\u00e7\u00e3o: de 9 a 24 de junho de 2017\nEm hor\u00e1rio comercial\n\n\n\n\n\n54121381948\n419 488 71\n14888948\n894 719 78 48\n520\n741\n318 798\n519 7148\n888 412 1289018\n548491698719\n419 818719 914481\n91819785\n4148188","end_time":"2017-06-08T23:00:00-0300","name":"Exposi\u00e7\u00e3o \"Maravilhas do Rio\" com  Marcelo Miura no Tijuca","place":{"name":"Bar Tijuca Araraquara","location":{"city":"Araraquara","country":"Brazil","latitude":-21.7947,"longitude":-48.1761,"state":"SP","zip":"14801-060"},"id":"1544450119151307"},"start_time":"2017-06-08T20:00:00-0300","id":"135915633635602"}
{"description":"Venha vivenciar conosco a Roda de Mantras em hebraico indicado pelo Arcanjo Metatron para vibra\u00e7\u00e3o dos c\u00f3digos de luz contidos em nosso DNA.\n\n((( Este trabalho est\u00e1 baseado em algumas canaliza\u00e7\u00f5es a respeito do uso de sons, conhecimento oferecido pelo Arcanjo Metatron e compartilhado com tod@s interessad@s, para nosso autodesenvolvimento nesse per\u00edodo de Transi\u00e7\u00e3o Planet\u00e1ria )))\n\n*Saiba mais sobre os mantras hebraicos que ser\u00e3o trabalhados nessa viv\u00eancia atrav\u00e9s dessa canaliza\u00e7\u00e3o ))) http:\/\/somdaluz.com\/2015\/02\/o-desbloqueio-de-seus-codigos-geneticos\/\n\n~ * ~\n\nEsperamos por voc\u00eas l\u00e1, s\u00e3o tod@s muito bem-vind@s!!!!\n\n\nDATA: 10 de Junho, s\u00e1bado\n\nHORA: 19h~21h\n*agradecemos sua pontualidade.\n\nVALOR: RETRIBUI\u00c7\u00c3O CONSCIENTE!\nAo retribuir conscientemente com um valor monet\u00e1rio para um projeto em que acreditamos, estamos doando energia para que esta iniciativa se manifeste, cres\u00e7a e contemple cada vez mais e mais pessoas...\n\nINSCRI\u00c7\u00d5ES NECESS\u00c1RIAS PELO EMAIL abaixo: harmonizecom@somdaluz.com\n\nInforma\u00e7\u00f5es:\nPrem Ramam~ (21) 98877-8713\nFlordeluz Radiante ~ (21) 98121-0701\n\nGratid\u00e3o, Amor e Arte por toda parte,\nPrem Ramam & Flordeluz Radiante","end_time":"2017-06-10T21:00:00-0300","name":"Mantras do Arcanjo Metatron * 10\/Jun\/17 * Matrimandir (Tijuca)","place":{"name":"Matrimandir - Yoga & Equil\u00edbrio","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.92425,"longitude":-43.23151,"state":"RJ","street":"155  Rua Carlos Vasconcelos - sala 404","zip":"20521-050"},"id":"251645864873722"},"start_time":"2017-06-10T19:00:00-0300","id":"218883885290684"}
{"description":"DESCRI\u00c7\u00c3O:\nTempo m\u00e9dio de trilha: 1h30m\nDist\u00e2ncia: 2.800 metros \nAltitude m\u00e1xima: 1.021 metros \nN\u00edvel: M\u00e9dio\n\nCaminhada moderada com dura\u00e7\u00e3o de aproximadamente 1 hora e meia (ida), com alguns trechos que requer o uso das m\u00e3os devido a inclina\u00e7\u00e3o acentuada.\n\nA trilha do Pico da Tijuca \u00e9 bem protegida do sol at\u00e9 o ponto onde o caminho chega na rocha de gnaise que forma o pico em si, da\u00ed em diante h\u00e1 pouca sombra e o terreno fica bem mais inclinado. Os degraus (117) cortados na pedra facilitam (h\u00e1 quem n\u00e3o goste da escadinha) a subida e descida.\n\nCom 1021 metros de altitude o Pico da Tijuca \u00e9 o ponto mais alto do Parque Nacional da Tijuca e o segundo maior do munic\u00edpio do Rio de Janeiro, ficando atr\u00e1s apenas do Pico da Bedra Branca com 1024 metros. Est\u00e1 localizado no setor A do parque e \u00e9 uma das trilhas mais antigas do PNT. Seu plat\u00f4 permite a observa\u00e7\u00e3o da cidade em 360\u00ba, tornando-o refer\u00eancia carioca na pr\u00e1tica do montanhismo, com vista para o Maracan\u00e3, Santa Tereza, centro da cidade, a Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Parque Estadual da Pedra Branca, Ba\u00eda da Guanabara, Alto Mour\u00e3o, P\u00e3o de A\u00e7\u00facar e partes das zonas sul e norte.\n\nNas vertentes das serras que comp\u00f5em o maci\u00e7o da Tijuca nascem v\u00e1rios rios que foram e continuam sendo importantes para o abastecimento das comunidades do entorno.\n\nFoi com o objetivo de proteger essas fontes de \u00e1gua que o imperador D.Pedro II decretou que as terras que abrigavam grandes fazendas de caf\u00e9 j\u00e1 em decad\u00eancia deveriam ser desapropriadas e as matas reflorestadas em 1861.\n\nCRONOGRAMA DE EXECU\u00c7\u00c3O:\n08h00 1\u00ba Embarque, na Rodovi\u00e1ria Novo Rio;\n08h30 2\u00ba Embarque, em nossa ag\u00eancia (Rua Frutuoso Rangel, 11, Centro, Nova Igua\u00e7u);\n09h50 Chegada no Parque Nacional da Tijuca;\n10h30 In\u00edcio da trilha;\n12h00 Chegada ao pico da Tijuca (cume);\n13h00 Retorno pela trilha;\n14h30 Reembarque e retorno;\n14h50 Previs\u00e3o de chegada na Rodovi\u00e1ria Novo Rio;\n15h30 Previs\u00e3o de chegada em nossa ag\u00eancia \u2013 Encerramento do evento.\n\nO QUE LEVAR:\n\u2022 A hidrata\u00e7\u00e3o \u00e9 fundamental, por isso recomendamos no m\u00ednimo 2 litros de \u00e1gua por pessoa, bebidas isot\u00f4nicas s\u00e3o sempre uma boa pedida;\n\u2022 Para o lanche, alimenta\u00e7\u00e3o leve, como sandu\u00edche natural, biscoitos e\/ou frutas;\n\u2022 A vestimenta deve ser a mais confort\u00e1vel poss\u00edvel, um t\u00eanis e short ou bermuda confort\u00e1veis, n\u00e3o esquecendo da toalha de rosto, protetor solar, bon\u00e9, \u00f3culos de sol e m\u00e1quina fotogr\u00e1fica.\n\nO PACOTE INCLUI:\n\u2022 Transporte Rio de Janeiro x Nova Igua\u00e7u x Parque Nacional da Tijuca x Rio de Janeiro x Nova Igua\u00e7u;\n\u2022 Camisa exclusiva do evento;\n\u2022 Lanche de trilha;\n\u2022 Guia de turismo credenciado pelo Minist\u00e9rio do Turismo.\n\nO PACOTE N\u00c3O INCLUI:\n\u2022 Almo\u00e7o e refei\u00e7\u00f5es n\u00e3o mencionadas.\n\nVALORES, POR PESSOA:\nPre\u00e7o, por pessoa:\nDesconto para pagamento \u00e0 vista, apenas em dinheiro: R$ 130,00 (Para pagamento em nossa ag\u00eancia, somente no dinheiro, ou via dep\u00f3sito\/transfer\u00eancia banc\u00e1ria).\nValor, sem desconto: R$ 145,00 (Para pagamento em cart\u00f5es de d\u00e9bito ou cr\u00e9dito \u2013 \u00e0 vista ou parcelado em at\u00e9 2x sem juros).\n\n\nOBS:\n\u2022 Para pagamento em dinheiro, o mesmo poder\u00e1 ser feito atrav\u00e9s de dep\u00f3sito\/transfer\u00eancia banc\u00e1ria ou diretamente em nossa loja f\u00edsica, localizada na cidade de Nova Igua\u00e7u (Rua Frutuoso Rangel, 11, Centro), nos seguintes dias e hor\u00e1rios: De segunda \u00e0 sexta, das 08h00 \u00e0s 18h00, e s\u00e1bados, das 09h00 \u00e0s 14h00. Para pagamento em cart\u00f5es de cr\u00e9dito, o mesmo poder\u00e1 ser realizado de duas formas: Online, onde enviaremos um link da \"Pag Seguro\", por e-mail, para o cliente, e o pr\u00f3prio efetuar\u00e1 a compra online, ou em nossa loja f\u00edsica.\n\nPara participar basta preencher o formul\u00e1rio em nosso site: www.aventureiros.tur.br ou fazer a reserva pelos telefones fixos: (21) 3743-8930 \/ 3743-8931 ou WhatsApps: (21) 99662-8012. O nosso setor de atendimento entrar\u00e1 em contato, via e-mail, para confirmar a reserva. Leia atentamente os TERMOS E CONDI\u00c7\u00d5ES abaixo. O usu\u00e1rio assume todas as responsabilidades e riscos ao reservar. Todas as reservas estar\u00e3o sujeitas a confirma\u00e7\u00e3o.\n\nTERMOS E CONDI\u00c7\u00d5ES:\n\u2013 Os hor\u00e1rios e locais de embarque determinados para cada passeio, devem ser cumpridos rigorosamente. O transporte partir\u00e1 no hor\u00e1rio e local estabelecido e n\u00e3o haver\u00e1 toler\u00e2ncia com atrasos. Em caso de atrasos, em que o participante n\u00e3o chegar a tempo do embarque, n\u00e3o haver\u00e1 devolu\u00e7\u00e3o do valor pago e nem cr\u00e9dito para outro passeio.\n\u2013 Os passeios ser\u00e3o organizados em ve\u00edculos terceirizados, sendo a defini\u00e7\u00e3o do tipo de transporte condicionado ao n\u00famero de ades\u00f5es ao passeio pretendido ou ao tipo de estrada a ser percorrido.\n\u2013 O organizador atua como intermedi\u00e1rio entre o grupo de pessoas interessadas no passeio e as empresas prestadoras de servi\u00e7os necess\u00e1rias para a realiza\u00e7\u00e3o do mesmo, n\u00e3o assumindo responsabilidade por danos causados pelas empresas terceirizadas.\n\u2013 Sempre que necess\u00e1rio o organizador poder\u00e1 promover altera\u00e7\u00f5es, modificando itiner\u00e1rios e empresas terceirizadas.\n\u2013 \u00c9 obrigat\u00f3rio a apresenta\u00e7\u00e3o do RG ou carteira de habilita\u00e7\u00e3o ao embarcar em nosso transporte.\n\u2013 O participante que n\u00e3o comparecer para os embarques, abandonar ou desistir do passeio ap\u00f3s iniciado, durante sua execu\u00e7\u00e3o, ou modificar unilateralmente as condi\u00e7\u00f5es estabelecidas nesta p\u00e1gina, assumir\u00e1 todas as despesas ocorridas, fincando o organizador e as empresas terceirizadas isentas de conceder reembolso ou compensa\u00e7\u00f5es.\n\u2013 A desist\u00eancia da viagem pelo participante poder\u00e1 ser efetuada com a transfer\u00eancia da vaga para outro participante de sua indica\u00e7\u00e3o sem custos at\u00e9 um dia antes da viagem, caso contr\u00e1rio, arcar\u00e1 com os valores especificados abaixo:\n\u2013 Anteced\u00eancia acima de 30 dias da data do embarque \u2013 reembolso de 90% do valor do passeio; Anteced\u00eancia de 20 a 29 dias da data do embarque \u2013 reembolso de 70% do valor do passeio; Anteced\u00eancia de 15 a 19 dias da data do embarque \u2013 reembolso de 50% do valor do passeio; Anteced\u00eancia de 3 a 14 dias da data do embarque \u2013 reembolso de 0 a 15% do valor do passeio; Anteced\u00eancia de 72 horas da data do embarque \u2013 N\u00e3o haver\u00e1 reembolso.\n\u2013 Em caso de previs\u00e3o de chuva para a data marcada, o mesmo ser\u00e1 reemarcado para uma pr\u00f3xima data, ficando o passageiro com a op\u00e7\u00e3o de ter o valor restitu\u00eddo ou cr\u00e9dito para outro passeio. EM CASO DE FALTA, OU ATRASO NO EMBARQUE, N\u00c3O OBEDECENDO \u00c0S REGRAS ACIMA, N\u00c3O HAVER\u00c1 DEVOLU\u00c7\u00c3O DO VALOR PAGO!\n\u2013 Ao fazer a ades\u00e3o ao passeio por quaisquer formas de pagamento dispon\u00edveis, o contratante assume que leu e est\u00e1 de acordo com todas as informa\u00e7\u00f5es descritas acima.","end_time":"2017-07-16T15:30:00-0300","name":"Trilha para o Pico da Tijuca S\u00e1bado - 16\/07\/2017","place":{"name":"Ag\u00eancia de Viagens Aventureiros","location":{"city":"Nova Igua\u00e7u","country":"Brazil","latitude":-22.75685068746,"longitude":-43.442666530609,"state":"RJ","street":"Rua Frutuoso Rangel, 11","zip":"26210-310"},"id":"112657032156137"},"start_time":"2017-07-16T08:00:00-0300","id":"773633662810113"}
{"description":"Show\/M\u00fasica ao vivo Arte da Terra, Comidas t\u00edpicas, Dan\u00e7a de Quadrilha, Brincadeiras, Fogueira e muito amor! Esperamos voc\u00eas :)\n\n24\/6\/2017 (s\u00e1bado), 17h-22h, Festa Junina\nCatedral Anglicana do Redentor. \nRua Haddock Lobo, 258, Tijuca, Rio de Janeiro (pr\u00f3ximo ao metr\u00f4 Afonso Pena, em frente \u00e0 Funda\u00e7\u00e3o Bradesco)\nEntrada Franca.","end_time":"2017-06-24T22:00:00-0300","name":"Festa Junina - Catedral Anglicana do Redentor (Tijuca)","place":{"name":"Catedral Anglicana do Redentor - RJ","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.919382443727,"longitude":-43.214460222148,"state":"RJ","street":"Rua Haddock Lobo, 258 - Tijuca","zip":"20260142"},"id":"166508160149208"},"start_time":"2017-06-24T17:00:00-0300","id":"223650751483869"}
{"description":"O espet\u00e1culo, in\u00e9dito \u2013 os dois s\u00f3 se apresentaram juntos em eventos espor\u00e1dicos -, surgiu de um convite de Paulinho a Marisa para uma participa\u00e7\u00e3o especial em seus shows. \n\nO conv\u00edvio dos dois \u00e9 antigo; come\u00e7ou quando Marisa era ainda adolescente. Paulinho a considera uma das grandes int\u00e9rpretes brasileiras e tem com ela especial sintonia, pela liga\u00e7\u00e3o de ambos com o samba.  Marisa, menina ainda, j\u00e1 acompanhava as coisas do samba e da Portela. Desenvolveu com a Velha Guarda uma rela\u00e7\u00e3o muito pr\u00f3xima, de admira\u00e7\u00e3o e carinho, sentimento que Paulinho tamb\u00e9m sempre nutriu pela escola. \n\nMarisa tinha apenas tr\u00eas anos quando o Brasil foi arrebatado por uma das obras primas do cancioneiro nacional, de autoria de Paulinho. \u201cFoi um Rio que Passou em Minha Vida\u201d resgatava uma promiss\u00f3ria de Paulinho com a Portela, at\u00e9 ent\u00e3o ressabiada com \u201cSei L\u00e1, Mangueira\u201d, outro hino do samba, feito em homenagem \u00e0 rival.\n\nDali em diante, Paulinho consolidou-se como um dos m\u00fasicos mais completos, refinados e criativos da M\u00fasica Popular Brasileira. Com mais de 50 anos de carreira, sua discografia o insere no mais alto pante\u00e3o da M\u00fasica Popular Brasileira. Marisa nesses anos desenvolveu uma carreira hoje consagrada no Brasil e no exterior\n\n\nBILHETERIA OFICIAL \u2013 SEM TAXA DE CONVENI\u00caNCIA\nMetropolitan: Segundas -feiras: Fechada\n                           Ter\u00e7as-feiras a s\u00e1bados, das 12h \u00e0s 20h\n                           Domingos e feriados, das 13h \u00e0s 20h\nAv. Ayrton Senna, 3000 - Shopping Via Parque - Barra da Tijuca.","end_time":"2017-06-10T23:30:00-0300","name":"Paulinho da Viola encontra Marisa Monte _ RJ","place":{"name":"Metropolitan - Av. Ayrton Senna, 3000 - Shopping Via Parque - Barra da Tijuca"},"start_time":"2017-06-10T22:00:00-0300","id":"1413208565367891"}
{"description":"Vem que vem a experimentar estos Chips Chancay!\n\nLevanta, come e ver\u00e1 que vai se animar.","end_time":"2017-06-10T19:00:00-0300","name":"Vem me namorar na Tijuca! Banana Chips Chancay","place":{"name":"Mundo Verde Tijuca","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.92519,"longitude":-43.2339592,"state":"RJ","street":"TIJUCA SAENS PENA - Rua Conde de Bonfim, 383 Tel:3238-4982 \/ TIJUCA CONDE DE BONFIM - Rua Conde de Bonfim, 678 Tel:2238-0477 \/ TIJUCA SHOPPING TIJUCA - Avenida Maracan\u00e3, 987 Lj 1050 Piso L1 Tel:2569-2795"},"id":"443222569196043"},"start_time":"2017-06-10T09:00:00-0300","id":"1886048924967239"}
{"description":"(ATEN\u00c7\u00c3O: ESTE EVENTO \u00c9 DESENVOLVIDO POR PROFISSIONAIS E POSSUI O VALOR DE R$ 40,00 POR PESSOA, ESTUDANTES OU PESSOAS ACOMPANHADAS DE MAIS DUAS PESSOAS PAGAM APENAS R$20,00 POR PESSOA, GRAMOS CERTIFICADO COM HORAS COMPROVADAS,. APENAS CONFIRMAR QUEM REALMENTE FOR.)\n\nA Climber Adventure realizar\u00e1 uma apresenta\u00e7\u00e3o da Floresta da Tijuca passando pelo Centro de visitantes, uma caminhada por uma trilha que leva ao seu vizinho Museu do A\u00e7ude da Solid\u00e3o ao qual al\u00e9m de conhecer o museu iremos tamb\u00e9m fazer um piquenique nos seus lindos jardins.\n\nO evento baseia-se numa caminhada divertida e leve, sem exigir fisicamente dos participantes, ao qual ser\u00e3o encontradas surpresas ao longo do caminho, tornando assim, o evento mais divertido e excelente para tirada de fotografias. O evento \u00e9 excelente para levar aqueles amigos que n\u00e3o gostam de trilha ou pessoas que n\u00e3o gostam de muito desgaste f\u00edsico e crian\u00e7as acima de 8 anos de idade. A intens\u00e3o do evento \u00e9 a confraterniza\u00e7\u00e3o e registro de momentos, al\u00e9m de muita paz, felicidade e divers\u00e3o.","end_time":"2017-06-17T16:00:00-0300","name":"Conhecendo a Floresta da Tijuca e o Museu do A\u00e7ude da Solid\u00e3o","place":{"name":"Pracinha Do Alto Da Boa Vista","location":{"city":"RIO DE JANEIRO","latitude":-22.961182915627,"longitude":-43.273305147927},"id":"292752914199699"},"start_time":"2017-06-17T11:00:00-0300","id":"1688259834800930"}
{"description":"Feira de Moda e Artesanato na Pra\u00e7a Afonso Pena.\n\nMuito Artesanato, Artes, Gastronomia, Beleza, Moda (Adulto e Infantil) e Decora\u00e7\u00e3o.\n\nEsperamos por Voc\u00ea!\n24 e 25 de JUNHO!\n9h as 18h.","end_time":"2017-06-25T18:00:00-0300","name":"FEIRA TOP MIX Tijuca - Especial S\u00e3o Jo\u00e3o","place":{"name":"Pra\u00e7a Afonso Pena","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.91801249294,"longitude":-43.217998528589,"state":"RJ","street":"Rua Afonso Pena","zip":"20270-270"},"id":"133680616702966"},"start_time":"2017-06-24T09:00:00-0300","id":"371753846559796"}
{"description":"Mindfulness \u00e9 a inten\u00e7\u00e3o de manter a aten\u00e7\u00e3o no presente momento, livre de julgamentos e emo\u00e7\u00e3o. Tal atitude deve ser treinada para sairmos do modo autom\u00e1tico e entrarmos no modo consciente. \n\nEntender os mecanismos de Mindfulness \u00e9 importante para nos darmos conta de como simplesmente reagimos \u00e0s nossas emo\u00e7\u00f5es e aos padr\u00f5es autom\u00e1tico do dia a dia. Aos poucos \u00e9 poss\u00edvel entender como somos influenciados pelos est\u00edmulos externos (ambiente e pessoas) e internos (mente).\n\nCom base cient\u00edfica esse workshop apresentar\u00e1 fundamentos importantes para poder ser incorporado no dia a dia, afinal, muitas experi\u00eancias ser\u00e3o desencadeadas atrav\u00e9s das pr\u00e1ticas que o prof. Tanaka ir\u00e1 apresentar.\n\nO que est\u00e1 esperando para se inscrever? \u00c9 s\u00f3 clicar no link abaixo, realizar seu cadastro que daremos todas as informa\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias para voc\u00ea garantir sua vaga... Ande logo que as vagas s\u00e3o limitadas!!!","end_time":"2017-07-23T16:00:00-0300","name":"Workshop na Tijuca","place":{"name":"Wah Lum Kung Fu Brasil","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.92275,"longitude":-43.23689,"state":"RJ","street":"Rua Pereira Nunes 66 sala 201 - Tijuca","zip":"20540-132"},"id":"471237169697299"},"start_time":"2017-07-23T09:00:00-0300","id":"129932240913206"}
{"description":"\u2022 Dia: 13\/07\/2017 \u2013 Quinta-feira\n\u2022 Local: Parque Ol\u00edmpico, Barra da Tijuca \u2013 RJ\n\n\u2022 + Informa\u00e7\u00f5es: www.somdavida.com.br","end_time":"2017-07-13T21:00:00-0300","name":"Festival Som da Vida \u2022 Barra da Tijuca\/RJ","place":{"name":"Barra da Tijuca, Rio de Janerio, Brazil","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-23.010986263333,"longitude":-43.326942556667,"state":"RJ"},"id":"160121200788506"},"start_time":"2017-07-13T20:00:00-0300","id":"868677876607468"}
{"end_time":"2017-06-10T17:00:00-0300","name":"Brech\u00f3 Chic na Tijuca","place":{"name":"Brech\u00f3 Chic rua Conde de Bonfim, 1326"},"start_time":"2017-06-10T14:00:00-0300","id":"293932461033342"}
{"description":"A pr\u00f3xima Lua Cheia ser\u00e1 celebrada com uma linda medita\u00e7\u00e3o na sexta-feira, 09\/06, \u00e0s 20h.\n\nN\u00e3o \u00e9 necess\u00e1rio ter experi\u00eancia pr\u00e9via, pois faremos uma medita\u00e7\u00e3o guiada.\n\nSe poss\u00edvel levem sua canga\/yoga mat\/manta\/toalha para se sentar mais confortavelmente.\n\nSer\u00e3o v\u00e1rias medita\u00e7\u00f5es simult\u00e2neas em todo o pa\u00eds!\nwww.artofliving.org\/br-pt\/meditacao-da-lua-cheia\n\nA Lua tem um efeito muito espec\u00edfico nas mar\u00e9s e em toda a \u00e1gua do planeta, e o nosso corpo \u00e9 70% de \u00e1gua. Uma grande oportunidade de mergulhar no sil\u00eancio do seu Ser.\n\nConfirme a sua presen\u00e7a e clique convidar amigos para uma grande medita\u00e7\u00e3o da Lua Cheia. \n\nVeja o v\u00eddeo - Medita\u00e7\u00e3o Antes e Agora: http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=QRin3_bxPKs\n\nTem interesse em participar de um curso de medita\u00e7\u00e3o? Veja informa\u00e7\u00f5es no link: https:\/\/goo.gl\/BnvFuu\n\nSaiba mais sobre a Arte de Viver: www.artedeviver.org.br\nfacebook: artedeviverbr \/ twitter: @artedeviver_br \nyoutube: artedeviverbrasil \/ instagram: @artedeviverbr\n\nVeja os eventos de cada cidade, e outros eventos na p\u00e1gina: www.facebook.com\/artedeviverbr\/events\n\nCaso voc\u00ea tire fotos incr\u00edveis n\u00e3o se esque\u00e7a de marcar nosso instagram @artedeviverbr e usar #meditacaodaluacheia\n\nPr\u00f3ximas Medita\u00e7\u00f5es da Lua Cheia:\n8 de Julho\n7 de Agosto\n5 de Setembro\n5 de Outubro\n3 de Novembro\n3 de Dezembro","end_time":"2017-06-09T22:00:00-0300","name":"RJ - Barra da Tijuca - Medita\u00e7\u00e3o da Lua Cheia Nacional","place":{"name":"Praia da Barra - Posto 5"},"start_time":"2017-06-09T20:00:00-0300","id":"958869140916651"}
{"description":"Quais s\u00e3o seus objetivos para 2017? \n\nQuais s\u00e3o os resultados que voc\u00ea considera inaceit\u00e1veis obtidos em 2016?\n\nDescubra como planejar e bater metas, despertando os recursos que voc\u00ea possui e n\u00e3o sabe. Nesta palestra, voc\u00ea ter\u00e1 clareza do que quer e saber\u00e1 como a PNL te ajudar\u00e1 na conquista de seus objetivos.\n\nSer\u00e3o abordados os seguintes t\u00f3picos:\n\n- Como formular metas e conquistar objetivos;\n- O que \u00e9 PNL;\n- Quais os objetivos da PNL e como ela pode te ajudar;\n- Uma an\u00e1lise de como est\u00e1 sua vida, atualmente, em diversos setores e qual o ponto de alavancagem;\n- Roda da abund\u00e2ncia.\n\nInscri\u00e7\u00f5es pelo (21) 2551-1032 ou pelo link abaixo:\n\nhttp:\/\/inaprj.com.br\/agenda\/palestra-gratuita-conquiste-suas-metas-com-a-pnl-del-castilho\/300\n\n**Evento sujeito a lota\u00e7\u00e3o. A confirma\u00e7\u00e3o de inscri\u00e7\u00e3o deve ser feita pelo link acima ou atrav\u00e9s de contato telef\u00f4nico.","end_time":"2017-07-12T20:30:00-0300","name":"Palestra Gratuita | Conquiste suas metas com a PNL - Tijuca","place":{"name":"Ibeu","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.91599,"longitude":-43.22523,"state":"RJ","street":"Rua Morais e Silva, 158 - Tijuca","zip":"20271-031"},"id":"209576062437941"},"start_time":"2017-07-12T19:00:00-0300","id":"1830918233901861"}
{"description":"\ud83c\udf10Ponto de Encontro\ud83c\udf10\n\nPra\u00e7a Afonso Viseu \n\n\u23f0Hor\u00e1rio 9h\/16h\n\n\ud83d\udcc6Data: 09\/07\/17\n\n\ud83d\udcb0Valor: 1 pessoa por R$ 30,00, 2 por R$ 50,00 e a 3\u00aa pessoa \u00e9 gr\u00e1tis\n\nObs: Essa promo\u00e7\u00e3o s\u00f3 vale com o pagamento antecipado. Na hora o valor ser\u00e1 30,00\n\nPara que o evento ocorra ser\u00e1 necess\u00e1rio um m\u00ednimo de 7 participantes pagantes! \n\nN\u00edvel: Moderado\n\nOBS: Entre em contato para solicitar as informa\u00e7\u00f5es de pagamento com Alessandra Amorim 21 987644447\n\nO Bico do Papagaio possui 989m de altitude e est\u00e1 localizado no Setor A do Parque Nacional da Tijuca, setor popularmente conhecido como Floresta da Tijuca. \u00c9 a segunda maior montanha do parque e devido ao seu formato pontudo era tamb\u00e9m conhecida como Dente dos Esp\u00edritos ou Pedra Dente. Os supersticiosos \u00edndios tupinamb\u00e1s evitavam a pedra por acreditar que dali emanavam maus fluidos.\n \nO passeio at\u00e9 o Bico do Papagaio inclui diversos segmentos de trilhas pela Floresta da Tijuca, visita ao centro de visitantes e banho na Cachoeira das Almas. Para quem curte um pouco mais de adrenalina, do cume do Bico do Papagaio, o guia pode montar um rapel vertical com a imensid\u00e3o da floresta da tijuca bem atr\u00e1s de voc\u00ea. Confira aqui o Rapel na Floresta da Tijuca.\n \nO passeio inicia no port\u00e3o de entrada do parque e passa por v\u00e1rias se\u00e7\u00f5es de trilhas. A trilha do Bico do Papagaio come\u00e7a bem tranquila e segue assim at\u00e9 a base da montanha, onde encontramos uma subida mais emocionante, \u00edngreme e acidentada, com ra\u00edzes e pedras. No cume do Bico do Papagaio \u00e9 poss\u00edvel apreciar as principais montanhas do Parque Nacional da Tijuca como o Pico da Tijuca, Cocanha e a Pedra do Conde. Um pouco mais longe \u00e9 poss\u00edvel ver a Pedra da G\u00e1vea e a Pedra Bonita, al\u00e9m do Sumar\u00e9 e a pontinha do Corcovado. Com o tempo limpo, tamb\u00e9m \u00e9 poss\u00edvel ver uma t\u00eanue silhueta da Serra dos \u00d3rg\u00e3os bem atr\u00e1s da Baia da Guanabara.\n \nEste passeio tem tempo de dura\u00e7\u00e3o estimado em 6 horas e o clima \u00e9 quente e \u00famido, o que faz da trilha do Bico do Papagaio um excelente exerc\u00edcio.\n \nVenha conhecer o lindo visual do Bico do Papagaio, as belezas e encantos da Floresta da Tijuca e como ela interage com a cidade do Rio de Janeiro. Reserve seu passeio!","end_time":"2017-07-09T16:00:00-0300","name":"Trilha Bico do Papagaio - Floresta da Tijuca","place":{"name":"Floresta da Tijuca","location":{"latitude":-22.963,"longitude":-43.245},"id":"162936467052642"},"start_time":"2017-07-09T09:00:00-0300","id":"314140009007679"}
{"end_time":"2017-09-24T01:00:00-0300","name":"Guns N' Roses: Rock In Rio","place":{"name":"Olympic Park - Barra De Tijuca","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.98257283,"longitude":-43.22180279,"state":"RJ"},"id":"1009317849185707"},"start_time":"2017-09-23T22:00:00-0300","id":"1229896780442301"}
{"description":"Venha desfrutar do verdadeiro baile de forr\u00f3!\nO forr\u00f3 p\u00e9 de serra ganhou um novo reduto na Barra da Tijuca, o Nativo - Bar e Restaurante. O objetivo \u00e9 misturar m\u00fasica, dan\u00e7a, gastronomia e natureza em um ambiente super agrad\u00e1vel \u00e0 beira mar. \n\nNo comando dessa festa um artista carioca que vem se destacando no forr\u00f3 p\u00e9 de serra com seu trabalho na famosa Gafieira Estudantina Musical, Leandro Pinto.\n\n\n*LEANDRO PINTO*\n\nUm dos representantes da nova gera\u00e7\u00e3o de artistas do Rio de Janeiro, Leandro Pinto estreou sua carreira profissional em 2012 junto ao Forr\u00f3 da Lapa. Desde ent\u00e3o, se apresenta na Gafieira Estudantina, e nas melhores casas de show do Rio de Janeiro sempre acompanhado de m\u00fasicos especiais. Triangulista e pandeirista cheio de carisma, Leandro ganhou o apelido de \"O Brilho da Estudantina\". \nwww.obrilhodaestudantina.com.br\n\n\n**Couvert art\u00edstico**\nR$ 15,00\n\n\nBar e Restaurante Nativo\nAv. L\u00facio Costa, 1976 - Loja K - Barra da Tijuca, Rio de Janeiro\n\n*Pr\u00f3ximo ao Posto 3 e a Pra\u00e7a do \u00d3.\n\nAniversariante da semana \u00e9 nosso convidado VIP.\n\n\u00c1rea para fumantes ao ar livre.\n\nInforma\u00e7\u00f5es atrav\u00e9s do facebook\n@forroalernativo\n\nApoios:\nNativo - Bar e Restaurante \/ Cafofo Hostel","end_time":"2017-06-17T02:00:00-0300","name":"Forr\u00f3 Alternativo *Sexta-feira* na Barra","place":{"name":"Av. L\u00facio Costa, 1976 - Loja K - Barra da Tijuca, Rio de Janeiro - RJ, 22620-172"},"start_time":"2017-06-16T20:00:00-0300","id":"107275966497514"}
{"description":"O espetacular Circo Las Vegas estreia dia 09\/06 \u00e0s 20h30, com espet\u00e1culo premiado que incluiu os fant\u00e1sticos pilotos do globo da morte, os trapezistas voadores e v\u00e1rias atra\u00e7\u00f5es internacionais. Instalado no estacionamento do Extra Hipermercado. Endere\u00e7o: Avenida Das Americas, 1510 - Barra Da Tijuca, Rio de Janeiro - RJ, 22640-100","end_time":"2017-06-09T23:30:00-0300","name":"Estreia Na Barra Da Tijuca 9\/6 \u00e0s 20h30","place":{"name":"Circo Las Vegas","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-23.000925544444,"longitude":-43.328833580017,"state":"RJ","street":"Avenida Das Americas, 1510 - Barra Da Tijuca","zip":"22640-100"},"id":"185075098202535"},"start_time":"2017-06-09T20:30:00-0300","id":"1270939203004688"}
{"description":"*Arrai\u00e1 26 Da Norte*\nBORAAAA \ud83c\udfcd\ud83d\udca8\ud83d\udca8\n\n*Ch\u00e1cara do Joacrans e Ariele em TIJUCAS DO SUL*\n\n Revisem suas motocas e Aque\u00e7am seus motores e bora pra esse Arrai\u00e1r s\u00f4!\n\n\ud83d\udcc6Data: *09\/07\/17*\n\n\u26fdSa\u00eddas: *Posto 21 de Fazenda Rio Grande as 6:50 e posto O CUPIM DA BR 376* ( S\u00e3o Jos\u00e9 dos Pinhais\nBR 376 KM 640 \nSentido: Curitiba \u00bb Joinville (Shell)) *\u00e0s 7:30*  ~ (Toler\u00e2ncia de atraso 15 min. pois se chegarmos tarde n\u00e3o aproveitamos.)\n\n\ud83e\udd11Valores: * HOMEM: 15,00  a serem pagos at\u00e9 dia 05\/07 para comprarmos  antes MULHER: UM PRATO TIPICO * (se n\u00e3o fica mto corrido)\nTeremos comes e bebes tradicionais de arrai\u00e1 e churras .\n\nOBS: *Cervejas e destiladas \u00e9 a parte*\n\n\ud83d\udca1 *TEM UM PEDAGIO DE 1,20+\/- DE IDA E UM DE VOLTA* Vamos manter o comboio para n\u00e3o haver problemas com parceiros deixados para tr\u00e1s e n\u00e3o haver abordagens e outros transtornos! *#Naqueleesquema #ZoeiraToFora*  \n\n\ud83c\udfcd\ud83d\udca8BORA LA SE EMPANTURRAR E DAR AQUELE ROLE METENDO MARCHA NA ESTRADA....\ud83d\ude0d\n*Gente \u00e9 cedo eu sei mas vale mto a pena com certeza*\n \nPessoal mudan\u00e7a de planos.... Para a festa ser\u00e1 arrecadado:  Homem 15,00  e Mulher 1 prato t\u00edpico (para lembrarmos a inf\u00e2ncia meninos refri e meninas 1 prato de doce ou salgado) \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\n\u2b55Planejamento  lista gostosuras Arrai\u00e1r *#26DN*\n\u2714Quent\u00e3o\n\u2714Pinhao\n\u2714Pa\u00e7oca  \n\u2714 P\u00e9 de Moleque Doce de Amendoim\n\u2714 Pipoca \n\u2714Refrigerante\n\u2714Choconhaque \n\u2714Milho cozido \n\u2714Bolos de milho, chocolate e fub\u00e1 \n\u2714Lingui\u00e7a \n\u2714P\u00e3o  \n\u2714Maionese\n\ud83d\ude0d\ud83d\ude31\ud83d\ude0b\ud83c\udf3d\ud83c\udf7f\ud83c\udf69\ud83c\udf7b\ud83c\udf77\u2615\ud83c\udf70","end_time":"2017-07-09T16:00:00-0300","name":"Arrai\u00e1r 26 Da Norte Cwb Em Tijucas Do Sul","place":{"name":"Tijucas do Sul, PR","location":{"city":"Tijucas do Sul","country":"Brazil","latitude":-25.9269,"longitude":-49.1789,"state":"PR"},"id":"108443649180709"},"start_time":"2017-07-09T07:00:00-0300","id":"242619496224069"}
{"description":"INGRESSOS: http:\/\/bit.ly\/COMPREDIREITOUFRJ\n\nO BOM FILHO A CASA TORNA\n\nA Nacional SEMPRE foi sin\u00f4nimo da MAIOR choppada do Rio, e n\u00e3o vai ser dessa vez que vai ser diferente. Teremos convidados que v\u00e3o marcar essa edi\u00e7\u00e3o na hist\u00f3ria. E um open que, bem, vai deixar as suas apenas no instastories.\n\nPara que tudo isso se torne realidade vamos trazer de volta os velhos tempos das choppadas RA\u00cdZ, porque, fa\u00e7a-me o favor, nutellagem na UFRJ n\u00e3o d\u00e1, n\u00e9? O REI DO RIO MANDOU AVISAR QUE NO DIA 23\/06 A UNIDOS DA TIJUCA VAI VESTIR AZUL E AMARELO!\n\nAgora vamos parar de bl\u00e1-bl\u00e1-bl\u00e1 e mostrar os motivo para essa ser a MELHOR NOITE DA SUA VIDA!\n\nSEGURA ESSA LINE:\n\n- MC DAVI\nPra come\u00e7ar com o p\u00e9 direito, nossa primeira atra\u00e7\u00e3o sai direto da ponte a\u00e9rea Rio-S\u00e3o Paulo para aterrisar na quadra da unidos. Respons\u00e1vel pelos Hitz.\n\nP\u00e9 direito-\n\"Hoje, eu acordeeeeei com p\u00e9 direito e \u00e9 hoje(...)\"\nyoutube.com\/watch?v=5Xc9SQrfJog\n\nO ver\u00e3o est\u00e1 chegando-\n\"O ver\u00e3o est\u00e1 chegando pra Praia desce geral(...)\"\nyoutube.com\/watch?v=aio4Bc7ziXU\n\nElas gostam-\n\"O grave que faz o tum, o beat tata tum tum elas gostam e aprovam(...)\"\nyoutube.com\/watch?v=4HGGyI631O0\n\n\n-BUCHECHA\nEssa cara dispensa qualquer apresenta\u00e7\u00e3o. Nosso MONSTRO do funk falou que n\u00e3o vai deixar ningu\u00e9m parado! VEM PRA CHOPPADA DA NACIONAL E SE REVELA SANTINHA!\n\nSe revela santinha - https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ezeF3QA1ir8\n\nS\u00f3 love - https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=eXcQfM8aMPU\n\n\n- MC DENNY\nE duvido o bumbum parar com a revela\u00e7\u00e3o do Funk 2017, ENT\u00c3O TU PEGA O TELEFONE, \u201cDESBROQUEIA A TELA\u201d, vai no seu contato e procura o Comiss\u00e1rio da NACIONAL!! \n\nOh novinha - https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=QDe4Gg9WP-o\n\nUma vez malandra, sempre malandra - https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=T5jQkJWZqSY\n\n\n- MC POCAHONTAS \nSabe o que \u00e9? NINGU\u00c9M T\u00c1 SEGURANDO ESSA NOVINHA E A NACIONAL T\u00c1 PERDENDO A LINHA! Vai vir pra agregar ainda mais nessa festa que j\u00e1 ta um ABSURDO!\n\nMulher do poder - https:\/\/m.youtube.com\/watch?v=0xTrK3QNCZI\n\nPerdendo a linha- https:\/\/m.youtube.com\/watch?v=GlHA9JjVcN0\n\n\n- DJ TUBAR\u00c3O\nO Maior Dj de FUNK do pa\u00eds, residente do BAILE DA FAVORITA, \u00fanico dj brasileiro indicado ao GRAMMY LATINO  promete comandar o verdadeiro baile da NACIONAL.\n\n- MOMENTO DA NACIONAL\n~ Surpresa~\n\n- FESTA DECIDE A\u00cd \nComo n\u00e3o podia faltar, trouxemos o melhor do sertanejo para a MAIOR choppada do Rio, a  Festa Decide A\u00ed vai ficar respons\u00e1vel por fazer nossa querida Nacional  dan\u00e7ar o arrocha coladinho.\n\n-  KOOL FEELAS\nPra fechar com chave de ouro vamos terminar com a nossa deepzera tradicional.\n\n- BATERIA A RABUGENTA\nNossa fiel companheira, nos jogos e nas festas, vai fazer ecoar por toda quadra um sentimento azul e amarelo!\n\n- \u00c1REA VIP DA NACIONAL \n\n- \u00c1REA VIP DOS CALOUROS COM OPEN FOOD (Isso mesmo calouro, voc\u00ea n\u00e3o leu errado) \n\n\nMAS COMISS\u00c3O, ESSA FESTA J\u00c1 T\u00c1 \u00d3TIMA! TEM COMO FICAR MELHOR? MAS \u00c9 CLARO!! SEGURA ESSE OPEN BAR PRA VOC\u00ca ENCHER A CANECA DA GLORIOSA DA MELHOR FORMA POSSIVEL:\n\n-CERVEJA ANT\u00c1RTICA\n-SKOL BEATS\n-CATUABA SEVALGEM\n-CATUABA SELVAGEM DE A\u00c7A\u00cd\n-REFRIGERANTE\n-\u00c1GUA\n\n\u00c9 CLARO QUE N\u00c3O S\u00d3 ISSO! O carnaval acabou mas aqui a gente usa purpurina O ANO TODO!!!ent\u00e3o segura que vai ter STAND DE GLITTER pra brilhar muito simmmm \ud83d\udc99\ud83d\udc9b\n\nTeremos tamb\u00e9m um STAND FEMINIMO, visando o atendimento especial das mulheres, caso ocorra alguma conduta indevida. N\u00c3O SERA TOLERADA NENHUMA AGRESSAO FISICA OU VERBAL. RESPEITA AS MINA, AS MANA E AS MONA\n\nN\u00c3O EXISTE DESCULPA PRA N\u00c3O SARRAR NESSA CHOPPADA SENSACIONAL! POR QUE A NACIONAL PISA TANTO???? PISA MENOS NACIONAL!!!!\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbINGRESSOS:\n\nMAS QUANTO FICA ESSA BRICADEIRA???\nAgora ningu\u00e9m vai entender NADA!!\n\n.:::::::: INGRESSOS (UNISSEX) ::::::::.\n\n\u25ba LOTE PROMOCIONAL: ESGOTADO\n\n\u25ba 1\u00ba LOTE: ESGOTADO\n\n\u25ba 2\u00ba LOTE: ESGOTADO\n\n\u25ba 3\u00ba LOTE: R$60\n\n\u2605\u2605\u2605\u2605\u2605\u2605\u2605\u2605\u2605\u2605\u2605\u2605\u2605\u2605\u2605\u2605\u2605\u2605\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbVenda on-line:\n\nhttp:\/\/bit.ly\/COMPREDIREITOUFRJ\n\n.:: Comiss\u00e1rios ::.\n\n\nCAIO - 21 97565-5854\n(Barra da Tijuca e Recreio)\n\nFL\u00c1VIO - 62 98583-0333\n(Tijuca) \n\nJULIA - 21 99914-0755 \n(Tijuca, Vila Isabel, Andarai, Graja\u00fa)\n\nLARISSA - 21 99278-0427 \n(Madureira, Nil\u00f3polis, Anchieta, Deodoro)\n\nLUCAS - 21 98728-4391 \n(Tijuca e Copacabana)\n\nLUIZA - 21 99918-1658 \n(Barra da Tijuca)\n\nLU\u00cdSA - 21 99968-6720 \n(Botafogo, Flamengo, Laranjeiras)\n\nMARCELO - 45 99946-4676\n(Copacabana, Urca, Leblon, Ipanema)\n\nMATHEUS - 24 99298-1916 \n(G\u00e1vea, Leblon, Ipanema)\n\nMICAEL - 65 99243-7088 \n(Tijuca) \n\nVICTOR - 21 97020-3534 \n(Benfica, S\u00e3o Cristov\u00e3o, Madureira, Oswaldo) \n\nVIT\u00d3RIA - 21 97947-0677 \n(Maria da Gra\u00e7a e Fund\u00e3o CT)\n\n\n.:: PONTOS DE VENDA ::.\n\n\u25ba Centro:\nMariu's Sport -Rua da Carioca, 19\nAtl\u00e9tica da nacional - Rua moncorvo filho, 8\n\n\u25ba Zona sul:\nCloset 1989 - Visconde de Piraj\u00e1, 414 | Lj 110. Galeria Quartier - Ipanema\nBrownie do Luiz - Leblon - Rua Cupertino Dur\u00e3o 79B \nTracks: Baixo G\u00e1vea\tPra\u00e7a Santos\nDumont 140\nCarga Nobre - R. Marqu\u00eas de S\u00e3o Vicente, 225 - G\u00e1vea\n\n\u25baZona norte:\nPonto Natural Tijuca -\tRua Santo Afonso, 153 - Tijuca\nTubbo- Boulevard Rio - Rua Bar\u00e3o de S\u00e3o Francisco,  236, loja 1065 - Vila Isabel\nMariu's Sport - Rua Dias da Cruz, 335 \nTubbo - Norte Shopping - Av. Dom Helder C\u00e2mara, 5474-Loja 314 A\nTubbo - Ilha Plaza - Av. Maestro Paulo e Silva, 400 - Loja 237\n\n\n\u25baZona Oeste:\nLimits - Barra Shopping - Av. das Am\u00e9ricas, 4666, loja 268 \nVezpa - Rua Oleg\u00e1rio Maciel 231F\nD'Samba-Recreio - Av. das Am\u00e9ricas, 15500, loja 114 A 1  - Am\u00e9ricas Shopping\nAll Black- Taquara - Rua Salinopolis 315, lj 01 - Taquara\n\n\u25baNiter\u00f3i:\nTubbo - Plaza Niter\u00f3i\tAv. XV de Novembro, 08 Lj 106, centro\n\nClassifica\u00e7\u00e3o 18 anos \n\n- H\u00e1 a possibilidade de haver revista tamb\u00e9m ao final do evento.\n\n- Comiss\u00e3o de Choppada\n- Hitz Entertainment","name":"Choppada Direito UFRJ - DJ Tubar\u00e3o - MC Davi - Buchecha - MC Pocahontas - MC Denny","place":{"name":"Unidos da Tijuca","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.9031792,"longitude":-43.2095299,"state":"RJ","street":"Avenida Francisco Bicalho, 47","zip":"20220-310"},"id":"367092033353641"},"start_time":"2017-06-23T23:00:00-0300","id":"1259288887439771"}
{"description":"Apresenta\u00e7\u00e3o da Oportunidade.","name":"Meeting - Barra da Tijuca","place":{"name":"Av. Armando Lombardi, 206"},"start_time":"2017-06-14T19:30:00-0300","id":"826454934196480"}
{"description":"Bruno Perez e Banda no Pub Panq's | Tijuca, RJ\n\nwww.diadamusica.com.br\/brunoperez\n\nO show passeia pelas composi\u00e7\u00f5es autorais e releituras de m\u00fasicas que influenciam nosso trabalho. \nAs influ\u00eancias variadas garantem ao projeto uma pluralidade r\u00edtmica passando pelo tradicional pop rock, jazz, MPB, que se misturam de forma homog\u00eanea a poesias carregadas de sentimentos. \nA banda \u00e9 composta por novos talentos da m\u00fasica popular e erudita de Barra Mansa, RJ.\nSobre Bruno Perez: https:\/\/goo.gl\/vuAV2a","end_time":"2017-06-25T05:00:00-0300","name":"Bruno Perez e Banda no Pub Panq's | Dia da M\u00fasica | Tijuca, RJ","place":{"name":"PUB PANQS","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.926900714516,"longitude":-43.233146482097,"state":"RJ","street":"Rua Desembargador Isidro, 45","zip":"20521-160"},"id":"976259045752657"},"start_time":"2017-06-24T21:00:00-0300","id":"1555979367768204"}
{"description":"Lista de Desconto pra PISTA:: Baile do Poderoso \n\nCOM NOME NA LISTA VALOR 12 REAIS, LISTA JOHNNY E JUNIOR SETOR PAR acesso a PISTA!","end_time":"2017-06-24T02:00:00-0300","name":"Lista de Desconto Pista:: Baile do Poderoso","place":{"name":"Barra Music - Barra Da Tijuca","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.960599,"longitude":-43.356149196625,"state":"RJ","street":"Barra da Tijuca"},"id":"356466537778195"},"start_time":"2017-06-23T23:00:00-0300","id":"1348029588593764"}
{"description":"Ap\u00f3s uma enquente realizada pela Pepsi para saber quais atra\u00e7\u00f5es o p\u00fablico mais gostaria de ver na pr\u00f3xima edi\u00e7\u00e3o do Rock In Rio Brasil, Lady Gaga foi a 5\u00aa mais pedida e, logo depois de a organiza\u00e7\u00e3o do festival responder \u00e0 Pepsi pelo Twitter, dizendo estar considerando todas as 10 atra\u00e7\u00f5es mais pedidas, os \"Little Monsters\" invadiaram as redes sociais do festival implorando pela Gaga. A tag #LadyGagaNoRIR2017 chegou em 1\u00ba lugar nos trends mundiais, no Twitter. A a\u00e7\u00e3o da nossa f\u00e3 base foi tanta, que o Rock In Rio finalmente conseguiu trazer a nossa Mother Monster ao Brasil esse ano e isso s\u00f3 mostra que unidos, n\u00f3s conseguimos tudo! No dia 15 de setembro, estaremos todos unidos em nome da m\u00fasica, em nome do nosso amor \u00e0 Gaga. At\u00e9 l\u00e1! \u2764","end_time":"2017-09-16T01:00:00-0300","name":"Lady Gaga no Rock In Rio 2017","place":{"name":"Av. Embaixador Abelardo Bueno, 3401 - Barra da Tijuca, Rio de Janeiro - RJ"},"start_time":"2017-09-15T22:00:00-0300","id":"591821070994277"}
{"description":"Nosso evento ser\u00e1 muito divertido e cheio de surpresa e sorteios!\nVenha se preparar para o seu melhor dia dos namorados!\n\nPalestra com a sexy coach Bianca Cunha.\nTeremos produtos de sexy shop e um lindo sorteio de uma cesta 'bapho\" para desfrutar no dia 12.\n\nVenha participar conosco!\n\nParticipantes: Ta na bolsa ( @lojatanabolsa )","end_time":"2017-06-07T21:00:00-0300","name":"Ch\u00e1 de Namorados Barra da tijuca - Evento gratuito","place":{"name":"Shopping bayside","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.9997233876,"longitude":-43.343884377286,"state":"RJ","street":"Av. das Am\u00e9ricas 3120","zip":"22640102"},"id":"143479912476322"},"start_time":"2017-06-07T18:00:00-0300","id":"134485940442537"}
{"description":"O Rotaract Club RJ Tijuca convida todos \u00e0 sua festiva de posse do Conselho Diretor da gest\u00e3o 2017-18! \n\nAp\u00f3s a reuni\u00e3o, teremos um companheirismo com direito a churrasco e piscina liberados! Venham conosco! \u2600\ud83e\udd1d\u2699\ud83c\udf0a\ud83c\udfca\ud83c\udffc\ud83d\udc9b\ud83c\udf0e\ud83d\udca1\u2714\n\n--------------------\nData: 18\/06\/17\nHor\u00e1rio: 10h \nLocal: Rua Cachambi, 314 - vila\nEntrada: 1kg de alimento n\u00e3o perecivel \n\nobs: Traga sua bebida alco\u00f3lica.\n\nVagas Limitadas!!!","end_time":"2017-06-18T23:00:00-0300","name":"Festiva de Posse Rotaract Club Tijuca","place":{"name":"Rua Cachambi, 314, Rio de Janeiro - RJ, 20775-182, Brasil"},"start_time":"2017-06-18T10:00:00-0300","id":"246092689201020"}
{"description":"\ud83c\udf0eSANTIAGO TURISMO \n\n\ud83c\udfc3\u200d\u2640\ud83c\udfc3Passeio para todas as idades \ud83d\udca8\n\n\ud83d\udc92 MISSA NO SANTU\u00c1RIO DE F\u00c1TIMA \n\ud83d\udd30BARRA DA TIJUCA\n\n\ud83d\uddd301\/07 - S\u00c1BADO\n\n \u23f010H\n\n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66Venha participar da missa no Santu\u00e1rio de F\u00e1tima, \u00e9 a \u00fanica r\u00e9plica no mundo da capela das apari\u00e7\u00f5es. A imagem da santa que veio do Santu\u00e1rio de F\u00e1tima, em Portugal\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\n\n\ud83d\udcb0R$: 140,00\n\n\ud83d\ude8c Transporte\n\n\ud83c\udf71 Almo\u00e7o inclu\u00eddo\n\n\ud83c\udf7a\ud83c\udf77\ud83e\udd43\ud83c\udf78\ud83c\udf79BEBIDAS \u00c0 PARTE\n\n\ud83c\udf0eSANTIAGO TURISMO \n\u260eTEL.:  (21)2285-2479\n\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7ZAP: (21)999528982 Marcelo Ximenes  \n                                                                                                                          \ud83c\udde7\ud83c\uddf7ZAP: (21) 9664-64682 Andreia Mi\u00facha\n\n\ud83c\udf8930 ANOS DE COMPROMETIMENTO E DIVERS\u00c3O  PARA VOC\u00ca E SUA FAM\u00cdLIA\ud83d\ude09","end_time":"2017-07-01T17:00:00-0300","name":"Missa No Santu\u00e1rio De F\u00e1tima \u2013 Barra Da Tijuca","place":{"name":"Santiago Turismo","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.92999,"longitude":-43.17587,"state":"RJ","street":"RUA: DOIS DE DEZEMBRO","zip":"22220"},"id":"974281219366495"},"start_time":"2017-07-01T10:00:00-0300","id":"482542372078166"}
{"description":"Se voc\u00ea \u00e9 pai, m\u00e3e, familiar, profissional da educa\u00e7\u00e3o ou da sa\u00fade e quer ter mais recursos para interagir com as crian\u00e7as de uma forma respeitosa, n\u00e3o deixe de conhecer o Modelo DIR\/Floortime. O objetivo do DIR\/Floortime \u00e9 construir uma base s\u00f3lida para que as capacidades sociais, emocionais e intelectuais da crian\u00e7a se desenvolvam. O foco \u00e9 dado no desenvolvimento como um todo e n\u00e3o em habilidades ou comportamentos espec\u00edficos. Nesse dia de conhecimento vamos conversar sobre esse modelo e te passar dicas pr\u00e1ticas sobre como interagir com a crian\u00e7a potencializando o melhor dela! Temos larga experi\u00eancia com atendimento de crian\u00e7as com Autismo e outras quest\u00f5es do desenvolvimento infantil e trabalhamos em parceira com a fam\u00edlia!!\n\nInscri\u00e7\u00f5es:\nWhatsapp: (21) 99396-3766\nE-mail: adriana@afetoterapia.com.br\n\nInvestimento: R$ 280,00","end_time":"2017-06-24T17:00:00-0300","name":"Conhecendo o DIR\/Floortime na Tijuca\/RJ","place":{"name":"Rua Professor Gabizo, 239, Rio de Janeiro - RJ, 20271-064, Brasil"},"start_time":"2017-06-24T08:00:00-0300","id":"1540154646016107"}
{"description":"Rio de Janeiro - Barra da Tijuca \ud83c\udf05\n\n\ud83d\udcc6 DATA: 07\/07\/17 \u00e0 09\/07\/17\n\n\ud83d\udcb0 VALOR: R$360,00 por pessoa em quarto duplo.\n\n\ud83d\ude8a Sa\u00edda: Metro Barra Funda\n\u23f1 Hor\u00e1rio: 23:30pm\n\u23f1 Retorno: 16:00pm previsto\n(Comparecer com 15 minutos de anteced\u00eancia para o Check-in.)\n\n\u274eIncluso no Pacote:\n\u2705Transporte Executivo - ida e volta\n\u2705Sorteio da Connect Trips - Brindes personalizados\n\u2705Visita ao Cristo Redentor (Ingresso n\u00e3o incluso)\n\u2705Hospedagem no Hotel de luxo com piscina\n\u2705Caf\u00e9 da manh\u00e3 - domingo\n\u2705Visita ao p\u00e3o de a\u00e7\u00facar (Ingresso n\u00e3o incluso)\n\u2705Monitores Connect Trips\n\n\ud83d\udccdPrograma\u00e7\u00e3o: 07\/07 Sexta\n\u00c0s 23:30h - Encontro no Metro Barra Funda, em frente a faculdade UNINOVE. (Quem n\u00e3o comparecer no hor\u00e1rio mencionado ser\u00e1 entendido como desist\u00eancia da viagem, sem restitui\u00e7\u00e3o de valores.)\n\n\ud83d\udccdPrograma\u00e7\u00e3o: 08\/07 S\u00e1bado\nPor volta das 07:00am faremos o percurso em cima da Ponte Rio-Niter\u00f3i \nChegando no Cristo Redentor \u00e0s 07:30am (Ingresso n\u00e3o incluso) ficaremos 2horas com Toler\u00e2ncia de 15m (Caso n\u00e3o esteja no hor\u00e1rio marcado o mesmo dever\u00e1 seguir o roteiro para o pr\u00f3ximo local por conta pr\u00f3pria.) \u00e0s 10:15h seguimos para acomoda\u00e7\u00f5es no Hotel.\n\n\ud83d\udccdPrograma\u00e7\u00e3o: 09\/07 Domingo\nCaf\u00e9 da manh\u00e3 no Hotel \u2013 manh\u00e3 livre \n\u00c0s 12:00pm faremos o check out no Hotel, seguimos para o Bondinho do P\u00e3o de A\u00e7\u00facar (Ingresso n\u00e3o incluso\/Estudante paga meia) chegando \u00e1s 13:30pm. \u00c0s 16:00pm sa\u00edda para retorno \u00e0 S\u00e3o Paulo, (toler\u00e2ncia de 15m). Previs\u00e3o de chegada \u00e0s 23:00pm.\n\n\ud83d\udd38Obs: N\u00e3o inclui qualquer servi\u00e7o que n\u00e3o esteja mencionado\ud83d\udd38\n\n\u27a1Pagamento via dep\u00f3sito banc\u00e1rio:\n\nBanco Caixa Econ\u00f4mica: \nAG.0250\nC\/C.4951-9\nOP.003\nFavorecido CONNECT VIAGENS EIRELI ME.\nCNPJ: 27.544.470\/0001-72\n\nBanco Santander: \nAG.0696 \nC\/C.130022373\nFavorecido ELITE VAN LOCADORA DE VE\u00cdCULOS LTDA.\nCNPJ: 17.078.978\/0001-79\n\n\u27a1Compras pelo Site: www.connecttrips.com.br\n\n\u27a1Pagamento via PAGSEGURO em at\u00e9 12x com juros do pr\u00f3prio site\n\n\u27a1Para fechar a reserva enviar comprovante de pagamento, RG, celular de contato, e-mail e nome completo do passageiro.\n\n\ud83d\udd34Lembrando que antes de efetuar o pagamento nos consultar para verificar a disponibilidade da vaga.\n\n\ud83d\udd39Pol\u00edtica de transporte para m\u00ednimo de participantes\ud83d\udd39\n- 15 pessoas: Van executiva; \n- 25 pessoas: Micro-\u00d4nibus executivo;\n- 46 pessoas: \u00d4nibus executivo;\n(Caso n\u00e3o atinja o n\u00famero m\u00ednimo, ser\u00e1 feito a devolu\u00e7\u00e3o total de valores pagos at\u00e9 5 dias antes da data da viagem.)\n\n\ud83d\udd3aPol\u00edtica de CANCELAMENTOS\/DESIST\u00caNCIAS\ud83d\udd3b\n-90% at\u00e9 31 dias do inicio da viagem;\n-80% de 21 \u00e0 30 dias do inicio da viagem;\n-0% \u00e0 menos de 20 dias do inicio da viagem;\n(O Valor em percentual a ser restitu\u00eddo ser\u00e1 de acordo com a delibera\u00e7\u00e3o normativa N\u00ba 161 de 09 de agosto de 1985, da EMBRATUR.)\n\n\u26a0ATEN\u00c7\u00c3O\u26a0\n-O roteiro acima poder\u00e1 ser alterado ou cancelado, dependendo das condi\u00e7\u00f5es clim\u00e1ticas, congestionamentos ou outras, que coloquem em risco a seguran\u00e7a dos participantes.\n\n\u274eReservas, d\u00favidas e informa\u00e7\u00f5es:\nLa\u00edsa (11) 9 4148-1519\nAndr\u00e9 (11) 9 8492-8083 WhatsApp\nCONNECT TRIPS & ELITE VAN\nCadastur: 26.075449.30.0001-6","end_time":"2017-07-09T16:00:00-0300","name":"Rio de Janeiro - Barra da Tijuca","place":{"name":"Barra da Tijuca - Rio de Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-23.001248214439,"longitude":-43.366150187891,"state":"RJ","street":"Barra da Tijuca","zip":"22793001"},"id":"144387838279"},"start_time":"2017-07-07T23:00:00-0300","id":"680066612177988"}
{"description":"\ud83c\udf89\ud83c\udf89 VEM A\u00cd \ud83c\udf89\ud83c\udf89\n\n \ud83d\udc83\ud83d\udc51FAM\u00cdLIA GENERAL APRESENTA : A NOITE DO N\u00c9ON\ud83d\udc83\ud83d\udc51 8.0\n\nCOMEMORANDO O NIVER DO MEMBRO : Thiago Sillis\n\n\u27a1 SE LIGA NO QUE VAI ROLAR ! \u2b05\n\nESTAMOS PREPARANDO UMA GRANDE FESTA PRO M\u00caS DE JULHO  COM MUITAS NOVIDADES , CONTAMOS COM A PRESEN\u00c7A DE TODOS ! APROVEITEM CURTAM,COMPARTILHE E CONVIDE SEUS AMIGOS PARA CURTIR NOSSO EVENTO.\n\n::::::::::::::::::::::::::::::::::::: EQUIPE LASER RIO ::::::::::::::::::::::::::::::::::::\n\n\u2554\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2557\n\u2551\u2588\u2588\u2588 \u2588\u2588\u2588 \u2588\u2588\u2588 \u2588\u2588\u2588 \u2588\u2588\u2588 \u2588\u2588\u2588 \u2588\u2588\u2588 \u2588\u2588\u2588 \u2588\u2588\u2588 \u2588\u2588\u2588 \u2588\u2588 \u2551\n\u2551 (\u25cf) (\u25cf) (\u25cf) (\u25cf) (\u25cf) (\u25cf) (\u25cf) (\u25cf) (\u25cf) (\u25cf) (\u25cf) (\u25cf) (\u25cf) (\u25cf) (\u25cf) (\u25cf) (\u25cf) \u2551\n\u255a\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u255d \n____________________________________________________\n\u00ba DJS DO EVENTO \u00ba\n\n\u2022DJ PTK DO BOREL \n\u2022DJ ZEBRINHA DO PISTINHA \n\u2022DJ J\u00daNIOR  DO ANDARA\u00cd    \n\u2022DJ CABEL\u00c3O DO TURANO \n\n____________________________________________________\n\n1- LOTE : MULHER \ud83d\udc69R$10,00- HOMEM\ud83d\udc66R$15,00\n\n2-LOTE: MULHER \ud83d\udc69 R$15,00- HOMEM\ud83d\udc66 R$20,00\n\n\n\u00ba ATEN\u00c7\u00c3O \u00ba\n\u27a1 CATUABA E VINHO LIBERADO \u2b05 DE 00:30 AT\u00c9 2:00 !!\n\n\u2022OBS : S\u00d3 TER\u00c3O DIREITO A BEBIDA LIBERADA AQUELES QUE ESTIVEREM COM O COPO DO EVENTO.\n\n___________________________________________________\nSERVI\u00c7OS \n\u27a1No bar, aceitaremos cart\u00e3o de cr\u00e9dito e d\u00e9bito.\n\u27a1Destilado somente na compra de 5 red bull.\n\u27a1Chegue cedo e evite filas.\n\u27a1Caso sujeito a lota\u00e7\u00e3o.\n\u27a1Fotografia: Nunes Fotografias\n\u27a1Qualquer tipo de briga, ira ser convidado a se retirar do evento.\n\u27a1F\u00e1cil acesso a t\u00e1xi e uber.\n\n___________________________________________________\n\u27a1 OBS: EM BREVE ATUALIZAREMOS AS INFORMA\u00c7\u00d5ES A CIMA ! \n\n\nCOMPARTILHE , COMENTA E CONFIRME SUA PRESEN\u00c7A .. !","end_time":"2017-07-09T05:00:00-0300","name":"FAM\u00cdLIA GENERAL APRESENTA : A NOITE DO NEON 8.0","place":{"name":"Instituto De Cidadania da Unidos Da Tijuca","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.939871,"longitude":-43.2524995,"state":"RJ","street":"Rua: S\u00e3o Miguel 430","zip":"20530-420"},"id":"1093668760666303"},"start_time":"2017-07-08T22:00:00-0300","id":"1497401840335039"}
{"description":"Churrasco l\u00e1 em Casa\nApresenta\nJORGE ARAG\u00c3O\n.\nS\u00e1b.01.Julho\nRio de Janeiro\nAlto da Boa Vista\n---------------------\n\nOl\u00e1 a todos\nQue FESTA!!! \nS\u00f3 podemos falar OBRIGADO, e MAIS OBRIGADO!!!!\n...\nNossa 3\u00aa Edi\u00e7\u00e3o FOI DEMAAAAAISSS!!!!\nJ\u00e1 deram uma olhadinha no v\u00eddeo e nas fotos??\nV\u00eddeo: https:\/\/goo.gl\/8CL6DS\nFotos: https:\/\/goo.gl\/OA5tWn\n...\n\nFicamos t\u00e3o animados l\u00e1 que j\u00e1 marcamos uma data.\nComo veio muita gente de fora do Rio (adoramos essa mistura), j\u00e1 colocamos o evento no ar, afinal, se quem \u00e9 do Rio j\u00e1 tem que se programar com anteced\u00eancia, quem vem de fora gosta de se programar ainda antes ;)\n\nEnt\u00e3o anota a\u00ed:\nInverno 2017, Clma de Serra na Cidade Maravilhosa\nCHURRASCO L\u00c1 EM CASA convida JORGE ARAG\u00c3O\nS\u00e1bado.01.Julho - 15h\nRio de Janeiro\nAlto da Boa Vista\n\nALL INCLUSIVE\nDrinks & Barbecue\n\n#SaborDOC\n\nNosso Churrasco feito pelos melhores do ramo, com as melhores carnes do Brasil, em uma Casa cinematogr\u00e1fica e DJs e shows incr\u00edveis ;)\n\nFabio Battistella, Diogenes de Queiroz convidam voc\u00ea para o 4\u00ba CHURRASCO L\u00c1 EM CASA! Uma experi\u00eancia gastro-musical em meio a muitos amigos. \n\nConvocamos ainda o Mestre em carnes Marcelo Malta | Sabor DOC para comandar os espetos mais uma vez, e a Party Industry\/TAG para a produ\u00e7\u00e3o do evento.\n\nAs CARNES premium s\u00e3o as nossas maiores atra\u00e7\u00f5es. Com origem nas plan\u00edcies Uruguaias, teremos Chorizo, Picanha, Short Rib, Maminha e muitas outras carnes especiais de Angus e Hereford\n\nSim. Tudo Inclu\u00eddo durante a festa toda. Ou como preferem alguns:\nALL INCLUSIVE ALL NIGHT.\nChurrasco by Sabor D.O.C. e Premium OpenBar.\n\n--OPEN BAR--------\n. Grey Goose Vodka\n. Grey Goose Special Drinks\n. Red Bull\n. Jack Daniel's\n. Tequila El Jimador\n. Jack Daniel's Honey\n. Cerveja premium Serramalte\n. Cerveja Antarctica Original\n. Santa Dose\n. Refrigerante\n. \u00c1gua\n\nBBQ ALL INCLUSIVE\n- Chorizo\n- Picanha\n- Short Rib\n- Maminha\n- Carnes Especiais Angus\n- Carnes Especiais Hereford\n- E muito, mas muito mais...\n\n----\nFotos 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o : https:\/\/goo.gl\/fTPT8r\nFotos 2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o : https:\/\/goo.gl\/YpjoH7\nFotos 2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o: https:\/\/goo.gl\/OA5tWn\n----\n\nO acesso a casa ser\u00e1 exclusivamente mediante Vans que sair\u00e3o da Estrada do Jo\u00e1 150, em frente a Churrascaria Oasis, em S\u00e3o Conrado. N\u00e3o h\u00e1 estacionamento. \u00c9 \u00e1rea residencial: RESPEITE. N\u00e3o venha de carro. Voc\u00ea ter\u00e1 que descer tudo para entrar na van do mesmo jeito. \u00c9 s\u00f3 respeitar que a vida a linda!!\n\nPara aquecer a festa, temos o show mais que especial do DDP na Piscina, muitos DJs e depois o mega show da Lenda Viva do Samba, JORGE ARAG\u00c3O!!\n\nChegue cedo para aproveitar do in\u00edcio ao fim. Come\u00e7amos as 15h e a festa acaba as 22h. \u00c9 bem capaz que esteja um pouco frio, mas mergulhos na piscina est\u00e3o autorizados ;)\n\nAt\u00e9 l\u00e1.\n\nMusic.\n- JORGE ARAG\u00c3O\n& DDP \n& Zedoroque\n& Leo Paes Leme\n& Mary Lou\n& Lucce\n\n-------------------------\nIn\u00edcio das Vendas 25.Mai \u00e0s 15h\nwww.newticket.com.br\n-------------------------\n\nALL INCLUSIVE BBQ & OPENBAR\n.\n1\u00ba Lote Feminino : 200\n1\u00ba Lote Masculino : 300\n\n\nONLINE\nwww.lastnight.com.br\nwww.newticket.com.br\n\n- APP Last Night\n> AppStore - https:\/\/itunes.apple.com\/us\/app\/lastnight\/id1180519199?l=pt&ls=1&mt=8\n\n> GooglePlay - \nhttps:\/\/play.google.com\/store\/apps\/details?id=br.com.eventfly.lastnight\n\n\n- APP NewTicket\n> AppStore - https:\/\/itunes.apple.com\/br\/app\/new-ticket\/id1070198210?mt=8\n> GooglePlay - https:\/\/play.google.com\/store\/apps\/details?id=semhora.com.br.newticket\n\nPonto de Venda F\u00edsico\nLoja do Brownie do Luiz\nRua Cupertino Dur\u00e3o 79, Leblon.\n\n\nProibido para Menores de 18 Anos.","end_time":"2017-07-01T22:00:00-0300","name":"4\u00ba Churrasco L\u00e1 em Casa \/ \/ Convida Jorge Arag\u00e3o \/ S\u00e1b.01.Julho","place":{"name":"Alto Da Boa Vista, Tijuca","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.946640595834,"longitude":-43.257941453286,"state":"RJ","zip":"20531080"},"id":"356333067760037"},"start_time":"2017-07-01T15:00:00-0300","id":"782906265193084"}
{"description":"O espet\u00e1culo, in\u00e9dito \u2013 os dois s\u00f3 se apresentaram juntos em eventos espor\u00e1dicos -, surgiu de um convite de Paulinho a Marisa para uma participa\u00e7\u00e3o especial em seus shows. \n\nO conv\u00edvio dos dois \u00e9 antigo; come\u00e7ou quando Marisa era ainda adolescente. Paulinho a considera uma das grandes int\u00e9rpretes brasileiras e tem com ela especial sintonia, pela liga\u00e7\u00e3o de ambos com o samba.  Marisa, menina ainda, j\u00e1 acompanhava as coisas do samba e da Portela. Desenvolveu com a Velha Guarda uma rela\u00e7\u00e3o muito pr\u00f3xima, de admira\u00e7\u00e3o e carinho, sentimento que Paulinho tamb\u00e9m sempre nutriu pela escola. \n\nMarisa tinha apenas tr\u00eas anos quando o Brasil foi arrebatado por uma das obras primas do cancioneiro nacional, de autoria de Paulinho. \u201cFoi um Rio que Passou em Minha Vida\u201d resgatava uma promiss\u00f3ria de Paulinho com a Portela, at\u00e9 ent\u00e3o ressabiada com \u201cSei L\u00e1, Mangueira\u201d, outro hino do samba, feito em homenagem \u00e0 rival.\n\nDali em diante, Paulinho consolidou-se como um dos m\u00fasicos mais completos, refinados e criativos da M\u00fasica Popular Brasileira. Com mais de 50 anos de carreira, sua discografia o insere no mais alto pante\u00e3o da M\u00fasica Popular Brasileira. Marisa nesses anos desenvolveu uma carreira hoje consagrada no Brasil e no exterior\n\n\nBILHETERIA OFICIAL \u2013 SEM TAXA DE CONVENI\u00caNCIA\nMetropolitan: Segundas -feiras: Fechada\n                           Ter\u00e7as-feiras a s\u00e1bados, das 12h \u00e0s 20h\n                           Domingos e feriados, das 13h \u00e0s 20h\nAv. Ayrton Senna, 3000 - Shopping Via Parque - Barra da Tijuca.","end_time":"2017-06-09T23:30:00-0300","name":"Paulinho da Viola encontra Marisa Monte _ RJ","place":{"name":"Metropolitan - Av. Ayrton Senna, 3000 - Shopping Via Parque - Barra da Tijuca"},"start_time":"2017-06-09T22:00:00-0300","id":"1770640183251042"}
{"description":"ESTAMOS DE VOLTA! \n\nVai dar Caldo, um evento com MUITO TEMPERO!\n\nAp\u00f3s os in\u00fameros pedidos de nossos amigos\/clientes que est\u00e3o morrendo de saudade do Caldo, voltaremos com for\u00e7a total para relembrar o clima maravilhoso do MELHOR EVENTO DA TIJUCA.\n\nO Vai dar Caldo criou tend\u00eancias que s\u00e3o vistas at\u00e9 hoje. Atra\u00e7\u00f5es foram lan\u00e7adas aqui, muitas amizades, muitos amores e muita alegria passaram por todas as edi\u00e7\u00f5es e vamos relembrar todas elas dia 1\/7!\n\nVamos nessa?\n\nATRA\u00c7\u00d5ES:\n\n\u27a5 VAMOQUERER - Com seu set totalmente Retr\u00f4;\n\u27a5 AMIZADE SAMBA - Sucesso de todo domingo no galeto;\n\u27a5 TODA MAGIA - Grupo revela\u00e7\u00e3o que tem feito sucesso por onde passa. Sucesso todo domingo no Barril 8000;\n\u27a5 DJ THIAGO CEZAR - O primeiro DJ do Vai dar Caldo! Sucesso da Fan\u00e1tica FM;\n\u27a5 DJ FEU PERICI - Nosso DJ residente com seu set RETR\u00d4 DO BEM;\n\u27a5 PARTICIPA\u00c7\u00c3O: MORANGO\n\nParticipe de nossas m\u00eddias sociais e fique por dentro de tudo que acontece no VAI DAR CALDO!\n\nCurta: www.facebook.com\/pagodevaidarcaldo\nSiga: @pagodevaidarcaldo\nAdicione: www.facebook.com\/vze08\nGrupo: http:\/\/www.facebook.com\/groups\/pagodevaidarcaldo\/\n\n-----------------------------------------------------------------------------------------\n\nINGRESSOS (VENDA NA HORA):\n\nAt\u00e9 17h:\nLista Facebook: MASCULINO: R$ 20 | FEMININO: R$ 15\nDe 17h as 18h:\nLista Facebook: MASCULINO: R$ 30 | FEMININO: 20\nAp\u00f3s 18h:\nLista Facebook: MASCULINO: R$ 40 | FEMININO: 30\n\nSem nome na lista Facebook a qualquer hora: \nMASCULINO: R$ 40 | FEMININO: 30\n\nLOTE OPCIONAL PARA COMPRA ANTECIPADA:\n(Entrada no valor pago e com fila diferenciada. Limitad\u00edssimo)\n\nIngresso DUPLO sem copo: R$ 30 (Limitad\u00edssimos)\nIngresso DUPLO com 2 copos: R$ 40 (Limitad\u00edssimos)\n\nLink para compra: Em breve\n\nATEN\u00c7\u00c3O: O Hor\u00e1rio de validade de lista \u00e9 considerado a partir da entrada na casa, n\u00e3o consideramos fila. Cheguem cedo e garantam as melhores condi\u00e7\u00f5es.\n\n-----------------------------------------------------------------------------------------\n\nANIVERS\u00c1RIOS:\n\nAniversariantes entre 15\/06 e 15\/07 enviem um Whatsapp para: 21 987 955 556 ou envie um email para: pagodevaidarcaldo@gmail.com e saiba mais sobre nossos pacotes e benef\u00edcios;\n\n-----------------------------------------------------------------------------------------\n\nSERVI\u00c7O:\n\nPAGODE VAI DAR CALDO\nS\u00e1bado, 01 de Julho de 2017;\nRua Haddock Lobo, 195 - Tijuca;\nClassifica\u00e7\u00e3o: 18 ANOS;\nAbertura do evento: 15h;\nEncerramento: 22h;\nAp\u00f3s a compra do ingresso \u00e9 obrigat\u00f3ria a entrada IMEDIATA no evento;\nObrigat\u00f3ria apresenta\u00e7\u00e3o de documento oficial e original com foto;\nCart\u00f5es de cr\u00e9dito e d\u00e9bito ser\u00e3o aceitos SOMENTE no bar;\nEvento sujeito a lota\u00e7\u00e3o, cheguem cedo;\n\nSe beber n\u00e3o dirija, v\u00e1 de taxi, Uber, Cabify.\n\nAPOIO: Academia Evidence Tijuca\nA\u00e7ucaradus Atelier\nCaroline Laranja, Designer de sobrancelha","end_time":"2017-07-01T22:00:00-0300","name":"Pagode Vai dar Caldo 1\/7 : Vamoquerer, Amizade Samba, Toda Magia","place":{"name":"Rua Haddock Lobo, 195 - Tijuca"},"start_time":"2017-07-01T15:00:00-0300","id":"1848961582032585"}
{"description":"Dom 25\/Jun \u00e9 dia de cair no Samba na Quadra da Unidos da Tijuca! Entao estamos combinados, convide os amigos e vamos sambar meu povo!\n\n--> PROGRAMACAO:\n\n- Bom Gosto\n- Soul Mais Samba\n- Sombrinha\n- Dudu Nobre\n\n-- PRE\u00c7OS:\n\n1 Lote: 20,00\n\n2 Lote: 25,00\n\n3 Lote: 30,00\n\n\n--> MESAS COM 4 LUGARES: 160,00 (ingreso inclusos)\n\n\n--> CAMAROTES: \n\nCamarote Superior: 400,00 (10 Lugares)\n\nCamarote Inferior: 350,00 ( 10 Lugares)\n\nPontos de vendas:\nOnline:http:\/\/migre.me\/wLd7Q\n\n\nSouth: Shopping Tijuca\nSouth: Boulevart - Iguatemi\nSouth: Nova America\nSouth : Norte Shopping\nSouth Leblon \nSouth: Madureira shopping\nSouth: Barra shopping\nSouth: Plaza Shopping\nSouth: Caxias Centro \nSouth: Shopping Grande Rio\nSouth: Plaza shopping (Niteroi)\n\nPROMOC\u00c3O DE ANIVERS\u00c1RIO\n\n- Lista com no minimo 10 convidados \n- Convidados pagam 20,00 durante todo evento\n- Anivers\u00e1riante \u00e9 vip\n- ENVIAR LISTA PARA promocaotijuca@gmail.com at\u00e9 o dia 24\/jun\n\n0BS: Promoc\u00e3o s\u00f3 vale com mais de 10 convidados!\n\n\nInformacoes: \n\n98277-1197 \/ 96465-4561 \/ 99825-0441 \/ 99815-1515","end_time":"2017-06-25T22:00:00-0300","name":"Feijoada Nota 10 - Bom Gosto \/ Soul + Samba \/ Sombrinha \/ Dudu","place":{"name":"Quadra da Unidos da Tijuca","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.904500620914,"longitude":-43.209187320755,"state":"RJ","street":"Avenida Francisco Bicalho, 47","zip":"20220"},"id":"185658201469494"},"start_time":"2017-06-25T13:00:00-0300","id":"795087563978356"}
{"description":"Rock in Rio are back for more in 2017 with huge Line Up: Red Hot Chili Peppers, The Offsprin, Sepultura and many more on Sep 24! Get your Rock In Rio Tickets Today!","end_time":"2017-09-24T09:00:00-0300","name":"Rock In Rio 2017 - Red Hot Chili Peppers | Tickets Available","place":{"name":"Rio 2016 Olympic Park, Barra da Tijuca","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.9797591385,"longitude":-43.41191986075,"state":"RJ","street":"Barra da Tijuca","zip":"22775-040"},"id":"349131545197945"},"start_time":"2017-09-24T06:00:00-0300","id":"192811291207250"}
{"description":"(a participa\u00e7\u00e3o no evento n\u00e3o garante vaga nas turmas nem aula experimental)\n\nO Abra\u00e7o Cultural \u00e9 um projeto no qual refugiados(as) s\u00e3o capacitados para dar aulas de idioma e cultura.\nAulas de ESPANHOL, INGL\u00caS, FRANC\u00caS e \u00c1RABE com professores da S\u00edria, Congo, Venezuela, G\u00e2mbia, Haiti e outros pa\u00edses que est\u00e3o come\u00e7ando uma nova vida no Brasil .\n\nAulas do idioma + Aulas Culturais (de culin\u00e1ria, dan\u00e7a, m\u00fasica, debates e muitos mais).\nDia 03\/07 come\u00e7am nossos cursos intensivos de f\u00e9rias, no qual voc\u00ea completa um m\u00f3dulo do idioma em apenas um m\u00eas!\n\n- Aulas de segunda a quinta, das 19h \u00e0s 21h, ou turma de Franc\u00eas 1 e Ingl\u00eas 1, das 8h \u00e0s 10h\n- De 03\/07\/2017 a 03\/08\/2017\n- Valor do curso: R$ 500,00 (parcelado em 2x sem juros no cart\u00e3o de cr\u00e9dito [PagSeguro] ou cheque).\n- Material inclu\u00eddo no valor\n- 40 horas de curso em 1 m\u00eas\n- Material did\u00e1tico pr\u00f3prio e elaborado por uma coordena\u00e7\u00e3o pedag\u00f3gica junto com os professores\n- Professores capacitados pela coordena\u00e7\u00e3o pedag\u00f3gica\n- O curso est\u00e1 na sua 7\u00aa edi\u00e7\u00e3o em S\u00e3o Paulo e 5\u00aa no Rio de Janeiro\n\nFa\u00e7a sua inscri\u00e7\u00e3o em: http:\/\/abracocultural.com.br\/seja-um-aluno\/turmas-regulares-rio-de-janeiro\n\n* O que \u00e9 o Abra\u00e7o Cultural? \nO projeto Abra\u00e7o Cultural - Curso com Refugiados foi desenhado, em abril de 2015, pelo Atados Rio. As primeiras turmas do curso aconteceram em julho de 2015 em S\u00e3o Paulo e em mar\u00e7o de 2016 iniciamos no Rio de Janeiro. \nCom mais 1 ano de hist\u00f3ria, o Abra\u00e7o Cultural inseriu no mercado de trabalho 40 professores refugiados, teve mais de 800 alunos e engajou 70 volunt\u00e1rios.","end_time":"2017-07-03T21:00:00-0300","name":"RJ: Curso de idiomas com professores refugiados - Intensivo","place":{"name":"Rua Conde de Bonfim, 488, 2\u00ba andar, Tijuca"},"start_time":"2017-07-03T08:00:00-0300","id":"536076550115820"}
{"description":"Eai galera, Estamos de volta no dia 08\/06 com umas novidades, e depois s\u00f3 no dia 22\/06. A Roda cultural da Du\u00f3 acontecer\u00e1 s\u00f3 2 vezes por m\u00eas . A batalha ser\u00e1 de sangue com 8 Mc's, e ter\u00e1 um projetor no local para trasmitir as batalhas ao vivo e ter\u00e1 v\u00e1rios v\u00eddeos irados pra galera curti durante a roda . Ent\u00e3o \u00e9 isso rapaziada, cola na grade!\n\nShows : Carregando %\n\nVenda de bebidas no local","end_time":"2017-06-09T01:00:00-0300","name":"Roda cultural da Du\u00f3 #LigaZo (Transmiss\u00e3o ao vivo )","place":{"name":"Praca Du\u00f3. Barra Da Tijuca","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.90739102,"longitude":-43.30925104,"state":"RJ"},"id":"906249606055368"},"start_time":"2017-06-08T18:00:00-0300","id":"854115671410601"}
{"description":"Se convidem, todos s\u00e3o bem vindos!\n\nSa\u00eddas:\nDa Tijuca - Pracinha da Rua Dulce \u00e0s 09:00\nOutras localiza\u00e7\u00f5es - Pra\u00e7a Afonso Viseu - Alto da Boa Vista \u00e0s 09:30 (Pra\u00e7a em frente a entrada do Parque).\n\nQual trilha?\nDecidimos na hora!\n\nO que levar?\n\u00c1gua (2 litros bem gelada ou de prefer\u00eancia congelada por pessoa), sandu\u00edches e\/ou biscoitos, chap\u00e9u\/bon\u00e9, bronzeador ou filtro solar e \u00f3culos escuros (recomend\u00e1vel e opcional).\n\nLevem c\u00e2mera e\/ou celular. No caso das trilhas das grutas, levem lanternas.\n\nChamem os amigos!\n\nTelefone meu para contato: 98128-8852 (Tim)\n\nPs: N\u00e3o tendo clima adequado para o passeio, passarei ele para outro final de semana.\n\nAbra\u00e7os e at\u00e9 l\u00e1!","end_time":"2017-07-02T16:00:00-0300","name":"Passeio na Floresta da Tijuca VII - 2017","place":{"name":"Parque Nacional da Tijuca - ICMBio","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.961320388965,"longitude":-43.27368108868,"state":"RJ","street":"Estrada da Cascatinha, 850, Alto da Boa Vista","zip":"20531-590"},"id":"223224837745586"},"start_time":"2017-07-02T09:00:00-0300","id":"1339611492787349"}
{"description":"S\u00f3 vem pro curso haha!","end_time":"2020-04-19T02:00:00-0300","name":"Curso com o bola de fogo porque o calor ta de matar","place":{"name":"Praia da Barra da Tijuca","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-23.0154,"longitude":-43.3482,"state":"RJ","street":"Avenida L\u00facio Costa","zip":"22773-100"},"id":"203157390027291"},"start_time":"2020-04-18T23:00:00-0300","id":"1692825071018233"}
{"description":"O \"On The Rock\" \u00e9 um formato de show intimista com Ruben Cabrera, como convidado especial assumindo o piano.\n\n\"On The Rock\" traz os grandes sucessos do RPM, da carreira solo e muito rock n roll como Rolling Stones, Beatles, U2 e outros cl\u00e1ssicos! \n\nConvidados especiais para esse show: \n- @Milton Guedes \n- DJ Marcelo V Re\n\nOu\u00e7a o Paulo Ricardo nas plataformas digitais:\n- Deezer - http:\/\/goo.gl\/iF4dy3\n- Spotify - http:\/\/goo.gl\/zsekQU\n- Amazon - http:\/\/goo.gl\/5oH7Z9\n- iTunes - http:\/\/goo.gl\/7Cz304\n- Google Play - http:\/\/goo.gl\/buQ1Ue\n- Napster - http:\/\/goo.gl\/lLMy1j\n\nCurta nossa Fan Page: www.facebook.com\/PauloRicardo\nSiga nosso Instagram: @pauloricardo\n\n- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -\n\n\u27a5 INGRESSOS:\n\n\u2022 Pista 1\u00ba Lote\nMeia: R$50,00\nInteira: R$100,00\n\n\u2022 Mesa 1\u00ba Lote\nMeia: R$90,00\nInteira: R$180,00\n\n\u2022 Mesa Premium 1\u00ba Lote\nMeia: R$140,00\nInteira: R$280,00\n\n\u2022 Mesa Camarote 1\u00ba Lote\nMeia: R$160,00\nInteira: R$320,00\n\n\n\u2022 Compre online: https:\/\/www.bilheteriadigital.com\/paulo-ricardo-on-the-rock-15-de-abril \n\n\u2022 Ponto de Venda:\nStand - Tijuca T\u00eanis Clube (14H \u00e0s 20H) - R.Conde de Bonfim, 451\n\n\u2022 S\u00f3cio paga meia entrada \n\n\u2022 Ingressos sujeitos a disponibilidade e\/ou altera\u00e7\u00e3o de valores sem aviso pr\u00e9vio.\n\n- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -\n\n\u27a5 SERVI\u00c7O:\n- On The Rock -\nS\u00e1bado, 05 de AGOSTO DE 2017.\nAbertura dos Port\u00f5es \u00e0s 20h00.\n\nTijuca Tenis Clube\nR. Conde de Bonfim, 451. \n\nEvento sujeito a lota\u00e7\u00e3o, cheguem cedo.\nSe beber n\u00e3o dirija, v\u00e1 de taxi.\nProibido para menores de 18 anos.","end_time":"2017-08-06T02:00:00-0300","name":"Paulo Ricardo - On The Rock - Rio de Janeiro\/RJ","place":{"name":"Tijuca T\u00eanis Clube","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.927321587763,"longitude":-43.234567346175,"state":"RJ","street":"Rua Conde de Bonfim 451 - Tijuca","zip":"20520-051"},"id":"279326702149997"},"start_time":"2017-08-05T20:00:00-0300","id":"1227450574029994"}
{"description":"Nos dias 04 e 05 de Agosto, o Dunamis Movement estar\u00e1 na cidade do Rio de Janeiro (RJ), para o DUNAMIS WKND RIO DE JANEIRO!\n\nNeste evento contaremos com a presen\u00e7a de Teofilo Hayashi (Dunamis Movement), Mattie Montgomery, Andre Tanaka (Dunamis Movement), Eduardo Nunes (Dunamis Movement), O Rodolfo Abrantes, Zoe Lilly (Dunamis Music) e toda equipe Dunamis.\n\nSer\u00e3o quatro sess\u00f5es explosivas, carregadas de muita adora\u00e7\u00e3o, revela\u00e7\u00e3o da palavra e poder do Esp\u00edrito Santo!\n\nPROGRAMA\u00c7\u00c3O\n \nEm breve.\n\nVALORES:\nR$65,00(1\u00ba Lote)\nR$75,00(2\u00ba Lote)\n\nLOCAL:\nIgreja Batista Atitute\n(Sylvio da Rocha Pollis 751 - Barra da Tijuca - Rio de Janeiro \u2013 RJ)","end_time":"2017-08-05T23:00:00-0300","name":"Dunamis WKND - Rio de Janeiro","place":{"name":"Minist\u00e9rio Miss\u00f5es IBA - Central da Barra da Tijuca","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-23.0081406,"longitude":-43.4311714,"state":"RJ","street":"Rua Sylvio da Rocha Polls","zip":"22793-395"},"id":"1553188074955571"},"start_time":"2017-08-04T21:00:00-0300","id":"228039594331767"}
{"description":"Cicor 2017 - 4\u00aa Etapa Tijucas - SC","end_time":"2017-12-10T16:00:00-0200","name":"Cicor 2017 - 4\u00aa Etapa Tijucas - SC","place":{"name":"Tijucas, SC","location":{"city":"Tijucas","country":"Brazil","latitude":-27.240833333333,"longitude":-48.633888888889,"state":"SC"},"id":"112292485450576"},"start_time":"2017-12-09T13:00:00-0200","id":"404147219977355"}
{"description":"TREND RIO \u00e9 um evento que re\u00fane moda, gastronomia e design em ambiente descontra\u00eddo para toda fam\u00edlia.\nCom entrada gratuita e estacionamento no local.\n\nMODA:\n Esta edi\u00e7\u00e3o contar\u00e1 com mais de 30 marcas de estilistas e designers cariocas, criativos, empreendedores, inovadores e que criam pe\u00e7as exclusivas.\nE TODAS as marcas ter\u00e3o uma arara com pe\u00e7as de at\u00e9 R$100! Quem n\u00e3o gosta de comprar com desconto, n\u00e9? \nVamos fazer as compras na Trend Rio\n\nFOOD TRUCKS:\n Food trucks e food bikes com card\u00e1pios diferenciados e incentivando a m\u00e1xima do \u201ccompre de quem faz\u201d.\nTODOS os expositores ter\u00e3o no card\u00e1pio op\u00e7\u00f5es de at\u00e9 R$20,00.\nJ\u00e1 deu para perceber que vai dar para comer muito e pagando pouco,n\u00e9? Re\u00fana a fam\u00edlia e os amigos e vem pra Trend Rio!\n\nFEIRA ORG\u00c2NICA:\nRe\u00fanimos produtores locais para levar  o melhor da gastronomia saud\u00e1vel, org\u00e2nica, vegana!\nTem op\u00e7\u00e3o para todos os paladares ;)\n\nPARA AS CRIAN\u00c7AS:\n\u00c1rea recreativa para as crian\u00e7as com parquinho e instrutores do local.\n\n\nCom uma pegada jovem e focada no life style carioca, tudo \u00e9 pensado para que as pessoas usufruam de um ambiente alegre, descontra\u00eddo e naturalmente lindo.\n\nN\u00e3o tem como voc\u00ea ficar de fora desse evento, n\u00e9?\nChama a fam\u00edlia, os amigos e vem passar o dia com a gente. Criamos um ambiente confort\u00e1vel, alegre, descontra\u00eddo e lindo pra voc\u00eas\n\nE voc\u00ea poder\u00e1 usufluir de tudo isso com sua fam\u00edlia e amigos nos dias 8 e 9 de Abril das 15h as 22h ( at\u00e9 as 21h no domingo)\n\n\nQUANDO?\nDias 8 e 9 de Abril das 15h as 22h ( at\u00e9 as 21h no domingo)\nA Entrada \u00e9 gratuita e temos estacionamento no local!\n\nONDE SER\u00c1?\nAv. L\u00facio Costa,8. 300  - Inicio da Praia da Reserva - Barra da Tijuca.\nVemm que a entrada \u00e9 gratuita e a divers\u00e3o \u00e9 garantida!","end_time":"2018-01-05T18:00:00-0200","name":"Trend Rio","place":{"name":"Barra da Tijuca - Rio de Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-23.001248214439,"longitude":-43.366150187891,"state":"RJ","street":"Barra da Tijuca","zip":"22793001"},"id":"144387838279"},"start_time":"2018-01-05T15:00:00-0200","id":"1406843545993633"}
{"description":"\"Pula a fogueira iai\u00e1... Pula a fogueira ioi\u00f4...\"\n\nANARRI\u00ca! Uma das festas mais esperadas do ano est\u00e1 de volta! O nosso ARRAI\u00c1 1234 est\u00e1 chegando com tudo e promete muita divers\u00e3o e comidas t\u00edpicas! ?\n\nVoc\u00eas tamb\u00e9m estavam com saudades tanto quanto n\u00f3s est\u00e1vamos?\n\nNo dia 29\/07, das 15 \u00e0s 20h, todos os treinandos e convidados s\u00e3o mais que bem-vindos a participar! Para adquirir o seu ingresso, basta procurar a #locomotivarj ou a #equiperj. As pulseiras ser\u00e3o:\n\nAdultos - R$60\nCrian\u00e7as (05 \u00e0 12 anos) - R$30\n\nToda a colabora\u00e7\u00e3o do valor da entrada ser\u00e1 para custear a ornamenta\u00e7\u00e3o da festa, al\u00e9m da loca\u00e7\u00e3o do espa\u00e7o, pr\u00eamios das brincadeiras para as crian\u00e7as, bebidas e comidas t\u00edpicas que todos conhecem dos arrai\u00e1s! Vai ter muito churrasco, muito caldo e muito salsich\u00e3o SIM! ?\n\n\u00c9 bom \"dimais\" da conta, s\u00f4!\n\nComo de tradi\u00e7\u00e3o no nosso Arrai\u00e1, cada fam\u00edlia de 4 pessoas leva um prato t\u00edpico... A Locomotiva disponibilizar\u00e1 no evento uma lista e cada fam\u00edlia reserva o prato que poder\u00e1 levar. Juntos fazemos um Arrai\u00e1 com muita variedade! \n\nDeu \u00e1gua na boca, n\u00e9? Ent\u00e3o se prepara que dia 29 estaremos aguardando todos voc\u00eas para um Arrai\u00e1 maravilhoso, do jeito que todos sabem como \u00e9!\nA presen\u00e7a de todos \u00e9 muito importante e contribuir\u00e1 para um evento cheio de carinho e divers\u00e3o...\n\nQUE VENHA A FESTA! #1234","end_time":"2017-07-29T20:00:00-0300","name":"Arrai\u00e1 1234","place":{"name":"Associa\u00e7\u00e3o dos Funcion\u00e1rios do BNDES - AFBNDES Av. Ayrton Senna, 550 - Barra da Tijuca Chuurasqueira da Lagoa"},"start_time":"2017-07-29T15:00:00-0300","id":"307325156364270"}
{"description":"(ATEN\u00c7\u00c3O: ESTE EVENTO \u00c9 DESENVOLVIDO POR PROFISSIONAIS E POSSUI O VALOR DE R$ 40,00 POR PESSOA, ESTUDANTES OU PESSOAS ACOMPANHADAS DE MAIS DUAS PESSOAS PAGAM APENAS R$20,00 POR PESSOA, GRAMOS CERTIFICADO COM HORAS COMPROVADAS,. APENAS CONFIRMAR QUEM REALMENTE FOR.)\n\nA Climber Adventure realizar\u00e1 uma apresenta\u00e7\u00e3o da Floresta da Tijuca passando pelo Centro de visitantes, uma caminhada por uma trilha que leva ao seu vizinho Museu do A\u00e7ude da Solid\u00e3o ao qual al\u00e9m de conhecer o museu iremos tamb\u00e9m fazer um piquenique nos seus lindos jardins.\n\nO evento baseia-se numa caminhada divertida e leve, sem exigir fisicamente dos participantes, ao qual ser\u00e3o encontradas surpresas ao longo do caminho, tornando assim, o evento mais divertido e excelente para tirada de fotografias. O evento \u00e9 excelente para levar aqueles amigos que n\u00e3o gostam de trilha ou pessoas que n\u00e3o gostam de muito desgaste f\u00edsico e crian\u00e7as acima de 8 anos de idade. A intens\u00e3o do evento \u00e9 a confraterniza\u00e7\u00e3o e registro de momentos, al\u00e9m de muita paz, felicidade e divers\u00e3o.\n\nRoteiro:\n\n11h00min - Encontro na Pra\u00e7a Afonso Viseu (Pracinha do Alto da Tijuca);\n11h10min - Trilha do Estudante\n11h20min - Hist\u00f3ria da Floresta da Tijuca e educa\u00e7\u00e3o ambiental sobre Mata Atl\u00e2ntica;\n11h35m - Trilha dos bancos \/ Educa\u00e7\u00e3o ambiental sobre a import\u00e2ncia da floresta;\n12h00min - Visita \u00e0 represa da CEDAE;\n12h30min - Visita ao Centro de Visitantes (exposi\u00e7\u00e3o audiovisual);\n13h00min - Trilha para o Museu do A\u00e7ude da Solid\u00e3o;\n14h00min - Visita ao Museu do A\u00e7ude da Solid\u00e3o \/ Piquenique (alimento individual);\n16h00min - Encerramento da atividade.\n\nValor:\n\n40,00 por pessoa\nPROMO\u00c7\u00c3O!\n20,00 se for estudante ou levar mais de duas pessoas junto\n(Entrar em contato pelo e-mail vholiveira@climberadventure.com para adquirir a promo\u00e7\u00e3o.)\nAten\u00e7\u00e3o: A entrada do Museu \u00e9 inclu\u00edda.\n\nOrienta\u00e7\u00f5es:\n\n\u00c9 importante que os participantes busquem se alimentar com um bom caf\u00e9 da manh\u00e3 e tenham horas de sono adequadas para melhor desempenho na atividade, levar um t\u00eanis aderente e confort\u00e1vel para caminhada (indicamos t\u00eanis de corrida), uma roupa leve e confort\u00e1vel, que d\u00ea movimentos, repelentes e protetor solar, \u00e1gua e alimentos individuais. \n\nATEN\u00c7\u00c3O: O Evento poder\u00e1 ser cancelado devido a condi\u00e7\u00e3o do tempo-clima e somente ser\u00e1 cancelado dentro do evento no Facebook, sendo transferido para o pr\u00f3ximo final-de-semana dispon\u00edvel. \n\n\nE-mail:\n\nvholiveira@climberadventure.com\n\nTelefones:\n\n\n(21) 972038898","end_time":"2017-06-25T14:00:00-0300","name":"Conhecendo a Floresta da Tijuca e o Museu do A\u00e7ude da Solid\u00e3o","place":{"name":"Pracinha Do Alto Da Boa Vista","location":{"city":"RIO DE JANEIRO","latitude":-22.961182915627,"longitude":-43.273305147927},"id":"292752914199699"},"start_time":"2017-06-25T11:00:00-0300","id":"1287059138078248"}
{"description":"Validade: 4 de agosto, 2012 a 3 de fevereiro, 2013.\n\nCaminhada moderada a pesada com sombras e alguns trechos com obst\u00e1culos.\n\nPrepare a m\u00e1quina fotogr\u00e1fica: vista deslumbrante do Rio de Janeiro no ponto mais alto da cidade, com 1.021m, e chance de ver animais silvestres como micos, p\u00e1ssaros ex\u00f3ticos e esquilos, entre outros.\n\nAs Fotos tiradas durante o Passeio estar\u00e3o dispon\u00edveis no site do Rio Turismo Legal e na p\u00e1gina da empresa no Facebook.\n\npara comprar e so ir nesse link \n\nhttp:\/\/www.peixeurbano.com.br\/rio-de-janeiro\/ofertas\/rio-turismo-legalXDmynmbf?utm_source=Oferta-RJ&utm_medium=email&utm_campaign=EmailNews&utm_content=ponts-hairYPJVMF","name":"Trilha no Pico da Tijuca","start_time":"2020-09-28T02:30:00-0300","id":"344304275650659"}
{"name":"Dia  10 Junho A partir das 10 Horas Inscri\u00e7\u00f5es Na Quadra da Tijuca.","start_time":"2017-06-09T00:00:00-0300","id":"1370822763003414"}
{"description":"ZOUK IN RIO 2017 - 13\u00aa EDI\u00c7\u00c3O\n\nOi pessoal, entra ano sai ano e todo m\u00eas de Julho temos nosso Zouk In Rio. E dessa vez n\u00e3o vai ser diferente. Com dias inteiros de aulas e noites adentro dan\u00e7ando muito zouk. N\u00e3o percam esse grande evento!!!\n\nHi guys, the years comes e goes and every July we have the Zouk In Rio Workshop. This time is no different. All day long with amazing classes and all night long practicing and dancing a lot. Don't miss this great event.\n\u2584\u2584\u2584\u2584\u2584\u2584\u2584\u2584\u2584\u2584\u2584\u2584\u2584\u2584\u2584\u2584\u2584\u2584\u2584\u2584\u2584\u2584\u2584\u2584\u2584\u2584\u2584\u2584\u2584\u2584\u2584\u2584\u2584\u2584\u2584\u2584\u2584\u2584\u2584\u2584\u2584\u2584\n\n\u272c LOCAL DAS AULAS E BAILES\/ VENUE:\nEscola de Dan\u00e7a Jaime Ar\u00f4xa - Tijuca\nRua Almirante Cochrane, 162\n\u2584\u2584\u2584\u2584\u2584\u2584\u2584\u2584\u2584\u2584\u2584\u2584\u2584\u2584\u2584\u2584\u2584\u2584\u2584\u2584\u2584\u2584\u2584\u2584\u2584\u2584\u2584\u2584\u2584\u2584\u2584\u2584\u2584\u2584\u2584\u2584\u2584\u2584\u2584\u2584\u2584\u2584\n\nPROFESSORES \/ TEACHERS:\n\u2724 Alex Gomes & Mirna Mendes\n\u2724 Arthur Napomuceno & Bruna Pe\u00e7anha\n\u2724 Camila Delphim & Raphael Bercovich\n\u2724 Fernando Martins & Mariana Monteiro\n\u2724 Jonathan Troupe\n\u2724 Jorge Peres & Vanessa Rodrigues\n\u2724 Jota & Aline Ladany\n\u2724 Kamacho & Debby Zagha\n\u2724 Leo Gomes & Ana Paula Gomes\n\u2724 Rafael Oliveira & Izabel Ramos\n\u2724 Renata Pe\u00e7anha & Jorge Peres\n\u2724 Val Clemente & Vanessa Bonilha\n\nDJ'S:\n\u2724 Daniel Lowrider\n\u2724 Eric dos Santos\n\u2724 F\u00e1bio Ara\u00fajo\n\u2724 Fernando Martins\n\u2724 Jorge Peres\n\u2724 Rafa Zoukman\n\nPARA MAIS INFORMA\u00c7\u00d5ES \/ FOR MORE INFORMATIONS:\n\n\u260e Telefone \/ Phone Number: \n+55 21 2221 1011\n+55 21 99265 5035\n\n\u2709 e-mail:\nnucleorenatapecanha@gmail.com\n\nFacebook:\nfacebook.com\/nucleorenatapecanha\n\nCOBERTURA FOTOGR\u00c1FICA E V\u00cdDEOS:\n\u25b6 Danca A Dois","end_time":"2017-07-17T04:00:00-0300","name":"Zouk In Rio 2017","place":{"name":"Escola de dan\u00e7a Jaime Ar\u00f4xa Tijuca","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.920921608449,"longitude":-43.227636104829,"state":"RJ","street":"Rua Almirante Cochrane, 162, Tijuca","zip":"20550-040"},"id":"224727527585717"},"start_time":"2017-07-14T23:00:00-0300","id":"394769197546625"}
{"description":"CHURRASCO ,10,00 POR PESSOA, BEBIDAS A PARTE","end_time":"2017-06-09T17:00:00-0300","name":"Churrasco Da Rio Ar Livre- V.isabel, Tijuca- Graja\u00fa","place":{"name":"Clube Da Light Grajau","location":{"latitude":-22.9029784275,"longitude":-43.2492364675},"id":"320548048302587"},"start_time":"2017-06-09T14:00:00-0300","id":"1886522564936644"}
{"description":"CONGRESSO ESPADA NA FACE 2017 - CONSAGRADOS PELA VERDADE\nInforma\u00e7\u00f5es completas: www.louvornaterraemacao.com.br\nDias 7, 8 e 9 De Setembro \nLocal: Centro de Conven\u00e7\u00f5es Ribalta, na Barra da Tijuca - Rio de Janeiro.\n\n\u2022\u2022\u2022 INSCRI\u00c7\u00d5ES COM HOSPEDAGEM (300 VAGAS) \u2022\u2022\u2022\n\u2714 Hospedagem (Hotel 4 Estrelas);\n\u2714 Inscri\u00e7\u00e3o inclusa;\n\u2714 Refei\u00e7\u00e3o com Buffet liberado (Caf\u00e9 da manh\u00e3, almo\u00e7o, jantar, \u00e1gua, sucos e refrigerantes);\n\n\u2022\u2022\u2022 INSCRI\u00c7\u00d5ES SEM HOSPEDAGEM \u2022\u2022\u2022\n1\u00b0 Lote \u2013 V\u00e1lido at\u00e9 dia 30\/04\/2017.\n2\u00b0 Lote \u2013 V\u00e1lido at\u00e9 dia 30\/06\/2017.\n3\u00b0 Lote \u2013 V\u00e1lido at\u00e9 dia 07\/09\/2017.\nCONTATOS:\nEmail: espadanaface2017@gmail.com \nWhatsapp: 21 96951-0905.","end_time":"2017-09-09T14:00:00-0300","name":"Congresso Espada na Face 2017","place":{"name":"Ribalta - Barra da Tijuca","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.9670275,"longitude":-43.6426077,"state":"RJ","street":"Av.das Am\u00e9ricas 9.650","zip":"22411-000"},"id":"373989795981000"},"start_time":"2017-09-07T20:00:00-0300","id":"1362836187120191"}
{"description":"Um dos mais interessantes circuitos de trilhas da Floresta da Tijuca, o\n Circuito das Grutas percorre as grutas do sistema espeleol\u00f3gico do Morro do Archer.V\u00e1rios s\u00e3o os locais interessantes, mas vale destacar o encontro dos  elementos, na Gruta Luiz Fernandes e a Caverna do Morcego, a 2\u00aa maior caverna de gnaisse do Brasil\n \nN\u00edvel: moderado\nValores:\n1 pessoa R$ 40\n2 pessoas R$ 60\nAcima de 5 pessoas R$ 20 por pessoa\n\nPonto de encontro: Pra\u00e7a Afonso Viseu, mais conhecida como pracinha do Alto no Alto da Boa Vista\n\nO QUE LEVAR: (sugest\u00f5es):\n\nMochila de tamanho suficiente para seus pertences;\n1,5 litros de bebidas - Isot\u00f4nicos, \u00e1gua, suco;\nBarras de cereal, biscoitos, sandu\u00edches;\n\u00d3culos escuros, chap\u00e9u ou bon\u00e9;\nRepelente e protetor solar;\nKit de Primeiros Socorros;\nSaco de lixo;\n\n\u00c9 OBRIGAT\u00d3RIO O USO DE ROUPA APROPRIADA E T\u00caNIS OU BOTA DE CAMINHADA.\n\nEm caso de chuva, a trilha poder\u00e1 ser transferida para outra data. \nPodemos decidir o cancelamento at\u00e9 mesmo no ponto de encontro e visando a seguran\u00e7a do grupo\nCaso n\u00e3o alcancemos o n\u00famero m\u00ednimo de participantes, ser\u00e1 escolhida outra data.\nN\u00e3o devolvemos dinheiro.\n\nLimite de participantes: de 05 a 30\nLembrando que as vagas s\u00e3o limitadas, por isso garanta j\u00e1 a sua.\n\nANTES DE QUALQUER ATIVIDADE F\u00cdSICA, RECOMENDAMOS PASSAR POR UMA AVALIA\u00c7\u00c3O M\u00c9DICA.\n\nDep\u00f3sito Banco do Brasil\nag\u00eancia: 0258-5\nc\/c: 28648-6\nfavorecida: Ros\u00e2ngela Cristina da Concei\u00e7\u00e3o Braga \n\nAssim que efetuar o dep\u00f3sito confirme por e-mail ou aqui.\nContatos:\n21 3063-9305\n21 99232-9114 Ros\u00e2ngela (claro)\n21 99415-8513 Jorge(Claro)\njrturismoeaventura@yahoo.com.br","end_time":"2017-06-10T14:00:00-0300","name":"Circuito das Grutas da Floresta da Tijuca","place":{"name":"Floresta da Tijuca","location":{"city":"Rio De Janeiro","latitude":-22.894939,"longitude":-43.6023919},"id":"170229753171297"},"start_time":"2017-06-10T09:00:00-0300","id":"419880955058789"}
{"description":"1\u00ba Curso de Forma\u00e7\u00e3o em Reabilita\u00e7\u00e3o Cognitiva Interdisciplinar: Teoria e Pr\u00e1tica\n\nCarga hor\u00e1ria total: 140 horas\nHor\u00e1rio de cada final de semana:\nSexta 18 \u00e0s 22 horas\nS\u00e1bado 09 \u00e0s 18 horas\nDomingo 09 \u00e0s 18 horas\n\nLocal: Shopping Downtown \u2013 Avenida das Am\u00e9ricas, 500, Bloco 06, Cobertura 315 \u2013 Barra da Tijuca, Rio de Janeiro \u2013 RJ, CEP 22.640-904\n\nInvestimento (Rio de Janeiro\/RJ):\n\nTaxa de matricula: R$ 300,00\n\nR$4.500 (\u00e0 vista) ou 5.000,00 (em at\u00e9 10x no cart\u00e3o) at\u00e9 30\/06\/2017\n\nR$4.800,00 (\u00e0 vista) ou 5.300,00 (em at\u00e9 10x no cart\u00e3o) at\u00e9 30\/07\/2017\n\nR$5.100,00 (\u00e0 vista) ou 5.600,00 (em at\u00e9 10x no cart\u00e3o) depois de 30\/07\/2017\n\nVis\u00e3o Geral\nA reabilita\u00e7\u00e3o cognitiva \u00e9 um campo emergente de interven\u00e7\u00e3o baseada em evid\u00eancias e, no campo te\u00f3rico, ligada \u00e0s neuroci\u00eancias, psicologia comportamental\/cognitiva e neuropsicologia. Tamb\u00e9m, tem como caracter\u00edstica fundamental integrar a investiga\u00e7\u00e3o via estudo de caso com a pr\u00e1tica cl\u00ednica. Portanto, esse curso foi cuidadosamente concebido para proporcionar aos profissionais da \u00e1rea de sa\u00fade conhecimento te\u00f3rico e experi\u00eancia pr\u00e1tica para desenvolver suas habilidades cl\u00ednicas com o rigor acad\u00eamico.\nTivemos o cuidado de formatar a capacita\u00e7\u00e3o com uma natureza interdisciplinar para fornecer uma s\u00f3lida viv\u00eancia cl\u00ednica visando a sua aplica\u00e7\u00e3o, tamb\u00e9m num contexto interdisciplinar, dentro das premissas de exig\u00eancias para se enfrentar os problemas oriundos da fragmenta\u00e7\u00e3o do campo da sa\u00fade.\nA equipe do curso tem extensa experi\u00eancia em neuroci\u00eancias aplicadas a reabilita\u00e7\u00e3o, aprendizagem e longevidade, o que permite a liga\u00e7\u00e3o dos aspectos cl\u00ednicos a pesquisa t\u00e3o peculiar a elabora\u00e7\u00e3o e manejo de um programa de reabilita\u00e7\u00e3o.\n\nConte\u00fado do Curso\nO designer do curso \u00e9 de aprendizagem profissional com m\u00f3dulos que lhe permitir\u00e3o ganhar experi\u00eancia para atua\u00e7\u00e3o num ambiente cl\u00ednico. Portanto, \u00e9 uma forma\u00e7\u00e3o para lhe fornecer habilidades aplicadas para a sua vida profissional.\nObjetivos do aprendizado:\na) Ser capaz de usar um conjunto coeso de t\u00e9cnicas atreladas a dados aferidos em pesquisas para auxiliar na determina\u00e7\u00e3o de que tipo de reabilita\u00e7\u00e3o cognitiva \u00e9 mais adequada de ser implementada, respeitando as t\u00e9cnicas que apresentam mais evid\u00eancia de resultados positivos.\nb) Identificar as t\u00e9cnicas para desempenho das fun\u00e7\u00f5es cognitivas b\u00e1sicas e os passos envolvidos na realiza\u00e7\u00e3o do tratamento.\nc) Entender que um protocolo de interven\u00e7\u00e3o cognitiva passa pela individualiza\u00e7\u00e3o do programa, implementa\u00e7\u00e3o de interven\u00e7\u00f5es espec\u00edficas para a defici\u00eancia cognitiva de cada caso.\nd) Entender os mecanismos e implica\u00e7\u00f5es das les\u00f5es cerebrais adquiridas, gen\u00e9ticas, primariamente neurol\u00f3gicas ou secund\u00e1rias a outros sintomas, incluindo psiqui\u00e1tricos.\ne) Compreender o processo das mudan\u00e7as cognitivas, emocionais e comportamentais (lidar com a mudan\u00e7a em si mesmo \u2013 personalidade e conscientiza\u00e7\u00e3o da mudan\u00e7a), relacionados ao desenvolvimento at\u00edpico ou por les\u00f5es adquiridas.\nf) Introduzir materiais que poder\u00e3o ser usados para desenvolver habilidades cognitivas.\n\nM\u00d3DULO B\u00c1SICO\n\nCarga hor\u00e1ria total de 40 horas. Dividido em dois finais de semana.\n\nParte 1\n\n\u2013 Introdu\u00e7\u00e3o Preliminar (4 horas)\nApresenta\u00e7\u00e3o do curso: vis\u00e3o geral sobre a reabilita\u00e7\u00e3o cognitiva\nO que \u00e9 reabilita\u00e7\u00e3o cognitiva?\nApresenta\u00e7\u00e3o geral das principais t\u00e9cnicas utilizadas na reabilita\u00e7\u00e3o\n\u2013 Neuroci\u00eancia cognitiva cl\u00ednica (16 horas)\nApresenta\u00e7\u00e3o de desordens cl\u00ednicas e uma vis\u00e3o geral da cogni\u00e7\u00e3o para permitir a compreens\u00e3o cr\u00edtica sobre o campo das neuroci\u00eancias com \u00eanfase em estrat\u00e9gias de tratamento.\n\nParte 2\n\n\u2013 Neuropsicologia cl\u00ednica (20 horas)\nExame da teoria e da pr\u00e1tica atrav\u00e9s da observa\u00e7\u00e3o e avalia\u00e7\u00e3o do funcionamento cognitivo em pacientes com v\u00e1rias formas de sequelas e disfun\u00e7\u00f5es cerebrais.\n\nM\u00d3DULO INTERMEDI\u00c1RIO\n\nCarga hor\u00e1ria total de 40 horas. Dividido em dois finais de semana.\n\nParte 1\n\u2013 Interven\u00e7\u00f5es Cognitivas na Reabilita\u00e7\u00e3o (20 horas)\nCompreens\u00e3o da l\u00f3gica te\u00f3rica e das abordagens baseadas em evid\u00eancias para trabalhar com indiv\u00edduos.\n\nParte 2\n\u2013 Princ\u00edpios de reabilita\u00e7\u00e3o cognitiva (20 horas)\nCompreens\u00e3o dos modelos relevantes de cogni\u00e7\u00e3o saud\u00e1vel, a base biol\u00f3gica das defici\u00eancias cognitivas e seu impacto no funcionamento cotidiano para a reabilita\u00e7\u00e3o cognitiva direcionada, ou seja, como as fun\u00e7\u00f5es cognitivas s\u00e3o afetadas ap\u00f3s uma les\u00e3o.\n\nM\u00d3DULO AVAN\u00c7ADO\n\nCarga hor\u00e1ria total de 60 horas. Dividido em tr\u00eas finais de semana.\n\nParte 1\n\u2013 T\u00e9cnicas de reabilita\u00e7\u00e3o cognitiva (60 horas) (3 finais de semana)\nApresentar protocolos cr\u00edticos baseados em evid\u00eancias para reabilitar fun\u00e7\u00f5es cognitivas via modula\u00e7\u00f5es cognitiva\/comportamental\/emocional pelo canal sens\u00f3rio-motor:\n:\na) Movimento sac\u00e1dico dos olhos \/ EEGq,\nb) Neurofeedback \/ EEGq,\nc) Imag\u00e9tica motora,\nd) Realidade virtual,\ne) Dessensibiliza\u00e7\u00e3o e Reprocessamento por meio dos Movimentos Oculares \u2013 EMDR\nf) Mindfulness,\ng) Neuroestimula\u00e7\u00e3o (TMS e tDCS),\nh) Efici\u00eancia cognitiva via exerc\u00edcio f\u00edsico,\ni) Potencializadores cognitivos \/medica\u00e7\u00e3o,\nj) T\u00e9cnicas de comunica\u00e7\u00e3o alternativa,\nk) Software de BrainTrain,\nl) Tarefas de modula\u00e7\u00e3o de fun\u00e7\u00f5es cognitivas b\u00e1sicas durante a execu\u00e7\u00e3o de um protocolo de fisioterapia, terapia ocupacional, fonoaudiologia, psicopedag\u00f3gica, neuropsicol\u00f3gica, etc.\n\nObserva\u00e7\u00e3o: Esse m\u00f3dulo \u00e9 b\u00e1sico. Salientamos que a habilita\u00e7\u00e3o para aplica\u00e7\u00e3o das t\u00e9cnicas de neurofeedback, movimento sac\u00e1dico dos olhos, realidade virtual, neuroestimula\u00e7\u00e3o (segue diretrizes do CFM e CREFITO) e EMDR requer forma\u00e7\u00e3o complementar, espec\u00edfica para cada t\u00e9cnica. E, no caso, do EMDR em institui\u00e7\u00e3o certificada para ensino da t\u00e9cnica no Brasil.","end_time":"2017-08-28T02:00:00-0300","name":"Forma\u00e7\u00e3o em Reabilita\u00e7\u00e3o Cognitiva Interdisciplinar RJ - ModuloI","place":{"name":"Shopping Downtown - Barra Da Tijuca","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.9240762776,"longitude":-43.253312596,"state":"RJ","street":"Avenida Das Am\u00e9ricas","zip":"20540-004"},"id":"366336240059760"},"start_time":"2017-08-25T18:00:00-0300","id":"445834355753731"}
{"description":"Um dos mais importantes encontro entre profissionais e estudantes das \u00e1reas de comunica\u00e7\u00e3o chega ao Rio de Janeiro no dia 19 de agosto. Fiquem ligados para n\u00e3o perder a programa\u00e7\u00e3o completa do #BlogandoRio!\n\nO Blogando \u00e9 um evento organizado para que estudantes e profissionais de comunica\u00e7\u00e3o, blogueiros, youtubers e professores se conectem com as possibilidades do mundo digital. Convide seus amigos!\n\n\ud83d\udd3a O evento ser\u00e1 realizado no dia 19 de agosto no audit\u00f3rio da UVA - Veiga de Almeida (Campus Tijuca) - Rua Ibituruna, 108 - Tijuca.\n\n\ud83d\udd3a Programa\u00e7\u00e3o no site www.blogando.com.br\/riodejaneiro\n\nSobre n\u00f3s:\nO Blogando tem o objetivo de promover networking, debater as tend\u00eancias do marketing digital e, com isso, fomentar o mercado local de comunica\u00e7\u00e3o. Em 2017, acontece a 6\u00aa edi\u00e7\u00e3o em Bauru, 3\u00aa em Salvador, 2\u00aa em Foz do Igua\u00e7u e a 1\u00aa em S\u00e3o Paulo e Rio de Janeiro.\n\nSobre a Veiga de Almeida:\nSituado em uma \u00e1rea muito bem localizada, o campus Tijuca oferece conforto, com f\u00e1cil acesso ao metr\u00f4, trem e \u00f4nibus. A UVA, uma das melhores universidades privadas do Brasil, segundo o MEC, foi fundada em 1971 e passa nos \u00faltimos anos por um acentuado processo de crescimento acad\u00eamico.","end_time":"2017-08-19T16:00:00-0300","name":"Blogando Rio de Janeiro","place":{"name":"UVA - Veiga de Almeida , Tijuca","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.911882211765,"longitude":-43.221303739076,"state":"RJ","street":"R. Ibituruna, 108 - Maracan\u00e3","zip":"20271-020"},"id":"190010677791610"},"start_time":"2017-08-19T09:00:00-0300","id":"410605115988366"}
{"description":"Nosso Forr\u00f3 mensal est\u00e1 chegando (<< DJ @Rafael Portilho >> ) pra arrasar na carrapeta pra voc\u00eas!!!\nE teremos como DJ Convidado \nVenha arrastar a sand\u00e1lia e bater muita coxa com a gente!\n\n \u25ba\u2605\u25ba\u2605ENTRADA\u2605\u25ba\u2605\u25ba\n\u2605INGRESSO ANTECIPADO A 20,00 REAIS COM DIREITO A UMA BEBIDA ((Venda feita na recep\u00e7\u00e3o da Escola Carioca De Dan\u00e7a ou atrav\u00e9s de dep\u00f3sito banc\u00e1rio, interessado mandar mensagem por in box))\n\u260520,00 reais confirmando presen\u00e7a no evento e colocando nome no mural at\u00e9 \u00e0s 23h\n\u2605 25,00 reais Ap\u00f3s \u00e0s 23h ou sem nome no evento! \n\n\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580 AMBIENTE\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nAmbiente FORR\u00d3 e cortinas de SAMBA \n \u2605 DJ Rafael Portilho \n\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580 ANIVERSARIANTE VIP \u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\n\n\u25baANIVERSARIANTE TRAGA SEUS AMIGOS E VENHA COMEMORAR!\n\n\u25ba Fot\u00f3grafa : Tathi Carvalho ***\n\n\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\n\nE mais :\n\n- Estacionamento em frente\n\n- Sal\u00e3o com ar-condicionado\n\n- Excelente servi\u00e7o de bar\n\n- Seguran\u00e7a no local\n\n\nMais informa\u00e7\u00f5es: 22881173 Escola Carioca de Dan\u00e7a\n\n994061477 rafael portilho\n\n***Por tratar-se de um evento p\u00fablico, voc\u00ea contribui com sua presen\u00e7a automaticamente E aceita ser fotografado para fins de divulga\u00e7\u00e3o. Caso n\u00e3o queira aparecer nas fotografias, converse com o fot\u00f3grafo do evento no dia e pe\u00e7a para que n\u00e3o seja divulgada a sua foto.","end_time":"2017-06-24T02:00:00-0300","name":"Arraia Forr\u00f3 na Chinela - Edi\u00e7\u00e3o Festa Junina","place":{"name":"Rua Bar\u00e3o de Mesqita 438 Tijuca"},"start_time":"2017-06-23T22:00:00-0300","id":"1937977469772135"}
{"description":"Venha participar desse momento de relaxamento profundo atrav\u00e9s dos sons dos Instrumentos \u00c9tnicos (ta\u00e7as tibetanas e de cristal, feng gong, tankdrum, didgeridoo, kalimba, flautas nativas, entre outros) que nos induzem \u00e0 medita\u00e7\u00e3o, ao encontro da nossa paz interior, da nossa serenidade, acalmando a nossa mente e nos permitindo liberar as tens\u00f5es, o stress, a nos distanciar das preocupa\u00e7\u00f5es e dos problemas do dia a dia.\n\nEsses sons atuam no nosso organismo de forma terap\u00eautica, como uma massagem vibracional nas nossas c\u00e9lulas, harmonizando e equilibrando os nossos corpos f\u00edsico, mental, emocional e energ\u00e9tico, nos proporcionando um profundo bem-estar.\n\n\nA proposta \u00e9 participar deitado, ent\u00e3o venham com roupas confort\u00e1veis! Se preferir, traga uma manta e sua almofada preferida! ;)\n\nEsperamos por voc\u00eas l\u00e1, s\u00e3o tod@s muito bem-vind@s!!!!\n\n\nDATA: 27 de Maio\/2017, s\u00e1bado\n\nHORA: das 19h \u00e0s 21h\n\nVALOR: RETRIBUI\u00c7\u00c3O CONSCIENTE! \nAo retribuir conscientemente com um valor monet\u00e1rio para um projeto em que acreditamos, estamos doando energia para que esta iniciativa se manifeste, cres\u00e7a e contemple cada vez mais e mais pessoas...\n\nINSCRI\u00c7\u00d5ES NECESS\u00c1RIAS PELO EMAIL abaixo: harmonizecom@somdaluz.com\n\nLOCAL: Matrimandir - Yoga & Equil\u00edbrio\nRua Carlos de Vasconcelos, 155\/404 - Tijuca (em frente ao metr\u00f4 Saens Pena).\n\nInforma\u00e7\u00f5es e INSCRI\u00c7\u00d5ES:\nPrem Ramam ~ (21) 98877-8713\nharmonizecom@somdaluz.com\n\nAt\u00e9 l\u00e1,\nPrem Ramam e Flordeluz Radiante","end_time":"2017-07-29T22:00:00-0300","name":"Concerto Meditativo * 29\/Jul\/17 * Matrimandir (Tijuca)","place":{"name":"Matrimandir - Yoga & Equil\u00edbrio","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.92425,"longitude":-43.23151,"state":"RJ","street":"155  Rua Carlos Vasconcelos - sala 404","zip":"20521-050"},"id":"251645864873722"},"start_time":"2017-07-29T19:00:00-0300","id":"768034516692807"}
{"description":"\u201c\u2018WILD KARD\u2019 2017 THE 1st TOUR IN BRAZIL\u201d\n\nK.A.R.D far\u00e1 turn\u00ea de sess\u00e3o de aut\u00f3grafos no Brasil\nDonos dos hits \u201cOh Na Na\u201d e \u201cDon\u2019t Recall\u201d passar\u00e3o por cinco cidades brasileiras, com show em S\u00e3o Paulo e sess\u00f5es de aut\u00f3grafos em Fortaleza, Salvador, Recife e Rio de Janeiro\n\nO quarteto sul-coreano K.A.R.D vir\u00e1 ao Brasil em turn\u00ea com uma apresenta\u00e7\u00e3o em S\u00e3o Paulo e com sess\u00f5es de aut\u00f3grafos nas cidades de Fortaleza, Salvador, Recife e Rio de Janeiro. Essa ser\u00e1 a terceira turn\u00ea de sess\u00e3o de aut\u00f3grafos com astros do k-pop promovida pela Highway Star, ap\u00f3s a bem-sucedida excurs\u00e3o do grupo 24K, em dezembro de 2016, e a turn\u00ea que o grupo MASC realizar\u00e1 no m\u00eas de junho. A proposta desse formato de evento \u00e9 popularizar o k-pop pelo Brasil e levar artistas para diferentes capitais do pa\u00eds. Pela primeira vez, a turn\u00ea incluir\u00e1 tr\u00eas cidades do Nordeste brasileiro.\n\nO giro do K.A.R.D de sess\u00e3o de aut\u00f3grafos come\u00e7ar\u00e1 no dia 23 de junho, em Fortaleza. Depois, o grupo segue para Salvador, no dia 25 de junho; Recife, no dia 27 de junho, e Rio de Janeiro, no dia 29 de junho. A excurs\u00e3o do quarteto terminar\u00e1 em S\u00e3o Paulo, com um show de 90 minutos no Tropical Butant\u00e3, no dia 1\u00ba de julho, em que o grupo cantar\u00e1 seus hits, sucessos da m\u00fasica internacional e do k-pop, al\u00e9m de promover jogos e brincadeiras para interagir com os f\u00e3s.\n\nSer\u00e3o disponibilizados 400 ingressos em cada sess\u00e3o de aut\u00f3grafos com o grupo, no valor \u00fanico de R$140 (sem taxa de conveni\u00eancia). As entradas para a apresenta\u00e7\u00e3o em S\u00e3o Paulo custar\u00e3o a partir de R$135, com o benef\u00edcio da meia-entrada dispon\u00edvel para todos que fizerem uma doa\u00e7\u00e3o de 1kg de ra\u00e7\u00e3o para c\u00e3es ou gatos. Os ingressos para todas as sess\u00f5es de aut\u00f3grafos ser\u00e3o vendidos a partir do dia 25 de mar\u00e7o, apenas pela internet, no Sympla. Para o show em S\u00e3o Paulo, al\u00e9m da internet, as entradas ser\u00e3o vendidas na loja Asian Mix Store (Sogo Plaza Shopping - Rua Galv\u00e3o Bueno, 40 - Loja 101 - 1\u00ba Andar - Liberdade - S\u00e3o Paulo\/SP). Em S\u00e3o Paulo, al\u00e9m do show, estar\u00e3o dispon\u00edveis ingressos para o evento de intera\u00e7\u00e3o high-touch com o grupo, em que os f\u00e3s poder\u00e3o cumprimentar os artistas com um toque de m\u00e3os ao final do show.\n\nQuem comprar ingressos para a sess\u00e3o de aut\u00f3grafos ou para o show tamb\u00e9m poder\u00e1 adquirir um CD exclusivo do K.A.R.D, produzido especialmente para turn\u00ea no Brasil, que ser\u00e1 vendido pelo valor de R$90. Os \u00e1lbuns ser\u00e3o entregues a cada participante no dia do evento. \n\nRIO DE JANEIRO - RJ\nData: 29 de junho de 2017\nHor\u00e1rio: 19h30 \u00e0s 22h30 (entrada \u00e0s 19h)\nLocal: Centro Cultural Marista (Rua Conde de Bonfim, 1067 - Tijuca)\nClassifica\u00e7\u00e3o: Livre.\nValores do ingressos:\nFansign + P\u00f4ster: R$140 (valor \u00fanico, sem taxa de conveni\u00eancia)\nFansign + P\u00f4ster + CD: R$230 (valor \u00fanico, sem taxa de conveni\u00eancia)\n\nN\u00e3o h\u00e1 marca\u00e7\u00e3o de assentos em nenhum dos eventos de sess\u00f5es de aut\u00f3grafos.\n\nOs ingressos para as quatro sess\u00e3o de aut\u00f3grafos ser\u00e3o vendidos apenas pela internet.\n\nIn\u00edcio das vendas para o Clube Fidelidade Galaxie: 23 de mar\u00e7o de 2017, \u00e0s 12h.\nIn\u00edcio das vendas para o p\u00fablico em geral: 25 de mar\u00e7o de 2017, \u00e0s 12h.\n\n- For foreigners:\nPlease send an e-mail to contato.highwaystar@gmail.com\nOnly requests sent by e-mail will be accepted.\n\nATEN\u00c7\u00c3O!\nPara entrada nos eventos, \u00e9 OBRIGAT\u00d3RIA a apresenta\u00e7\u00e3o de um documento oficial e original com foto).\nS\u00e3o aceitos como documentos de identidade:\n\n- Carteira de identidade;\n- Carteira expedida por \u00f3rg\u00e3o p\u00fablico, v\u00e1lida, por lei, como documento de identifica\u00e7\u00e3o pessoal em todo territ\u00f3rio nacional;\n- Carteira de identidade expedida por comando militares, bombeiros e pol\u00edcia militar;\n- Carteira nacional de habilita\u00e7\u00e3o (CNH);\n- Carteira de identidade expedida por \u00f3rg\u00e3o fiscalizador de profiss\u00f5es regulamentadas por lei;\n- Carteira de trabalho e da previd\u00eancia social (CTPS);\n- Passaporte.\nQualquer outro documento que n\u00e3o esteja entre os citados acima N\u00c3O garantem a entrada no evento.\n\nSobre a meia-entrada:\nPara os eventos de sess\u00e3o de aut\u00f3grafos e high-touch, por se tratar de um servi\u00e7o de intera\u00e7\u00e3o com artista, n\u00e3o se aplica o benef\u00edcio da meia-entrada e os ingressos ser\u00e3o vendidos por valor \u00fanico. Para o show, ter\u00e1 benef\u00edcio da meia-entrada em S\u00e3o Paulo, de acordo com as leis municipais e federais:\n\n- Estudantes em 1\u00ba grau (ensino fundamental e m\u00e9dio), 2\u00ba grau (gradua\u00e7\u00e3o) ou 3\u00ba grau (p\u00f3s-gradu\u00e7\u00e3o);\n- Alunos de cursos profissionalizantes (b\u00e1sico e t\u00e9cnico), pr\u00e9-vestibulares e p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o;\n- Professores da rede p\u00fablica estadual de ensino;\n- Diretores, coordenadores pedag\u00f3gicos, supervisores e titulares de cargos do quadro de apoio das escolas das redes estadual e municipal;\n- Portadores de defici\u00eancias e necessidades especiais;\n- Idosos (com idade igual ou superior a 60 anos);\n- Aposentados\n\nAl\u00e9m disso, a meia-entrada estar\u00e1 dispon\u00edvel para:\n- Membros do clube de vantagens Galaxie da Highway Star:\nhttp:\/\/www.hwstar.com.br\/2014\/12\/clube-de-vantagens-highway-star-galaxie.html\n\n- Quem doar 1kg de ra\u00e7\u00e3o de qualquer marca para c\u00e3es e gatos, a ser entregue na portaria do evento. Todo o alimento arrecadado ser\u00e1 doado para a ONG Abrigo da Cidinha, que ajuda animais resgatados das ruas. Os pacotes de ra\u00e7\u00e3o devem estar v\u00e1lidos e estarem lacrados (n\u00e3o ser\u00e3o aceitos pacotes a granel).\n\nInforma\u00e7\u00f5es importantes:\n- Em caso de arrependimento da compra, o reembolso do valor do ingresso somente ser\u00e1 efetuado caso a solicita\u00e7\u00e3o seja feita no prazo de at\u00e9 7 (sete) dias a contar da data da compra, e desde que realizado o pedido de devolu\u00e7\u00e3o com, no m\u00e1ximo, 48 (quarenta e oito) horas de anteced\u00eancia do hor\u00e1rio de in\u00edcio do evento. Essa solicita\u00e7\u00e3o deve ser feita por meio do e-mail contato.highwaystar@gmail.com;\n\n- Caso n\u00e3o tenha recebido o ingresso (ou inscri\u00e7\u00e3o) em seu e-mail, voc\u00ea pode acess\u00e1-lo a qualquer momento atrav\u00e9s do aplicativo da Sympla, dispon\u00edvel na App Store ou Play Store, no site da Sympla (menu \"Meus pedidos\") ou entrando em contato atrav\u00e9s do e-mail: suporte@sympla.com.br;\n\n- Transfer\u00eancias de titularidade ser\u00e3o aceitas at\u00e9 sete dias \u00fateis antes do dia do evento por meio do e-mail contato.highwaystar@gmail.com;\n\n- Outras informa\u00e7\u00f5es podem ser encontradas na Central de Ajuda da Sympla ou pelo e-mail contato.highwaystar@gmail.com;\n\n- A Sympla e a Highway Star n\u00e3o se responsabilizam por ingressos adquiridos em pontos de venda n\u00e3o oficiais.\n\nD\u00favidas? Leia a nossa FAQ: \nhttp:\/\/www.hwstar.com.br\/2017\/03\/faq-kard-no-brasil.html\n\nLinks oficiais do K.A.R.D:\nSite oficial - http:\/\/dspmedia.co.kr\/dsp\nFacebook - https:\/\/www.facebook.com\/officialkard\/\nTwitter - https:\/\/twitter.com\/kard_official\nInstagram - https:\/\/www.instagram.com\/official_kard\/\nYouTube - https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC5OwlwvsVmf_lXHguB6OYFw\n\nLinks oficiais da Highway Star:\nSite oficial \u2013 http:\/\/www.hwstar.com.br\nFacebook - https:\/\/www.facebook.com\/hwsproducoes\nTwitter - http:\/\/www.twitter.com\/followhwstar\nInstagram - http:\/\/instagram.com\/followhwstar\nYouTube - http:\/\/youtube.com\/c\/playhwstar","end_time":"2017-06-29T22:30:00-0300","name":"WILD KARD 2017 The 1st TOUR in Brazil: KARD (Rio de Janeiro)","place":{"name":"Centro Cultural Marista (Rua Conde de Bonfim, 1067 - Tijuca)"},"start_time":"2017-06-29T19:30:00-0300","id":"1750135415299708"}
{"description":"Est\u00e3o abertas as inscri\u00e7\u00f5es para o ECC da Barra da Tijuca 2017!\n\nO Encontro de Casais com Cristo \u00e9 um fim de semana TRANSFORMADOR e marcante na hist\u00f3ria do seu casamento!\nMuitos casais \u00e0 beira da separa\u00e7\u00e3o encontraram for\u00e7as e deram uma guinada no rumo do relacionamento. Outros que tinham um bom relacionamento, descobriram que o que \u00e9 bom pode ficar muito melhor!!!\n\nSe voc\u00ea deseja participar do ECC esta \u00e9 a sua oportunidade! Se deseja levar algu\u00e9m para viver uma experi\u00eancia especial como voc\u00ea teve, aproveite!!!\n\nEntre em contato conosco atrav\u00e9s dos meios abaixo e daremos mais informa\u00e7\u00f5es de como voc\u00ea pode participar:\n\nEliane Zanella (21) 96515-9270\nSolange Persson (21) 98159-5577\nEmail: secretariaecciasdbarra@gmail.com","end_time":"2017-09-24T18:00:00-0300","name":"ECC Barra da Tijuca 2017","place":{"name":"IASD Barra da Tijuca","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.995513454837,"longitude":-43.414750099182,"state":"RJ","street":"Av. Di Cavalcanti, 521 (entrada pela AV. das Americas, km 10,5) Condom\u00ednio Interlagos de Itauna","zip":"22793-320"},"id":"240364106003273"},"start_time":"2017-09-22T17:00:00-0300","id":"672503282948129"}
{"description":"Dia 29 de junho, \u00e9 dia de palestra p\u00fablica gratuita na Barra da Tijuca, no shopping Downtown. O tema ser\u00e1: Conhecimento versus cren\u00e7a sobre as m\u00faltiplas dimens\u00f5es.\n\nOs seguintes assuntos ser\u00e3o abordados:\n- A proje\u00e7\u00e3o consciente e autocomprova\u00e7\u00e3o das m\u00faltiplas dimens\u00f5es.\n- Substitui\u00e7\u00e3o do misticismo pela ci\u00eancia multidimensional.\n- Parapsiquismo e intelectualidade.\n- Conhecimento e assist\u00eancia em v\u00e1rias dimens\u00f5es.\n\nPalestra gratuita com pr\u00e1ticas bioenerg\u00e9ticas.\nO evento \u00e9 gratuito e sem pr\u00e9-requisito.\n\nAs inscri\u00e7\u00f5es podem ser feitas no site do IIPC:\nhttp:\/\/www.iipc.org\/riodejaneiro\/eventos\/palestra-gratuita-conhecimento-versus-crenca-sobre-as-multiplas-dimensoes-3\/\n\nBARRA DA TIJUCA:\nShopping Downtown \u2013 Av. das Am\u00e9ricas N\u00ba 500 Bloco 13-b Sala 234 - Informa\u00e7\u00f5es: (21) 3153-7575\n\n#Conscienciologia #IIPC #Proje\u00e7\u00e3oAstral #ViagemAstral #EQM #Telepatia #Obe #OutOfBodyExperience #BioEnergies #Projeciologia #BioEnergias #Evolu\u00e7\u00e3o #Autoconhecimento #Proje\u00e7\u00e3oConsciente #Parapsiquismo #Intelectualidade #PalestraP\u00fablicaGratuita #shoppingDowntown","end_time":"2017-06-29T21:30:00-0300","name":"Palestra P\u00fablica Gratuita - Downtown (Barra da Tijuca)","place":{"name":"Shopping Downtown - Barra Da Tijuca","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.9240762776,"longitude":-43.253312596,"state":"RJ","street":"Avenida Das Am\u00e9ricas","zip":"20540-004"},"id":"366336240059760"},"start_time":"2017-06-29T19:30:00-0300","id":"1225560450875038"}
{"end_time":"2017-07-09T23:00:00-0300","name":"Festa Junina do Tijuca & W Burger Gourmet","place":{"name":"Tijuca T\u00eanis Clube","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.927321587763,"longitude":-43.234567346175,"state":"RJ","street":"Rua Conde de Bonfim 451 - Tijuca","zip":"20520-051"},"id":"279326702149997"},"start_time":"2017-07-08T13:00:00-0300","id":"1829921360662085"}
{"description":"Rock in Rio are back for more in 2017 with huge Line Up: Guns N`Roses, The Who and many more on Sep 23! Get your Rock In Rio Tickets Today!","end_time":"2017-09-23T09:00:00-0300","name":"Rock In Rio 2017 - Guns N`Roses | Tickets Available","place":{"name":"Rio 2016 Olympic Park, Barra da Tijuca","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.9797591385,"longitude":-43.41191986075,"state":"RJ","street":"Barra da Tijuca","zip":"22775-040"},"id":"349131545197945"},"start_time":"2017-09-23T06:00:00-0300","id":"1673759819594100"}
{"description":"Rock in Rio are back for more in 2017 with huge Line Up: Justin Timberlake, Frejat and many more on Sep 17! Get your Rock In Rio Tickets Today!","end_time":"2017-09-17T09:00:00-0300","name":"Rock In Rio 2017 - Justin Timberlake | Tickets Available","place":{"name":"Rio 2016 Olympic Park, Barra da Tijuca","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.9797591385,"longitude":-43.41191986075,"state":"RJ","street":"Barra da Tijuca","zip":"22775-040"},"id":"349131545197945"},"start_time":"2017-09-17T06:00:00-0300","id":"426434397694447"}
{"description":"Evento GRATUITO! \nAulas:\nO que \u00e9 vitiligo? - Dr. Paulo Luzio\nTratamento de vitiligo - Dra. Patricia Paludo\nMaquiagem al\u00e9m da vaidade - Dennis Proen\u00e7a\nLidando com vitiligo -  Nicole Manzoni\n\nMesa redonda para discutir vitiligo no esporte, na m\u00fasica, na m\u00eddia, na moda...no cotidiano.\n\nHaver\u00e1 distribui\u00e7\u00e3o de brindes e sorteios!!!\n\nVenha participar!! Indique para seus amigos que tem vitiligo! Compartilhe essa id\u00e9ia!!!\n\nIncri\u00e7\u00f5es\/informa\u00e7\u00f5es: 21 99959 7544 ou 21 3256 1272","end_time":"2017-06-26T13:00:00-0300","name":"I Vitiligo Day Brasil","place":{"name":"AC Hotels Marriott Barra da Tijuca","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-23.004599526665,"longitude":-43.327764844941,"state":"RJ","street":"Av. Evandro Lins e Silva, 600","zip":"22631-470"},"id":"669008283132292"},"start_time":"2017-06-25T09:00:00-0300","id":"911809625627436"}
{"description":"Lineup:\n-----------------\nStoned Sound Company http:\/\/www.bandsintown.com\/StonedSoundCompany\/facebookapp?came_from=64\nCircus Rock\nBeker\n\nFind Local Concerts: http:\/\/www.bandsintown.com\/facebookapp?came_from=71\n\nEvento em apoio aos col\u00e9gios ocupados contra a PEC 241\/55","end_time":"2017-12-17T16:00:00-0200","name":"Stoned Sound Company @ Ocupa Rock - CP II Tijuca in Rio De Janeiro, Braz...","place":{"name":"Rio de Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.910000964056,"longitude":-43.179867936817,"state":"RJ"},"id":"110346955653479"},"start_time":"2017-12-17T13:00:00-0200","id":"1315573371818617"}
