{"description":"Salut,\nSunt  Ina Gu\u021bu,  jurnalist\u0103 de profesie. \n \u00cen timpul realiz\u0103rii reportajelor pentru rubrica Maluri de Prut de la Radio Chi\u0219in\u0103u, am descoperit c\u0103 la mai pu\u021bin de 400 de kilometri distan\u021b\u0103 de capitala Republicii Moldova, \u00een Moldova din dreapta Prutului, sunt o gr\u0103mad\u0103 de locuri pline de istorie \u0219i cultur\u0103 care merit\u0103 v\u0103zute cu ochii proprii.\nDac\u0103 e\u0219ti adeptul unor vacan\u021be active \u0219i \u021bi-ai dorit demult s\u0103 urci Ceahl\u0103ul te invit s\u0103 te al\u0103turi echipei noastre, fie c\u0103 e\u0219ti sau nu \u0219i tu jurnalist :)\nVom urca \u00eempreun\u0103 pe munte p\u00e2n\u0103 la Cascada Duruitoarea \u0219i vom admira lumea  de la peste 1200 de metri altitudine. \n\nProgramul include \u0219i vizit\u0103 la Cetatea Neam\u021b, Bojdeuca lui Ion Creang\u0103, Lacu Ro\u0219u, Cheile Bicazului, Curtea Domneasc\u0103 \u0219i plimbare cu telegondol\u0103 deasupra ora\u0219ului Piatra Neam\u021b.\n\nIa-\u021bi pozitivismul \u0219i buna dispozi\u021bie cu tine c\u0103 \nde restul m\u0103 ocup eu :)\n\nLocurile sunt limitate. Gr\u0103be\u0219te-te s\u0103 prinzi \u0219i tu unul!!\n\n\nPre\u021b : 73 euro- 1.490 lei MDL ( transport, dou\u0103 nop\u021bi de cazare, \u00een condi\u021bii de tab\u0103r\u0103, mic dejun \u0219i cin\u0103 incluse)\n\n\u00cen cost nu intr\u0103 pr\u00e2nzul \u0219i intrarea la obiective.\n\nProgramul detaliat va fi disponibil \u00een scurt timp!","end_time":"2017-06-25T22:00:00+0300","name":"Urc\u0103m pe Ceahl\u0103u","place":{"name":"Mun\u021bii de peste deal","location":{"latitude":46.9333699,"longitude":26.35972},"id":"1278051958959537"},"start_time":"2017-06-23T06:00:00+0300","id":"1531278680237571"}
{"description":"TRILHA NO MORRO DA URCA \n\n- Quem pode participar? \nTODOS! Chame seus amigos. \n\n- Valor? \n2kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel que ser\u00e3o doados ao projeto Hora do Rango\n\n- Quando? \n11\/06\n\n-Ponto de Encontro: \n08h na Central do Brasil em frente a sa\u00edda do metr\u00f4 \n\nDe l\u00e1 seguiremos juntos.\n\n\nATEN\u00c7\u00c3O: EM CASO DE CHUVA O EVENTO SER\u00c1 CANCELADO. \n\n- RECOMENDA\u00c7\u00d5ES\n\nLevar: Protetor solar, bon\u00e9 ou chap\u00e9u, \u00f3culos escuros e repelente; Dois litros de \u00e1gua; Lanche; Cal\u00e7ado apropriado para caminhada; Medicamentos de primeiros socorros; Agasalho e lanterna de cabe\u00e7a (se for fazer por do sol); Saco de lixo (transporte seu lixo, n\u00e3o o deixe na trilha por favor! A natureza agradece); Use roupa leve e clara.\n\nInforma\u00e7oes:\n\nCom cerca de 1,5 quil\u00f4metro de extens\u00e3o, a trilha que leva at\u00e9 o topo do Morro da Urca alterna subidas \u00edngremes e trechos mais planos. S\u00e3o cerca de 40 minutos de caminhada que, como recompensa, oferece fant\u00e1stica vista da Ba\u00eda de Guanabara. A trilha tem in\u00edcio na pista de caminhada Claudio Coutinho, no canto esquerda da Praia Vermelha. Por meio desse trajeto, atinge-se o terminal do bondinho no Morro da Urca, onde \u00e9 poss\u00edvel comprar ingressos para subir at\u00e9 o P\u00e3o de A\u00e7\u00facar ou descer para a Praia Vermelha.","end_time":"2017-06-11T16:00:00-0300","name":"Trilha Da Urca","start_time":"2017-06-11T08:00:00-0300","id":"1377192445702721"}
{"description":"A GLX Fotogr\u00e1fic convida a todos os nossos amigos e clientes a fazerem um passeio ecol\u00f3gico no Morro da Urca.\nSubida pela trilha do Morro da Urca.\nTrilha considerada leve. \nPonto de encontro praia Vermelha \u00e1s 09:00 da manh\u00e3.\n#RJ\n#FOTOGRAFIA\n#TRILHA","name":"Morro Da urca","place":{"name":"Morro da Urca","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.95289,"longitude":-43.17227,"state":"RJ","street":"Urca"},"id":"281816948497501"},"start_time":"2017-06-15T22:00:00-0300","id":"131608077416158"}
{"description":"VALOR R$ 10,00 Pagar no local.\nNIVEL : LEVE\/F\u00c1CIL\nIndicada para iniciantes e crian\u00e7as tamb\u00e9m.\n\nCompartilhem esse evento, ajudem-nos \u00e0 divulgar. obg..\n\nGrupo no whatsapp 971130654\n\n==== PONTO DE ENCONTRO ====\n\n1\u00ba - \u00c0S 07HS. NA PAVUNA: ESTA\u00c7\u00c3O DO METR\u00d4 (EM FRENTE A TENDA DO BISCOITO).\n\n2\u00ba - \u00c1S 08HS. NA CENTRAL DO BRASIL (NA SA\u00cdDA DAS ESCADAS ROLANTES NA PARTE DE CIMA)\n\n3\u00ba - \u00c0S 09HS. NA PRAIA VERMELHA, PR\u00d3XIMO A ENTRADA DA PISTA CLAUDIO COUTINHO.\n\n ======== O QUE LEVAR =======\n* Roupas leves.\n* Capa de chuva.\n* Bota ou t\u00eanis c\/boa ader\u00eancia.\n* Roupas reservas( trocar pra voltar pra casa ).\n* Roupas de banho( Pra quem quiser depois ficar na praia ).\n* Repelente.\n* Protetor Solar\n* M\u00e1quina fotogr\u00e1fica.\n* Lanche, biscoito, sandu\u00edche, frutas, barrinha de cereal, etc...\n* \u00c1gua, Isot\u00f4nico, suco, etc...\n\n* SIMPATIA, ALEGRIA E ESPIRITO DE EQUIPE.\n\n======= INFORMA\u00c7\u00d5ES =======\n\nO Morro da Urca tem uma aproximadamente 220 metros de altura, tem em seu pico a primeira parada do bondinho em dire\u00e7\u00e3o ao P\u00e3o de A\u00e7\u00facar. \nDe cima do Morro da Urca tem-se uma vista espetacular de v\u00e1rios pontos da cidade, como as praias do Leme, Copacabana, Ipanema, Flamengo, Leblon, Pedra da G\u00e1vea, maci\u00e7o da Tijuca, Corcovado com a est\u00e1tua do Cristo Redentor, Ba\u00eda de Guanabara, enseada de Botafogo, centro da Cidade, Aeroporto Santos Dumont, Ilha do Governador, Niter\u00f3i, Ponte Rio-Niter\u00f3i e, ao fundo, a Serra do Mar e o pico Dedo de Deus.","end_time":"2017-06-11T10:00:00-0300","name":"Trilha: Morro da Urca - RJ","place":{"name":"Bondinho P\u00e3o de A\u00e7\u00facar","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.95442,"longitude":-43.16731,"state":"RJ","street":"Av. Pasteur, 520 - Urca","zip":"22290-240"},"id":"477553835608076"},"start_time":"2017-06-11T07:00:00-0300","id":"1797299650581873"}
{"description":"TRILHA N\u00cdVEL LEVE - VALOR R$ 20,00\n\n1\u00b0 PONTO DE ENCONTRO ( 7:00 hs EM FRENTE AO SHOPPING ILHA PLAZA )\n\n2 \u00b0 PONTO DE ENCONTRO ( 8:00 hs CENTRAL DO BRASIL, EM FRENTE A BILHETERIA DO TREM )\n\n3\u00b0 PONTO DE ENCONTRO ( 9:00 hs URCA, PRA\u00c7A GENERAL TIB\u00daRCIO )","end_time":"2017-06-15T13:00:00-0300","name":"Trilha MORRO DA URCA","place":{"name":"Morro da Urca","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.95289,"longitude":-43.17227,"state":"RJ","street":"Urca"},"id":"281816948497501"},"start_time":"2017-06-15T09:00:00-0300","id":"1076094272526842"}
{"description":"V\u00e4lkomna till URCANIS Specialen 2017 i H\u00f6gbo Bruk, Dalarna.\nDomare Nina Karlsdotter.\nL\u00f6rdagen den 2 sept s\u00e5 \u00e4r det en officiell utst\u00e4llning i H\u00f6gbo f\u00f6r grupp 5, dvs v\u00e5ra raser, se mer info:\nhttps:\/\/www.skk.se\/sv\/GAKK\/Utstallningar\/Hogbo-Internationella-utstallning\/Hogbo-internationell-20171\/\nSe mer info och anm\u00e4lan om Specialen p\u00e5 URCANIS hemsida: http:\/\/urcanis.weebly.com\/2017.html","end_time":"2017-09-03T16:00:00+0200","name":"Urcanis Specialen 2017","place":{"name":"H\u00f6gbo Bruk","location":{"city":"Sandviken","country":"Sweden","latitude":60.67009905684,"longitude":16.812740564346,"street":"Hans Hiertas v\u00e4g 20","zip":"811 92"},"id":"186550991363675"},"start_time":"2017-09-03T09:00:00+0200","id":"1561092830629126"}
{"description":"A F\u00eanix Turismo & Aventura leva voc\u00ea pra se aventurar em um dos pontos mais lindo do Rio.\nA trilha da Urca nos proporciona prazer em estar em contato direto com a natureza. A bela paisagem \u00e9 de tirar o f\u00f4lego.\n\nPonto de Encontro: Monumento dedicado aos her\u00f3is da Guerra do Paraguai, Praia Vermelha.\n\nHor\u00e1rio: 08:00 hrs\n\nO que levar?\n\u2022\t\u00c1gua\n\u2022\tLanche\n\u2022\tProtetor solar \n\u2022\t\u00d3culos de sol\n\u2022\tRepelente\n\nDicas: N\u00e3o v\u00e1 de t\u00eanis all star e n\u00e3o utilize o t\u00eanis pela primeira vez em trilhas, pois pode te causar um grande desconforto. \n\nComo chegar:\n\u2022\tPegue o \u00f4nibus at\u00e9 a Central do Brasil, siga para rodovi\u00e1ria que tem \u00f4nibus sentido zona sul, pegue o \u00f4nibus 107 e pe\u00e7a ao motorista para te deixar no ponto pr\u00f3ximo a praia Vermelha.\n\u2022\tSe for ir de Metr\u00f4, des\u00e7a na esta\u00e7\u00e3o de Botafogo e aguardar o \u00f4nibus 107, que passa em frente ao Botafogo Praia Shopping.\n\u2022\tPara nossa seguran\u00e7a o evento ser\u00e1 cancelado em caso de chuva.\n\u2022\tLeve muita disposi\u00e7\u00e3o e alegria pois iremos curtir muitoooooo.\n\u2022\tEstamos esperando por voc\u00ea, n\u00e3o deixe de ir.\n\nAventure-se com a F\u00eanix.","end_time":"2017-06-11T14:00:00-0300","name":"Trilha da Urca","place":{"name":"Pista Cl\u00e1udio Coutinho","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.954341599755,"located_in":"295884450501420","longitude":-43.164658495078,"state":"RJ","street":"Pra\u00e7a General Tib\u00farcio","zip":"22290-270"},"id":"434929766650194"},"start_time":"2017-06-11T08:00:00-0300","id":"1842287236098520"}
{"description":"\u2605 TRILHA BENEFICENTE \u2605 AQUECENDO VIDAS \u2605 \n\n#Pegadanatrilha\n\nO inverno se aproxima e com ele o frio intenso. \u00c9 nesse momento que as pessoas necessitadas mais sofrem, pois o frio castiga o corpo, mas a solidariedade aquece o corpo e a alma.\n\nNos ajude a aquecer corpos e cora\u00e7\u00f5es de irm\u00e3os que necessitam de auxilio para tornar seus dias melhores. Uma simples a\u00e7\u00e3o muda v\u00e1rias vidas, e como fazer o bem nunca \u00e9 demais, n\u00f3s da Equipe Pegada na Trilha resolvemos fazer mais uma vez uma Trilha beneficente, e dessa vez iremos subir o Morro da Urca, famoso P\u00e3o de A\u00e7\u00facar.\n\n\u27a5 CONVIDE SEUS FAMILIARES, AMIGOS(A) E CONHECIDOS(A) PARA PARTICIPAREM DESSE MOMENTO. AL\u00c9M DE SE EXERCITAR E CURTIR O QUE H\u00c1 DE MAIS LINDO NA NATUREZA, VOC\u00ca VAI ESTAR AJUDANDO A QUEM PRECISA.\n\n\u2605 A campanha tem por intuito arrecadar \u2605\n\n\u27a5 Casacos(Adulto, infantil, masculino e feminino)\n\u27a5 Roupas de frio  (Adulto, infantil, masculino e feminino)\n\u27a5 Cal\u00e7as (Adulto, infantil, masculino e feminino)\n\u27a5 Sapatos (Adulto, infantil, masculino e feminino) \n\u27a5 Cobertores\n\u27a5 Meias\n\u27a5 Gorros\n\u27a5 Luvas\n\n\u27a5  Contamos com sua colabora\u00e7\u00e3o!\n\nPara quem n\u00e3o tem muito, o pouco faz a diferen\u00e7a. Vamos tirar do armario aquele agasalho que n\u00e3o usamos mais e ajudar o pr\u00f3ximo.\n\n\u2605 INFORMA\u00c7\u00d5ES DA TRILHA \u2605\n\n\u27a5 DATA: 02.07.2017\n\n\u27a5 PONTO DE ENCONTRO : 8:00 hs |  URCA, PRA\u00c7A GENERAL TIB\u00daRCIO (Pra\u00e7a em frente dos bondinhos do P\u00e3o de A\u00e7ucar)\n\n\u2605 Estaremos com a camisa do Pegada na Trilha e a nossa bandeira tradicional.\n\n\u27a5 Extens\u00e3o: 900m \n\u27a5 Tempo de Caminhada (devagar): 40 minutos.\n\u27a5 N\u00edvel: F\u00e1cil \n\nA caminhada come\u00e7a na Pista Cl\u00e1udio Coutinho que fica localizada na extremidade esquerda da Praia Vermelha (quando se olha em dire\u00e7\u00e3o ao mar). Essa pista acompanha o Morro da Urca tendo uma vis\u00e3o privilegiada da rica vegeta\u00e7\u00e3o. \n\nQuem desejar descer no bondinho do P\u00e3o de A\u00e7\u00facar ao inv\u00e9s de descer pela trilha conosco e aproveitar para passear de bondinho, os valores s\u00e3o os seguintes:(o ingresso pode ser adquirido no local).\n\n\u27a5R$50,00 (inteira)\n\u27a5 R$25,00 (meia) \n\n\u27a5 RECOMENDA\u00c7\u00d5ES:\n\n\u2022 Tome Caf\u00e9 da manh\u00e3 antes de ir.\n\u2022 Leve \u00e1gua para o seu consumo.\n\u2022 Leve lanche para o seu consumo. \n\u2022 Use roupas leves.\n\u2022 Leve repelente e protetor solar.\n\u2022 Leve bon\u00e9 e seu \u00f3culos.\n\u2022 Leve sua camera e seu celular.\n\u2022 Leve algum documento com identifica\u00e7\u00e3o.\n\u2022 N\u00e3o jogue lixo na trilha.\n\u2022 N\u00e3o alimente os animais.\n\n\u2022 PRESERVE A NATUREZA\n\n\u2605 INFORMA\u00c7\u00d5ES E CONTATOS \u2605\n\n\u27a5KAU\u00ca: 21 97304-4108\n\u27a5ADRIANO: 22 99710-8866\n\u27a5BRUNO: 21 98569-4792\n\u27a5GLEICE: 21 99878-9617\n\u27a5GUILHERME: 21 97377-3494\n\u27a5 ROMANO: 21 99383-4563\n\u27a5 ZINHO: 21 98557-4648\n\u27a5  RODRIGO: 21 97629-7510\n\nOBS: EM CASO DE MAU TEMPO, A ATIVIDADE SER\u00c1 ADIADA. NESSE CASO, AVISAREMOS SOBRE O ADIAMENTO COM 01 DIA DE ANTECED\u00caNCIA. \n\nVAMOS AJUDAR \u00c0 QUEM REALMENTE PRECISA!","end_time":"2017-07-02T13:00:00-0300","name":"Trilha Beneficente :: Aquecendo Vidas \u2605 Morro da Urca :: 02.07","place":{"name":"Morro da Urca","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.95289,"longitude":-43.17227,"state":"RJ","street":"Urca"},"id":"281816948497501"},"start_time":"2017-07-02T08:00:00-0300","id":"410739942658715"}
{"description":"\ud83c\udf3f\ud83c\udf3fTrilha e Rapel - Morro da Urca \ud83c\udf3f\ud83c\udf3f\n\nS\u00e1bado: 17\/06\/2017\n\nPonto de Encontro: 08:00 - Subida da Trilha - Morro da Urca\n\n\ud83e\udd11 Valor do Rapel por Pessoa: R$ 50,00 (ANTECIPADO)***\n\ud83e\udd11 Valor do Rapel por Pessoa: R$ 60,00 (NA HORA)\n\n\ud83d\udc49\ud83d\udc49Kit Lanche Incluso (Para Pagamentos Antecipados):***\n1 GUARAN\u00c1 NATURAL\n1 \u00c1GUA MINERAL\n1 BARRA DE CEREAL\n1 CLUB SOCIAL\n\n\ud83c\udf4e\ud83e\udd43\ud83e\udd5b\ud83c\udf4e\ud83e\udd43\ud83e\udd5b\ud83c\udf4e\ud83e\udd43\ud83e\udd5b\ud83c\udf4e\ud83e\udd43\ud83e\udd5b\n\n\ud83d\udc6b\ud83d\udc6bLEVANDO 4 AMIGOS PAGANTES UMA CORTESIA (Rapel)\n\n\ud83d\udccd\ud83d\udccdSer\u00e1 realizado o sorteio de uma linda bota da Ecosafety atingindo o n\u00famero m\u00ednimo de 20 participantes no evento. Foto meramente ilustrativa. \ud83d\udc62\n\n\ud83d\udc49Forma De Pagamento\nDep\u00f3sito Em Conta \u2013 Bradesco\nAg\u00eancia: 0129\nConta: 0410408-0\nOBS.: Enviar Comprovante via Whatsapp (21) 9 8829-3105 \n\n\ud83d\udc49Cart\u00e3o de Cr\u00e9dito \u2013 \nPag Seguro \nhttps:\/\/pag.ae\/bkk1Z4L","end_time":"2017-06-17T15:00:00-0300","name":"Trilha e Rapel - Morro da Urca","place":{"name":"Morro da Urca","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.95289,"longitude":-43.17227,"state":"RJ","street":"Urca"},"id":"281816948497501"},"start_time":"2017-06-17T08:00:00-0300","id":"1607402559279745"}
{"description":"Devido ao sucesso que tivemos na inaugura\u00e7\u00e3o da feira org\u00e2nica da G\u00e1vea (https:\/\/www.facebook.com\/events\/1355572187868316), vamos fazer um repeteco na feira org\u00e2nica da Urca. Oba! :)\n\nNo CAF\u00c9 PO\u00c9TICO, teremos op\u00e7\u00f5es de sandu\u00edches artesanais feitos com o que h\u00e1 de melhor da germina\u00e7\u00e3o e fermenta\u00e7\u00e3o dos nossos alimentos. Teremos, tamb\u00e9m, suco, caf\u00e9, iogurte e aquele chocolate quente deliciosos!\n\nE os bolos, j\u00e1 \u00edamos esquecendo... n\u00e3o tinha como n\u00e3o levar a receita mineira de bolo de fub\u00e1 com queijo da minha av\u00f3 e o de banana sem adi\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00facar para a galera fit.\n\nEnt\u00e3o n\u00e3o perca, anota a\u00ed e apare\u00e7a l\u00e1!\n\nMas quando e onde mesmo? Ser\u00e1 no s\u00e1bado, 17\/06, das 9h \u00e0s 12h. Na feira org\u00e2nica da Urca, Pra\u00e7a Cacilda Becker (Quadrado da Urca) - Rua Urbano Santos.\n\n\nORGANIZADORES\n\nA Gastropoema, representada pela Alessandra Sirigni, mant\u00e9m uma parceira cheia de amor com o Circuito Carioca de Feiras Org\u00e2nicas - Ess\u00eancia Vital, onde juntos oferecem, desde 2016, eventos gastron\u00f4micos e de conscientiza\u00e7\u00e3o alimentar nas feiras org\u00e2nicas e em shoppings do Rio de Janeiro.\n\nPara agregar nosso caf\u00e9 po\u00e9tico, a Gastropoema convidou a L\u00facia Moreira, nossa florida padeira da Jardim do P\u00e3o. Assim, vamos harmonizar os nossos antepastos (geleias, chutneys, pat\u00eas etc.) com os p\u00e3es maravilhosos dela e proporcionar a voc\u00eas essa experi\u00eancia \u00edmpar com que h\u00e1 de melhor de natural e artesanal! :)\n\n\nGASTROPOEMA, MAS CAD\u00ca A POESIA?\n\nNem s\u00f3 de comida vivemos. Na verdade, \u00e9 a poesia que ativa nosso fog\u00e3o! V\u00e3o se inspirando com essa, e venham com essa energia dia 17\/06! Ah... podem pedir que a gente recita ao vivo! :)\n\nCozinha a duas\npor Alessandra Sirigni\n\nNa cozinha, uma panela e uma colher\nNada mais do que isso eu tinha\nMais do que isso nada importava\nEntre frutas, a\u00e7\u00facar e temperos\nAs geleias foram uma a uma sendo criadas\n\nP\u00f5e lim\u00e3o, falta pimenta\nToque de canela, pitada de sal\nCheira o aroma, prova o sabor\nT\u00e1 faltando o qu\u00ea?\nT\u00e1 faltando o qu\u00ea?\nO que t\u00e1 faltando?\n\nEla para e olha\nEntre o nariz e a l\u00edngua\nOutro sentido definiu o ponto inquieto\n\nParei de mexer e olhei bem de perto\nMinha av\u00f3 que antes estava no peito\nPercorreu at\u00e9 minhas m\u00e3os\nE pronto, eis o ponto certo!\n\n\nCONTATO\n\nSe tiver alguma d\u00favida, envie sua mensagem para a Gastropoema ou mande um email para contato@gastropoema.com.br. \n\nFEIRA ORG\u00c2NICA DA URCA\nTodos S\u00c1BADO, das 7h \u00e0s 13h.\nPra\u00e7a Cacilda Becker (Quadrado da Urca)","end_time":"2017-06-17T13:00:00-0300","name":"Caf\u00e9 Po\u00e9tico - Feira Org\u00e2nica da Urca","place":{"name":"Feira Org\u00e2nica da Urca - Pra\u00e7a Cailda Becker (Quadrado da Urca)"},"start_time":"2017-06-17T09:00:00-0300","id":"334478793636154"}
{"description":"Morro da Urca Trilha + Rapel ! \nMais um evento chegando...desta vez a Fast Rope, vai te levar para conhecer o Morro da Urca e de quebra ainda faremos Rapel em dos pontos tur\u00edsticos mais visitados e belos da Cidade Maravilhosa. \nA trilha do morro da Urca \u00e9 obrigat\u00f3ria para quem quer entender como a cidade do Rio de Janeiro foi fundada no s\u00e9culo XVI. Nesta regi\u00e3o voc\u00ea caminhar\u00e1 onde foi erguida a primeira fortaleza da cidade, destinada a impedir invas\u00f5es mar\u00edtimas de cors\u00e1rios franceses e holandeses. Durante o caminho voc\u00ea ter\u00e1 vistas que v\u00e3o mostrar porque a regi\u00e3o \u00e9 t\u00e3o estrat\u00e9gica.\nQue o P\u00e3o de A\u00e7\u00facar \u00e9 um dos principais cart\u00f5es postais do Rio de Janeiro, todo mundo sabe. E que o bondinho n\u00e3o \u00e9 o \u00fanico meio de se chegar l\u00e1 em cima, voc\u00ea sabia?\n\n**** Guias credenciados, cursos de salvamento em \u00e1rea de risco e primeiros socorros.****\n**** Instrutores altamente capacitados para prover seguran\u00e7a ao evento ****\n\n                      ----------------FORMAS DE PAGAMENTO-------------------------\n\nValor: R$ 40,00 ( investimento ) Trilha + Rapel\n\u2022 OBS: O evento s\u00f3 ocorrer\u00e1 com a quantidade m\u00ednima de 10 participantes.\n\u2022 A Reserva da sua trilha ser\u00e1 mediante o sinal de 50%\n\u2022O restante do valor pode ser pago no ponto de encontro \n\u00b0 Para quem for fazer apenas a trilha efetuar pagamento no ponto de encontro - Valor R$ 30,00.\n\nDEP\u00d3SITO BANC\u00c1RIO\nCAIXA EC\u00d4NOMICA\n\nAG: 0218\nOP: 013\nC\/P: 00000190-0\n\nTITULAR: William Teixeira da Silva\n\n             -------------------------Ponto de Encontro -----------------------\nPonto de encontro: 09:00 hs praia vermelha ( entrada da pista Claudio Coutinho)\n\n\u2022 Rapel\nRapel Positivo: Apoiados na rocha, obst\u00e1culos naturais\nAltitude M\u00e1xima: 29 metros\nN\u00edvel: F\u00e1cil \n\u2022 Trilha\n\nDist\u00e2ncia: 1 km\nAltitude: 220 metros\nTempo: 40 minutos \nN\u00edvel: f\u00e1cil\n\n\n\u2022 A Fast Rope conta com instrutores especializados e treinados para procedimentos e instru\u00e7\u00f5es de seguran\u00e7a. E necess\u00e1rio seguir as instru\u00e7\u00f5es dos instrutores para n\u00e3o haver eventualidades durante a pr\u00e1tica de atividades de aventura.\n\u2022 A Fast Rope se compromete \u00e0 fornecer :\n\n- Os equipamentos de seguran\u00e7a necess\u00e1rios para suas atividades de aventura;\n- Instrutores qualificados;\n- Prestar pronto atendimento em eventuais casos de acidentes;\n- Controlar os impactos da atividade sobre o meio ambiente e as comunidades envolvidas;\n\nO contratante se compromete :\n\n- Seguir as normas de seguran\u00e7a repassadas pelos instrutores e atendentes;\n- Atender aos comandos dos instrutores;\nInteressados chamar no whatsapp ( 21 98391-6612 --> William Teixeira, 9 6628-2911 --> Araujo Santos, 9 8075-5106 --> Felipe Martins , 98190-3763 --> Andr\u00e9 Souza) ou no privado para maiores informa\u00e7\u00f5es!\n\n\u2022 O que levar:\n\nMochila de tamanho suficiente para seus pertences\n1,5 litros de bebidas - Isot\u00f4nicos, \u00e1gua, suco\nBarras de cereal, biscoitos, sandu\u00edches\n\u00d3culos escuros, chap\u00e9u ou bon\u00e9\nRepelente e protetor solar\nSaco de lixo\nC\u00e2meras para registrar a aventura \nDisposi\u00e7\u00e3o e bom humor esses s\u00e3o os itens mais importantes !","end_time":"2017-06-11T13:00:00-0300","name":"Trilha e Rapel morro da urca","place":{"name":"Morro da Urca","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.900118,"longitude":-43.546672,"state":"RJ"},"id":"210821052357122"},"start_time":"2017-06-11T09:00:00-0300","id":"642113982659341"}
{"description":"\u25cf Guia de Turismo: Jhonathan da Matta\n\n\u25cf Pontos de Encontro:\n\u21e89h00 em frente ao Monumento dos Her\u00f3is, no centro da Pra\u00e7a General Tib\u00farcio - Urca.\n\n\u25cf O que levar ( sugest\u00e3o):\n\u21e8 M\u00e1quina Fotogr\u00e1fica\n\u21e8Protetor solar\n\u21e8Sapato Confort\u00e1vel\n\u21e8\u00c1gua\n\n\u25cfInforma\u00e7\u00f5es:\n\u21e8Extens\u00e3o: 900m\n\u21e8Tempo de caminhada: 45 minutos.\n\u21e8N\u00edvel: F\u00e1cil\n\n\u25cf COMO FUNCIONA O WALKING TOUR?\n\u21e8 O Free Walking tour \u00e9 uma modalidade de passeio que j\u00e1 conquistou o mundo inteiro, ao final do passeio pedimos uma contribui\u00e7\u00e3o volunt\u00e1ria ( Gorjetas).\n\n\u25cfContato:\n\u21e8info@revelandoobrasil.com.br\n\u21e8+5521985410904 (Whatsapp).","end_time":"2017-06-11T12:00:00-0300","name":"Trilha do Morro da Urca #Transcarioca","place":{"name":"Praia Vermelha, Urca - RJ","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.95442,"longitude":-43.16608,"state":"RJ"},"id":"1959286710959508"},"start_time":"2017-06-11T09:00:00-0300","id":"1907273962884895"}
{"description":"\u2600\ufe0fTrilha Morro da Urca\u2600\ufe0f\n\u25aa\ufe0fDia e Hor\u00e1rio: 18 de Junho de 08h30 \u00e0s 12h30\n\u25aa\ufe0fLocal: Trilha Morro da Urca \n\n\u2714\ufe0fGuias de Turismo: Clarice Dantas, Thain\u00e1 Cristine e Thuane Bertho. \n\u2714\ufe0fPonto de Encontro: 08h:30min no Centro da Pra\u00e7a General Tib\u00farcio - Urca (com toler\u00e2ncia de 15 min) \n\u2714\ufe0fValor: 15 reais.\n\u2714\ufe0fA Data poder\u00e1 sofrer altera\u00e7\u00f5es em caso de mudan\u00e7as Clim\u00e1ticas. \n\u2714\ufe0fGrupo do WhatsApp:\nhttps:\/\/chat.whatsapp.com\/0B39Ttn6pPOICnzBRymfYk\n\u2714\ufe0fRoteiro: \n\u25aa\ufe0fMonumento aos Her\u00f3is \n\u25aa\ufe0fUrca - Bairro\n\u25aa\ufe0fPraia Vermelha\n\u25aa\ufe0fMorro da Urca\n\u25aa\ufe0fPista Cl\u00e1udio Coutinho\n\u25aa\ufe0fTrilha Morro da Urca \n\u25aa\ufe0fP\u00e3o de A\u00e7\u00facar (Hist\u00f3ria e Informa\u00e7\u00f5es) \n\n\u2714\ufe0fInforma\u00e7\u00f5es sobre a Trilha:\n\u25aa\ufe0fExtens\u00e3o: 900m \n\u25aa\ufe0fTempo de Caminhada: Aproximadamente 1h \n\u25aa\ufe0fN\u00edvel: F\u00e1cil \n\n\u2714\ufe0fO que vestir? (sugest\u00e3o)\n\u25aa\ufe0fRoupas leves e confort\u00e1veis\n\u25aa\ufe0fSapatos apropriados para caminhada \n\n\u2714\ufe0fO que levar? (sugest\u00e3o)\n\u25aa\ufe0fM\u00e1quina Fotogr\u00e1fica \n\u25aa\ufe0fProtetor Solar \n\u25aa\ufe0f\u00c1gua \n\u25aa\ufe0fAlimentos leves como: Frutas, Barra de Cereal, Sucos e Biscoitos.\nChegando ao Morro da Urca encontraremos locais para compra de lanches (sugest\u00e3o) e banheiros. \n\n\n\u26ab\ufe0fIngresso para Bondinho Trecho Morro da Urca\/P\u00e3o de A\u00e7\u00facar\/ Morro da Urca \n\u25aa\ufe0fR$40,00 inteira\n\u25aa\ufe0fR$20,00 meia. \nMeia Entrada somente para:\n1 \u2013 Idosos a partir de 60 anos:\nApresenta\u00e7\u00e3o de documento oficial com foto. Lei 10741\/03.\n2 \u2013 Pessoas com defici\u00eancia:\nApresenta\u00e7\u00e3o de qualquer um dos seguintes documentos: cart\u00e3o especial Riocard, Vale Social, Passe Federal, CRAS ou laudo m\u00e9dico emitido por \u00f3rg\u00e3o p\u00fablico de sa\u00fade. Lei 4.240\/03.\n3 \u2013 Estudantes:\nApresenta\u00e7\u00e3o dos seguintes documentos:\nRede particular: Carteira de Identifica\u00e7\u00e3o Estudantil com foto, data de\nvencimento vis\u00edvel e dentro do prazo de validade. Rede p\u00fablica: Riocard escolar e\/ou documento impresso que comprove matr\u00edcula de estudante em outro estado + documento oficial com foto, data de\nvencimento vis\u00edvel e dentro do prazo de validade. \ud83d\udd34INGRESSO N\u00c3O INCLUSO\ud83d\udd34\n\n\u2600\ufe0fUtopia Carioca \u00e9 um projeto que busca mostrar o Rio de Janeiro de uma forma diferente para aqueles que assim como n\u00f3s, s\u00e3o apaixonados por essa Cidade Maravilhosa\u2600\ufe0f\n\n\nCONTATOS: \nTHAIN\u00c1 - 99176-0647\nTHUANE- (21)97681-0070\/ (21)97154-3280","end_time":"2017-06-18T12:30:00-0300","name":"Trilha Morro da Urca","place":{"name":"Pra\u00e7a General Tib\u00farcio","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.954876485553,"longitude":-43.166070265013,"state":"RJ","street":"Pra\u00e7a General Tib\u00farcio","zip":"22290-270"},"id":"176626255865859"},"start_time":"2017-06-18T08:30:00-0300","id":"1695943453820167"}
{"description":"Trilha Morro Da Urca P\u00e3o De A\u00e7\u00facar\n\nSa\u00edda da Alvorada toler\u00e2ncia ate as 7:30, \ntemos op\u00e7\u00e3o com transporte e sem transporte. \nTrilha tranquilo composta por escadarias e sim pode levar crian\u00e7a...","end_time":"2017-06-11T13:00:00-0300","name":"Trilha Morro Da Urca - P\u00e3o De A\u00e7\u00facar\n\nSa\u00edda da Alvorada","place":{"name":"Bondinho P\u00e3o de A\u00e7\u00facar","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.95442,"longitude":-43.16731,"state":"RJ","street":"Av. Pasteur, 520 - Urca","zip":"22290-240"},"id":"477553835608076"},"start_time":"2017-06-11T07:00:00-0300","id":"113569462566529"}
{"description":"A Glx Fotogr\u00e1fic convida a todos ao grande passeio ecol\u00f3gico ao morro da Urca, subida pela trilha.\nTrilha considerada leve.\nPonto de encontro na Praia Vermelha \u00e0s  09:00 horas da manh\u00e3.","name":"Subida Ao Morro Da Urca","place":{"name":"Morro da Urca","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.95289,"longitude":-43.17227,"state":"RJ","street":"Urca"},"id":"281816948497501"},"start_time":"2017-06-15T10:00:00-0300","id":"659119807631440"}
{"description":"A Urca \u00e9 uma del\u00edcia. Passeie pela pista Cl\u00e1udio Coutinho, aventure-se conosco na trilha do morro at\u00e9 o P\u00e3o de A\u00e7\u00facar, contemple a vista do bondinho, curta a Praia Vermelha e no fim de tarde a mureta da Urca.\n\nVAGAS LIMITADAS - Garanta seu voucher e aproveite!\n\nN\u00cdVEL: LEVE\nDURA\u00c7\u00c3O: 30MIN\nALTITUDE: 220 METROS\n\nHOR\u00c1RIO:\nS\u00c1B - DOM \/ 08:00 \u00e0s 12:00\n\nTRILHA GUIADA PRE\u00c7OS:\nAdultos \u2013 R$ 20,00 \nCrian\u00e7as menores de 06 anos \u2013 Gr\u00e1tis*\nCrian\u00e7as de 06 a 12 anos \u2013 R$ 10,00*\n\nLink Pagamento: \ud83d\udcb3 Cart\u00f5es de Cr\u00e9dito [ Visa - MasterCard\u00ae ] D\u00e9bito \/ Boleto Banc\u00e1rio.\n\n*Valor informado acima n\u00e3o inclu\u00ed ingresso do bondinho. Abaixo valores praticados.\n\nMais informa\u00e7\u00f5es: www.bondinho.com.br\n\nValor Bondinho:\nIngresso Inteira: R$ 25,00\nIngresso Meia: R$ 12,50 \n\nVerifique a  Promo\u00e7\u00e3o Carioca Paga Meia, Regulamento:\nhttp:\/\/www.bondinho.com.br\/pao-de-acucar-para-os-cariocas\/ \n\nPONTO ENCONTRO:\nPonto de informa\u00e7\u00f5es Tur\u00edsticas no Endere\u00e7o: Pra\u00e7a General Tib\u00farcio \u2013 Urca, Rio de janeiro, RJ\n\nDICAS & RECOMENDA\u00c7\u00d5ES:\nRecomendamos o uso de roupas leves, t\u00eanis confort\u00e1vel para caminhada, 1L \u00e1gua ou isot\u00f4nico, protetor solar, \u00f3culos de sol e c\u00e2mera fotogr\u00e1fica.\n\nCOMO CHEGAR:\nMetr\u00f4 \/ \u00d4nibus: Siga de Metr\u00f4 at\u00e9 a Esta\u00e7\u00e3o Siqueira Campos. Na Rua Nossa Senhora de Copacabana em frente a sa\u00edda do Metr\u00f4 da Rua Figueiredo Magalh\u00e3es, pegue o \u00f4nibus circular n\u00famero 581 at\u00e9 a Praia Vermelha na Urca. \n\n\u00d4nibus: \u00f4nibus 107 URCA, saindo da Central do Brasil.\n\nCarro: No bairro da Urca, siga at\u00e9 a Pra\u00e7a General Tib\u00farcio na Praia Vermelha. A pra\u00e7a fica em frente a Esta\u00e7\u00e3o do bondinho para o P\u00e3o de A\u00e7\u00facar. O local possui estacionamento.\n\n*Menores de idade s\u00f3 podem participar com Respons\u00e1vel legal.\n\nRESERVAS:\nUrca, Rio de Janeiro \u2764\n\ud83d\udcee reservas@tangerinna.com.br  \n\u260e +55 (21) 2086-5926\n\u260e +55 (21) 99672 1860\n\u2764 Insta: @tangerinna_\n\nEquipe Tangerinna Trilhas & Aventuras\nCNPJ: 21.911.683\/0001-09","end_time":"2017-06-10T12:00:00-0300","name":"TRILHA MORRO URCA [ BONDINHO P\u00c3O DE A\u00c7\u00daCAR ] 10\/06 - 8h","place":{"name":"Tangerinna Trilhas & Aventuras","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.98048,"longitude":-43.20285,"state":"RJ"},"id":"1292276940864601"},"start_time":"2017-06-10T08:00:00-0300","id":"322912581472781"}
{"description":"Trilha do Morro da Urca\n>>>> EVENTO GRATUITO <<<<\nUm dos cart\u00f5es postais mais belos da Cidade Maravilhosa.\nFaz parte do Monumento Natural dos Morros do P\u00e3o de A\u00e7\u00facar e da Urca.\n\nN\u00cdVEL: F\u00e1cil (Iniciantes)\n_____________________________\nPONTO DE ENCONTRO:\nCentral do Brasil\n(Em frente ao metr\u00f4)\nHOR\u00c1RIO:\n 08:00h (15 minutos de toler\u00e2ncia)\n_____________________________\nCONTATOS:\n21 97382-3282 (Paulo Paz)\n21 98196-1325 (Marcos Fliess)","name":"Trilha Morro da Urca","place":{"name":"Morro da Urca","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.95289,"longitude":-43.17227,"state":"RJ","street":"Urca"},"id":"281816948497501"},"start_time":"2017-06-17T08:00:00-0300","id":"231275077374331"}
{"description":"Menos ansiedade, estresse e cansa\u00e7o.\nMais entusiamo, clareza e alegria =)\nEntenda como na sess\u00e3o introdut\u00f3ria gratuita do curso da Arte de Viver Happiness Program. \n\n--\nEliminar o estresse nas pessoas, a viol\u00eancia no mundo e deixar a felicidade florescer \u00e9 o objetivo da Arte de Viver. Atrav\u00e9s do Happiness Program, um programa que associa t\u00e9cnicas de respira\u00e7\u00e3o, medita\u00e7\u00e3o, yoga e conhecimentos sobre os mecanismos do corpo e da mente. \n\nOs participantes relatam grande al\u00edvio de estresse e ansiedade, melhora significativa nos n\u00edveis de concentra\u00e7\u00e3o, clareza, energia, disposi\u00e7\u00e3o, alegria e entusiasmo para lidar com as demandas do dia a dia. Al\u00e9m do sentimento de felicidade e bem-estar, decorrentes de pr\u00e1ticas saud\u00e1veis e mais harmonia nos relacionamentos interpessoais.\n\nVenha participar da nossa Sess\u00e3o Introdut\u00f3ria.\nGRATUITA E ABERTA AO P\u00daBLICO.\n\nLOCAL: Pra\u00e7a Gen. Tib\u00farcio s\/n (Sal\u00e3o Tamandar\u00e9 no C\u00edrculo Militar da Praia Vermelha) - Urca\nHOR\u00c1RIO: 19h - 20h\n\nINSCRI\u00c7\u00c3O: http:\/\/www.artedeviverbrasil.org.br\/atividadedetalhe.php?codturma=7291\n----------------------------------------------------------------------\n\nAssita ao v\u00eddeo - Medita\u00e7\u00e3o Antes e Agora: bit.ly\/v\u00eddeoMEDITA\u00c7\u00c3O\n\nPara saber mais sobre a Arte de Viver:\nwww.artedeviver.org.br\nfacebook: Arte de Viver","end_time":"2017-06-22T20:00:00-0300","name":"RJ - Urca - Sess\u00e3o Introdut\u00f3ria Gratuita *Arte de Viver*","place":{"name":"C\u00edrculo Militar da Praia Vermelha","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.956003428438,"longitude":-43.164997446797,"state":"RJ","street":"Pra\u00e7a General Tib\u00farcio, s\/n Urca","zip":"22290-270"},"id":"180556188659309"},"start_time":"2017-06-22T19:00:00-0300","id":"989148871220374"}
{"description":"Subidinha na Trilha do Morro Urca\n\nConcentra\u00e7\u00e3o: entrada da pista Cl\u00e1udio Coutinho\n\nIn\u00edcio: 08h\n\nRoupa leve e cal\u00e7ado adequado para o trajeto.\n\n#2rcsports #rtsbike","name":"Subidinha no Morro da Urca","place":{"name":"Trilha da Urca","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.949503031022,"longitude":-43.156368641371,"state":"RJ","zip":"22290-240"},"id":"275265242576790"},"start_time":"2017-06-13T08:00:00-0300","id":"115932255672439"}
{"description":"Trilha que leva a um dos cart\u00f5es postais mais conhecidos  do Brasil, o P\u00e3o de A\u00e7\u00facar.\n\nDIA 18\/06 DOMINGO \n\nInclu\u00eddo:\n\u00b0 Guia de turismo credenciado;\n\u00b0 Lanche Premmium;\n\u00b0 Sorteios de brindes;\n\u00b0 Transporte Opcional;\n*Certificado de participa\u00e7\u00e3o e fotos como cortesia Akahai Tour.\n\n** N\u00e3o Inclu\u00eddo:\n\u00b0 Almo\u00e7o;\n\u00b0Ingresso para P\u00e3o de A\u00e7\u00facar;\n\n**Valores** \n R$ 20,00 sem transporte \/ R$ 50,00 com transporte (No dinheiro, transfer\u00eancia e dep\u00f3sito)\nR$ 30,00 sem transporte \/ R$ 60,00 com transporte (No cart\u00e3o) \n\n**EMBARQUE: 7:00h\nLOCAIS DE EMBARQUE:\nRodovi\u00e1ria Nova Igua\u00e7u: 07:00h\nPosto Habbib\u00b4s Dutra: 07:20h\nAv. Brasil (Altura da Porc\u00e3o): 08:00h\nRodovi\u00e1ria Novo Rio: 08:20h\n\n**EMBARQUE VOLTA: 14:00h\n**CONTATOS**\n(21) 97294-0256 VIVO (WHATSAPP DEISE)\n       99689-4352  (WHATSAPP CARLA)\n       99484-0630  CLARO\n       98686-3165  OI\nEMAIL: akahaitour@gmail.com\nMENSAGEM IN BOX\n\n**IMPORTANTE**\n1.1 Quem optar por transporte, a reserva s\u00f3 ser\u00e1 feita mediante a 50% do valor. Os outros 50% poder\u00e1 ser feito no dia do evento;\n1.2 Cancelamento em at\u00e9 72h antes do evento, n\u00e3o haver\u00e1 reembolso, pois n\u00e3o haver\u00e1 tempo h\u00e1bil para preenchimento da vaga;\n1.3 A atividade s\u00f3 ocorrer\u00e1 em adequadas condi\u00e7\u00f5es clim\u00e1ticas, estando sujeito ao cancelamento em casos de mal tempo ou de for\u00e7a maior. Nesses casos, ser\u00e1 remarcada o mais breve mais poss\u00edvel.\n*Nessa situa\u00e7\u00e3o espec\u00edfica, quem optar pela desist\u00eancia, ser\u00e1 reembolsado integralmente;\n\nVenha trilhar com conforto e seguran\u00e7a!!\nAkahai Tour, um novo jeito de turistar por a\u00ed...","end_time":"2017-06-18T14:00:00-0300","name":"Trilha Morro da Urca","place":{"name":"Urca, Rio de Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.9489,"longitude":-43.1656,"state":"RJ","street":"Pra\u00e7a General Tib\u00farcio","zip":"22290-240"},"id":"108007889220937"},"start_time":"2017-06-18T09:00:00-0300","id":"689009767969380"}
{"end_time":"2017-06-14T21:00:00-0300","name":"38\u00aa Semana Jur\u00eddica da Urcamp","place":{"name":"Complexo Cultural Dom Diogo","location":{"city":"Bag\u00e9","country":"Brazil","latitude":-31.333073871335,"longitude":-54.099720088883,"state":"RS","street":"Rua Caetano Gon\u00e7alves S\/N","zip":"96400-040"},"id":"167478830063524"},"start_time":"2017-06-12T09:00:00-0300","id":"490314087974767"}
{"description":"alor de 20,00 Reais \nwhatsapp 992860695\n\nHor\u00e1rio : 07:30 \nPonto de encontro: Central do Brasil em frente ao MC' donalds\nCondu\u00e7\u00e3o: Utilizaremos um onibus de R$3,80 ate o local Trilha do morro da Urca\n\nA localiza\u00e7\u00e3o do Morro da Urca permite uma vista da Enseada de Botafogo, praia da Urca, Aterro do Flamengo, Centro da Cidade e da Ponte Rio-Niter\u00f3i.\n\nE quem desejar pode curtir a Praia no final da Trilha. \n\n\nOrienta\u00e7\u00f5es gerais\n\nLeiam com aten\u00e7\u00e3o a descri\u00e7\u00e3o do evento, N\u00e3o passamos previs\u00e3o de retorno de trilha, estejam \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para aproveitar o evento;\n\nSeguimos de transporte p\u00fablico, quem seguir de carro informamos que n\u00e3o retemos informa\u00e7\u00f5es de rota, estacionamento, etc. Elas podem ser vistas pelos pr\u00f3prios membros pela internet, google maps, GPS, etc;\n\nN\u00e3o orientamos por telefone ou whatsapp ap\u00f3s sa\u00edda do ponto de encontro\n\nO que n\u00e3o pode deixar de levar: \nRepelente\nT\u00eanis ou cal\u00e7ado confortavel e aderente\n\u00c1gua , isot\u00f4nico, suco\nFrutas ou biscoito \nProtetor solar","end_time":"2017-06-15T15:30:00-0300","name":"Morro da urca e Praia Vermelha","place":{"name":"Trilhas Leves RJ","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.8820804,"longitude":-43.4822537,"state":"RJ","street":"avenida de santa cruz 6495","zip":"21830-008"},"id":"865561826873840"},"start_time":"2017-06-15T07:30:00-0300","id":"212825825899114"}
{"description":"Fortaleza de S\u00e3o Jo\u00e3o \u00e9 um dos lugares mais lindos e reservados. Tem muita hist\u00f3ria para contar..eu diria onde tudo come\u00e7ou... Um visual para ningu\u00e9m colocar defeito.. Vem com a gente!! Ser\u00e1 dia 11.06.2017 (domingo) e terminaremos na Mureta da Urca, que tal? Vai perder?\n\nPonto de encontro: 08:00 hs em frente ao port\u00e3o de entrada da Fortaleza de S\u00e3o Jo\u00e3o (Avenida Jo\u00e3o Luiz Alves s\/n., Urca )\n\nValor por pessoa: colabora\u00e7\u00e3o a partir de 10,00 \nGuia de Turismo: F\u00e1tima Reis \n\nATEN\u00c7\u00c3O: A caminhada s\u00f3 ser\u00e1 realizada caso entrem em contato conosco at\u00e9 dia 05.05.2017, porque a visita \u00e9 agendada e preciso passar o numero de pessoas para eles. Tem limites de vagas.N\u00e3o basta s\u00f3 marcar presen\u00e7a no evento. Preencha nosso formulario de inscri\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s do link a seguir, s\u00f3 assim sua presen\u00e7a ser\u00e1 confirmada: https:\/\/docs.google.com\/forms\/d\/1EBXTnQfLbIk5y31gt7y-PZMcTyCsbM6m7aUTirWxsPs\/edit?usp=sharing\n\nO que levar: vestir roupas leves, t\u00eanis, levar agua,seu lanche, bon\u00e9, repelente, protetor solar. Em caso de chuva a data ser\u00e1 transferida automaticamente.\n\nOBSERVA\u00c7\u00d5ES:\n\n1) A visita tem a dura\u00e7\u00e3o m\u00e9dia de 2 horas e percorre um trajeto de cerca de 2.500 m, atrav\u00e9s da estrada D. Pedro II, completamente pavimentada com paralelep\u00edpedos, e possui algumas ladeiras. (Crian\u00e7as, idosos e pessoas com necessidades especiais, podem sentir dificuldade em seguir o trajeto a p\u00e9)\n\n2)A toler\u00e2ncia para atrasos \u00e9 de at\u00e9 15 minutos.\n\n3) Iremos tirar fotos e filmar para divulga\u00e7\u00e3o de nosso passeio, todos que sairem nas fotos e filmes estar\u00e3o automaticamente autorizando as publica\u00e7\u00f5es na nossa p\u00e1gina e no nosso site. Claro que todos ter\u00e3o a liberdade de optar por n\u00e3o querer sair nelas, basta se afastar no momento que iremos tirar.\n\nAs nossas caminhadas culturais fazem parte de um projeto que tem como objetivo proporcionar cultura, divers\u00e3o e lazer para todos. Os Guias de Turismo s\u00e3o credenciados , que estudam e trabalham para dar o melhor de si e com muito amor. E por isso pedimos a colabora\u00e7\u00e3o \u00e0 partir de 10,00 por pessoa para que possamos dar continuidade ao nosso projeto pois n\u00e3o temos patrocinadores.\n\nReserve sua vaga conosco: email: ftm.eventos@yahoo.com.br. Cel: (21) 96894-9795(Claro\/watsap) e (21) 98945-3650","end_time":"2017-06-11T11:00:00-0300","name":"Caminhada Cultural \u00e0 Fortaleza de S\u00e3o Jo\u00e3o na Urca","place":{"name":"Fortaleza de S\u00e3o Jo\u00e3o","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.943372,"longitude":-43.156458,"state":"RJ","street":"Urca","zip":"22291-120"},"id":"238820329632183"},"start_time":"2017-06-11T08:30:00-0300","id":"1847214922223118"}
{"description":"O que um navio de transporte de a\u00e7ucar, um bairro feito de aterro, um cantor com medo de altura e a Urca tem em comum?\n\nPara descobrir este e outros casos curiosos faremos uma trilha a um dos maiores cart\u00f5es postais do Brasil. Veremos os bondinhos e um belissimo por do sol nesse magnifico cart\u00e3o postal\n\nDist\u00e2ncia: 1.2 km\nTempo de subida: Aproximadamente 40 minutos\nN\u00edvel do Trajeto: Leve\n\n* A descida pelo bondinho n\u00e3o est\u00e1 inclusa e custa 12,50 a meia-entrada e vinte e cinco reais a inteira\n\nAs regras para meia-entrada s\u00e3o:\n\n1 \u2013 Idosos a partir de 60 anos:\nApresenta\u00e7\u00e3o de documento oficial com foto. Lei 10741\/03.\n2 \u2013 Pessoas com defici\u00eancia:\nApresenta\u00e7\u00e3o de qualquer um dos seguintes documentos: cart\u00e3o especial Riocard, Vale Social, Passe Federal, CRAS ou laudo m\u00e9dico emitido por \u00f3rg\u00e3o p\u00fablico de sa\u00fade. Lei 4.240\/03.\n3 \u2013 Estudantes:\nApresenta\u00e7\u00e3o dos seguintes documentos:Rede particular: Carteira de Identifica\u00e7\u00e3o Estudantil com foto, data devencimento vis\u00edvel e dentro do prazo de validade. Rede p\u00fablica: Riocard escolar e\/ou documento impresso que comprove matr\u00edcula de estudante em outro estado + documento oficial com foto, data de vencimento vis\u00edvel e dentro do prazo de validade.\n4 \u2013 Pessoas de 6 a 21 anos:\nApresenta\u00e7\u00e3o dos seguintes documentos: carteira de Identidade original com foto ou Passaporte Original v\u00e1lido.\n\nO que \u00e9 recomendado?\n* Use t\u00eanis confort\u00e1vel\n* Use roupa leve e confort\u00e1vel para um dia de sol, \u00f3culos escuros e bon\u00e9.\n* \u00c1gua\n* Lanche (barrinhas de cereal, frutas, biscoito, sucos, sandu\u00edches, etc) \n* Protetor solar\n* Repelente\n* Medicamento de uso pessoal\n* Documenta\u00e7\u00e3o (RG, CPF e carteira do plano de sa\u00fade)\n* Saco de lixo (pegue o seu lixo, n\u00e3o o deixe na trilha); \n* C\u00e2mera, disposi\u00e7\u00e3o e MUITA ALEGRIA :) \n\nDia: 17\/06\nPonto de Encontro:\n1\u00ba Ponto de Encontro: Frente ao Mc Donalds da Central do Brasil\n2\u00ba Ponto de Encontro: Em frente ao Botafogo PRAIA Shopping\nHor\u00e1rio:\n             16h       = 1\u00ba ponto de encontro (Toler\u00e2ncia de 15 minutos)\n             16:30  = 2\u00ba ponto de encontro (Toler\u00e2ncia de 15 minutos)\nValor: R$ 20 (Acompanhamento de Guia de Turismo Credenciado pelo Minist\u00e9rio do Turismo. Transporte n\u00e3o incluso)\n\nATEN\u00c7\u00c3O: VAGAS LIMITADAS\nPara confirmar presen\u00e7a, somente pelo WhatsApp 9 9359-9903\n\nEM CASO DE CHUVA, O EVENTO SER\u00c1 REMARCADO PARA OUTRO DIA.","end_time":"2017-06-17T19:00:00-0300","name":"Por do Sol no Morro Da Urca 17\/06 - Vagas Limitadas","place":{"name":"Morro da Urca - Bondinho","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.951139107769,"longitude":-43.164500740806,"state":"RJ","street":"Avenida Pasteur, 520 \u2013 Urca","zip":"22290-240"},"id":"463547690384130"},"start_time":"2017-06-17T16:00:00-0300","id":"436316973394242"}
{"description":"Venha conhecer um de nossos cart\u00f5es postais!\n\nA caminhada come\u00e7a na Pista Cl\u00e1udio Coutinho que fica localizada na extremidade esquerda da Praia Vermelha (quando se olha em dire\u00e7\u00e3o ao mar). Essa pista acompanha o Morro da Urca tendo uma vis\u00e3o privilegiada da rica vegeta\u00e7\u00e3o. A subida come\u00e7a um pouco \u00edngrime, requerendo algumas paradinhas e assim vai at\u00e9 o plat\u00f4 entre as duas montanhas, de onde j\u00e1 se descortina uma bela vista do bairro da Urca e da enseada de Botafogo.\n\nDIA: S\u00c1BADO, 10 de junho\nHOR\u00c1RIO: 9h \nPONTO DE ENCONTRO: Pra\u00e7a General Tib\u00farcio (em frente ao Monumento aos Her\u00f3is de Laguna e Dourados) - Praia Vermelha \nVALOR: R$ 20 (dep\u00f3sito banc\u00e1rio)\nGuia Cadastur especialista em trilhas: Anna Marina\n\nEnviar o comprovante de pagamento para histurio@gmail.com ou por mensagem privada na p\u00e1gina ;) Ap\u00f3s isso, enviaremos o contato da guia Anna Marina.\n\nDados Banc\u00e1rios: Banco Santander\nAg\u00eancia 3453\nConta Corrente 01003680-7\nTatiana Lima Brand\u00e3o\n\nLink de inscri\u00e7\u00e3o: https:\/\/docs.google.com\/forms\/d\/e\/1FAIpQLSdg7mSJ6XU0YL6jFGeolf51Kl78_YMEY0zPh13D801kGLrEFQ\/viewform\n\nVAGAS LIMITADAS!! Devido a seguran\u00e7a e o conforto de cada participante, as vagas s\u00e3o limitadas. Caso n\u00e3o atinja o limite m\u00ednimo de pessoas, entraremos em contato para devolu\u00e7\u00e3o do dinheiro ;) Em caso de chuva, a trilha ser\u00e1 suspensa e uma nova data ser\u00e1 remarcada (caso o inscrito n\u00e3o possa, devolveremos o valor da inscri\u00e7\u00e3o). Cancelamentos poder\u00e3o ser feitos at\u00e9 48h antes do dia 10\/06, com a devolu\u00e7\u00e3o do valor ;)\n\nInforma\u00e7\u00f5es:\nTempo m\u00e9dio: 40 minutos (cada trecho - subida e descida)\nTrajeto: Pista Cl\u00e1udio Coutinho + trilha do Morro da Urca\nGrau da trilha: leve\nDist\u00e2ncia aproximada: 1100 metros\n\nRecomenda\u00e7\u00f5es \n- Usar roupas leves e confort\u00e1veis\n- Levar \u00c1GUA e lanche (mas h\u00e1 o Rei do Matte no Morro da Urca)\n- Usar T\u00eanis (proibido o uso de chinelos ou sand\u00e1lias)\n- Bon\u00e9\n- Protetor solar e\/ou repelente\n- levar m\u00e1quina fotogr\u00e1fica para muitas fotos! rs\n- caso n\u00e3o queira sair nas fotos, avise a guia ;)","end_time":"2017-06-10T12:00:00-0300","name":"Trilha do Morro da Urca","place":{"name":"Urca, Rio de Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.9489,"longitude":-43.1656,"state":"RJ","street":"Pra\u00e7a General Tib\u00farcio","zip":"22290-240"},"id":"108007889220937"},"start_time":"2017-06-10T09:00:00-0300","id":"430949257274822"}
{"description":"Venha voc\u00ea tamb\u00e9m conhecer o Morro da Urca! Ter o contato com a Natureza e a Hist\u00f3ria, um dos cart\u00f5es postais da Cidade do Rio de Janeiro, uma vista panar\u00e2mica do Rio e com a Praia Vermelha bem do lado, afinal ningu\u00e9m \u00e9 de ferro, certo?\n\nN\u00edvel: Leve\n\n\nPONTO DE ENCONTRO E DETALHES:\n\n- Port\u00e3o de entrada da Pista Cl\u00e1udio Coutinho - Praia Vermelha. - 10:00 (Toler\u00e2ncia 15min)\n\n- As inscri\u00e7\u00f5es ser\u00e3o Via Whatsapp, s\u00f3 dar um \"Oi\" e se apresentar, ser\u00e1 criado um grupo para facilitar a comunica\u00e7\u00e3o.\n\n- Contribui\u00e7\u00e3o R$10 (Antecipado) \/ R$15 (No dia)\n(Antecipado por transfer\u00eancia banc\u00e1ria, deposito ou boleto)\n\nCONTATOS:\n\nAm\u00e9rico - Guia de Turismo \nCelular e Whatsapp:  (21) 96461 4545","end_time":"2017-06-17T13:00:00-0300","name":"Trilha - Morro da Urca (17\/06)","place":{"name":"Pista Cl\u00e1udio Coutinho","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.954341599755,"located_in":"295884450501420","longitude":-43.164658495078,"state":"RJ","street":"Pra\u00e7a General Tib\u00farcio","zip":"22290-270"},"id":"434929766650194"},"start_time":"2017-06-17T10:00:00-0300","id":"1876828362578223"}
{"end_time":"2017-06-10T18:00:00-0300","name":"Brech\u00f3 Do Terceir\u00e3o\/Urcamp","place":{"name":"Pra\u00e7a Doutor Fernando Abbott","location":{"city":"S\u00e3o Gabriel","country":"Brazil","latitude":-30.34034,"longitude":-54.31635,"state":"RS"},"id":"158558057861928"},"start_time":"2017-06-10T08:00:00-0300","id":"496503790699027"}
{"description":"Classifica\u00e7\u00e3o\nLeve - $\nNeste feriad\u00e3o a fam\u00edlia #TFcS \ud83d\udc67\ud83d\udc66\ud83d\udc68 garante sua divers\u00e3o. Levaremos para um passeio ao ponto tur\u00edstico do Rio\ud83d\udea1 recomend\u00e1vel para toda fam\u00edlia. Morro da Urca e praia vermelha. \"Divers\u00e3o garantida\ud83d\ude03\"\nValores:\nAntecipado\nR$ 10,00 (deposito ou transfer\u00eancia) \ud83d\udcb5\nR$ 10,00 (debito) ou R$ 15,00 (cr\u00e9dito) \ud83d\udcb3\nNa hora\nR$ 15,00 \ud83d\udcb5\nR$ 15,00 (d\u00e9bito) ou R$ 20,00 (credito) \ud83d\udcb3\n\n\ud83c\udfe6Deposito ou transfer\u00eancias:\nBco Brasil Ag. 1566-0 c\/c 40502-7 \nVictor Crespo\nIta\u00fa Ag. 1246 c\/c 04270-7 \nSilvana Crespo\nSantander Ag. 4593 c\/c 01063127-7\nSilvana Crespo\n\nContatos: \n98210 0066 Victor \ud83d\udc68\n98356 8631 Leo \ud83d\udc66\n98267 4173 Sil\ud83d\udc67\n\nPoste suas fotos\ud83d\udcf7 com #trilhafacilsub ou\/e #TFcS \n\nAguardamos todos voces.","end_time":"2017-06-16T15:00:00-0300","name":"Morro da Urca - 16\/6 (20 vagas)","place":{"name":"Morro da Urca - Bondinho","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.951139107769,"longitude":-43.164500740806,"state":"RJ","street":"Avenida Pasteur, 520 \u2013 Urca","zip":"22290-240"},"id":"463547690384130"},"start_time":"2017-06-16T10:00:00-0300","id":"1374954749253261"}
{"description":"Estamos organizando mais uma trilha!!!!\n\nO local n\u00e3o apresenta dificuldades de acesso e \u00e9 muito frequentado por grupos que procuram ter contato mais pr\u00f3ximo com a natureza e praticantes de escalada.\n\nTrilha Morro da Urca:\n Bairro Urca \u2013 Rio de Janeiro \u2013 Zona Sul.\n\nAltitude: 220 metros.\n\nDura\u00e7\u00e3o: 40 minutos.\n\nN\u00edvel de dificuldade: leve.\n\nHor\u00e1rio: 6h.\n\nUrca \u00e9 um bairro nobre situado na Zona Sul do Rio de Janeiro. \u00c9 muito conhecido pelos pontos tur\u00edsticos Morro P\u00e3o de A\u00e7\u00facar e Morro da Urca.\n\nSOBRE A TRILHA MORRO DA URCA\n\nA caminhada come\u00e7a pela Pista Cl\u00e1udio Coutinho que fica localizada na extremidade esquerda da Praia Vermelha. Essa pista acompanha o sop\u00e9 do Morro da Urca, onde se inicia da Trilha.\n\nA caminhada at\u00e9 o Morro da Urca \u00e9 considerada moderada e com dura\u00e7\u00e3o de 40 minutos.","name":"Trilha Morro da Urca","place":{"name":"Renata Cruz","location":{"city":"Mesquita","country":"Brazil","latitude":-22.7838097,"longitude":-43.4297714,"state":"RJ","street":"R Papa Jo\u00e3o XXIII, 132 - CENTRO","zip":"26553120"},"id":"177331362429626"},"start_time":"2017-07-09T06:00:00-0300","id":"1913170888941339"}
{"description":"Neste s\u00e1bado, dia 10\/06\/2017 \u00e1s 15:48 Hrs faremos uma sa\u00edda fotogr\u00e1fica para o Morro da Urca com o objetivo de passar uma tarde agrad\u00e1vel estudando fotografia.\nA sa\u00edda ser\u00e1 orientada pelo Professor Thiago Lara e tamb\u00e9m ter\u00e1 a op\u00e7\u00e3o de trazer familiaries e amigos.\n\n\nPara se inscrever, basta ligar ou chamar no whatsapp no n\u00famero 9 7010-3065","end_time":"2017-06-10T18:38:00-0300","name":"Trilha Para O Morro Da Urca","place":{"name":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 fotografia","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.9011307,"longitude":-43.1815414,"state":"RJ","street":"Rua Te\u00f3filo Otoni, 135, Centro","zip":"20090-070"},"id":"549680081819132"},"start_time":"2017-06-10T15:38:00-0300","id":"466252263724786"}
{"description":"Sauda\u00e7\u00f5es, cavaleiros!\nSejam bem-vindos ao evento da 1\u00b0 Festa Oficial do Curso de Hist\u00f3ria da Urcamp. \nAo contr\u00e1rio do que o nome sugere, nossa peregrina\u00e7\u00e3o \u00e0 Terra Santa ser\u00e1 bem menos longa e, com certeza, muito mais divertida.\nCom 50l de Polar liberados, Reggae na Varanda e Iuri Brose e Banda como atra\u00e7\u00f5es, n\u00e3o teria como ser diferente.\nE o melhor de tudo, s\u00f3 R$15,00!\nN\u00e3o v\u00e3o perder, n\u00e9?!\nEnt\u00e3o bora garantir seus ingressos e venham curtir essas Cruzadas com a gente!\nA festa que vai entrar para a Hist\u00f3ria!\n\nMais informa\u00e7\u00f5es em breve...\n\nIngressos com os acad\u00eamicos do curso.","end_time":"2017-06-23T05:00:00-0300","name":"Cruzadas - 1\u00b0 Festa Oficial do Curso de Hist\u00f3ria - Urcamp","place":{"name":"Pub Seu Jorge Bag\u00e9","location":{"city":"Bag\u00e9","country":"Brazil","latitude":-31.3253952,"longitude":-54.106581,"state":"RS","street":"Av. Sete de Setembro, 1368,","zip":"96400003"},"id":"233130776811088"},"start_time":"2017-06-22T22:00:00-0300","id":"245482102600104"}
{"description":"Yaatra em parceria com a Aina Tour apresenta: Luau dia dos Namorados\n\n\u25ba VALOR\nMulher: R$ 35,00\nHomem: R$ 40,00\nCasal: R$ 60,00\n\n\u25ba INCLUSO NO PACOTE\n\u25aa Fot\u00f3grafo\n\u25aa M\u00fasica (Voz e Viol\u00e3o)\n\u25aa Equipe de Assist\u00eancia\n\u25aa Seguro Acidentes\n\n\u25ba OPEN BAR\n\n\u27a1 BEBIDAS \n\u25aa Cerveja\n\u25aa Refrigerante\n\u25aa \u00c1gua\n\n\u27a1 BEBIDAS QUENTES (Liberadas por hora)\n\u25aa 00:00 - Frozen\n\u25aa 01:00 - Caipirinha de Lim\u00e3o\n\u25aa 02:00 - Batida de Maracuj\u00e1\n\u25aa 03:00 - Caipirinha de Morango\n\u25aa 04:00 - Batida de Bala Halls\n\u25aa 05:00 - Caipirinha de Maracuj\u00e1\n\u25aa 06:00 - Batida de C\u00f4co\n\n\u27a1 COMIDAS\n\u25aa Frios\n\u25aa Frutas\n\u25aa Doces (Chocolate)\n\u25aa Sanduiche a metro\n\n\u25cf ATEN\u00c7\u00c3O \u25cf\n\u25aa Open Bar ser\u00e1 liberado, somente para quem estiver usando a pulseira do evento;\n\u25aa Fot\u00f3grafo estar\u00e1 dispon\u00edvel, somente para quem estiver usando a pulseira do evento;\n\u25aa Seguro Acidentes, somente cobrir\u00e1 as pessoas que estiverem usando a pulseira do evento;\n\n\u25ba PAGAMENTO\nO pagamento ser\u00e1 feito somente atrav\u00e9s de dep\u00f3sito banc\u00e1rio antecipado. Ap\u00f3s o pagamento o comprovante de dep\u00f3sito dever\u00e1 ser enviado por e-mail: ainatour@outlook.com com o Assunto: \"Seu Nome\" + Luau\nAp\u00f3s recebermos o comprovante enviaremos o voucher para ser apresentado no dia do evento e retirar a pulseira.\n\n\u25ba POL\u00cdTICA DE CANCELAMENTO\n\n\u27a1 Em caso de cancelamento por parte do cliente:\n\u25aa At\u00e9 30 dias do in\u00edcio - Devolu\u00e7\u00e3o de 90% do valor total\n\u25aa De 29 a 21 dias do in\u00edcio - Devolu\u00e7\u00e3o de 80% do valor total\n\u25aa De 20 a 07 dias do in\u00edcio - Devolu\u00e7\u00e3o de 50% do valor total\n\u25aa Menos de 07 dias do in\u00edcio do evento - N\u00e3o haver\u00e1 devolu\u00e7\u00e3o de qualquer valor, a n\u00e3o ser que a vaga seja repassada pelo participante.\n\n\u25cf IMPORTANTE \u25cf\n\u27a1 No caso deste evento, em caso de chuva, realizaremos o evento em local fechado.\n\n\u25baCONTATO:\n\n\u27a1 Telefone:\n(021) 99969-4417\n\n\u27a1 E-mail:\nainatour@outlook.com","end_time":"2017-06-11T07:00:00-0300","name":"Luau dia dos Namorados","place":{"name":"Urca, Rio de Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.9489,"longitude":-43.1656,"state":"RJ","street":"Pra\u00e7a General Tib\u00farcio","zip":"22290-240"},"id":"108007889220937"},"start_time":"2017-06-10T23:00:00-0300","id":"1885324901716944"}
{"description":"Venha se aventurar com a melhor equipe do Rio de Janeiro.\n30 metros de descida na pedra.","name":"Rapel No Morro Da Urca","place":{"name":"Morro da Urca","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.95289,"longitude":-43.17227,"state":"RJ","street":"Urca"},"id":"281816948497501"},"start_time":"2017-06-25T08:00:00-0300","id":"1917273981853832"}
{"end_time":"2017-06-24T14:00:00-0300","name":"Trilha DA URCA","place":{"name":"Bem Viver Academia","location":{"city":"Mesquita","country":"Brazil","latitude":-22.776516466657,"longitude":-43.404730178783,"state":"RJ","street":"Av. Coelho da Rocha, 1030 - BNH","zip":"26574391"},"id":"174469465951881"},"start_time":"2017-06-24T06:00:00-0300","id":"612871335573254"}
{"description":"Queridos trilheiros de plant\u00e3o !\nNossa pr\u00f3xima aventura ser\u00e1 uma trilha seguida de rapel no Morro da Urca dia 24\/06\/2017 ( S\u00e1bado ).\nA trilha do morro da Urca \u00e9 obrigat\u00f3ria para quem quer entender como a cidade do Rio de Janeiro foi fundada no s\u00e9culo XVI. Nesta regi\u00e3o voc\u00ea caminhar\u00e1 onde foi erguida a primeira fortaleza da cidade, destinada a impedir invas\u00f5es mar\u00edtmas de cors\u00e1rios franceses e holandeses. Durante o caminho voc\u00ea ter\u00e1 vistas que v\u00e3o mostrar porque a regi\u00e3o \u00e9 t\u00e3o estrat\u00e9gica.\nQue o P\u00e3o de A\u00e7\u00facar \u00e9 um dos principais cart\u00f5es postais do Rio de Janeiro, todo mundo sabe. E que o bondinho n\u00e3o \u00e9 o \u00fanico meio de se chegar l\u00e1 em cima, voc\u00ea sabia?\n\n**** Guias credenciados ****\n**** Instrutores do Corpo de Bombeiros ****\n\nValor: R$ 60,00 ( investimento ) Trilha + Rapel\n\u2022\tOBS: O evento s\u00f3 ocorrer\u00e1 com a quantidade m\u00ednima de 10 participantes.\n\u2022\tO dep\u00f3sito pode ser feito em 2X.\n\u2022\tEfetuar o pagamento at\u00e9 o dia 14\/06\/2017 ( quarta-feira )\n\nDEP\u00d3SITO BANC\u00c1RIO\n CAIXA EC\u00d4NOMICA\n\nAG: 0544\nOP: 013\nC\/P: 00035880-0\n\nTITULAR: Marcos da Silva Fischer\n\n\n1- ponto de encontro: 08:00 hs sagu\u00e3o da central do Brasil\n( bilheterias da supervia ).\n\n2- ponto de encontro: 09:00 hs praia vermelha ( entrada da pista Claudio Coutinho)\n\n\u2022\tRapel\nRapel Positivo: Apoiados na rocha, obst\u00e1culos naturais\nAltitude M\u00e1xima: 25 metros\nN\u00edvel: F\u00e1cil \n\u2022\tTrilha\n\nDist\u00e2ncia: 1 km\nAltitude: 220 metros\nTempo: 40 minutos \nN\u00edvel: f\u00e1cil\n\n\n\u2022\tA Eco Ventura Rio conta com instrutores especializados e treinados para procedimentos e instru\u00e7\u00f5es de seguran\u00e7a. E necess\u00e1rio seguir as instru\u00e7\u00f5es dos instrutores para n\u00e3o haver eventualidades durante a pr\u00e1tica de atividades de aventura.\n\u2022\tA Eco Ventura Rio se compromete \u00e0 fornecer :\n\n- Os equipamentos de seguran\u00e7a necess\u00e1rios para suas atividades de aventura;\n- Instrutores qualificados;\n- Prestar pronto atendimento em eventuais casos de acidentes;\n- Controlar os impactos da atividade sobre o meio ambiente e as comunidades envolvidas;\n\nO contratante se compromete :\n\n- Seguir as normas de seguran\u00e7a repassadas pelos instrutores e atendentes;\n- Atender aos comandos dos instrutores;\n\n\u2022\tO que levar:\n\n-Protetor solar e repelente\n-Bon\u00e9 ou chap\u00e9u\n-\u00d3culos escuro \n-Lanches (doces ou salgados)\n-\u00c1gua no m\u00ednimo 1,5 L por pessoa\n-C\u00e2meras para registrar a aventura \n-Disposi\u00e7\u00e3o e bom humor  esses s\u00e3o os itens mais importantes !","end_time":"2017-06-24T14:00:00-0300","name":"Trilha + Rapel no Morro da Urca","place":{"name":"Morro da Urca","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.900118,"longitude":-43.546672,"state":"RJ"},"id":"210821052357122"},"start_time":"2017-06-24T08:00:00-0300","id":"1861536394064097"}
{"description":"Venham participar da grande Festa Junina do Terceiro ano da Urcamp!\nTeremos muita anima\u00e7\u00e3o, brincadeiras, comidas... \nData: 25 de junho - Domingo\nHor\u00e1rio: 14h\nLocal: Pra\u00e7a General Os\u00f3rio \n\nContamos com sua presen\u00e7a!! \ud83c\udf8f\ud83c\udf89\u2764\ufe0f","name":"Festa Junina do 3\u00ba ano da Urcamp","place":{"name":"Pra\u00e7a General Os\u00f3rio Em Dom Pedrito - Rs","location":{"latitude":-30.98388017,"longitude":-54.67400255},"id":"1930784713818478"},"start_time":"2017-06-25T14:00:00-0300","id":"136953700198762"}
{"description":"Vamos a mais uma trilha ao Morro da Urca \ud83d\udc63\ud83d\udc63\ud83d\udc63\n\n\ud83d\udc49Ponto de encontro: \n07:00h - Ponto do \u00f4nibus Uni\u00e3o, Parque S\u00e3o Vicente;\n08:40h - Botic\u00e1rio, no interior da Central do Brasil (em frenre esta\u00e7\u00e3o de trem).\n*10 min de toler\u00e2ncia em cada ponto.\nLocal: Urca\nN\u00edvel: Leve\/Moderada\n\n\n\ud83d\udc49Menores de idade somente com respons\u00e1vel legal.\n\n\ud83d\udc49O que levar na trilha:\nM\u00ednimo 2 litros de \u00e1gua.\nSuco, frutas, sandu\u00edches.\nProibido usar All Star  pois n\u00e3o \u00e9 adequado para o evento.\nRem\u00e9dios pessoais, protetor solar, repelente, bon\u00e9 e v\u00e1 com roupas leves.\n\n\ud83d\udc49Condu\u00e7\u00f5es: S\u00e3o Vicente x Central \/\nCentralxUrca - passagem de responsabilidade de cada participante.\n\n---------\/--------\/-----------\/-------------------\/--------\n\n\ud83d\udcb2 Detalhes de Pagamento:\n\n\ud83d\udc49Custo de R$10,00 por pessoa, para pagamentos efetuados at\u00e9 o dia 28\/06\/17;\n*Ap\u00f3s essa data, o valor passa para R$15,00 por pessoa.\nCart\u00e3o de cr\u00e9dito\/d\u00e9bito R$20,00\n\n\n\ud83d\udc49O pagamento pode ser efetuado atrav\u00e9s de dep\u00f3sito banc\u00e1rio ou em esp\u00e9cie no pr\u00f3prio dia, no ponto de encontro.\nAg: 949\nC\/c 405-7\nBradesco\nClarice Dantas.\n\n\u00c9 necess\u00e1rio enviar foto do comprovante com seu nome para o whatsapp 968821296.\n\ud83d\udc49 Sujeito a altera\u00e7\u00f5es devido as condi\u00e7\u00f5es clim\u00e1ticas.\nNeste caso, ser\u00e1 agendada nova data. \nN\u00e3o h\u00e1 reembolso do valor.\n\nVamos trilhar \ud83d\udc63\ud83d\udc63\ud83d\udc63","end_time":"2017-07-02T13:30:00-0300","name":"Trilha Morro Da Urca","start_time":"2017-07-02T07:00:00-0300","id":"1124512407653359"}
{"description":"Trilha e Escalada.. P\u00c3O DE A\u00c7\u00daCAR e Morro da URCA - RJ \n10 e 11\/06\/2017\n\nOBS. ESCALADA BASICA para iniciantes\n\nVenha realizar uma maravilhosa trilha com um pequeno lance de escalada at\u00e9 o topo do P\u00e3o de A\u00e7\u00facar, a 396 metros de altura. A Urca, bairro onde o P\u00e3o de A\u00e7\u00facar est\u00e1 localizado, \u00e9 tamb\u00e9m considerada o para\u00edso da escalada e o maior centro de escalada urbana do mundo.\n\nA caminhada dura aproximadamente 3h (ida), com um pequeno trecho de escalada. O passeio, al\u00e9m de desafiador, \u00e9 muito interessante no ponto de vista hist\u00f3rico-cultural:\nOBS. o tempo estimado depende dos seus participantes...\n\nPercorremos a trilha do Cost\u00e3o do P\u00e3o de A\u00e7\u00facar, que fica na face leste da montanha. Essa trilha \u00e9 a via mais f\u00e1cil para atingir o topo da montanha. Na parte da escalada, usamos equipamentos profissionais, deixando a subida mais f\u00e1cil e segura. E, para descer, pegaremos uma carona no BONDINHO ate o morro da URCA e finalizamos com a primeira trilha do RJ a trilha do morro da URCA ..\n\n******************* O PACOTE INCLUI ******************\n\n* Transporte em \u00d4NIBUS OU VAN\n* Escalada 20.mts nivel Facil ( iniciante )\n* Uso de equipamentos de escalada com certifica\u00e7\u00e3o UIAA e CA\n* Guias especializados e com treinamentos de sobreviv\u00eancia em selva;\ne Resgate e salvamento em Altura\n* Trilha ate o cume do p\u00e3o de A\u00e7\u00facar em media 3h de trilha\n* Passeio de bondinho OBS. retorno da trilha\n* Trilha do morro da Urca apenas descida 30 minutos\n* BRINDE DESAFIO ADVENTURE para cada participante\n* Hospedagem em HOTEL com PISCINA \n* Cafe da manha no HOTEL\n* Piscina de frente para o Mar\n* Praia de Guaratiba ( BARRA DE GUARATIBA )\n* Rapel na Garganta do morcego \/ Barra de Guaratiba frente para o MAR\ne claro muita divers\u00e3o e adrenalinaaaaaaaaa\n\n.::: DICAS PARA UMA BOA TRILHA :::.\n\n* Usar t\u00eanis confort\u00e1veis ou botinhas de trilha;\n* Levar na mochila apenas um lanche e \u00e1gua;\n* Respeite seus guias para melhor andamento do evento;\n* N\u00e3o deixe nada al\u00e9m de pegadas, guarde seu lixo para jog\u00e1-lo no lugar dele;\n* BOA TRILHA A TODOS!!!\n\n.::: INFORMA\u00c7\u00d5ES SOBRE O TRANSLADO :::.\n\nOBS: aguardando todos na esta\u00e7\u00e3o de METRO BRAS as 00:30\n\nLocal de sa\u00edda: METRO BRAS \nData de sa\u00edda : 10\/06\/2017\nHora de sa\u00edda : 00:30 ( madrugada )\nData de Retorno: 11\/06\/2017\nRetorno: previs\u00e3o 15:30 h ( tarde )\nOBS: SAIDA na madrugada do dia 09para o dia 10 as 00:30 ( de sexta para o sabado )\n\n*************** INFORMA\u00c7\u00d5ES e RESERVAS *************** \n\nCLIK NO LINQUE\nhttp:\/\/desafioadventure.com.br\/produto\/trilha-e-escalada-basica-pao-de-acucar\/?preview=true \n\n- Nome Completo;\n- RG \n- CPF \n-Data Nasc\n- Telefone;com whatsApp\n-Comprovante do dep\u00f3sito\n- EMAIL: desafioadventure3@yahoo.com.br\n\n11 98489-6306 - TIM - WhatsApp\n\n**************** FORMAS DE PAGAMENTO ************\n\n************* DEPOSITO EM CONTA *****************\nATEN\u00c7\u00c3O 10% DE DESCONTO PARA PAGAMENTO VIA DEPOSITO BANCARIO\nITAU \nAG.1601\nC\/P.12505-5\/500\nem nome de.\nRui Barbosa \nValor: R$ 255.,00 reais- PARA QUEM VAI DE CARRO\nvalor: R$ 390.00 PARA QUEM VAI DE VAN\n\n\n.::: CANCELAMENTOS\/ DESIST\u00caNCIAS :::.\n\nO valor em percentual a ser restitu\u00eddo ser\u00e1 de acordo com a delibera\u00e7\u00e3o normativa n\u00ba 161 de 09 de Agosto de 1985, da Embratur]:\n\n- 90% at\u00e9 31 dias do in\u00edcio da viagem;\n- 80% de 21 a 30 dias do in\u00edcio da viagem;\n- 0% a menos de 20 dias do in\u00edcio da viagem.\n\nObs:\n*Na impossibilidade do embarque por falta de documenta\u00e7\u00e3o adequada ou atrasos referentes aos hor\u00e1rios estipulados ser\u00e1 considerada desist\u00eancia e nos isenta de quaisquer reembolsos dos valores pagos.\n*A programa\u00e7\u00e3o poder\u00e1 sofrer altera\u00e7\u00f5es de acordo com as condi\u00e7\u00f5es clim\u00e1ticas;\n\n.::: CONTATOS PARA INFORMA\u00c7\u00d5ES \/ D\u00daVIDAS \n(11) 98489-6306.TIM\n         4677 3457.fix\n+ 55 11 98489 6306 - whatsApp\n\nEMAIL:desafioadventure3@yahoo.com.br","end_time":"2017-06-11T15:30:00-0300","name":"Trilha e Escalada B\u00e1sica P\u00e3o de A\u00e7ucar e Morro da URCA + Passeio","place":{"name":"Morro da Urca - Bondinho","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.951139107769,"longitude":-43.164500740806,"state":"RJ","street":"Avenida Pasteur, 520 \u2013 Urca","zip":"22290-240"},"id":"463547690384130"},"start_time":"2017-06-10T07:00:00-0300","id":"967562523380469"}
{"description":"Guias de Turismo: Saint-Clair e Yara\n\nQue tal curtir um visual lindo e colorido pelo por-do-sol ap\u00f3s uma trilha f\u00e1cil, leve e gostosa, e depois ainda voltar de bondinho*?\n\nEstamos falando da trilha do Morro da Urca que come\u00e7a na Pista Claudio Coutinho e tem dura\u00e7\u00e3o m\u00e9dia de 30 minutos.  E a\u00ed, vamos?\n\nPonto de Encontro: Pra\u00e7a General Tib\u00farcio \nValor:R$15,00 por pessoa \nHor\u00e1rio: 16h00 - Toler\u00e2ncia de 15 minutos de atraso\nDura\u00e7\u00e3o da trilha: 30min\n\n* A descida pelo bondinho n\u00e3o est\u00e1 inclusa e custa 12,50 a meia-entrada e vinte e cinco reais a inteira\n\nAs regras para meia-entrada s\u00e3o:\n\n1 \u2013 Idosos a partir de 60 anos:\nApresenta\u00e7\u00e3o de documento oficial com foto. Lei 10741\/03.\n2 \u2013 Pessoas com defici\u00eancia:\nApresenta\u00e7\u00e3o de qualquer um dos seguintes documentos: cart\u00e3o especial\nRiocard, Vale Social, Passe Federal, CRAS ou laudo m\u00e9dico emitido por \u00f3rg\u00e3o\np\u00fablico de sa\u00fade. Lei 4.240\/03.\n3 \u2013 Estudantes:\nApresenta\u00e7\u00e3o dos seguintes documentos:\nRede particular: Carteira de Identifica\u00e7\u00e3o Estudantil com foto, data de\nvencimento vis\u00edvel e dentro do prazo de validade.\nRede p\u00fablica: Riocard escolar e\/ou documento impresso que comprove\nmatr\u00edcula de estudante em outro estado + documento oficial com foto, data de\nvencimento vis\u00edvel e dentro do prazo de validade.\nOBS.: Para estudantes estrangeiros, apresentar carteira de identifica\u00e7\u00e3o estudantil com foto.\n(*) Inclui: MBA, Mestrados, Doutorados e P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o.\n4 \u2013 Pessoas de 6 a 21 anos:\nApresenta\u00e7\u00e3o dos seguintes documentos: carteira de Identidade original com\nfoto ou Passaporte Original v\u00e1lido.\n\nFIQUE ATENTO \u00c0S NOSSAS DICAS!\n\n- Voc\u00ea vai fazer um trilha leve de aproximadamente 30 minutos. Use roupas confort\u00e1veis e sapatos apropriados (t\u00eanis s\u00e3o recomendados). Evite havaianas e sapatos abertos ;)\n\n- \u00c9 interessante levar \u00e1gua para se hidratar ao longo do percurso, repelente contra os mosquitos, filtro solar, chap\u00e9u ou bon\u00e9 para se proteger do sol.\n\n- Um lanchinho sempre \u00e9 bem vindo (barra de cereal, sucos, biscoitos). Ao final da trilha ter\u00e1 local para comprar um lanche e utilizar os banheiros, caso precise (Rei do Mate, a\u00e7a\u00ed e salada de frutas s\u00e3o algumas op\u00e7\u00f5es)\n\n- Em caso de mau tempo o evento ser\u00e1 cancelado. N\u00e3o d\u00e1 pra fazer trilha com chuva, torna-se perigoso :(\n\n- O ingresso do bondinho n\u00e3o est\u00e1 incluso no tour.\n\n- E a \u00faltima dica: Preserve a natureza. Leve um saquinho para recolher o seu lixo e n\u00e3o sujar a trilha <3\n\nO Sou + Carioca \u00e9 um projeto de economia colaborativa onde todos os guias de Turismo s\u00e3o credenciados pelo Minist\u00e9rio do Turismo.\n\nSITES OFICIAIS:\nSite: www.soumaiscarioca.com.br\nFacebook- https:\/\/www.facebook.com\/soumaiscarioca\nInstagram- https:\/\/instagram.com\/soumaiscarioca\/\nContato para e-mail \u2013 soumaiscarioca@gmail.com\nNosso Canal do Youtube: https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCuJIynjpy35NQtGjSv2Q3Aw","end_time":"2017-06-24T18:00:00-0300","name":"Trilha com P\u00f4r-do-Sol no Morro da Urca","place":{"name":"Sou+Carioca","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.91099,"longitude":-43.17588,"state":"RJ"},"id":"814621591986084"},"start_time":"2017-06-24T16:00:00-0300","id":"227084654447957"}
{"description":"ATEN\u00c7\u00c3O, ATEN\u00c7\u00c3O  !!\n\nN\u00e3o percam: RAPEL NO MORRO DA URCA!!!\n\nDia: 11\/06\/2017  as 07:30h\n\nPONTO DE ENCONTRO: pra\u00e7a da urca.\n\nTrilha de n\u00edvel m\u00e9dio, dura\u00e7\u00e3o de 40 minutos!\n\nValor :  R$ 50,00 antecipado e na hora 60,00\n\nPagamento antecipado via dep\u00f3sito\n \nBanco: Bradesco\nNome: Carolina Conrado da Silva\nAg\u00eancia: 0582-7\nCP: 0109357-6 \n\nBanco : BANCO ITA\u00da\nNome: Adima Grozima Ferreira \nAg\u00eancia:   0407 \nConta Corrente : 53514-5\n\nObs.: Passar comprovante de dep\u00f3sito no PV.\n( Tiago ) \n\nEquipe respons\u00e1vel: \nTH Trilhas e Rappel !\nRespons\u00e1vel: Tiago Rosa \n\n(21) 96527-6068","end_time":"2017-06-17T08:30:00-0300","name":"Rappel Morro da Urca 17\/06 S\u00e1bado!!!","place":{"name":"Morro da Urca","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.900118,"longitude":-43.546672,"state":"RJ"},"id":"210821052357122"},"start_time":"2017-06-17T07:30:00-0300","id":"717300971775679"}
{"description":"A vos agendas !\n\nNos portes ouvertes se d\u00e9rouleront comme d'habitude au mois de juin, \u00e0 la fois pour f\u00eater la cr\u00e9ation du Jardin d'Urcando il y a deux ans (14 juin) et l'anniversaire d'Urcando (n\u00e9 le 16 juin 1986).\n\nEt comme toujours, il y aura une d\u00e9gustation et une vente de fraises au profit de l'association LES SABOTS D'URCANDO.\n\nVenez nombreux nous rencontrer et faire connaissance avec nos chevaux ! Nous serons ravis de vous accueillir (de nouveau) dans notre \u00e9curie \u00e0 Munchhouse et nos chevaux ne manqueront pas de venir vous faire un gros c\u00e2lin et chercher vos caresses. \n\nPour ceux qui viennent pour la premi\u00e8re fois, merci de nous contacter par message priv\u00e9 ou e-mail pour avoir l'adresse exacte et les coordonn\u00e9es GPS du Jardin d'Urcando.\n\nAvec toutes nos amiti\u00e9s,\nAssociation Les Sabots d\u2019Urcando","end_time":"2017-06-11T18:00:00+0200","name":"Le Jardin d'Urcando : portes ouvertes","place":{"name":"Munchhouse"},"start_time":"2017-06-11T14:00:00+0200","id":"1000104606790524"}
{"description":"Qual \u00e9 o momento em que a gente cresce e ganha o poder sobre nossa pr\u00f3pria vida? Ao perceber que nem mesmo os adultos t\u00eam essa resposta, Gabriela se v\u00ea diante de um grande mist\u00e9rio, no livro \u201cGrande ou Pequena\u201d, que ser\u00e1 lan\u00e7ado pela escritora Helena Lima (ilustra\u00e7\u00f5es de Thais Linhares), em 11 de junho, a partir das 16h, no Espa\u00e7o Cultural Lago de Hist\u00f3rias, na Urca. \n\nNo mesmo dia, Helena autografa seu \u201cOlga\u201d (ilustrado por Anabella Lopez), com a narrativa de uma cobra de \u00f3culos vermelhos que apavora uma lagarta, um louva-deus, a cigarra e a lesma, mas n\u00e3o assusta Nina. Ser\u00e1 que o que protege a menina \u00e9 a coragem que tem ou a sua ingenuidade?\n\nSERVI\u00c7O\nTarde de aut\u00f3grafos dos lan\u00e7amentos \u201cGrande ou Pequena\u201d e \"Olga\", de Helena Lima\nDia\/hora: 11 de junho, a partir das 16h\nLocal: Espa\u00e7o Cultural Lago de Hist\u00f3rias - Rua Marechal Cantu\u00e1ria 18, sobrado \u2013 Urca. Tel.: (21) 3518-5549 \nEntrada franca\n\nSOBRE A AUTORA\nHelena Lima \u00e9 escritora, editora da Lago de Hist\u00f3rias, pedagoga e tem mais de 20 anos de experi\u00eancia como professora do ensino b\u00e1sico. \u00c9 autora dos livros \"Mais felizes do que sempre\", \"Bia sem pressa\", \"Soldado\" e \"Os medos da Bel\".","end_time":"2017-06-11T20:00:00-0300","name":"Tarde de aut\u00f3grafos:\"Grande ou Pequena\" e \"Olga\", de Helena Lima","place":{"name":"Editora Lago De Hist\u00f3rias - Rua Marechal Cantu\u00e1ria 18, Sobrado \u2013 Urca"},"start_time":"2017-06-11T16:00:00-0300","id":"646619792204357"}
{"description":"TRILHA SUPER LEVE  AO P\u00c3O DE A\u00c7\u00daCAR, CAMINHADA DE 50 MIN COM UM LINDO VISUAL DO RIO DE JANEIRO\n\nTELEFONES DE CONTATO:\n\nFRED 997584768\nKADU 972688763\nIVONE 982791159\n\nADQUIRA SUA CAMISA E EMBARQUE NESSA MARAVILHOSA TRILHA","end_time":"2017-06-25T15:00:00-0300","name":"MORRO DA URCA","place":{"name":"Pista Claudio Coutinho - Praia Vermelha -Urca \/ Rio De Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.9,"longitude":-43.2333,"state":"RJ"},"id":"1401634706810739"},"start_time":"2017-06-25T08:00:00-0300","id":"1715958132035797"}
{"description":"A pe\u00e7a Al\u00e9m da Vida, psicografada por Divaldo Franco e Chico Xavier, \u00e9 um dos maiores sucessos do teatro de tem\u00e1tica esp\u00edrita no Brasil.\n\nCom dire\u00e7\u00e3o de Cristiane Natale, a pe\u00e7a \u00e9 baseada no texto adaptado por Augusto C\u00e9sar Vanucci, Hilton Gomes de Souza e Paulo Figueiredo. \n\nAl\u00e9m da Vida \u00e9 uma montagem que mobiliza e leva \u00e0 reflex\u00e3o (existe algo al\u00e9m do que podemos reconhecer com nossos cinco sentidos?). A pe\u00e7a trata temas como reencarna\u00e7\u00e3o, aborto, drogas, suic\u00eddio, op\u00e7\u00e3o sexual, entre outros. \n\nN\u00e3o \u00e9 uma prega\u00e7\u00e3o e n\u00e3o tem objetivos doutrin\u00e1rios. Ela apresenta outras dimens\u00f5es da vida e estimula o exerc\u00edcio do pensar para a pr\u00e1tica do livre arb\u00edtrio que existe em todos os n\u00edveis de consci\u00eancia.\n\nIngressos antecipados: R$ 25 (meia, apresentando qualquer cupom fiscal) e R$ 50 (inteira). Na bilheteria, R$ 30 (meia, apresentando qualquer cupom fiscal) e R$ 60 (inteira).\n\nInforma\u00e7\u00f5es: (35) 99905-0027 (WhatsApp - TIM)\n\nClassifica\u00e7\u00e3o et\u00e1ria: livre.\n\nRealiza\u00e7\u00e3o: M\u00e1rcio Produ\u00e7\u00f5es.","end_time":"2017-06-10T22:00:00-0300","name":"Al\u00e9m da Vida - Teatro em Po\u00e7os de Caldas","place":{"name":"Espa\u00e7o Cultural Da Urca, Po\u00e7os De Caldas","location":{"city":"Po\u00e7os de Caldas","country":"Brazil","latitude":-21.785342977958,"longitude":-46.572170442261,"state":"MG","street":"Pra\u00e7a Get\u00falio Vargas, s\/n\u00ba","zip":"22290-240"},"id":"294117277288920"},"start_time":"2017-06-10T20:30:00-0300","id":"1688193818154649"}
{"description":"Ponto de encontro em frente a pra\u00e7a do chafariz na Urca.","end_time":"2017-07-16T13:00:00-0300","name":"Trilha Da Urca \/ Valor R$ 25 \/ Incluindo Camiseta Do Evento, Frutas E \u00c1gua.","place":{"name":"Pista Claudio Coutinho - Praia Vermelha -Urca \/ Rio De Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.9,"longitude":-43.2333,"state":"RJ"},"id":"1401634706810739"},"start_time":"2017-07-16T08:00:00-0300","id":"1970092183221751"}
{"description":"Sobre o local:\nCom cerca de 1,5 quil\u00f4metro de extens\u00e3o, a trilha que leva at\u00e9 o topo do Morro da Urca alterna subidas \u00edngremes e trechos mais planos. S\u00e3o cerca de 40 minutos de caminhada que, como recompensa, oferece fant\u00e1stica vista da Ba\u00eda de Guanabara. A trilha tem in\u00edcio na pista de caminhada Claudio Coutinho, no canto esquerdo da Praia Vermelha. Por meio desse trajeto, atinge-se o terminal do bondinho no Morro da Urca, onde \u00e9 poss\u00edvel comprar ingressos para subir at\u00e9 o P\u00e3o de A\u00e7\u00facar ou descer para a Praia Vermelha.\n\nData: 10\/06\/17 ( SABADO )\n\u25baInvestimento da trilha e Rapel: 35,00 reais\nObs: Pagmento antecipado confirma\u00e7ao via pagamento e comprovante.\n\u25baAceita cartao\n\u25baVagas 15.\n\u25ba Evento s\u00f3 ser\u00e1 realizado com no minimo 10 pessoas.\n\n\u25ba Ponto de Encontro:\nCentral do Brasil ( saguao de frente ao Mcdonalds) 7H\nNa Praia vermelha Na urca as 8H \nRespeitem o Horario\nForma de chegar: \nOnibus saindo da central do brasil toda hora, no terminal rodoviario em frente a Av Presidente Vargas.\nNumero do Onibus: 107 ( o unico que vai pra Urca)\n\n\u25baRecomenda\u00c7\u00f5es:\n\u2799 T\u00eanis de caminhada ou bota\n\u2799 Roupa leve\n\u2799 Pequena mochila \n\u2799 \u00c1gua ou Isot\u00f4nico (1.5l)\n\u2799 Sandu\u00edches, barras de cereal, biscoitos, etc\n\u2799 Repelente \n\u2799 Protetor solar\n\u2799 \u00d3culos de sol \n\u2799 Bon\u00e9 ou chap\u00e9u \n\u2799 Documenta\u00e7\u00e3o \n\u2799 Medicamentos de uso pessoal (anti-al\u00e9rgicos, etc)\n\n\u25baO que esta incluso:\n\u2799 Guiamento na trilha e instru\u00e7\u00f5es na pratica da atividade.\n\u2799 Instrutor capacitado e certificado.\n\u2799 Oferecemos todo o equipamento certificados pelo UIAA (UNI\u00c3O INTERNACIONAL DAS ASSOCIA\u00c7\u00d5ES DE ALPINISMO)\n\n\n\u25baO que n\u00e3o est\u00e1 incluso:\n\u2799 Despesas de transporte e alimenta\u00e7\u00e3o ( de responsabilidade de cada participante )\n\u2799 Ou quaquer item citado acima.\n\n>>>> Aten\u00e7\u00e3o \nTodos os procedimentos do protocolo de seguran\u00e7a passados pelo profissional, devem ser rigorosamente obedecidos pelo participante.","end_time":"2017-06-10T13:00:00-0300","name":"Trilha + Rapel No Morro Da Urca","place":{"name":"AFTurismo","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.860991011511,"longitude":-43.248045444489,"state":"RJ","zip":"21061230"},"id":"1458651204179279"},"start_time":"2017-06-10T07:00:00-0300","id":"803011563195688"}
{"description":"Primeira Trilha Limits Academia\n\nLocal: Morro da Urca \nData: 11\/06\/2017\nProfessores Guias: Deise Cristina, Jo\u00e3o Victor e Juliano Sim\u00f5es\n\nPontos de Encontros:\nLimits Academia: 7:30\nEsta\u00e7\u00e3o Morro da Urca: 09:00\n\nObserva\u00e7\u00e3o: Para voc\u00ea se INSCREVER \u00e9 necess\u00e1rio trazer 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel para a academia at\u00e9 o dia 10\/06\/2017 \u00e0s 15:00h\n\nInscri\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m liberada para n\u00e3o alunos.\n\nLevar laches leves como, sanduiches, frutas e bastante \u00e1gua!\n\nPara mais informa\u00e7\u00f5es: 3596-2711 \/ 96413-1081","end_time":"2017-06-11T10:00:00-0300","name":"Primeira Trilha Limits Academia","place":{"name":"Morro da Urca","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.95289,"longitude":-43.17227,"state":"RJ","street":"Urca"},"id":"281816948497501"},"start_time":"2017-06-11T09:00:00-0300","id":"244138449325628"}
{"description":"\u25c7 Informa\u00e7\u00f5es do evento\nTrilha de n\u00edvel f\u00e1cil \nEvento gratuito\nTempo aproximado de 45min\n\n\u25c7 O que levar?\nAlegria\nM\u00e1quina fotogr\u00e1fica\nProtetor solar\nRepelente\n\u00c1gua\nSe achar necess\u00e1rio - lanche a seu gosto ( frutas e sanduiches)\n\n\u25c7 Pontos de encontro\n7h - Esta\u00e7\u0101o de Ricardo de Albuquerque\n8h - Central do Brasil - Em frente ao supermercado da central\n9h - Em frente ao Monumento dos Herois no Centro da Pra\u00e7a General Tib\u00farcio na Urca","name":"1\u00b0 Evento Conhecer Desfrutar E Ser Feliz - Trilha Morro Da Urca","place":{"name":"Morro da Urca","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.95289,"longitude":-43.17227,"state":"RJ","street":"Urca"},"id":"281816948497501"},"start_time":"2017-07-02T09:00:00-0300","id":"1318593344923748"}
{"description":"Est\u00e1 chegando a terceira edi\u00e7\u00e3o d\u00e1 maior feira de artesanto do sul de minas gerais , com artes\u00f5es de v\u00e1rias regi\u00f5es mineiras e paulista. N\u00e3o percam esta oportunidade de adquirir lindos presentes artesanais e pe\u00e7as exclusivas.","end_time":"2017-06-18T01:00:00-0300","name":"3\u00b0Expo Feira Po\u00e7os Artesanal","place":{"name":"Espa\u00e7o Cultural Da Urca, Po\u00e7os De Caldas","location":{"city":"Po\u00e7os de Caldas","country":"Brazil","latitude":-21.785342977958,"longitude":-46.572170442261,"state":"MG","street":"Pra\u00e7a Get\u00falio Vargas, s\/n\u00ba","zip":"22290-240"},"id":"294117277288920"},"start_time":"2017-06-14T13:00:00-0300","id":"1651857584842965"}
{"description":"..A vida \u00e9 um convite para fazer uma trilha..\n\nDia 10, acorde cedo, calce o t\u00eanis, ponha aquela roupa fitness e fique lindo e venha encontrar com a gente a partir das 9:00 da manha na pra\u00e7a da praia vermelha, vamos juntos fazer a trilha do Morro da Urca, pelo caminho, vamos nos divertir, ouvir musica bem alto, cantar, dar risada, falar abertamente de preven\u00e7\u00e3o e fazer novos amigos, quem sabe novos amores (novas inimigas podem ocorrer...#fato) mas o importante \u00e9 que algo novo acontece e voc\u00ea \u00e9 nosso convidado para fazer parte... esperamos voc\u00ea la!!!","end_time":"2017-06-10T14:00:00-0300","name":"1\u00ba Trilha Impulse Rio","place":{"name":"Morro Da Urca - P\u00e3o De A\u00e7\u00facar","location":{"latitude":-23.008810769439,"longitude":-43.327676996734},"id":"503631789653065"},"start_time":"2017-06-10T09:58:00-0300","id":"1890481447874771"}
{"description":"O Papo Empreendedor \u00e9 um evento voltado para quem j\u00e1 tem um neg\u00f3cio e tamb\u00e9m para as pessoas que querem tirar do papel aquela id\u00e9ia de criar uma nova empresa.\n \nNessa edi\u00e7\u00e3o teremos duas apresenta\u00e7\u00f5es, escolhidas na hora pelos participantes, que tratar\u00e3o de temas relevantes ligados ao ecossistema empreendedor e \u00e0s ferramentas e t\u00e9cnicas que nos ajudam a criar neg\u00f3cios inovadores e disruptivos.\n \nVoc\u00ea tamb\u00e9m vai descobrir como o  empreendedorismo faz parte da cultura de nossa cidade a partir do relato de experi\u00eancias de sucesso de empres\u00e1rios de Po\u00e7os de Caldas.\n \nA inscri\u00e7\u00e3o \u00e9 gratuita, por\u00e9m \u00e9 necess\u00e1rio a doa\u00e7\u00e3o de 1 kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel na entrada do evento. Os alimentos arrecadados ser\u00e3o destinados \u00e0 APAE de Po\u00e7os de Caldas. \n\nO evento \u00e9 promovido pelo Clube de Empreendedores de Po\u00e7os de Caldas.","end_time":"2017-06-14T22:00:00-0300","name":"Papo Empreendedor 2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o","place":{"name":"Espa\u00e7o Cultural Da Urca, Po\u00e7os De Caldas","location":{"city":"Po\u00e7os de Caldas","country":"Brazil","latitude":-21.785342977958,"longitude":-46.572170442261,"state":"MG","street":"Pra\u00e7a Get\u00falio Vargas, s\/n\u00ba","zip":"22290-240"},"id":"294117277288920"},"start_time":"2017-06-14T19:00:00-0300","id":"1491258107613001"}
{"description":"Trilha Morro da Urca: Bairro Urca \u2013 Rio de Janeiro \u2013 Zona Sul.\nAltitude: 220 metros.\nDura\u00e7\u00e3o: 40 minutos.\nN\u00edvel de dificuldade: leve.\nTrilha perfeita para as crian\u00e7as irem tamb\u00e9m.\n.\n  Ao chegar no topo do Morro, voc\u00ea tem uma deslumbrante paisagem da Enseada de Botafogo, Aterro do Flamengo, Copacabana, Ipanema, Pedra da G\u00e1vea, Corcovado, praia da Urca, Aeroporto Santos Dumond, Ba\u00eda de Guanabara, Ponte Rio-Niter\u00f3i e do centro da cidade.\n.\n Para quem quiser ficar na praia depois da trilha, a Praia Vermelha fica do ladinho. \n.\nValor: R$ 10,00 (por pessoa) \nForma de pagamento: pagar na hora \n. \nEm caso de chuva o evento ser\u00e1 remarcado. \n.\nPonto de encontro: ponto final do \u00f4nibus 107, central do Brasil. Quem n\u00e3o souber onde fica, nos encontre no lado de fora da esta\u00e7\u00e3o do mentr\u00f4 dentro da central.\n.\nOrganizadores: \nGe\u00f3grafa: Caroline Cruz \nGuia de Turismo: Marlon Cipriano","end_time":"2017-06-10T17:00:00-0300","name":"Trilha no Morro da Urca + Fotos","place":{"name":"Madventures","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.82594,"longitude":-43.29282,"state":"RJ","street":"Rio de Janeiro","zip":"26012790"},"id":"601528513317068"},"start_time":"2017-06-10T08:00:00-0300","id":"185617521965397"}
{"description":"O Batismo de escalada \u00e9 uma aula pr\u00f3pria para quem nunca fez escalada e quer ter seu primeiro contato com este esporte!! Aula super divertida , com muita adrenalina e fotos iradas \ud83d\ude0e.\n\u2713\n\u2713\nValor R$ 100.00 \n\u2713\nAPENAS 10 VAGAS\n*\nRESERVA DE VAGAS APENAS com dep\u00f3sito antecipado e envio de comprovante!\nDados para dep\u00f3sito:\nBanco: Ita\u00fa\nAG: 7769\nCC: 12783-3\nThiago de Oliveira Moraes\nENVIAR O COMPROVANTE via inbox ou para o email: fireadventure@hotmail.com .\nSe preferirem podem enviar via WhatsApp \nMAIS INFORMA\u00c7\u00d5ES:\n(21) 986742418( Thiago) (21)964135547( Jorge)\nou pela nossa p\u00e1gina. \n\u2713\n\u2713\nInforma\u00e7\u00f5es importantes:\nEm caso de chuva, ser\u00e1 marcado uma nova data . O participante em caso de atraso entrar em contato com os organizadores do evento toler\u00e2ncia de 30min.\n\nInstrutor: THIAGO DE OLIVEIRA MORES\nMilitar do Corpo de Bombeiros RJ\nFuzileiro Naval durante 5 anos\nCURSOS REALIZADOS:\n* Curso de Busca Resgate e Salvamento com c\u00e3es. (CBMERJ)\n*Curso de Preven\u00e7\u00e3o e Combate a Inc\u00eandio Florestal.(CBMERJ)\n*Curso de Salvamento em Montanha.(CBMERJ)\n\nInstrutor: JORGE DA SILVA GOMES\nMilitar do Corpo de Bombeiros RJ\nMilitar do Exercito Brasileiro durante 7 anos \n* Curso de Busca Resgate e Salvamento com c\u00e3es. (CBMERJ)\n*Curso C\u00e3es de Guerra ( EB)\n*Curso de Seguran\u00e7a de Autoridade (EB)\n\nTodo equipamento ser\u00e1 fornecido pela equipe de instru\u00e7\u00e3o .\n\n\nO que levar: \n\n- T\u00eanis de caminhada\n- Pequena mochila (evite carregar objetos desnecess\u00e1rios ou de valor);\n- \u00c1gua no m\u00ednimo (2 lt) \n-Alimento leves: Barras de Cereal, sandu\u00edches, biscoitos, etc\n- Repelente\n- Protetor solar\n- \u00d3culos de sol\n- Bon\u00e9 ou chap\u00e9u\n- Documenta\u00e7\u00e3o (Identidade ) \n- Prendedor de cabelo \n____________________________________________________","end_time":"2017-06-25T12:00:00-0300","name":"Batismo De Escalada Morro Da Urca","place":{"name":"Urca, Rio de Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.9489,"longitude":-43.1656,"state":"RJ","street":"Pra\u00e7a General Tib\u00farcio","zip":"22290-240"},"id":"108007889220937"},"start_time":"2017-06-25T07:00:00-0300","id":"826447370843218"}
{"description":"Caminhada ao Morro da Urca com Rapel de 50 metros\n\nEncontro: Pra\u00e7a General Vesp\u00facio \u2013 Praia Vermelha - Urca\nHor\u00e1rio: 8:00h\n\nCaminhada leve com boa cobertura. Tempo estimado de subida de 40 minutos. Com\u00e9rcio no cume. O rapel \u00e9 opcional, podendo o participante fazer s\u00f3 a caminhada. A ordem de descida ser\u00e1 de acordo com confirma\u00e7\u00e3o de presen\u00e7a para o evento.\n\nIdade m\u00ednima 12 anos \u2013 Retorno previsto: 15:00h\nValor para n\u00e3o s\u00f3cio: R$ 70,00 (sessenta reais)\n\nTodos os guias e instrutores do \u201cClube do S\u00f3cio Radical\u201d s\u00e3o profissionais com mais de quinze anos de experi\u00eancias nas atividades propostas. O Clube, atrav\u00e9s de seus Guias e Instrutores, se compromete a oferecer todos os materiais e equipamentos de seguran\u00e7a necess\u00e1rios, incluindo um estojo completo de primeiros socorros, mas refor\u00e7a que o transporte at\u00e9 o local de encontro e alimenta\u00e7\u00e3o s\u00e3o de responsabilidade do pr\u00f3prio associado.\n\n------------ Quer saber mais sobre n\u00f3s ? ---------------\n\nhttps:\/\/www.clubedosocioradical.com.br\/\n\n------------------------ Agendamento -------------------------\n\nA confirma\u00e7\u00e3o da presen\u00e7a e o pagamento dever\u00e3o ser efetuados com no m\u00ednimo 3 dias de anteced\u00eancia do evento.\n\nDados para dep\u00f3sito:\n\nBanco Santander\nAg\u00eancia: 4432\nConta corrente: 01036871-9\nMarcello de P. C\u00e2mara\n\nConfirme sua presen\u00e7a com seu nome e sobrenome, a data e o nome do evento escolhido, anexando o comprovante de pagamento.\n\n----------------------- Cancelamento -------------------------\n\nPor serem realizadas em sua grande maioria em espa\u00e7os abertos, as atividades organizadas pelo \u201cClube S\u00f3cio Radical\u201d est\u00e3o sujeitas a remarca\u00e7\u00f5es e cancelamentos por conta de fatores clim\u00e1ticos. Assim, o \u201cClube do S\u00f3cio Radical\u201d compromete-se \u00e0 informar com a maior anteced\u00eancia poss\u00edvel a impossibilidade de realiza\u00e7\u00e3o de algum evento, assim como assume o compromisso de informar aos Associados em tempo h\u00e1bil sobre remarca\u00e7\u00e3o de datas e poss\u00edveis estornos \u00e0 n\u00e3o-Associados.\n\n-----------------------------------------------------------------------\n\n-  Quer agendar um evento particular com sua turma de amigos ? \n-  Entre em contato conosco !\n\nClube do S\u00f3cio Radical\nSite: www.clubedosocioradical.com.br\nE-mail: clubedosocioradical@gmail.com","end_time":"2017-06-18T15:00:00-0300","name":"Trilha Morro da Urca com Rapel de 50 metros","place":{"name":"Morro Da Urca - P\u00e3o De A\u00e7\u00facar","location":{"latitude":-23.008810769439,"longitude":-43.327676996734},"id":"503631789653065"},"start_time":"2017-06-18T08:00:00-0300","id":"219263121890556"}
{"description":"Un encuentro para sentir lo femenino, reconectar con nuestra esencia instintiva femenina, y juntas pensar, vivenciar, expresar y valorar el ser mujer. \n\nCoordinan:\n\nLic. Silvia Paris y Lic. Carolina Scherma. \n\n(MP:2198 -2194. Psic\u00f3logas. Terapeutas Gestalticas y Psicocorporales).\n\nS\u00c1BADO 17 de Junio de 15,30 a 18,30 hs\nAcreditaciones: 15hs. \nCupo limitado. \nConfirmar asistencia por mensaje privado o por te: 3516625451 - 3516183884","end_time":"2017-06-17T18:30:00-0300","name":"TALLER: LA ENERG\u00cdA FEMENINA","place":{"name":"Victorino Rodriguez 1275. Urca"},"start_time":"2017-06-17T15:30:00-0300","id":"1976918369209258"}
{"description":"Sobre o local:\nCom cerca de 1,5 quil\u00f4metro de extens\u00e3o, a trilha que leva at\u00e9 o topo do Morro da Urca alterna subidas \u00edngremes e trechos mais planos. S\u00e3o cerca de 40 minutos de caminhada que, como recompensa, oferece fant\u00e1stica vista da Ba\u00eda de Guanabara. A trilha tem in\u00edcio na pista de caminhada Claudio Coutinho, no canto esquerdo da Praia Vermelha. Por meio desse trajeto, atinge-se o terminal do bondinho no Morro da Urca, onde \u00e9 poss\u00edvel comprar ingressos para subir at\u00e9 o P\u00e3o de A\u00e7\u00facar ou descer para a Praia Vermelha.\n\nData: 25\/06\/17 ( domingo )\n\u25baInvestimento da trilha e Rapel: 60,00 reais\n\u25baInvestimento da trilha: 20,00 reais\nObs: Pagmento antecipado.\n\n\n\u25ba Ponto de Encontro:\nNa Praia vermelha Na urca as 8H \nRespeitem o Horario\nForma de chegar: \nOnibus saindo da central do brasil toda hora, no terminal rodoviario em frente a Av Presidente Vargas.\nNumero do Onibus: 107 ( o unico que vai pra Urca)\n\n\u25baRecomenda\u00c7\u00f5es:\n\u2799 T\u00eanis de caminhada ou bota\n\u2799 Roupa leve\n\u2799 Pequena mochila \n\u2799 \u00c1gua ou Isot\u00f4nico (1.5l)\n\u2799 Sandu\u00edches, barras de cereal, biscoitos, etc\n\u2799 Repelente \n\u2799 Protetor solar\n\u2799 \u00d3culos de sol \n\u2799 Bon\u00e9 ou chap\u00e9u \n\u2799 Documenta\u00e7\u00e3o \n\u2799 Medicamentos de uso pessoal (anti-al\u00e9rgicos, etc)\n\n\u25baO que esta incluso:\n\u2799 Guiamento na trilha e instru\u00e7\u00f5es na pratica da atividade.\n\u2799 Instrutores capacitados e certificados.\n\u2799 Oferecemos todo o equipamento certificados pelo UIAA (UNI\u00c3O INTERNACIONAL DAS ASSOCIA\u00c7\u00d5ES DE ALPINISMO)\n\n\n\u25baO que n\u00e3o est\u00e1 incluso:\n\u2799 Despesas de transporte e alimenta\u00e7\u00e3o ( de responsabilidade de cada participante )\n\u2799 Ou quaquer item citado acima.\n\n>>>> Aten\u00e7\u00e3o \nTodos os procedimentos do protocolo de seguran\u00e7a passados pelo profissional, devem ser rigorosamente obedecidos pelo participante.","end_time":"2017-06-25T15:00:00-0300","name":"Morro da Urca - Trilha e Rapel","place":{"name":"Morro da Urca","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.95289,"longitude":-43.17227,"state":"RJ","street":"Urca"},"id":"281816948497501"},"start_time":"2017-06-25T08:00:00-0300","id":"314541212315951"}
{"description":"ROTASTOUR E YAATRA APRESENTAM:\n\nLUAU DO DIA DOS NAMORADOS PRA VOC\u00ca QUE TEM NAMORADO(a) OU N\u00c3O TEM.\nVENHA COMEMORAR CONOSCO ESSE GRANDE DIA VOC\u00ca N\u00c3O PODE PERDER. \n\nLOCAU: PRAIA VERMELHA NA URCA \n10 DE JUNHO IN\u00cdCIO AS 23:00 AS 07:00\n\n\u25ba VALOR\nMulher: R$ 35,00\nHomem: R$ 40,00\nCasal: R$ 60,00\n\n\u25ba INCLUSO NO PACOTE\n\u25aa Fot\u00f3grafo\n\u25aa M\u00fasica (Voz e Viol\u00e3o)\n\u25aa Equipe de Assist\u00eancia\n\u25aa Seguro Acidentes\n\nCONTA PARA DEPOSITO:\nAG\u00caNCIA: 6079\nCONTA POUPAN\u00c7A: 37137-0\/ 500\nDANIEL MANOEL RAMOS\n\n\u25ba OPEN BAR\n\n\u27a1 BEBIDAS \n\u25aa Cerveja\n\u25aa Refrigerante\n\u25aa \u00c1gua\n\n\u27a1 BEBIDAS QUENTES (Liberadas por hora)\n\u25aa 00:00 - Frozen\n\u25aa 01:00 - Caipirinha de Lim\u00e3o\n\u25aa 02:00 - Batida de Maracuj\u00e1\n\u25aa 03:00 - Caipirinha de Morango\n\u25aa 04:00 - Batida de Bala Halls\n\u25aa 05:00 - Caipirinha de Maracuj\u00e1\n\u25aa 06:00 - Batida de C\u00f4co\n\n\u27a1 COMIDAS\n\u25aa Frios\n\u25aa Frutas\n\u25aa Doces (Chocolate)\n\u25aa Sanduiche a metro\n\nATEN\u00c7\u00c3O:\n\nAS VAGAS SER SER\u00c3O GARANTIDAS MEDIANTE PAGAMENTO VIA DEPOSITO BANC\u00c1RIO E O ENVIO DO COMPROVANTE PARA O EMAIL: ROTASTOUR@GMAIL.COM\n\n\u25cf ATEN\u00c7\u00c3O \u25cf\n\u25aa Open Bar ser\u00e1 liberado, somente para quem estiver usando a pulseira do evento;\n\u25aa Fot\u00f3grafo estar\u00e1 dispon\u00edvel, somente para quem estiver usando a pulseira do evento;\n\u25aa Seguro Acidentes, somente cobrir\u00e1 as pessoas que estiverem usando a pulseira do evento;\n\n\u25ba POL\u00cdTICA DE CANCELAMENTO\n\n\u27a1 Em caso de cancelamento por parte do cliente:\n\u25aa At\u00e9 30 dias do in\u00edcio - Devolu\u00e7\u00e3o de 90% do valor total\n\u25aa De 29 a 21 dias do in\u00edcio - Devolu\u00e7\u00e3o de 80% do valor total\n\u25aa De 20 a 07 dias do in\u00edcio - Devolu\u00e7\u00e3o de 50% do valor total\n\u25aa Menos de 07 dias do in\u00edcio do evento - N\u00e3o haver\u00e1 devolu\u00e7\u00e3o de qualquer valor, a n\u00e3o ser que a vaga seja repassada pelo participante.\n\n\u25cf IMPORTANTE \u25cf\n\u27a1 Nosso grupo N\u00c3O cancela suas atividades, passeios e\/ou eventos. Em caso de tempo ruim ou algo que impe\u00e7a a realiza\u00e7\u00e3o da atividade na data agendada, marcaremos uma nova data.\n\u27a1 No caso deste evento, em caso de chuva, realizaremos o evento em local fechado.\n\n\u25baCONTATO:\n(021) 974236850  ZAP\n\u25b6\ufe0f SITES OFICIAIS\nFacebook: https:\/\/www.facebook.com\/ROTASTOUR \nE-mail: rotastour@gmail.com\nInstagram: @rotastour","end_time":"2017-06-11T07:00:00-0300","name":"Luau Do Dia Dos Namorados","place":{"name":"Pista Claudio Coutinho - Praia Vermelha -Urca \/ Rio De Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.9,"longitude":-43.2333,"state":"RJ"},"id":"1401634706810739"},"start_time":"2017-06-10T23:00:00-0300","id":"221659165002423"}
{"description":"Teatro Musical: Aconteceu no Blues Motel\n\nSinopse: \nQuantos fatos comp\u00f5em uma vida? E quantos destroem uma vida? Um crime. Duas V\u00edtimas. Muitos suspeitos. Infinitas possibilidades. Um assassinato aconteceu no Blues Motel e o Detetive Tony precisa desvendar esse mist\u00e9rio. Ao som do Blues e do Rock\u2019n Roll, a trama vai se desenrolando, em um jogo psicol\u00f3gico, que o levar\u00e1 a um desfecho inesperado.\n\nDire\u00e7\u00e3o: Pablo Lyra \nDire\u00e7\u00e3o Musical: Cosme Motta\nCenografia: Mariana Machado\nFigurino: Beatriz Peregrino\nCaracteriza\u00e7\u00e3o: J\u00falia Bravo e Gabriel Jos\u00e9\nIlumina\u00e7\u00e3o: Pablo Lyra e Ang\u00e9lica Grativol\nOpera\u00e7\u00e3o de som: Izabel Camargo e Miguel Antonio\nOpera\u00e7\u00e3o de Luz: Lucas de Oliveira e Ang\u00e9lica Grativol\n\nProfessores Orientadores: Angel Palomero, Andr\u00e9 Sanches, Carolina Bassi, Mona Magalh\u00e3es e Jorginho de Carvalho\n\nElenco: \nBill Sala\nBruna Barros\nCosme Motta\nEdu Lopes\nLanda de Mendon\u00e7a\nNilson Motta\nPablo Lyra\nPaula Serra\nRaissa Nejaim\nRafael Kadashi\nRodrigo Melo\nSiomara Santos \nTamires Salvador\n\nClassifica\u00e7\u00e3o: 14 anos\nEntrada: Senhas GRATUITAS distribu\u00eddas 1h antes \n(Pouquissimas vagas por apresenta\u00e7\u00e3o)\nDura\u00e7\u00e3o: 90 min\nEndere\u00e7o:\nSala Glauce Rocha (Cinza)  - Av. Pasteur 436, Urca \n(Campus do CLA da UNIRIO) -","end_time":"2017-06-09T20:00:00-0300","name":"Teatro Musical: Aconteceu no Blues Motel","place":{"name":"Av. Pasteur 436, Urca"},"start_time":"2017-05-31T20:00:00-0300","id":"1688803947814380"}
{"description":"5 Novos talentos se inscrevem at\u00e9 o dia 09\/06 para cantar ou tocar durante 30 minutos na Urca no dia 09\/06.\nOs Clientes presentes daram nota de 1 A 5.  O talento com a maior nota recebe Cach\u00ea da Urca no valor de 150 reais mais trof\u00e9u e a segunda maior nota Cach\u00ea de 100 reais. Na final da Edi\u00e7\u00e3o 3\nInscreva-se","end_time":"2017-06-10T21:00:00-0300","name":"Sexta do Talento Musical Edi\u00e7\u00e3o 1","place":{"name":"Urca Sorveteria, Caf\u00e9 e Lanchonete","location":{"city":"Praia Grande","country":"Brazil","latitude":-29.1978098,"longitude":-49.9502451,"state":"SC","street":"Pra\u00e7a S\u00e3o sebasti\u00e3o,80","zip":"88990000"},"id":"1748123308795877"},"start_time":"2017-05-30T18:00:00-0300","id":"440689049657284"}
{"description":"\u00c0s 8h, dia 11 (domingo)  estarei realizando dois eventos : aula de circuito funcional na praia Vermelha - Urca, das 8h \u00e0s 9h, local de encontro: em frente \u00e0 escola Municipal Gabriela Mistral, hor\u00e1rio de encontro 7:30.  A trilha da Urca iniciar\u00e1 \u00e0s 9:30, local de encontro:  em frente \u00e0 entrada da pista Cl\u00e1udio Coutinho (do lado do IME-  instituto militar de engenharia), n\u00edvel da trilha: f\u00e1cil,  tempo estimado de subida: 40min. Valor do funcional:  15 reais.","end_time":"2017-06-11T09:00:00-0300","name":"Funcional E Trilha","place":{"name":"Praia Vermelha, Urca - RJ","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.95442,"longitude":-43.16608,"state":"RJ"},"id":"1959286710959508"},"start_time":"2017-06-11T08:00:00-0300","id":"1704367389866579"}
{"description":"O maior evento nerd do sul de Minas completa 10 anos e decide aumentar mais ainda.\nVem ai uma edi\u00e7\u00e3o hist\u00f3rica e comemorativa.","end_time":"2017-11-12T23:00:00-0200","name":"Po\u00e7os Comic Con (Made 10 Anos)","place":{"name":"Espa\u00e7o Cultural Da Urca, Po\u00e7os De Caldas","location":{"city":"Po\u00e7os de Caldas","country":"Brazil","latitude":-21.785342977958,"longitude":-46.572170442261,"state":"MG","street":"Pra\u00e7a Get\u00falio Vargas, s\/n\u00ba","zip":"22290-240"},"id":"294117277288920"},"start_time":"2017-11-11T20:00:00-0200","id":"105362880032174"}
{"description":"Oficina de Escalada em Rocha\n\n25\/06\/2017 - Domingo\n\nIdeal para Iniciantes! O Batismo de Escalada ser\u00e1 realizado na Face Norte do Morro da Babil\u00f4nia na bairro da Urca, Rio de Janeiro. Uma escalada de at\u00e9 30 metros com uma bela vista da Urca, enseada da Praia Vermelha e da Praia de Botafogo.\n\nO Batismo de Escalada proporciona aos iniciantes o primeiro contato com a rocha. Aprenda sobre equipamentos e t\u00e9cnicas de seguran\u00e7a, sinta a emo\u00e7\u00e3o deste esporte que trabalha al\u00e9m do seu f\u00edsico, seu psicol\u00f3gico.\n\nCarga hor\u00e1ria a aula uma m\u00e9dia de 2 a 3 horas.\n\nParticipantes:\nQuantidade min\u00edma: 5 Pessoas\nQuantidade m\u00e1xima: 10 Pessoas\n\n\nINFORMA\u00c7\u00c3O ADICIONAL\n\nPonto de Encontro\t\nLocal: Em frente \u00e0 entrada do telef\u00e9rico do P\u00e3o de A\u00e7\u00facar no lado direto de quem chega.\nHor\u00e1rio: 09:00h \n\nImportante\t\nProfissional experiente certificado pela AGUIPERJ e com selo da Federa\u00e7\u00e3o de Montanhismo do Estado do Rio de Janeiro de Curso Homologado.\nGuia de Turismo especializado em atrativos naturais;\n\nO Profissional de escalada \u00e9 certificado pela AGUIPERJ Associa\u00e7\u00e3o dos Guias e Instrutores Profissionais de Escalada, est\u00e1 entidade \u00e9 a \u00fanica no Brasil que possui a chancela para certificar profissionais na \u00e1rea do montanhismo e da escalada. Em acordo com a Lei do Esporte \u201c A Lei Pel\u00e9\u201d o Minist\u00e9rio do Esporte decretou uma comiss\u00e3o permanente de esportes de aventura onde na \u00e1rea do montanhismo e escalada a CBME Confedera\u00e7\u00e3o Brasileira de Montanhismo e Escalada \u00e9 a entidade nacional que det\u00e9m o conhecimento sobre o esporte, portanto a AGUIPERJ \u00e9 o \u00f3rg\u00e3o oficial que certifica estes profissionais.\n\nIncluso \/ N\u00e3o Incluso\t\nDisponibilizamos de todos os equipamentos necess\u00e1rios para realiza\u00e7\u00e3o da aula dentre eles incluso, sapatilha, cadeirinha e capacete.\n\nPara a aula, importante levar:\n- \u00c1gua 2L;\n- Lanche;\n- Repelente;\n- Protetor solar;\n- Roupa espec\u00edfica para atividade f\u00edsica (N\u00e3o usar roupas curtas e decotadas para sua seguran\u00e7a e conforto). \n- Sempre ir de t\u00eanis com meia, pois precisaremos fazer caminhada para chegar nas vias de escalada.\n\nMaiores Informa\u00e7\u00f5es e reservas:\n\nLink: http:\/\/suaaventura.com.br\/batismo-de-escalada-morro-da-babilonia-1179.html\n\nContato: 21 97931-0593\n\nE-mail: contato@suaaventura.com.br\n\n__________________________________________________\n\nQuer saber sobre essa e outras atividades?\nAcesse: www.suaaventura.com.br","end_time":"2017-06-25T15:00:00-0300","name":"Oficina de Escalda em Rocha (Para Iniciantes)","place":{"name":"Praia Da Urca, Rio De Janeiro, Rj","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.9237127,"longitude":-43.21971439,"state":"RJ"},"id":"267360093714693"},"start_time":"2017-06-25T09:00:00-0300","id":"296121294171183"}
{"description":"O \"III Col\u00f3quio Turismo e Cidades\" \u00e9 uma a\u00e7\u00e3o do Projeto de Extens\u00e3o \"Turismo Cultural no Campo de Santana  e entorno\", sob coordena\u00e7\u00e3o da Prof Eloise Botelho (UNIRIO), em parceria com os seguintes grupos de pesquisa: Grupo de Pesquisas Interdisciplinares em Turismo e Cidades (INTERTUR), Grupo de Pesquisa Transportes e o Turismo (GPTT) e Grupo de Pesquisa Turismo, Espa\u00e7o e Urbanidades (GPET) da UNIRIO.\n\nO evento tem como prop\u00f3sito reunir profissionais da \u00e1rea de Turismo, pesquisadores, estudantes, colaboradores dos grupos de pesquisas cadastrados na institui\u00e7\u00e3o, e demais interessados para discutir temas em interface Turismo e Cidades. Ser\u00e3o abordadas diferentes tem\u00e1ticas transversais ao turismo nas cidades, as quais envolvem o patrim\u00f4nio cultural, a produ\u00e7\u00e3o do espa\u00e7o urbano, a sexualidade, a inova\u00e7\u00e3o e criatividade, os di\u00e1logos com a cidade atrav\u00e9s de roteiros tur\u00edsticos, a pesquisa cient\u00edfica em turismo e sua internacionaliza\u00e7\u00e3o.","end_time":"2017-06-21T18:00:00-0300","name":"III Col\u00f3quio Turismo e Cidades","place":{"name":"Audit\u00f3rio T\u00e9rcio Pacitti. Av. Pasteur, 458, pr\u00e9dio do CCET\/Ibio, Unirio, Urca."},"start_time":"2017-06-20T08:00:00-0300","id":"289945408105858"}
{"description":"Mais uma vez , na cidade da Po\u00e7os ocorrer\u00e1 o evento de motos cl\u00e1ssicas, que visa manter a paix\u00e3o pelas motocicletas que tanto marcaram as d\u00e9cadas de 70 e 80. \n\nPela primeira vez, contamos com o apoio do Moto Clube Graxa e Sangue, com fac\u00e7\u00e3o em po\u00e7os e sede em S\u00e3o Jo\u00e3o da Boa vista. Onde tamb\u00e9m contaremos com a comemora\u00e7\u00e3o do segundo anivers\u00e1rio do MC!\n\nEste ano o evento ocorrer\u00e1 na Urca, localizada na Av. Jo\u00e3o Pinheiro, principal acesso para os visitantes de S\u00e3o Paulo e regi\u00e3o!\n\nComo sempre a entrada \u00e9 gratuita, venha aproveitar este nosso querido evento que al\u00e9m das motos conta com uma pra\u00e7a de alimenta\u00e7\u00e3o com v\u00e1rios chop's da nossa cidade, alguns petiscos como p\u00e3o com pernil e calabresa, entre outros!\n\nEste ano contamos com a novidade de aperitivos Veganos produzidos com todo carinho pelo QuintalVeg, experimente que \u00e9 uma del\u00edcia! \n\nSer\u00e3o 3 dias de evento, contando com 7 bandas, sendo uma na sexta, tr\u00eas no s\u00e1bado e tr\u00eas no Domingo\nHor\u00e1rio a ser confirmado de cada banda.","end_time":"2017-07-02T20:00:00-0300","name":"XIV Encontro e Exposi\u00e7\u00e3o de Motos Cl\u00e1ssicas e Antigas","place":{"name":"Espa\u00e7o Cultural Da Urca, Po\u00e7os De Caldas","location":{"city":"Po\u00e7os de Caldas","country":"Brazil","latitude":-21.785342977958,"longitude":-46.572170442261,"state":"MG","street":"Pra\u00e7a Get\u00falio Vargas, s\/n\u00ba","zip":"22290-240"},"id":"294117277288920"},"start_time":"2017-06-30T19:00:00-0300","id":"311002782669553"}
{"description":"O LITERATUR EST\u00c1 DE VOLTA!\n\nDepois de longos anos, o Sarau Liter\u00e1rio de Turismo volta com toda a for\u00e7a e uma programa\u00e7\u00e3o cultural incr\u00edvel para toda a comunidade acad\u00eamica. \n\nNosso evento ir\u00e1 acontecer logo ap\u00f3s o encerramento do III Col\u00f3quio Turismo e Cidades, ent\u00e3o n\u00e3o perca tempo e fa\u00e7a sua inscri\u00e7\u00e3o pelo link >>>>https:\/\/coloquio2017.wixsite.com\/coloquio2017<<<<\n\n*EM BREVE MAIS INFORMA\u00c7\u00d5ES*","end_time":"2017-06-21T16:00:00-0300","name":"V Sarau Liter\u00e1rio de Turismo","place":{"name":"Audit\u00f3rio T\u00e9rcio Pacitti. Av. Pasteur, 458, pr\u00e9dio do CCET\/Ibio, Unirio, Urca."},"start_time":"2017-06-21T13:00:00-0300","id":"457568111247295"}
{"description":"\" O caminho \u00e9 um s\u00f3: para dentro do cora\u00e7\u00e3o \"\n\nIngressos \u00e0 venda por R$20,00 na Escola de Dan\u00e7a Gisa Carvalho ( rua: Dr David Benedito Ottoni, 527)\n\nVenha nos prestigiar!","name":"Espet\u00e1culo Devo\u00e7\u00e3o - Escola de Dan\u00e7a Gisa Carvalho","place":{"name":"Espa\u00e7o Cultural Da Urca, Po\u00e7os De Caldas","location":{"city":"Po\u00e7os de Caldas","country":"Brazil","latitude":-21.785342977958,"longitude":-46.572170442261,"state":"MG","street":"Pra\u00e7a Get\u00falio Vargas, s\/n\u00ba","zip":"22290-240"},"id":"294117277288920"},"start_time":"2017-06-25T20:15:00-0300","id":"428848420821459"}
{"description":"\u2022\t DIA 16\/07 (DOMINGO) \/ LOCAL: BOTAFOGO \u00c0S 8H\nO P\u00c3O DE A\u00c7\u00daCAR \u00c9 UMA DAS MAIORES ATRA\u00c7\u00d5ES TUR\u00cdSTICAS DO PA\u00cdS, \u00cdCONE POSTAL INTERNACIONAL AO LADO DO CORCOVADO. LOCALIZADO NA URCA, ZONA SUL DA CIDADE. O QUE AINDA O TORNA MAIS ESPECIAL \u00c9 QUE AL\u00c9M DE SUA MAJESTOSA TOPOGRAFIA CERCADA PELA BA\u00cdA DE GUANABARA, CONTA TAMB\u00c9M COM UM TELEF\u00c9RICO QUE INTERLIGA PRAIA VERMELHA, MORRO DA URCA E P\u00c3O DE A\u00c7\u00daCAR. \nRESTAURANTE DA SILVA COM UMA VISTA PARON\u00c2MICA, TEM SUA MARCA NO TURISMO GASTRON\u00d4MICO, ESPECIALIZADO EM COMIDA PORTUGUESA.\nVALOR: R$ 260,00 ADULTO\/ R$ 90,00 AT\u00c9 5 ANOS (INGRESSO + TRANSPORTE + ALMO\u00c7O) OU EM 3X  INICIANDO EM MAIO","end_time":"2017-07-16T20:00:00-0300","name":"P\u00e3o de A\u00e7\u00facar e Tour Pela Urca","place":{"name":"P\u00e3o de A\u00e7\u00facar - Rio de Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.95526325141,"longitude":-43.166664945755,"state":"RJ","street":"Avenida Pasteur, 520","zip":"22290-255"},"id":"162683430542505"},"start_time":"2017-07-16T08:00:00-0300","id":"639457809584054"}
{"description":"Trilha do p\u00e3o de a\u00e7\u00facar e trilha da urca .\nVista da cidade do Rio de Janeiro \u00e0 partir do P\u00e3o de A\u00e7ucar (1\u00aa parada  ao chegar no topo ) e do Morro da Urca (2\u00aa parada do Bondinho). \u00c9 poss\u00edvel ver a Praia Vermelha, Praia de Copacabana, Baia de Guanabara, Marina da Gl\u00f3ria, Aeroporto Santos Dumont e muito mais\nTrilha do p\u00e3o de a\u00e7\u00facar ser\u00e1 uma escalaminhada , orientamos pessoas com experiencia de trilha .\ntempo de trilha 3 horas\npercuso da trilha :\nIniciaremos pela trilha do p\u00e3o de a\u00e7\u00facar , depois seguiremos pelo bondinho at\u00e9 a Urca  e terminaremos pela trilha da Urca .\n\nagende seu passeio\nValor R$ 100,00\n\nLocal de encontro : Estacionamento da praia vermelha urca rj\nHor\u00e1rio 8h: toler\u00e2ncia 30 min\n\nRECOMENDA\u00c7\u00d5ES :\nRoupa leve \nT\u00eanis\nprotetor solar\noculos solar\nLanches leves e \u00e1gua.\nRoupa de banho caso queira curtir uma bela praia\n \nAgendamento: \n(21) 997543053 whatsapp (Max)\n(21) 984123784 Whatsapp (Diogo)\n\nOBS: promo\u00e7\u00e3o de Fotos gratuita","end_time":"2017-06-18T16:00:00-0300","name":"Trilha P\u00e3o de A\u00e7\u00facar e Trilha da Urca RJ ( Escalaminhada )","place":{"name":"Praia Da Urca, Rio De Janeiro, Rj","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.9237127,"longitude":-43.21971439,"state":"RJ"},"id":"267360093714693"},"start_time":"2017-06-18T08:00:00-0300","id":"297601190666757"}
{"description":"Churrasco do pessoal da Turma 2002-8.\n\nData: 20FEV2016\nLocal: Urca\n\nEstamos querendo reunir o pessoal esse Janeiro pra relembrar os velhos tempos e aproveitar um dia de ver\u00e3o juntos.\n\nPodem convidar quem ainda n\u00e3o estiver no evento pra reunirmos o maior n\u00famero de pessoas possivel.","name":"Churrasco CMRJ 2008","place":{"name":"Urca, Rio de Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.9489,"longitude":-43.1656,"state":"RJ","street":"Pra\u00e7a General Tib\u00farcio","zip":"22290-240"},"id":"108007889220937"},"start_time":"2017-12-25T14:00:00-0200","id":"419826691560822"}
{"description":"Celebraremos a entrada do Inverno - onde os dias s\u00e3o mais curtos e as noites mais longas","end_time":"2017-06-19T08:00:00-0300","name":"108 Sauda\u00e7\u00f5es ao Sol - Solst\u00edcio de Inverno","place":{"name":"Espa\u00e7o Gopala - Urca","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.94783876,"longitude":-43.16505924,"state":"RJ","street":"Rua Ot\u00e1vio Correia","zip":"22291180"},"id":"549824581866309"},"start_time":"2017-06-19T06:45:00-0300","id":"226347441196819"}
{"description":"Trilha e caminhada inclinada ao topo Morro Urca, levando ao mirante e primeiro est\u00e1gio do Bondinho do P\u00e3o de A\u00e7\u00facar.\n\u00c9 poss\u00edvel chegar ao topo do Morro da Urca, primeira parada do Bondinho que leva ao topo do P\u00e3o de A\u00e7\u00facar caminhando \u00e0 p\u00e9. Para isto, \u00e9 preciso subir uma trilha bastante inclinada, em sua maior parte quase que \"escadas\" acidentadas de terra ou pedras.\nO tempo para se chegar ao topo, para quem est\u00e1 em forma varia de 30 \u00e0 40 minutos, dependendo do passo de cada um.","end_time":"2017-07-08T12:00:00-0300","name":"Trilha dos Amigos da RHMED","place":{"name":"Morro da Urca","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.95289,"longitude":-43.17227,"state":"RJ","street":"Urca"},"id":"281816948497501"},"start_time":"2017-07-08T08:00:00-0300","id":"1713378192293060"}
{"description":"D\u00favidas:\nseminario.ufrj@gmail.com\n\nEntrada: \n1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel ou 1 lata de leite \n(para colaboradores terceirizados do CCJE)","end_time":"2017-06-07T20:30:00-0300","name":"I F\u00f3rum sobre Gest\u00e3o, Terceiriza\u00e7\u00e3o, D\u00edvidas e D\u00favidas: reflex\u00f5e","place":{"name":"Sal\u00e3o Pedro Calmon - Pal\u00e1cio Universit\u00e1rio da UFRJ\/Campus da Praia Vermelha Av. Pasteur, 250 \u2013 2\u00ba andar \u2013 Urca RIO DE JANEIRO"},"start_time":"2017-06-07T14:30:00-0300","id":"200386183815310"}
{"description":"A visita ao Forte S\u00e3o Jo\u00e3o \u00e9 destinada exclusivamente aos estudantes da disciplina Turismo e Hist\u00f3ria do Rio de Janeiro devido ao limite de participantes estipulado pelo Forte para a realiza\u00e7\u00e3o da atividade. \n\n\u00c9 importante chegar com 15 minutos de anteced\u00eancia, usar traje para pr\u00e1tica esportiva, t\u00eanis e levar \u00e1gua (h\u00e1 uma trilha dentro do Forte). Conv\u00e9m evitar shorts curtos e blusas decotadas.","end_time":"2017-06-10T11:30:00-0300","name":"Visita ao Forte S\u00e3o Jo\u00e3o","place":{"name":"Urca - Forte S\u00e3o Jo\u00e3o","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.96273535,"longitude":-43.178825975,"state":"RJ"},"id":"420257518105137"},"start_time":"2017-06-10T09:30:00-0300","id":"870129843140470"}
{"description":"A&T - TRILHA NA PEDRA BONITA + MORRO DA URCA + JARDIM BOT\u00c2NICO\/RJ \n\nVagas Limitadas \u00e0 30 Participantes! EVENTO ABERTO AO P\u00daBLICO!\n\nVALOR: R$ 280,00 (\u00e0 Vista) OU R$ 300,00 (Em 02 x R$ 150,00).\n\nSER\u00c1 UM COMBO! FAREMOS 03 EVENTOS NO RIO DE JANEIRO (Trilha na Pedra Bonita + Visita ao Jardim Bot\u00e2nico e Parque Laje + Trilha no Morro da Urca.)\n\nN\u00cdVEL: Leve\/Moderado\n\nINCLUSO:\n- Transporte ES x RJ x ES (\u00d4nibus com Ar Condicionado)\n- Bilhete de entrada no Jardim Bot\u00e2nico\n- Servi\u00e7o de Guia\n- Lanche\n- Deslocamento dentro da cidade\n- Seguro de Viagem\n\nN\u00c3O INCLUSO:\n- Caf\u00e9 da manh\u00e3 \n- Almo\u00e7o\n- Despesas pessoais adicionais\n\nPAGAMENTO\n\nBANCO CAIXA ECON\u00d4MICA FEDERAL\nTitular da Conta: Adilson dos Reis Silva Junior\nTipo de Conta: Conta poupan\u00e7a\nAG: 0167 \nOpera\u00e7\u00e3o: 013\nN\u00ba da Conta: 00024430\/0\n\n>>> Assim que efetuar o dep\u00f3sito, enviar mensagem com NOME COMPLETO, RG, CPF, N\u00daMERO DO CELULAR e o COMPROVANTE DE PAGTO para que eu possa dar baixa na vaga <<<\n\nO QUE LEVAR\/ VESTIR: (sugest\u00f5es):\n----> Mochila de tamanho suficiente para seus pertences;\n----> Material de Higiene Pessoal (Toalha, Escova de Dente, Sabonete, etc);\n----> 2 litros de bebidas para hidrata\u00e7\u00e3o - Isot\u00f4nicos, \u00e1gua, suco;\n----> Cal\u00e7ado apropriado para caminhada;\n----> Barras de cereal, biscoitos, sandu\u00edches;\n----> \u00d3culos escuros, chap\u00e9u ou bon\u00e9;\n----> Repelente e protetor solar;\n----> Maquina Fotogr\u00e1fica;\n----> Saco de lixo;\n----> Dinheiro em esp\u00e9cie;\n\nIMPORTANTE.\n\n> N\u00c3O haver\u00e1 DEVOLU\u00c7\u00c3O do VALOR do TRANSPORTE, salvo em caso de substitui\u00e7\u00e3o por outro passageiro pagante.\n\nVAGAS LIMITADAS \u00c0 20 PESSOAS! GARANTA J\u00c1 A SUA!\n\nCONTATO = Adilson Reis: (27) 99807-4618 ou pelo email: adilsonreis.rj@hotmail.com\n\n\"A CADA NOVA TRILHA, UMA NOVA HIST\u00d3RIA ESCRITA...\"","end_time":"2017-09-17T06:00:00-0300","name":"A&T - Pedra Bonita e Morro da Urca. Rio de Janeiro-RJ","place":{"name":"Rio de Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.910000964056,"longitude":-43.179867936817,"state":"RJ"},"id":"110346955653479"},"start_time":"2017-09-15T21:30:00-0300","id":"1665586116802348"}
{"description":"Congresso e Feira de Sport, Fitness e Sa\u00fade, com v\u00e1rios cursos, palestras e workshops de atualiza\u00e7\u00e3o acad\u00eamica e profissional, para todos os p\u00fablicos: praticantes, estudantes, profissionais j\u00e1 formados.","end_time":"2017-10-22T13:00:00-0200","name":"63\u00ba ENAF Po\u00e7os de Caldas","place":{"name":"Espa\u00e7o Cultural Da Urca, Po\u00e7os De Caldas","location":{"city":"Po\u00e7os de Caldas","country":"Brazil","latitude":-21.785342977958,"longitude":-46.572170442261,"state":"MG","street":"Pra\u00e7a Get\u00falio Vargas, s\/n\u00ba","zip":"22290-240"},"id":"294117277288920"},"start_time":"2017-10-20T08:00:00-0200","id":"434220960251448"}
{"description":"O papel dos acervos e arquivos locais no ensino e na forma\u00e7\u00e3o do profissional de hist\u00f3ria na Urca- NUAPEH","end_time":"2017-06-08T21:30:00-0300","name":"I semana Nacional de Arquivos","place":{"name":"URCA","location":{"city":"Crato","country":"Brazil","latitude":-7.238331980825,"longitude":-39.415785585294,"state":"CE","street":"Av. Cel Antonio Luis","zip":"63105-010"},"id":"201255489932455"},"start_time":"2017-06-05T18:30:00-0300","id":"1898487947078044"}
{"description":"Al\u00e9m de divertida, a corrida traz muitos benef\u00edcios para o seu filho. Por isso, n\u00e3o deixe seu atletinha de fora deste dia cheio de atividades. \n\nVeja tudo o que voc\u00ea precisa saber para o dia:\n\n6\u00aa Corrida Kids P\u00e3o de A\u00e7\u00facar Rio de Janeiro\n\nData: 28 de outubro de 2017.\n\nHor\u00e1rio: a partir das 8h.\n\nLocal de largada: Forte da Urca, na Av. Jo\u00e3o Luiz Alves - Urca, Rio de Janeiro - RJ.\n\nRetirada do kit de prova: 27 de outubro (sexta) das 10h \u00e0s 18h, no Centro de Conven\u00e7\u00f5es Sulamerica (casa amarela); ou 28 de outubro (s\u00e1bado) das 06h30 \u00e0s 10h30, no local de sa\u00edda.  \n\n Aproveite o benef\u00edcio de ser Cliente Mais e pague apenas R$ 49,19 na inscri\u00e7\u00e3o de seu atletinha!\n\nInscreva seu filho! \n\n#vemcorrerjunto","end_time":"2017-10-28T12:00:00-0200","name":"6\u00aa Corrida Kids P\u00e3o de A\u00e7\u00facar Rio de Janeiro","place":{"name":"Forte da Urca, na Av. Jo\u00e3o Luiz Alves - Urca, Rio de Janeiro - RJ"},"start_time":"2017-10-28T07:00:00-0200","id":"729663467212555"}
{"end_time":"2017-06-07T21:30:00-0300","name":"Concerto Comemorativo aos 242 anos da PMMG","place":{"name":"Espa\u00e7o Cultural Da Urca, Po\u00e7os De Caldas","location":{"city":"Po\u00e7os de Caldas","country":"Brazil","latitude":-21.785342977958,"longitude":-46.572170442261,"state":"MG","street":"Pra\u00e7a Get\u00falio Vargas, s\/n\u00ba","zip":"22290-240"},"id":"294117277288920"},"start_time":"2017-06-07T20:00:00-0300","id":"195161931006969"}
{"description":"Cerim\u00f4ni das areias e a cx do vinho","end_time":"2017-12-09T19:45:00-0200","name":"Cerim\u00f4nia de Josiane e Edson","place":{"name":"CLUBE URCA","location":{"city":"Curitiba","country":"Brazil","latitude":-25.404640550317,"longitude":-49.267846093333,"state":"PR","street":"Albano Reis, 170 - Centro C\u00edvico","zip":"80530380"},"id":"571846339638740"},"start_time":"2017-12-09T19:00:00-0200","id":"135451580320711"}
{"description":"3\u00aa Expo Feira Po\u00e7os Artesanal\n\n14\/06: 13h \u00e0s 21h\n15, 16 e 17\/06: 9h \u00e0s 21h\n18\/06: 9h \u00e0s 16h\n\nEspa\u00e7o Cultural da Urca - Po\u00e7os de Caldas - MG","end_time":"2017-06-18T16:00:00-0300","name":"3\u00aa Expo Feira Po\u00e7os Artesanal","place":{"name":"Espa\u00e7o Cultural Da Urca, Po\u00e7os De Caldas","location":{"city":"Po\u00e7os de Caldas","country":"Brazil","latitude":-21.785342977958,"longitude":-46.572170442261,"state":"MG","street":"Pra\u00e7a Get\u00falio Vargas, s\/n\u00ba","zip":"22290-240"},"id":"294117277288920"},"start_time":"2017-06-14T13:00:00-0300","id":"1372949392790513"}
{"end_time":"2017-10-20T23:00:00-0200","name":"Evento Particular","place":{"name":"Urca, Rio de Janeiro","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.9489,"longitude":-43.1656,"state":"RJ","street":"Pra\u00e7a General Tib\u00farcio","zip":"22290-240"},"id":"108007889220937"},"start_time":"2017-10-20T13:00:00-0200","id":"682135081965750"}
{"description":"Este un ciclo en donde nos centraremos en explorar a trav\u00e9s de los sentidos la cultura de diferentes pa\u00edses en relaci\u00f3n al mundo del t\u00e9 y el arte. Degustaremos t\u00e9s de origen, blends de autor, pasteler\u00eda boutique y artesanal alusiva. Adem\u00e1s realizaremos una actividad art\u00edstica acorde a las regiones recorridas. Les proponemos un espacio agradable, un espacio en donde podamos alimentar nuestra alma.","end_time":"2017-07-08T19:00:00-0300","name":"Tardes Tem\u00e1ticas: India&Sri Lanka","place":{"name":"Showroom Nuwara Naturaleza de T\u00e9, Barrio Urca"},"start_time":"2017-07-08T17:00:00-0300","id":"787540391394423"}
