[
    {
        "description": "\u00c9 com grande satisfa\u00e7\u00e3o que no dia 14 de Maio de 2017 ( DOMINGO ) a FAM\u00cdLIA S\u00c1 VIANA E ANDARAI recebe seus AMIGOS em um VERDADEIRO baile FUNK DA ANTIGA.\n\n\n***O BAILE SERA EM HOMENAGEM AOS 30 ANOS DO BONDE RENEGADO !!!\n\n***TAMBEM ESTAREMOS HOMENAGEANDO O DIA DAS M\u00c3ES COM UM SUPER BOLO !!!!!\n\n***ESTAREMOS TAMBEM COMEMORANDO O ANIVERSARIO DOS AMIGOS MC GIL DO ANDARA\u00cd,  HILARIO (CATA LATAS) E OSMAR (MALVADO) !!!!\n\n\nA EQUIPE \u00c9 CLARO \u00c9 DA ZZ ZZ ZZ !!!!\nEQUIPE: A COISONA !!!!!\n\nDJs: TRIPA E KGUEY (ZZ CLUB)  FABIO MELO ( RAP SOUL FUNK)\n\nMCs: VARIOS MCS CONVIDADOS \n\nVAI ROLAR MUITO:\n\n*MIAMI\n*FREESTYLE\n*RASTEIRO\n*MELODY \n*RAPS ANTIGOS\n*MONTAGENS \n*RAPS DE GALERAS\n\n                                ***ENTRADA***\n\n                             1Kg DE ALIMENTO.\n(os alimentos arrecadados ser\u00e3o todos doados em cestas basicas na propria comunidade)\n\nPULA PULA  E LANCHE GRATIS PARA CRIAN\u00c7ADA...\n\n''PROIBIDA A ENTRADA DE BEBIDAS''\n\nBEBIDAS E COMIDAS VENDIDAS NO LOCAL.\n\n***PROIBIDA A ENTRADA DE CAMISAS DE TIMES OU QUALQUER MATERIAL DE TORCIDAS ORGANIZADAS E FAC\u00c7\u00d5ES***",
        "end_time": {
            "date": "2017-05-15 02:00:00.000000",
            "timezone_type": 1,
            "timezone": "-03:00"
        },
        "name": "Andarai S\u00e1 Viana 30 Anos",
        "start_time": {
            "date": "2017-05-14 15:00:00.000000",
            "timezone_type": 1,
            "timezone": "-03:00"
        },
        "id": "1488587601212900"
    },
    {
        "description": "De funkeiro para funkeiro evento do ano 80 , 90 , 2000",
        "end_time": {
            "date": "2017-05-14 23:00:00.000000",
            "timezone_type": 1,
            "timezone": "-03:00"
        },
        "name": "30 Anos Andara\u00ed E Saviana",
        "place": {
            "name": "Quadra Da Saviana",
            "location": {
                "city": "Rio de Janeiro",
                "country": "Brazil",
                "latitude": -22.9290729,
                "longitude": -43.2639384,
                "state": "RJ",
                "street": "Rua Engenheiro Morsing",
                "zip": "20561-220"
            },
            "id": "336240123220270"
        },
        "start_time": {
            "date": "2017-05-14 15:00:00.000000",
            "timezone_type": 1,
            "timezone": "-03:00"
        },
        "id": "700598580125676"
    },
    {
        "description": "30 anos da galera do Andara\u00ed e Saviana curtindo s\u00f3 som dos anos 80,90,2000",
        "end_time": {
            "date": "2017-05-14 23:00:00.000000",
            "timezone_type": 1,
            "timezone": "-03:00"
        },
        "name": "30 Anos De Andara\u00ed E Saviana",
        "place": {
            "name": "Quadra Da Saviana",
            "location": {
                "city": "Rio de Janeiro",
                "country": "Brazil",
                "latitude": -22.9290729,
                "longitude": -43.2639384,
                "state": "RJ",
                "street": "Rua Engenheiro Morsing",
                "zip": "20561-220"
            },
            "id": "336240123220270"
        },
        "start_time": {
            "date": "2017-05-14 15:00:00.000000",
            "timezone_type": 1,
            "timezone": "-03:00"
        },
        "id": "291800517917765"
    },
    {
        "description": "Mostra de Arte \u00e9 moda Andarai \nVenha conhece nossa mostra variedade de produtos ,m\u00fasica ,comida,sorteio \u00e9 muito mais........",
        "end_time": {
            "date": "2017-05-06 22:00:00.000000",
            "timezone_type": 1,
            "timezone": "-03:00"
        },
        "name": "Mostra de Arte \u00e9 moda Andarai ",
        "place": {
            "name": "Cemasi Andara\u00ed",
            "location": {
                "city": "Rio de Janeiro",
                "country": "Brazil",
                "latitude": -22.9338205,
                "longitude": -43.258332,
                "state": "RJ",
                "street": "Rua Andara\u00ed",
                "zip": "20541-210"
            },
            "id": "1074859579297864"
        },
        "start_time": {
            "date": "2017-05-06 10:00:00.000000",
            "timezone_type": 1,
            "timezone": "-03:00"
        },
        "id": "2059732680920544"
    },
    {
        "end_time": {
            "date": "2017-05-13 21:00:00.000000",
            "timezone_type": 1,
            "timezone": "-03:00"
        },
        "name": "Culto dos Jovens na Congrega\u00e7\u00e3o do Andara\u00ed",
        "place": {
            "name": "Rua Professor Pizarro, 106. Andara\u00ed"
        },
        "start_time": {
            "date": "2017-05-13 19:00:00.000000",
            "timezone_type": 1,
            "timezone": "-03:00"
        },
        "id": "1807529862898762"
    },
    {
        "description": "\u274c ATEN\u00c7\u00c3O \u274c\nT\u00e3o dizendo por a\u00ed que a tal da resenha das Bismarques n\u00e3o vai fluir?? Voc\u00eas v\u00e3o ver que a firma esta mais forte que nunca! Preparem seus f\u00edgados porque no dia 09\/06 seus corpos ser\u00e3o entregues \u00e0 ousadia ! E pra quem acha que n\u00e3o vai ser de verdade BROTAAAAAAAAA que vai ser sem cutcharra !!\n\n\u266a\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022ATRA\u00c7\u00d5ES\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u266a \n\n\n\u266cDj\u2019s : \ud83d\udca2 Marcelinho , Dec\u00e3o...entre outros \ud83d\udca2\n\ud83d\udca2 Grupo Quadrilha Do Samba \ud83d\udca2\n\u2605 \u2605 \u2605 Se voc\u00ea achou que ir\u00edamos acabar por aqui ent\u00e3o sustenta essa sequ\u00eancia\u2605 \u2605 \u2605 \n\n\u25cf \u25cf \u25cfBEBIDA LIBERADA\u25cf \u25cf \u25cf\n\n\u2606Vodka\n\u2606Skol Beats \n\u2606 Energ\u00e9tico \n\u2606\u00c1gua \n\u2606 Suquinho \n\ud83d\udca2Entre outros\ud83d\udca2\n\n\n\u25ba AINDA ACHA QUE ESSE PROJETO A ACABOU??? \u25ba \n\u27a1\u27a1INGRESSO\u27a1\u27a1\n\nPrimeiro Lote \n\u25cfDamas e Cavalheiros: R$ 10,00 \nSegundo Lote\n\u25cf Damas e Cavalheiros: 20\n\n \u2716\u2716 OBSERVA\u00c7\u00d5ES \u2716\u2716\n\n\u2716 N\u00c3O NOS RESPONSABILIZAMOS POR OBJETOS PERDIDOS .\n\u2716 PROIBIDO A ENTRADA DE COPO \u2716  PORTA FECHADA PARA O CONFORTO DE TODOS.\n\u2714 BRIGUEM MENOS, BEIJEM MAIS\u2714 \n\u2716NAO VALE SAIR SEM BEIJAR NA BOCA \n\u2716 SE HOUVER ALGUMA BRIGA, SER\u00c3O EXPULSOS IMEDIATAMENTE DO LOCAL .\n\u2716 AMBIENTE SUJEITO A SUPERLOTA\u00c7\u00c3O \n\u2795\u2795QUERO VER GERAL CAINDO DE TANTO BEBER PORRA\u2795\u2795\n\n\u2714LEMBRANDO \u2714\nLOCAL : RUA ANDARAI 513 ( SEGUE O FLUXO DO SOM PORRA ) AS 23HRS...\n\nMAIS INFORMA\u00c7O\u00caS S\u00d3 ENTRAR EM CONTATO COM AS INTEGRANTES DA TROPA..\nROBERTA BISMARQUE.\nPAOLLA BISMARQUE.\nMILLY BISMARQUE\nLAL\u00c1 BISMARQUE\nGIH BISMARQUE\nMARIANA BISMARQUE",
        "end_time": {
            "date": "2017-06-10 08:00:00.000000",
            "timezone_type": 1,
            "timezone": "-03:00"
        },
        "name": "Resenha Das Bismarques 3.0",
        "place": {
            "name": "Morro do Andarai",
            "location": {
                "city": "Rio de Janeiro",
                "country": "Brazil",
                "latitude": -22.93539,
                "longitude": -43.25649,
                "state": "RJ",
                "street": "Estrada da Casa Branca",
                "zip": "20531-490"
            },
            "id": "140463446327253"
        },
        "start_time": {
            "date": "2017-06-09 23:00:00.000000",
            "timezone_type": 1,
            "timezone": "-03:00"
        },
        "id": "1833613403628649"
    },
    {
        "description": "Ser\u00e3o 7 dias 5 de de puro trekking e muito forr\u00f3 pelo vale encantado! \nPassando por Casas de nativos, Vales, Cavernas e Cachoeiras!\n~Garanta ja sua vaga!\nJuj\u00fa Natureza Guia Credenciada ACVM \n\"Associa\u00e7\u00e3o de guias e condutores de visitantes de Mucug\u00ea \"",
        "end_time": {
            "date": "2017-06-28 18:00:00.000000",
            "timezone_type": 1,
            "timezone": "-03:00"
        },
        "name": "S\u00e3o Jo\u00e3o no  Vale do Pati  TRAVESSIA ANDARA\u00cd \u00d7 MUCUG\u00ca",
        "place": {
            "name": "Vale do Pati - Chapada Diamantina",
            "location": {
                "city": "Andara\u00ed",
                "country": "Brazil",
                "latitude": -13.35134756,
                "longitude": -41.32248806,
                "state": "BA",
                "zip": "46760-000"
            },
            "id": "220515994710373"
        },
        "start_time": {
            "date": "2017-06-22 06:00:00.000000",
            "timezone_type": 1,
            "timezone": "-03:00"
        },
        "id": "446321245707738"
    },
    {
        "description": "Oiiiieee\nNosso Food Truck\nFoi convidado a participar do evento \"\"\"Feijuca\"\"\nc nosso card\u00e1pio variado\ud83d\ude0a\nN\u00e3o perca 07\/05 Domingo \nAsbac (Andara\u00ed) \n15 \u00e0s 22 hs\ud83c\udf7b\ud83c\udf7b\ud83c\udf7b\ud83c\udf7b\u263a\ud83d\ude0a\ud83d\ude00\ud83d\ude05\u261d\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\ude4b\ud83c\udffb",
        "end_time": {
            "date": "2017-05-07 22:00:00.000000",
            "timezone_type": 1,
            "timezone": "-03:00"
        },
        "name": "Sanduba De RUA + Feijuca",
        "place": {
            "name": "ASBAC - Andara\u00ed",
            "location": {
                "city": "Rio de Janeiro",
                "country": "Brazil",
                "latitude": -22.92432,
                "longitude": -43.25333,
                "state": "RJ",
                "street": "Rua Bar\u00e3o de Mesquita, 872",
                "zip": "20540004"
            },
            "id": "815095001868287"
        },
        "start_time": {
            "date": "2017-05-07 15:00:00.000000",
            "timezone_type": 1,
            "timezone": "-03:00"
        },
        "id": "123518601537000"
    },
    {
        "description": "TORTAS DECORADAS\nNeste curso o aluno vai aprender fazer quatro tipos de massas, recheios diversos e decora\u00e7\u00f5es com Chantilly, Chantininho e chocolate.\nTORTA CHURROS\nTORTA CASADINHA COM MASSA DE MARACUJ\u00c1 E PLACAS DE CHOCOLATE\nTORTA FLORESTA NEGRA\nTORTA ROMEU E JULIETA\nIncluso apostila com receitas e degusta\u00e7\u00e3o\nData: 06\/05\/2017\nHor\u00e1rio: 08:00 \u00e0s 12:00 e 15:00 \u00e0s 20:00hs \nDura\u00e7\u00e3o: 9 horas \nInvestimento: R$60,00\nLocal: Rua Alto S\u00e3o Salvador (Ribimba) n\u00b0 160 \u2013 Andara\u00ed\nReservas: whatsapp 71 98108-0446 \/ Fone 75 98362-1982 \nface (inbox): www.facebook.com\/cynara.reis\nCynara Reis",
        "end_time": {
            "date": "2017-05-06 20:00:00.000000",
            "timezone_type": 1,
            "timezone": "-03:00"
        },
        "name": "CURSO DE CONFEITARIA",
        "place": {
            "name": "Andara\u00ed"
        },
        "start_time": {
            "date": "2017-05-06 08:00:00.000000",
            "timezone_type": 1,
            "timezone": "-03:00"
        },
        "id": "419026098470626"
    },
    {
        "description": "Neste domingo, no Est\u00e1dio Walter Antunes - Andara\u00ed, acontecer\u00e1 um FESTIVAL BENEFICENTE, onde toda a renda ser\u00e1 destinada a a\u00e7\u00f5es sociais... Teremos a participa\u00e7\u00e3o de equipes de futebol de nossa cidade colaborando em mais uma a\u00e7\u00e3o de solidariedade ..\nPortaria com valor simb\u00f3lico ...\nEsse evento \u00e9 uma realiza\u00e7\u00e3o LIGA DE DESPORTOS DE BARBACENA , Presidente LEANDRO MARQUES ... Contamos com a presen\u00e7a de voc\u00eas ...\nDesde j\u00e1, nosso muito obrigado !!",
        "end_time": {
            "date": "2017-05-07 16:00:00.000000",
            "timezone_type": 1,
            "timezone": "-03:00"
        },
        "name": "Festival Beneficente",
        "place": {
            "name": "Andara\u00ed Esporte Clube-Gin\u00e1sio Poli Esportivo"
        },
        "start_time": {
            "date": "2017-05-07 07:00:00.000000",
            "timezone_type": 1,
            "timezone": "-03:00"
        },
        "id": "1969739759979855"
    }
]